[
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "机会很大，详情请联系13713078704（微信同号）"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-录取",
        "question": "您好 广东高考生历史类306 排位218897 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "录取机会很大，详情请联系13713078704（微信同号）"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-投档",
        "question": "投档比是1：1吗",
        "answer": "没有投档比的说法"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-高考录取",
        "question": "广东考试选科物化地 296 分，有机会被你们学校录取吗",
        "answer": "过线200分可以填报我校，具体录取要看投档人数"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-咨询录取",
        "question": "您好，请问广东历史生，257分，排名252589，可以报考贵校吗？录取机会大不，谢谢！",
        "answer": "过200分可以报我校，但是录取是否成功要看投档数量决定"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-广东物理类285",
        "question": "广东考生285，排名422628，服从调剂。能不能上这个学校。",
        "answer": "过200分可以报考我校，但能否录取要看投档数量。"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-广东历史类，总分239，排名529714建议报考本校吗",
        "question": "报了本校，有多大概率会被录取？",
        "answer": "过了200分可报考我校，但是否可以成功录取要看投档数量而定"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-录取",
        "question": "您好老师，请问理科228分，排名445092，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "过200分可报考我校，但是否能被录取成功要看投档数量而定。"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史类297分，排位22.6万，服从专业调剂，请问能否被贵校录取？",
        "answer": "过200分可报考我校，但是否能被录取成功要看投档数量而定。"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-报名录取",
        "question": "老师你好，物理类高考236分，能被你们学校录取吗？",
        "answer": "同学你好，第一志愿填报有机会，可添加13713078704微信咨询"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-录取",
        "question": "广东物理245分排位440778服从调剂能否上贵校",
        "answer": "同学你好，可以第一志愿填报，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-广东物理类346分，排位378959",
        "question": "①是否有机会报计算机应用技术，软件技术",
        "answer": "同学你好，这个分数第一志愿填报我校录取机会大，物理类我校增加了332个计划，详情可添加微信13713078704了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-报考",
        "question": "您好，请问历史生位次247603，分数267能进吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数录取我校应该没问题的，详情可添加微信13713078704了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-志愿问题",
        "question": "广东考生物理类281 排位425010 可以报你们贵校吗",
        "answer": "同学你好，这个分数第一志愿填报我校录取机会大，物理类我校增加了332个计划，详情可添加微信13713078704了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好我广东文科268有机会上贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年历史类录取最低分为274分，最低排名：261190位，你排名在25万左右录取机会都很大。"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-录取",
        "question": "请问高考分数为240，美术分为150，有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年美术与设计类录取最低分（合成分）为335，排名36282位，排名在这范围内基本问题不大。"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "机会很大，详情请联系13713078704（微信同号）"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-录取",
        "question": "您好 广东高考生历史类306 排位218897 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "录取机会很大，详情请联系13713078704（微信同号）"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-老师，我是日语往届考生，广东物生政方向，360分能报贵校吗？",
        "question": "老师，我是日语往届考生，广东物生政方向，360分专科排位366315能报贵校服从调剂会被退档吗？有没有专业要求？专业能不能转？转专业的条件是什么？",
        "answer": "同学，你好，一、物理类360录取我校基本没问题；二、我校对外语语种无专业要求；三、服从调剂是不退档；四、可以申请转专业，每人有一次转专业的机会。可以添加老师微信（13713078704）了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-物理类379排位345555有机会吗？",
        "question": "有什么特色专业？三二阶段的专业有哪些？",
        "answer": "有机会，我校2023年物理类录取最低分数为222分，最低排名405099，2024年物理类增加了300名招生计划，可以添加老师微信（13713078704）了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-填志愿",
        "question": "安徽316有没有希望报贵校",
        "answer": "同学你好，安徽316分录取我校机会大，可以添加老师微信（13713078704）了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-想通过夏季高考进入广东酒店管理职业技术学院",
        "question": "物理类 总分331 排位392109可以进入广东酒店管理职业技术学院吗",
        "answer": "同学你好，广东物理类331分是有机会录取我校，可以添加老师微信（13713078704）了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-河南考生",
        "question": "河南244史报考贵校，有机会录取吗？",
        "answer": "同学你好，有机会，建议你报第一志愿，可以添加老师微信（13713078704）了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-历史288，233212报考贵校有希望吗",
        "question": "历史288，233212报贵校有机会吗",
        "answer": "历史288，233212报我校有机会的，可以添加老师微信（13713078704）了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-录取",
        "question": "请问广东历史类高考255分，排名253405，有希望报贵校吗",
        "answer": "机会很大，我校2023年历史类录取最低274分，最低排名261190，可以添加老师微信（13713078704）了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-咨询录取分数",
        "question": "请问广东高考考256分，排名436785，有希望报贵校吗",
        "answer": "我校2023年物理类录取最低分数为222分，最低排名405099，2024年物理类增加了300名招生计划，可以添加老师微信（13713078704）了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东酒店管理职业技术学院",
        "title": "广东酒店管理职业技术学院-录取问题",
        "question": "成绩255 排位254851能录取吗",
        "answer": "机会很大，我校2023年历史类录取最低274分，最低排名261190，可以添加老师微信（13713078704）了解"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-广东茂名幼儿师范专科学校",
        "question": "重庆文科385位次44025有多大机会可以被录取到贵校的小学英语教育专业 贵校投档数和投档率可以说说吗 有什么限制吗",
        "answer": "你好，请参考下方链接我校近三年最低录取分及最低排位，投档数需要咨询重庆考试院，限制条件以重庆招生专业目录为准，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-河北考生",
        "question": "河北物化地考生333分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校在河北无招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "请问广东理 304 411331报太阳能光热技术与应用有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，请参考下方链接我校近三年最低录取分及最低排位，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-广茂幼",
        "question": "请问一下咱们学校的投档比是多少，要是被提档了会被退档吗",
        "answer": "你好，投档比是1:1，如果不服从调剂，有可能会被退档，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-专业了解",
        "question": "太阳能光热技术与应用此专业是开设不久的专业嘛",
        "answer": "你好，是的，详细专业介绍请参考下方链接内容，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "福建考生378可以录取本校太阳能光热技术与应用专业吗？",
        "answer": "你好，我校在福建无招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-广东物理",
        "question": "您好！广东物理女考生388分排位335047 有机会被贵校小学语或数学教育录取吗？",
        "answer": "你好，请参考下方链接我校近三年最低录取分及最低排位，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "你好，请参考下方链接我校近三年最低录取分及最低排位，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-广东书法",
        "question": "书法专业227分，文化320分，综合分445，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "你好，请参考下方链接我校近三年最低录取分及最低排位，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "历史类362分排名16w左右有机会录取吗",
        "answer": "你好，请参考下方链接我校近三年最低录取分及最低排位，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-广东省历史类，352,173621，报考小学教育",
        "question": "您好，广东省历史类考生，总分352，专科排位173621，报考小学教育，有望录取吗，概率大吗",
        "answer": "你好，请参考下方链接历年的分数线，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-广东茂名幼儿师范专科学校重庆录取",
        "question": "文科385位次44025有机会录取到贵校的商务英语吗？",
        "answer": "你好，商务英语是首次在重庆开始招生，可以参考下方链接我校历年在重庆文科类的最低排位进行志愿填报，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "广东物理类考生，总分365，排位360572，贵校有可能录取吗？",
        "answer": "你好，请参考下方链接我校历年分数线及最低排位，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "你好老师，我是今年广东省物理类考生，366分，排名359321，如果填报该院校，有可能会被退档吗？？",
        "answer": "你好，请参考下方链接我校历年录取最低分数线及最低排位，合理填报志愿，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-体育生录取",
        "question": "体育449，排位14772，有机会被录取吗？",
        "answer": "你好，请参考下方链接历年最低分数线及最低排位。https://mp.weixin.qq.com/s?__biz=Mzg2NzY5MjY2Mw==&mid=2247498448&idx=1&sn=75ceef974dda42891b100632098ef292&chksm=ceb503c8f9c28ade80459ef9a110840138d5d89649bdd8bd17e1c08958e720617ab406147d3e&token=939890391&lang=zh_CN#rd"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名幼儿师范专科学校",
        "title": "广东茂名幼儿师范专科学校-对艺术类招生的录取办法",
        "question": "美术生是多少分才能录取？分数线是多少。主要看排名还是专业分",
        "answer": "你好，分数线是当年录取排名最后一位考生的分数，所以暂无今年的分数线。历年分数线可参考下方链接。https://mp.weixin.qq.com/s?__biz=Mzg2NzY5MjY2Mw==&mid=2247498448&idx=1&sn=75ceef974dda42891b100632098ef292&chksm=ceb503c8f9c28ade80459ef9a110840138d5d89649bdd8bd17e1c08958e720617ab406147...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广州卫生职业技术学院",
        "title": "广州卫生职业技术学院-农村卫生定向",
        "question": "请问农村卫生定向有湛江坡头区的吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "惠州工程职业学院",
        "title": "惠州工程职业学院-录取",
        "question": "广东考生，406分30万名可能被录取吗",
        "answer": "您好！2023年我校物理最低排位313180，最低分380分。历年分数可关注惠州工程职业学院招生办公众号查看，或致电0752-2821205咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "惠州工程职业学院",
        "title": "惠州工程职业学院-招生",
        "question": "请问河北考生393有机会录取数控吗？",
        "answer": "您好，河北是学校首年招生录取，可尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "惠州工程职业学院",
        "title": "惠州工程职业学院-录取",
        "question": "你好我是广东省内历史类高考350分排名176338有机会录取本校吗",
        "answer": "您好！2023年历史最低排位143825，历年分数可关注惠州工程职业学院招生办公众号查看，或致电0752-2821205咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "惠州工程职业学院",
        "title": "惠州工程职业学院-河南理科，377分，位次361135，报考贵校，能被录取吗？",
        "question": "各个专业录取分数线是多少，谢谢",
        "answer": "您好，可尝试填报志愿。历年分数可关注惠州工程职业学院招生办公众号查看，或致电0752-2821205咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "惠州工程职业学院",
        "title": "惠州工程职业学院-专业问题",
        "question": "您好！录取到了不是最喜欢的专业后，还可以申请附修多一项自己喜欢的专业吗？",
        "answer": "您好，学校目前暂时没有这类申请。"
    },
    {
        "schoolName": "惠州工程职业学院",
        "title": "惠州工程职业学院-录取",
        "question": "广东406分，排位31万左右，新能源汽车技术专业有望被录取吗",
        "answer": "您好！2023年该专业组最低排位293464，该专业最低分401分。历年分数可关注惠州工程职业学院招生办公众号查看，或致电0752-2821205咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "惠州工程职业学院",
        "title": "惠州工程职业学院-河南文科430",
        "question": "河南有没有招生计划？招生比例多少？文科430有没有希望报贵校",
        "answer": "河南文科有计划14个    河南去年最低分  文科 374    有希望的！  关注我校公众号“惠州工程职业学院招生办” 可以查看每个专业的历年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-关于转专业",
        "question": "您好，入学后是否可以申请转专业吗？如果可以的话，转专业的难度大吗？",
        "answer": "学生入校后，第一学期末根据学校的转专业方案以及相关规定，提交转专业申请，参加对应转入专业的考核或面试，按转入名额，择优转专业"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-关于在校中医学专业专升本",
        "question": "在贵校中医学专业可以专升本吗？中医学专业专升本的对应院校有哪些呢？",
        "answer": "中医学没有全日制专升本，"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "你好，广东物理420分，排名289934能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，可以填报，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-咨询",
        "question": "针灸推拿以及中医康复技术录取计划，广东历史类9万6录取概率",
        "answer": "往年排位在10万左右"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-广东江门中医学提前批",
        "question": "广东文科439，排名8万5千多有机会被农村卫生专项录取吗",
        "answer": "往年排位6-7万，可以填报，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-咨询",
        "question": "河南理科314有希望吗",
        "answer": "考生，您好，去年河南理科316"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "2024届物生政没有选化学可以报名专科卫生专项吗？",
        "answer": "考生，您好，可以的"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-提前批",
        "question": "提前批填了贵校专业组代码和专业代码为什么会显示‘该批次计划类别不存在此专业’",
        "answer": "考生，您好，6月29日晚上7点才开始填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-咨询护理专业",
        "question": "你好，分数441（物理），排位255430 可以报贵院的护理专业吗？",
        "answer": "考生您好，近两年护理的排位24万多，今年计划增加，可以填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-中医学、针灸推拿专业录取",
        "question": "老师，您好！请问广东省户籍考生历史类408分，报考贵校的中医学或针灸推拿专业录取机率有几成？",
        "answer": "考生您好，往年排位8-10万，可参考"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-广东物生政471分位次200397提前批专科农村卫生有希望吗",
        "question": "女生",
        "answer": "考生您好，卫生专项往年17-19万，可以填报冲一下，"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-宿舍",
        "question": "是上床下桌吗，有空调吗，有WiFi吗",
        "answer": "考生您好。4人间是上床下桌，6人间上下床。全部宿舍有空调WIFI"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-是否对江西招生",
        "question": "本人388理科，排名在20w左右，能不能被贵校的医学影像技术录取？贵校是公办还是民办啊？",
        "answer": "考生您好，今年第一次在江西招生。护理、助产、口腔医学技术3个专业。公办大专"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取提前批",
        "question": "历史489有机会提前批定向吗",
        "answer": "考生，您好，要看排位，去年最低排位是61161"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "山东物化地报考贵校的医药卫生类的往年分数线是多少",
        "answer": "考生，您好，我校没有在山东招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "海南考生，化生地468分，能报考贵校吗？",
        "answer": "考生，您好，我校没有在海南招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "河南理科331分430343名可以被护理录取吗",
        "answer": "考生，您好，河南去年理科分数线是316，可自行参考考虑一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-能否录取",
        "question": "您好！请问333可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生，您好，去年历史类最低分数线420分，物理类386分"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取规则",
        "question": "请问贵校提前批的录取规则是分数优先还是专业清",
        "answer": "考生，您好，分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-关于提前批",
        "question": "广东考生，组合是物生政，481分，排位181816",
        "answer": "考生，您好，去年卫生专项录取最低排位为17.7万"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-专升本",
        "question": "卫生定向可以专升本吗？",
        "answer": "考生，您好，目前中医学和临床医学专业没有专升本"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-河南理科，377分，位次361135，报考贵校，能被录取吗",
        "question": "各个专业录取分数线是多少，谢谢",
        "answer": "考生，您好，要录取结束才有分数线，可以关注“广东江门中医药职业学院”微信公众号发布的推文，参考去年的各专业分数线"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "广东物化政448排名243013能上贵校的药学专业吗",
        "answer": "考生您好，你的排位还是可以冲一下药学专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-河南文科",
        "question": "文科326 位次210593 报考中医学机会大吗？",
        "answer": "考生您好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-河南高考24届",
        "question": "河南考生文科279分可以上吗？",
        "answer": "考生您好，机会相对小一点，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "您好，我是广东物理考生，416分报考贵校口腔医学技术可以吗",
        "answer": "考生您好，参考去年最低排位25万，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-广东理科分数439 排位257919能被针灸推拿专业录取吗",
        "question": "广东理科分数439 排位257919能被针灸推拿专业录取吗",
        "answer": "考生您好，参考去年针灸推拿最低排位255555，"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-海南录取",
        "question": "本人偏理 化生史，449 排名49781 有机会报贵校嘛？",
        "answer": "考生您好，我校不在海南招生，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科326 位次210593 报考中医学和临床医学录取机会大吗？",
        "answer": "考生您好，临床医学不招文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-招陕西理工科考生吗",
        "question": "我的位次133535，能报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校不在陕西招生，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-宿舍",
        "question": "请问贵校宿舍环境如何 有空调吗 几人间",
        "answer": "考生您好，宿舍4-6人间，有空调，独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-广东物理388",
        "question": "排位33万多有机会被貴校录取吗？",
        "answer": "考生您好。按你的排位，机会相对小一点。可以填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-户籍学籍要求",
        "question": "请问贵校今年的提前批农村卫生专项中，类似专业组101，102这种定向到汕头的，然后我是揭阳惠来的城镇户口，但是学籍在广州，那我可以报考该专业吗",
        "answer": "考生您好。卫生专项没有户籍学籍要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "江西历史组335能不能报考该贵校",
        "answer": "考生您好，口腔医学技术只招物理类考生，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-湖北录取",
        "question": "理科379位次179690中医学能录取吗",
        "answer": "考生您好，我校不在湖北招生，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-河南录取",
        "question": "文科283位次264739",
        "answer": "考生，您好，去年河南文科最低投档分325，参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "广东理科402分，排名316315能否报贵校专业？",
        "answer": "考生您好，根据你的分数排位可以冲一下，填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-夏季高考",
        "question": "物理类总分395 排名32w左右能报该校吗",
        "answer": "往年最低排位在30万左右，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "专科院校农村卫生人才专项计划录取是怎样的？最低录取排位是多少？",
        "answer": "考生您好。达到专科院校农村卫生人才专项的省控线，可报考。在“专科提前批”填报。去年最低排位在17万"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好。我校不在福建招生，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-选科要求",
        "question": "请问今年农村卫生专项计划，中医学专业的选科要求是什么呢？",
        "answer": "考生您好，物理历史均招，不提科目要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-广东物理类考生",
        "question": "广东理科分数411 排位302568有无机会进入",
        "answer": "考生您好，根据你的分数排位可以冲一下，填报我校。具体可关注我校微信公众号早前发布的招生计划推文。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-455被贵校的农村人才定向录取的几率大吗",
        "question": "您好，广东24届物理考生高考455排名23万多报名贵校的农村人才定向被录取的几率大吗？",
        "answer": "考生您好。近年定向物理类大概排名17-18万。可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-录取",
        "question": "请问广东考生分数471排位200242有机会上该学校吗",
        "answer": "考生您好。参考往年排位，你的分数排位，可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科考生330分，位次206597报考贵校医学类专业会被录取吗",
        "answer": "可以填报。今年第一次在河南招临床医学、中医学等专业，暂未有参考分数，去年河南文科最低投档分325."
    },
    {
        "schoolName": "广东江门中医药职业学院",
        "title": "广东江门中医药职业学院-招生地区与投档比",
        "question": "请问广西考生400分可以上本校的护理专业吗，请问贵校投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校不在广西招生。谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名农林科技职业学院",
        "title": "广东茂名农林科技职业学院-专业选择",
        "question": "福建高考360 想选择贵校畜牧业 能报得上吗",
        "answer": "我校2024年未在福建投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-志愿报考：470",
        "question": "老师您好！ 问题：想要更好地用好分数 1.填报志愿，这个分数可以进入贵校吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-招生咨询",
        "question": "广东物理类省排58384可以进贵校吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-日语考生",
        "question": "您好！日语考生，大学不学英语影响毕业吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-服从调剂",
        "question": "老师您好，请问服从调剂，是在所选专业组内的专业中调剂，还是在全校所有专业中调剂？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "江西考生物化政590分15140名有望被贵校自动化录取吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-转专业",
        "question": "请问一下今年录取后这一届的转专业要求是怎样的",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-药学",
        "question": "高度近视是否能够报考贵校药学专业？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "老师，我是广东一位选物化生的考生，排位46000左右，进光学工程和集成电路这两个专业的概率高吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东 物化政 578",
        "question": "有什么专业能上，能选的专业范围大吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东考生",
        "question": "你好，广东考生历史类总分540，排名18333，被贵校录取的几率有多大？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-就业情况",
        "question": "请问毕业后的就业情况如何？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-专业分",
        "question": "你好，要超本校专业分多少分才能保证录取？谢谢",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-专业级差",
        "question": "在四川地区平行志愿是否设置专业级差？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-青海文科498",
        "question": "你好青海文科498，位次955能报吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-音乐学院",
        "question": "我钢琴表演排名一千二 有多少几率考上",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-河南音乐表演录取分数线",
        "question": "贵校的官网显示在河南招收三名音乐表演类考生，但是在网上并没有往年的录取分数，请问在哪里可以找到参考呢。 河南文科音乐生综合分505，文化408，艺术241，可以上贵校吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-音乐",
        "question": "你们今年音乐表演器乐招架子鼓吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "老师你好 我是湖南政史地考生 今年分数为548位次为9628名 请问录取该校的几率大不大",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-咨询录取",
        "question": "你好，老师，我是广东历史排名16083 想报英语专业，希望大吗，如果调剂可以转专业吗？转专业有条件限制吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-读研",
        "question": "请问贵校具有读研专业吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-转专业",
        "question": "老师您好，转专业是否可以从英语转到财政管理呢",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-色弱",
        "question": "安徽考生物化地601分可以报本校的计算机英才班吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "广东考生561分数 物地生 排名56605 是否能被贵校的物流管理录取",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "老师！你好！小孩广东理科469能报吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-机械专业",
        "question": "请问广东考生571排位46137希望上贵校的机械专业吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "广东考生物理类585 省排33330 被计算机科学与技术录取的概率大吗 服从调剂会被退档吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-提档比",
        "question": "贵校的提档比是多少",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "广东物化生排名57101可以报考贵校的药学或生物制药吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544，排名6678录取概率大不大",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-辽宁文科历政地561分有机会报考贵校吗",
        "question": "辽宁文科女孩历政地561分位次4965，有希望被贵校录上吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "贵校计划招收内高班人数是多少？录取分数线又是多少？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-计算机科学与技术",
        "question": "贵校的专业组205中的027与006有什么区别？还有027中的数字修饰技术精英班是什么意思？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-美术生",
        "question": "广东美术生纯文科综合501排名4192能上贵校吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-退档+投档比",
        "question": "1、请问报考了因视力原因（不是色盲色弱）报考了不宜就读的专业，会被退档吗？ 2、贵校的投档比是多少",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-计算机科学与技术（腾讯安全英才班）",
        "question": "想问一下这个班与普通班有什么区别?是班级学生毕业可以推进腾讯吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-药学和口腔医学",
        "question": "药学和口腔医学是否有视力要求？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取与投档",
        "question": "请问贵校的投档比是多少呢，近几年有退档情况吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东物化生530排名99076",
        "question": "向上贵校的理工科还有机会吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "广东 全理 578 39745 集成 自动化 机器人工程 微电子 机械设计制造及其自动化 哪个更有希望",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "老师您好！广东物化生558，排位60787有机会被录取吗？谢谢！",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-报考",
        "question": "历史方向省排7800名能否上贵校",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东563，排55221",
        "question": "老师看看这个分数能上什么稍微好的专业吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "您好，广东物化地考生，分数462，排位21万左右，服从调剂，请问能被贵校录取吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-转专业",
        "question": "请问贵校是否能转专业以及转专业的条件，感谢！",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-报英语专业",
        "question": "有没有大于或等于105的条件？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校2024在湖南省的投档比是多少？平行志愿中对于服从调剂且要求合格的学生进档后会被退档吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-专升本",
        "question": "贵校是否招收专升本",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东考生物理类564分，排位53476能稳上吗",
        "question": "物理类广东考生564分能稳上吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-投档比",
        "question": "看招生章程上面是说所填专业均未被录取且服从专业调剂，可从高到低调剂到计划有空额且符合相关专业要求的专业录取（承诺不退档），我是文科生，如果选的是商务英语，但未被录取且服从调剂，那么贵校是会退档还是调至理科专业（可是调至理科专业那么与我的专业又不符合了）",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "您好，声乐表演省排名619有机会进入贵校吗？ 贵校投档比是否为1：1呢？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-师资",
        "question": "请问贵校师资力量如何？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-投档比",
        "question": "在四川的投档比是多少，若是服从调剂，是否进档不退档",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "湖北606位次14900多有望进贵校计算机科学与技术专业吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "广东男 物化政 557 排名61474 深技大不学语言类专业其他如何专业都可以接受 接受调剂可以录取上吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-招生",
        "question": "请问今年投档比都是一比一吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-投档比，极差",
        "question": "贵校投档比是多少？有无极差？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东物化生考生565 排位52185",
        "question": "老师好，想问下这个分去生物医学工程或者智能医学工程把握大吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-贵校今年的本科批次是否在河南招生",
        "question": "河南理450可以报考哪些专业？谢谢",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-转专业",
        "question": "广东物生地，进去后有机会转到捆绑化学的专业吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-专业极差",
        "question": "您好，请问是否设有专业极差，辽宁新高考省份考生也是进档不退档嘛?",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "2024年安徽录取位次与往年比变化大吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-保研",
        "question": "麻烦问下咱们学校有没有保研呢",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-湖南调档比例与专业要求",
        "question": "你好，想知道贵校在湖南的调档比例和贵校调剂时哪些专业会有特殊专业要求",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东美术生",
        "question": "你好，孩子是广东美术生，综合分508分，排名3252名，有机会被录取吗？专业想选数字媒体艺术",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-青海文科",
        "question": "你好青海文科498有希望上吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-双学位",
        "question": "主修英语可以兼修别的专业嘛 有什么门槛？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-你好！请问美术艺考生录取分数线是多少呢",
        "question": "广东广州学生。历史类总分420，排位：本科103591，专科103603。美术与设计类合成总分503，排位：本科3961，专科3961。录取的机会大吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-深圳技术大学的代码",
        "question": "在招生手册上找不到",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-课业",
        "question": "商学院全英文授课难度大吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "广东投档比是多少 历史政治化学文科543排名17108可以冲吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取和退档",
        "question": "你好，甘肃历史类考生总分525，位次5544，是否有被录取的可能？麻烦问一下被录取后服从调剂是否有退档的风险？是否可以转专业，有什么要求或限制吗？是否可以修双学位，谢谢您。",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-硕士点",
        "question": "贵校有硕士点吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-调剂问题",
        "question": "老师，您好！如果志愿填报了贵校的多个专业组的多个专业，服从调剂，但均未被录取，这时候贵校会怎么调剂呢？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东省五万三千名有什么专业可以选",
        "question": "请问广东省五万三千名有什么专业可以选呢，个人比较想选理工类的，各个专业的投档比大概是多少呢",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "山东物化组合562，在省排名58063，今年报能否被该校录取",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-今年第二批次有在陕西招聘的计划吗",
        "question": "理科447，建议报考本校那个专业，谢谢",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-退档的问题",
        "question": "老师，您好！广东省，服从专业调剂，体检合格，符合专业要求的考生，投档贵校后会退档吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "学校转专业政策是什么",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "陕西位次一万六有机会被计算机科学与技术或者口腔医学录取吗 今年陕西投档比是多少",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "在广西的投档比是多少，对视力有要求吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "24 届考生贵校的口腔医学专业录取的大概位次",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-云南今年有招生计划吗",
        "question": "文科生478有被录取的机会吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "省排45000报贵校自动化专业可能性大吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-色弱",
        "question": "色弱单色识别不全贵校哪些专业不能报？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-报考咨询",
        "question": "请问广东物化生568分，排名49154，能录取吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-就业",
        "question": "请问贵校财务管理的就业情况如何",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "江西 首选历史➕生物和政治 分数561 排名7652 能报考法学吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "请问，广东考生物化地男，572分，排位44798，能报贵校吗？录取率多少？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取几率",
        "question": "广东物理类552分68050位，请问贵校录取几率？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-招生",
        "question": "请问广东考生 物化政485 排位174409 能冲贵校吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "我想问问广东2024年584分排位34216可以报考电子科学与技术吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "在贵州的录取投档比是多少",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "广东历史539分有望被贵校录取man",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "您好，广东省物理类省排68000左右被贵校录取概率大吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-专业",
        "question": "全文考生551分，可报考哪些专业",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-色弱",
        "question": "色弱单色识别不全贵校哪些专业不能报",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东物化生录取",
        "question": "您好，请问广东物化生排名42000左右可以上贵校微电子科学与工程和集成电路设计与集成系统专业嘛？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-色弱",
        "question": "请问贵校对色弱学生有什么要求吗/",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "想问贵校今年的音乐相关专业录取分数线是多少",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-学校转专业",
        "question": "学校转专业好转吗，需达到什么要求",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东考生",
        "question": "574分能不能上贵校",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-分数录取和专业选择",
        "question": "老师您好 物理类总分568排名49015可以报考该校的哪些专业呢",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-退档",
        "question": "我是甘肃考生 ，请问如果我的档案进到有可能被退档吗 ？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "贵校投挡比是1:1吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-关于选专业方面问题",
        "question": "我对编程感兴趣想从事ai产业赋能那我应该选什么专业(不学人工智能)？ 计算机科学与技术是否面向山东招生",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-该校是理工校吗",
        "question": "该校是理工校吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-分数",
        "question": "有市内生和市外生之分吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-物理",
        "question": "广东512，省排名126350，能报贵校吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-转专业",
        "question": "您好，我想咨询一下。因为贵校的财务管理专业在江西不招生。请问入学后满足什么条件才能转专业",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "甘肃省排两万能上贵校吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-转专业",
        "question": "转专业的政策的怎样的",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-日语",
        "question": "贵校的公共外语有开设日语吗",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "在陕西录取的投档比是多少",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东梅州物生政考深圳技术大学,分数要求是？",
        "question": "广东梅州物生政考深圳技术大学,分数要求是？可报考的专业是？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "您好，云南理科位次28555有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-陕西美术类考生",
        "question": "请问，陕西美术生，文化363，美术联考223，可以报贵校艺术与科技或新媒体艺术专业吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-广东物化绑定",
        "question": "只学物理没学化学是否能学贵校工科？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-山东省美术考生",
        "question": "贵校2024有面向山东省美术类考生环境艺术专业的招生计划吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-你好我想问一下今年陕西美术生录取分数线是多少",
        "question": "你好",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-实习，就业优惠政策",
        "question": "是否有实习或就业方面的优惠政策？（包括但不限于与优秀企业的定向实习机会） 学校有什么推荐的专业？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-浙江招生",
        "question": "2024面向浙江招生吗？找的话要上特控线吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "您好，云南理科位次28555有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-今年的招生计划",
        "question": "请问今年贵校的招生计划是什么呢，贵校校园官网好像没有2024年计划。",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-云南录取",
        "question": "您好，云南理科位次28555有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-今年向海南招生吗",
        "question": "分数线大概是多少",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "请问贵校今年在海南会招收计算机科学与技术的新生吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-专业",
        "question": "本校转专业容易吗？本校文科类专业怎么样？文理兼招专业怎么样？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-录取",
        "question": "美术专业256文化377左右，能录取去新媒体艺术专业吗？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-投档比",
        "question": "在广西的投档比是1:1吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-该校就业情况和保研请何况如何？",
        "question": "该校就业情况和保研请何况如何？",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-贵校集成电路设计与集成系统的就业率和保研率如何，就业前景如何",
        "question": "贵校集成电路设计与集成系统专业的就业率和保研率如何，就业前景如何",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "深圳技术大学",
        "title": "深圳技术大学-是否招收云南文科生学习财务管理",
        "question": "本人是云南文科生，想要具体了解贵校是否招收云南文科生学习财务管理专业，查找前面的几年并没有",
        "answer": "亲爱的考生："
    },
    {
        "schoolName": "广东江门幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东江门幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类359排位166622报小学英语有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，可以参考2023年分数线，2023年历史类小学英语教育最低投档分是420，排位是110610，结合考生本人实际情况，综合分析各方面信息，科学选择填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东江门幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类359166622有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，可以参考往年分数线，普通类（历史）2023年最低分数是355，最低排位是185087的"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东江门幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "广东物理类考生，总分365，排位360572，贵校有可能录取吗？",
        "answer": "你好，可以参考上年分数线，2023年普通类（物理）最低投档分是335，最低排位是354420"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东江门幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "湖南物理344能报小学英语吗",
        "answer": "你好，我们学校只招参加广东省高考的考生"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东江门幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "你好老师，我是今年广东省物理类的高考生，366分，排名359321，想报该院校的商务英语专业，请问有可能会被退档吗？？？",
        "answer": "你好，商务英语专业组里面只有一个专业的，分数达不到看你下一个志愿"
    },
    {
        "schoolName": "广东江门幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东江门幼儿师范高等专科学校-音乐教育师范器乐主项",
        "question": "你好我是音乐教育师范器乐主项 327 排位3998有机会吗",
        "answer": "你好，可以参考往年分数线，结合考生本人实际情况，综合分析各方面信息，科学选择填报，第一院校志愿选择我校，我校将尽量满足考生的专业志愿"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-专业",
        "question": "可否自考本科，该校最好的专业是什么。谢谢",
        "answer": "可以自考本科"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东财贸",
        "question": "广东文科375可以录上你们学校哪些专业？",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "江西文科考生431名次70000左右不服从调剂是否有机会被贵校会计类专业录取 服从调剂呢 去年的录取线是多少",
        "answer": "机会很大，建议填服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "您好，广东物理401排位317567有机会录取到贵校的大数据与会计专业吗",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取江西物理组有招生计划吗老师如果有请问开放几个专业呢",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "有机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "广东历史361排位16.3万有机会被录取吗",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "你好，广东物理388分有机会被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "有机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "广东历史389，排位134561有能上贵校的大数据与会计或大数据与审计吗",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "你好广东物理323分排位39w有机会吗学校可以换专业吗",
        "answer": "有机会，可以作为冲的专业填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "湖北物生政368可以报考么",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-专业",
        "question": "请问有协同培养吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东物化331排391542有机会录取？",
        "question": "录取机会",
        "answer": "有机会，可以作为冲的志愿填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-消费水平",
        "question": "请问学校日常消费水平怎么样？高不高啊？",
        "answer": "不高，主要看个人"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东历史考生386排名137350有机会上贵校吗？",
        "question": "广东历史考生386排名137350，想报考贵校的商务英语专业有希望吗？",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-历史录取",
        "question": "广东历史373，排位15万有机会被录取吗",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "美术生 综合分365分 排位30769 能被贵校录取吗 有什么专业选择？",
        "answer": "有机会，可以作为冲的志愿填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-财贸校区分配",
        "question": "请问美术专业类型分配哪个校区",
        "answer": "2024年新生都在清远校区"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "请问贵校 广东考生历吏类384分排名139560报大数据与会计专业能进吗？",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "河南理科326，437003名可以被贵校大数据与会计专业录取吗",
        "answer": "有机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少，150132能不能稳健进入贵校？",
        "answer": "1：1\n很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-深圳",
        "question": "338 物理 排位385970 有机会入取吗",
        "answer": "有机会，可以作为冲的志愿填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "广东省物理类381分，排名342955有机会被录取吗",
        "answer": "有机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "请问广东物理总分399，排位320140想报考贵校的学前教育，有机会被录取吗？谢谢",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "请问广东物理考生总分399，排位320140，服从调剂，报考贵校被录取的机会大吗",
        "answer": "有机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-报考几率",
        "question": "广东物理395，位次326321可以报考贵校吗",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "老师好，广东物理，379，排名345444，报考贵校，被录取的概率大吗",
        "answer": "有机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-报考",
        "question": "江西物理类，407分，位次18w，报考贵校，能被录取吗？",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "广东物理376有机会录取吗？",
        "answer": "有机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-报考",
        "question": "物化地352，排位37w可以报贵校吗？",
        "answer": "有机会，可以作为冲的志愿填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-报考",
        "question": "广东物理373排名35万左右服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，可以作为冲的志愿填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东物理考生396分 排位32.4万 服从调剂",
        "question": "有机会报考此院校吗？ 机率大吗？",
        "answer": "有机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-河南",
        "question": "理科最低分数线多少",
        "answer": "具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东物理类",
        "question": "广东物理类分数345排位38w可以上吗",
        "answer": "有机会，可以作为冲的志愿填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东美术生",
        "question": "历史类总分357.排位：本科168744,专科168760。美术与设计类合成总分399.排位：本科26455，专科26455 有没有机会被贵校录取",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-宿舍",
        "question": "几人一间，上床下桌吗",
        "answer": "6人间"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-河南理科，377分，位次361135，报考贵校，能被录取吗",
        "question": "各个专业录取分数线是多少，谢谢",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-咨询",
        "question": "广东物理类，296，排位416380，能报本校理类工专业吗",
        "answer": "分数有点低，可以作为冲的志愿填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东历史类考生",
        "question": "366分，排我k15万，有机会被贵校人力资源录取不，有专升本吗",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "广东考生历史类分数345排位181205有机会被郭小龙录取吗",
        "answer": "有机会，可以填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-339可以上吗",
        "question": "你好问一下历史339可以被贵校录取吗，排名18万",
        "answer": "有机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "你好老师，我是今年广东省物理类的考生，366分，排名359321，我想填报该院校的专业，有概率被录取吗？？？",
        "answer": "很大机会，不保险，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "广东，物化生考生，高考359分，请问能被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，可以填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东物理402能报新能源吗",
        "question": "广东物理402能报新能源吗",
        "answer": "入档概率很高，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-338分38w排位被录取概率大概是多少呢",
        "question": "老师您好，想问问被录取的概率",
        "answer": "有机会，可以作为冲的志愿填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "物理化学政治255分有希望被录取吗？",
        "answer": "有机会，可以作为冲的志愿填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "你好老师，我是今年广东省物理类考生，366分，排名358321，想填报该院校，有可能会被退档吗？？",
        "answer": "很大机会，大胆填报，只要身体条件达到专业要求，进档后不退档，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东物理类256分有机会吗？",
        "question": "广东物理类256分有机会吗？",
        "answer": "分数有点低，可以作为冲的志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东考生，338分38w排位能被贵校录取吗",
        "question": "老师您好，我是一位广东考生，我想请问一下，338分38w排位有机会被贵校录取吗",
        "answer": "分数稍微低了一点，可以作为冲的志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "你好，广东历政生369,排名155901,建议报考贵校吗，建议什么专业",
        "answer": "可以填报，具体专业请关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东物理",
        "question": "385，33w+有机会报名吗",
        "answer": "有机会，可以填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "历生政 排名16万多，有机会报考大数据会计吗",
        "answer": "有机会，可以填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-咨询",
        "question": "广东历史167519排名，可以报贵校？",
        "answer": "有机会，可以填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-咨询",
        "question": "广东历史167519排名，可以报贵校？",
        "answer": "有机会，可以填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-咨询",
        "question": "广东历史167519有机会报贵校吗？",
        "answer": "有机会，可以填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "广东物理类412排名30多万有多大机率被率取，超一半机率么",
        "answer": "几率较大，具体专业情况可以关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-专插本",
        "question": "想了解贵校今年是否有专插本专业",
        "answer": "需要参加统一考试"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "老师，理科360有希望录取到贵校的人力资源管理专业吗",
        "answer": "有机会，可以填报，具体专业关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-广东财贸职业学院",
        "question": "广东410，理科，能录吗？",
        "answer": "很大机会，大胆填报，具体关注微信公众号：广东财贸职业学院招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在447分有望被贵校录取吗",
        "answer": "没在福建投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-河南文科430",
        "question": "河南有没有招生计划？招生比例多少？文科430有没有希望报贵校",
        "answer": "详情关注微信公众号“广东财贸职业学院招生”"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-招生计划",
        "question": "河南考生文科240分左右想报考会计专业 河南考生想报考贵校，预估分240左右女生，请问贵校有对河南有招生计划嘛，其他专业也可",
        "answer": "可关注微信公众号“广东财贸职业学院招生”了解具体情况"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-录取",
        "question": "24年夏季还招生吗？",
        "answer": "夏季招生，具体情况可以关注微信公众号“广东财贸职业学院招生”"
    },
    {
        "schoolName": "广东财贸职业学院",
        "title": "广东财贸职业学院-三二分段协同培养",
        "question": "贵校有没有三二分段之类的专业 如果春季被录取，可不可以后期转专业",
        "answer": "有中高职三二分段，没有高本三二分段。如果春季按“依学考成绩”录取，入学后第一学期期末成绩达到本专业前60%可以申请转专业，具体转专业要求可以在学校网站上查看"
    },
    {
        "schoolName": "广东汕头幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东汕头幼儿师范高等专科学校-山东",
        "question": "请问贵校招不招山东音乐类考生？",
        "answer": "考生您好："
    },
    {
        "schoolName": "广东汕头幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东汕头幼儿师范高等专科学校-广东体育类",
        "question": "综合分488排位9500能被贵校录取嘛",
        "answer": "考生您好："
    },
    {
        "schoolName": "广东汕头幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东汕头幼儿师范高等专科学校-广东省历史类，352,173621，报考学前教育",
        "question": "您好，广东省历史类考生，总分352，专科排位173621，报考学前教育，有望录取吗，概率大吗",
        "answer": "考生您好："
    },
    {
        "schoolName": "广东汕头幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东汕头幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，我是广东历生地考生367排位158311可以上贵校吗？",
        "answer": "考生您好："
    },
    {
        "schoolName": "广东汕头幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广东汕头幼儿师范高等专科学校-招生",
        "question": "今年招江苏考生吗？",
        "answer": "考生您好："
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "广东物理412，排名30多万，将该校放第一志愿，选宠物之类专业，能不被调剂其他专业么",
        "answer": "你好，根据往年的录取情况，建议第一志愿报考，但不排除被调剂的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史363,161751被贵校录取的概率高吗",
        "answer": "你好，根据往年的录取情况，你的排位具有一定的风险，建议第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "请问本省历史类397分排位125798能进贵校的机电一体化技术专业吗 ，请问投档比多少",
        "answer": "你好，根据去年的录取情况，你的排位被录取的几率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，广东理科388分排位334346可报读贵校吗？服从调剂",
        "answer": "你好，根据去年的录取情况，你的排位具有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-广东物理",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位341837第一志愿投贵校能被录取吗？",
        "answer": "你好，根据去年的录取情况，你的排位具有一定的风险，建议一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史类368排位156304有机会录取吗",
        "answer": "你好，建议一志愿报考，根据往年的经验，具有一定的滑档风险。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "如果进入贵校投档线，且有服从调剂，是否还会退档？",
        "answer": "我校不会退档任何服从调剂的考生，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-广东考生历史类399排位124169能上贵校的畜牧兽医专业吗",
        "question": "广东考生历史类399排位124169能上贵校的畜牧兽医专业吗",
        "answer": "你好，根据去年的录取情况，专业组进档几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "历史类150321有没有机会",
        "answer": "你好，根据去年的录取情况，该排位会有一定的滑档风险，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史类分372，排名15万左右，报考贵校宠物医疗技术或畜牧兽医专业机会大吗？",
        "answer": "你好，根据去年的录取情况，存在一定滑档风险，建议一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-成绩",
        "question": "老师你好，历史类选史政生 总分376，排位：本科148531，专科 148548 有希望上这所学校吗 还有就是我的分数什么专业能报这所学校？",
        "answer": "你好，我校所有专业均未设置再选科目，去年我校历史类15万左右可以进档。你可以微信搜索“广东梅州职业技术学院”，关注我校官方微信公众号，有一篇关于夏季招生计划的推文，里面有2023年各专业组的最低投档排位，可以参考！"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "广东物理419，排名29万，报考贵校 宠物医疗技术 专业机会大吗？",
        "answer": "你好，根据我校去年物理类录取情况，你有一定的风险投不进档，不过可以放在第一志愿冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "请问我本省历史类分数382排位141463能进贵校的502专业组吗 请问贵校投档比是多少 没有走专业级差",
        "answer": "你好，根据去年我校历史类投档情况，具有很大希望能进档，投档比1:1，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "请问我本身历史类分数382排位141463能进贵校的502专业组吗",
        "answer": "你好，根据去年我校历史类投档情况，有较大希望进档。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "你好，历史类362排位163381有机会录取吗",
        "answer": "你好，根据我校去年历史类投档情况，你的排位有一定风险投不进档。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-招生计划",
        "question": "安徽省物化政379位次26w可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校没有外省计划！"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-江西历史考生",
        "question": "分数396，排名92029，有机会被录取吗",
        "answer": "你好，我校没有外省计划！"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "请问15万9千左右的排名可以录取贵校吗",
        "answer": "可以第一志愿报考，但会有一定的可能性达不到我校的投档线。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-询问录取",
        "question": "老师您好，我是广东历史考生，分数是348，专科排位178268，请问一下，我有机会上贵校的烹饪工艺与营养专业吗？谢谢了。",
        "answer": "可以第一志愿填报，但根据去年录取数据，不一定能投档进我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-高考报读",
        "question": "你好，广东理科317分排位402535可报读贵校吗",
        "answer": "可以第一志愿填报，但根据往年录取数据，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "物理类200多分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，根据往年的录取数据，希望不大！"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-录取",
        "question": "请问366的分数排位159254左右可以录取到贵校吗",
        "answer": "你好，根据2023年录取情况，这个排位具有较大风险，建议第一志愿冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "广东梅州职业技术学院",
        "title": "广东梅州职业技术学院-招生计划",
        "question": "河南考生文科240分左右想报考会计专业 河南考生想报考贵校，预估分240左右女生，请问贵校有对河南有招生计划嘛，其他专业也可",
        "answer": "考生您好，我校今年无河南省招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "广东潮州卫生健康职业学院",
        "title": "广东潮州卫生健康职业学院-广东物理类考生388排名33w+有机会报考贵校中医学吗",
        "question": "广东物理类考生388排名33w+有机会报考贵校中医学吗？",
        "answer": "考生，您好！我校夏季未开设中医学专业，感谢您对我校的关注，祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "广东潮州卫生健康职业学院",
        "title": "广东潮州卫生健康职业学院-历史类348",
        "question": "可以报考吗",
        "answer": "考生，您好！录取几率可能比较小，但建议您将我校作为第一志愿院校填报，感谢您对我校的关注，祝您金榜题名！"
    },
    {
        "schoolName": "广东云浮中医药职业学院",
        "title": "广东云浮中医药职业学院-投档比",
        "question": "平行志愿投档比所有专业是不是1:1？如果投档成功，节服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "考生您好，我校按照广东省教育考试院投档要求进行投档。按照您的说法：投档成功即代表分数超某专业分数线，也已经选择了服从调剂，最后审核档案完就可以正常录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广东云浮中医药职业学院",
        "title": "广东云浮中医药职业学院-投档问题",
        "question": "贵校投档比为？",
        "answer": "考生您好，我校按照广东省教育考试院要求进行投档。"
    },
    {
        "schoolName": "广东云浮中医药职业学院",
        "title": "广东云浮中医药职业学院-广东理科分数439 排位257919能被针灸推拿专业录取吗",
        "question": "广东理科分数439 排位257919能被针灸推拿专业录取吗",
        "answer": "考生您好！因针灸推拿为2024年新开专业，尚未有录取对比分数与排位。考虑到针灸推拿专业为我校国控专业，可参考对比中医学专业往年分数线与排位，按以上分析，您的分数是有机会被录取的，以上为参考意见，您可以按照实际情况报读哦！"
    },
    {
        "schoolName": "广东肇庆航空职业学院",
        "title": "广东肇庆航空职业学院-广东肇庆航空职业学院2024年新生计划",
        "question": "2024招生多少人？",
        "answer": "我们学校今年夏季招生计划广东省内招生1691人，具体计划可以看我们学校微信公众号推文"
    },
    {
        "schoolName": "广东肇庆航空职业学院",
        "title": "广东肇庆航空职业学院-广东肇庆航空职业学院2024年新生计划",
        "question": "2024招生多少人？",
        "answer": "我们学校今年夏季招生计划广东省内招生1691人，具体计划可以看我们学校微信公众号推文"
    },
    {
        "schoolName": "广东肇庆航空职业学院",
        "title": "广东肇庆航空职业学院-广东肇庆航空职业学院2024年新生计划",
        "question": "2024招生多少人？",
        "answer": "我们学校今年夏季招生计划广东省内招生1691人，具体计划可以看我们学校微信公众号推文"
    },
    {
        "schoolName": "广东肇庆航空职业学院",
        "title": "广东肇庆航空职业学院-贵校新加坡本硕连读计划简介？",
        "question": "有简介吗？",
        "answer": "具体可以看我们学校微信公众号，或添加招生办老师微信咨询，微信号15551986631"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取广东",
        "question": "老师你好，我是广东历史考生分数406，排位116618可以报吗或者三二分段难度大吗有没有选课限制",
        "answer": "考生你好！深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。如果心仪我校，欢迎报考。我校今年5个招生专业对考生再选科目无特殊限制。我校暂时没有开设三二分段培养计划。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-学校",
        "question": "学校是公办吗 学费大概多少",
        "answer": "深圳城市职业学院市全日制公办普通高等学校，培养层次为高职（专科）。学校今年5个专业招生，学费分别如下：普通类的计算机网络技术、现代物流管理、生物产品检验检验三个专业学费为每学年6000元；美术与设计类的首饰设计与工艺、艺术设计（室内设计方向）两个专业每学年学费为10000元。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-河南",
        "question": "贵校不收河南生吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，面向广东省内夏季高考生招生。感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "老师，您好！广东历史381，排位142937能被录取吗。为何没有分数排位参考啊。",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。如果心仪我校，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-报志愿",
        "question": "你好，我是河南美术生，高考分数248，艺术分213，有机会进入贵校吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，面向广东省内夏季高考生招生。感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-招生",
        "question": "那个生物产品检验检疫要高考学生物吗？",
        "answer": "生物产品检验检疫专业对再选科目无限制。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-老师，我是日语往届生，可以报贵校吗？",
        "question": "老师，我是日语往届生，可以报贵校吗？",
        "answer": "日语考生可以填报，我校公共外语教学为英语，非英语语种考生需慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "你好，广东物理388分有机会被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "我校今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。如果心仪我校，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "你好，高考成绩288专科排名233460服从调剂有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。如果心仪我校，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取分数和排位",
        "question": "大概要多少分和排名能被录上",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "广东物理类323分排位39w有机会吗学费多少",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。我校普通类招生专业学费6000元/学年。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "广东物理类323分排位39w有机会吗可以换专业吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。学校有转专业相关制度。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-要服从调剂吗",
        "question": "深城院校老师好，调剂概率多大？可能调剂到哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年物理类招生专业包括计算机网络技术、现代物流管理、生物产品检验检验专业，三个专业为一个专业组，专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-广东历史类 招生招多少",
        "question": "广东历史类362排位160500有机会吗 推荐哪些专业 就业率如何 谢谢了",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。如果心仪我校，欢迎报考。历史类考生可以填报的专业包括：计算机网络技术、现代物流管理、生物产品检验检疫专业。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-咨询",
        "question": "你好，贵校是多少人一个宿舍",
        "answer": "考生你好。我校学生宿舍有4人间和5人间。学生宿舍设施全面且高标准。宿舍内配空调，保证夏季凉爽舒适。床铺采用上床下桌设计，提供充足学习与生活空间。宿舍全天候热水供应，满足洗浴需求。每层设饮水机、自动售卖机和自助洗衣机，方便学生饮水、补给食品和洁净衣物。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-投档",
        "question": "服从调剂一定不会退档吗？",
        "answer": "根据高考政策规定，深圳城市职业学院实施平行志愿投档模式，严格遵循“分数优先，遵循志愿”的投档原则，1：1投档，服从调剂不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-选科",
        "question": "生物产品检验检疫专业要求再选科为化学吗？",
        "answer": "生物产品检验检疫专业对再选科目没有限制。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取概率大吗？",
        "question": "老师，你好，我是广西全文考生，421，42564，有概率进入本校吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，面向广东省内夏季高考生招生。感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-深圳",
        "question": "300 物理 排位385970 有没有机会",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "你好，广东物化政413，排名300506,能报贵校的软件技术、计算机技术等工科类专业吗,成功概率大吗,3+2的模式在贵校发展怎么样",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "你好，广东物化政436，排名300506,能报贵校的软件技术、计算机技术等工科类专业吗,成功概率大吗,3+2的模式在贵校发展怎么样",
        "answer": "我校2024年首次招生专业包含：计算机网络技术、现代物流管理、生物产品检验检验、首饰设计与工艺、艺术设计（室内设计方向）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "您好。广东高考物理生377，排名为次347285，报考贵校工科类专业，请问被贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。如果心仪我校，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-历史414分还有机会上贵校吗？",
        "question": "历史414分 专科排名109432 非深户 还有机会报贵校吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。我校没有深户非深户，广东省内高考生一视同仁。如果心仪我校，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "老师好，物理类418，专科排位293396，能报上贵校么？非英语生是日语生会影响录取么？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的全日制公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-报考",
        "question": "广东物理428，排位276770，能上贵校吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的全日制公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-广东考生",
        "question": "文科有什么专业可以报的",
        "answer": "普通类（历史）的招生专业有：计算机网络技术、现代物流管理、生物产品检验检疫。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-广东物理类443能稳进进水利工程吗",
        "question": "广东物理类443能稳进进水利工程吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的全日制公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-专业代码",
        "question": "专业代码是公众号上面那个吗？那专业组代码是说明",
        "answer": "普通类（历史），综合组1 ，专业组号501，包含三个专业（计算机网络技术专业，专业代号001；现代物流管理专业，专业代号002；生物产品检验检疫专业，专业代号003）。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-咨询",
        "question": "您好河北物化生313可以报考贵校吗 可以的话有哪些专业",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的全日制公办普通高等学校，2024年首次招生，面向广东省2024年夏季高考生招生。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-物化地分数446能进计算机专业吗",
        "question": "如果被调剂到别的专业转专业好转吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。学校有转专业的相关制度，学生可以申请。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-贵校有专插本的吗？毕业后校招一搬有哪些企业",
        "question": "贵校有专插本吗？毕业后校招一搬有哪些企业",
        "answer": "学校致力于为学生提供多元升学途径，特别开设了普通专升本（原专插本）以及高等教育自学考试相沟通的专升本助学班。由学校继续教育学院全面负责，统一组织学生报名，帮助学生顺利实现学历提升的目标。校企合作、产教融合是我校的基本办学制度，学校合作的企业包括世界500强企业、行业头部企业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-深圳考生历政地384可以报贵校吗？",
        "question": "深考生历政地384可以报贵校吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的全日制公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-广东物化地363能上贵校吗？",
        "question": "广东物化地363能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年首次招生，无往年历史数据可供参考，如心仪我校及专业，建议填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-深圳城市职业学院录取问题",
        "question": "我想问一下贵学校对豫招生计划",
        "answer": "考生你好！我校今年仅面向广东省内夏季高考生招生，暂无对豫招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-广东考生物化地 401分",
        "question": "咱深圳考生，也不知道能不能报 。老师",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-招生（城市）",
        "question": "陕西招吗",
        "answer": "考生你好！我校今年仅招广东省内夏季高考生，无陕西招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-招生",
        "question": "为什么招生人数数那么少啊，不能扩招吗",
        "answer": "考生你好！我校今年首次5个专业招生，招生人数300人。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-请问:理科460报读机会大不大",
        "question": "请问:理科460报读机会大不大",
        "answer": "考生你好！2024年首次招生，暂时没有可供参考的分数线，建议填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-宿舍",
        "question": "几人一间",
        "answer": "考生你好！我们的学生宿舍有4人间和5人间。学生宿舍设施全面且高标准。宿舍内配空调，保证夏季凉爽舒适。床铺采用上床下桌设计，提供充足学习与生活空间。宿舍全天候热水供应，满足洗浴需求。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "今年历史类398排位12万5千左右有机会冲击该校吗？几率大不大，投档就回被录取吗？只提300个人的档吗？提档后会退档吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年首次招生，无往年历史数据可供参考，如心仪我校及专业，建议填报志愿时冲一下。我校实施平行志愿投档模式，按照“分数优先，遵循志愿”的投档原则，按1：1比例投档，服从调剂不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-广东历史类",
        "question": "老师您好，广东高考文科生（历政地）排位75796，有机会上贵校？谢谢！",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的全日制公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "请问择优录取历史类的这是怎么安排的？（我是物理考生）",
        "answer": "普通类（历史类、物理类）专业分档时，根据广东省投档规则出档后，实行“分数优先”的录取原则，根据考生投档总分排位情况从高到低排序录取。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取分数线",
        "question": "美术综合423分，历史类404分，能录取吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "江西文史类考生415分能被贵校录取吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是是2024年新设立的全日制公办普通高等学校，2024年首次招生，面向广东省2024年夏季高考生招生。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-咨询",
        "question": "老师，您好，广东文科280，排名24万左右，请问有机会报贵校吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的全日制公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-招生",
        "question": "请问今年有在湖南有招生吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是由深圳市人民政府举办，经广东省人民政府批准、教育部备案，以深圳技师学院为基础设立的公办全日制普通高等职业院校。2024年首次招生，面向广东省2024年夏季高考生招生。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-招生",
        "question": "广东物理398有机会入取吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-投档比",
        "question": "贵校今年的投档比是多少呢？",
        "answer": "根据高考政策规定，深圳城市职业学院实施平行志愿投档模式，严格遵循“分数优先，遵循志愿”的投档原则，按1：1比例投档。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-招生",
        "question": "学校招多少人啊",
        "answer": "深圳城市职业学院2024年夏季普通高考招生计划共300人，面向广东省内招生。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-广东文科生421（排位102412），有机会？",
        "question": "广东文科生421（排位102412），有机会？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，面向广东省夏季高考生招生。目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "广东省406排名310753有机会吗？可能性大吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，面向广东省夏季高考生招生。目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "河南考生392能进入该贵校嘛？",
        "answer": "您好！深圳城市职业学院是由深圳市人民政府举办，经广东省人民政府批准、教育部备案，以深圳技师学院为基础设立的公办全日制普通高等职业院校。2024年首次招生，面向广东省2024年夏季高考生招生。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗",
        "question": "贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗，学校有专升本贯通专业吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是由深圳市人民政府举办，经广东省人民政府批准、教育部备案，以深圳技师学院为基础设立的公办全日制普通高等职业院校。2024年首次招生，面向广东省2024年夏季高考生招生。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-招生",
        "question": "今年招多的是深圳内学生还是包括面向广东省全部招生多",
        "answer": "深圳城市职业学院2024年首次招生，计划招生300人，面向广东省2024年夏季高考生招生，暂时未区分深圳市内和市外招生。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "广东理科346，有机会吗",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取分数",
        "question": "分数300多能进入本校吗？能的话，具体是哪个专业？谢谢",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "今年最低分割线",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-分数",
        "question": "广东物理471，20万冲上的机率大吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-你好老师",
        "question": "贵校382排位24000",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "今年广东物理431能报你们学校吗？有什么专业可以报呢？",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。2024年物理类招生专业有：计算机网络技术、现代物流管理、生物产品检验检疫。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-招生",
        "question": "今年计划招多少学生",
        "answer": "深圳城市职业学院2024年夏季普通高考招生计划共300人，面向广东省内招生。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-专业",
        "question": "请问贵校的专业对再选科目有要求吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院2024年招生专业对再选科目无特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-专业",
        "question": "请问贵校的专业对再选课目有要求吗？",
        "answer": "深圳城市职业学院2024年招生专业对再选科目无特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-江苏考生",
        "question": "您好，江苏考生485分能被贵校录取嘛",
        "answer": "您好！深圳城市职业学院是由深圳市人民政府举办，经广东省人民政府批准、教育部备案，以深圳技师学院为基础设立的公办全日制普通高等职业院校。2024年首次招生，面向广东省2024年夏季高考生招生。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-河南文科430",
        "question": "河南文科有招生计划吗？招生比例多少？文科430分有没有希望",
        "answer": "深圳城市职业学院是由深圳市人民政府举办，经广东省人民政府批准、教育部备案，以深圳技师学院为基础设立的公办全日制普通高等职业院校。2024年首次招生，夏季普通高考招生计划共300人，面向广东省内招生。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-资询",
        "question": "请问贵校支持专插本或者有专升本计划吗？",
        "answer": "学校致力于为学生提供多元升学途径，特别开设了普通专升本（原专插本）以及高等教育自学考试相沟通的专升本助学班。由学校继续教育学院全面负责，统一组织学生报名，帮助学生顺利实现学历提升的目标。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-去年分数线和排位",
        "question": "去年分数线和排位",
        "answer": "深圳城市职业学院是2024年新设立的公办普通高等学校，今年首次招生，目前尚无可供参考的往年高考录取分数线及排位数据。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳城市职业学院",
        "title": "深圳城市职业学院-录取",
        "question": "请问贵校的投档比例是1:1吗？",
        "answer": "您好！根据高考政策规定，深圳城市职业学院实施平行志愿投档模式，严格遵循“分数优先，遵循志愿”的投档原则，按1：1比例投档。"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-理科美术",
        "question": "河南美术生理科文化347美术类里排名2266，专业215排27076，文5专5综合分442.25。报考贵校有机会吗？机会大吗？",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校2024年暂无美术类招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-投档比",
        "question": "投档比是多少？",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组林老师(13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-北京，考生 559分，物化政，可以录取吗，",
        "question": "首次招生，今年的预估分数段是多少，可能录吗",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024年北京报考信息，请咨询北京招生组老师（刘老师，15917666370），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-咨询",
        "question": "请问2024广东高考485排名17万报考服从调剂有机会录取吗",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组林老师(13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-报考",
        "question": "请问贵校今年是否招收湖北历史类考生",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学（东莞）】的关注，2024湖北招生情况可咨询湖北招生组老师（林老师：13728331736），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-请问贵校今年是否招收湖北历史类考生",
        "question": "请问贵校今年是否招收湖北历史类考生",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学（东莞）】的关注，2024湖北招生情况可咨询湖北招生组老师（林老师：13728331736），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-北京，考生 559分，物化政，可以录取吗，",
        "question": "四个专业都可以。",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024年北京报考信息，请咨询北京招生组老师（刘老师，15917666370），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-招生计划",
        "question": "贵州的历史446可以报你们学校嘛？",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校2024年暂无贵州本科招生计划，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-招生",
        "question": "请问老师，甘肃今年有计划招生吗？",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校2024年暂无甘肃本科招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-有没有面向福建招生",
        "question": "462 wc102000",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024福建招生情况可咨询福建招生组潘老师（13950206326），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-学校位置",
        "question": "请问海南的考生不能报考本校香港校区的学校吗？",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校2024年暂无海南省本科招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-上海考生",
        "question": "老师，您好，理科463排名29000，能录取上贵校吗？谢谢！",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校首年暂无新疆本科招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-录取",
        "question": "请问今年贵校在山西招生吗",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校首年暂无山西省本科招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-录取",
        "question": "请问广东深圳物化地497分可以报考香港城市大学吗？",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组林老师(13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-咨询",
        "question": "请问湖南男物化生492分可以报考香港城市大学吗",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校2024年暂无湖南招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-入取",
        "question": "你好 我是湖南考生所选科目是历生政，高考分数是450分，请问有希望被高校入取吗",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校2024年暂无湖南招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-录取",
        "question": "广东考生 选科物化生 499分 排位150328 能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组林老师(13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-美术分218，文化分318，总和分432，能否进入贵校",
        "question": "美术分218，文化分318，总和分432，排次19495，能否进入贵校",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组老师（林老师：13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-河南文科455招收吗",
        "question": "学费多少",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校2024年暂无文科类招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-福建全理女生474排名92889有望录取贵校吗英语单科122",
        "question": "福建全理女生474排名92889有望录取贵校吗英语单科122",
        "answer": "您好，十分感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024福建招生情况可咨询福建招生组潘老师（13950206326），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-录取",
        "question": "河南文科455有希望被录取吗",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校2024年暂无文科类招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-北京录取分数大概到多少？",
        "question": "北京生源，就读高中北京师范大学附属实验中学，选科物化生，高考分数595，请问能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，2024年北京报考信息，请咨询北京招生组老师（刘老师，15917666370），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-江苏考生",
        "question": "请问江苏录取什么要求 物化地545可以报吗",
        "answer": "您好，感谢您对【14851-香港城市大学(东莞)】的关注，我校2024年暂无江苏省本科招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-招生",
        "question": "您好广西497排名五万七有没有被录取的可能",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024广西招生情况可咨询广西招生组老师（陈老师：18819452418），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-报考咨询",
        "question": "福建理科553分38975名可以报考吗",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024福建招生情况可咨询福建招生组老师（潘老师：13950206326），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-录取",
        "question": "湖北理科535能上吗",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024湖北招生情况可咨询湖北招生组老师（林老师：13728331736），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-24届深圳物理类450",
        "question": "24届深圳物理类450服从调剂能进贵校吗？",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组老师（林老师：13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-天津",
        "question": "362能去吗",
        "answer": "您好，感谢您对我校的关注，我校2024年暂无天津本科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-报名咨询",
        "question": "陕西考生，理科，524可以报名吗？",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024陕西招生情况可咨询陕西招生组老师（孙老师，18665995102），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-全文25w山东",
        "question": "你好，山东全文科25w名可以报吗",
        "answer": "您好，感谢您对我校的关注，我校2024年暂无山东本科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-464文科有机会吗",
        "question": "广东。专业可调整吗",
        "answer": "您好，感谢您对我校的关注，我校2024年暂无文科类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-录取几率",
        "question": "广东物理类552分68050位，请问贵校录取几率？",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组老师（林老师：13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-录取",
        "question": "浙江考生544，排名118399，有机会上贵校嘛？孩子很想上贵校",
        "answer": "您好，感谢您对我校的关注，我校2024年暂无浙江招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-选科物化地，位次是7601名，报考贵校会不会被录取",
        "question": "选科物化地，位次是7601名，报考贵校会不会被录取，录取概率多大呢",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组老师（林老师：13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-你好",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，感谢您对我校的关注，我校2024年暂无海南招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-贵校的招生计划",
        "question": "广东省466排名208830可以报你们学校吗",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组老师（林老师：13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-招生计划",
        "question": "今年物理20万名可以报吗",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组老师（林老师：13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-美术类学生招收吗河南",
        "question": "河南美术类学生招收吗",
        "answer": "您好，感谢您对我校的关注，我校2024年在河南省暂无美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-江西考生",
        "question": "想请问一下招收江西考生吗，招生电话可以留一个吗，很想了解一下贵校",
        "answer": "您好，感谢您对我校的关注，我校2024年暂无江西招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-贵校招生计划",
        "question": "云南省理工9891名能报香港城市学院吗",
        "answer": "您好！感谢您对我校的关注，想了解更多详情，请咨询云南招生组老师：\n\n潘老师:13950206326\n王老师:13829163758"
    },
    {
        "schoolName": "香港城市大学(东莞)",
        "title": "香港城市大学(东莞)-录取分数线",
        "question": "关于2024年招生录取分数线",
        "answer": "您好，十分感谢您对我校的关注，2024广东招生情况可咨询广东招生组老师（林老师：13421879406），谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳理工大学",
        "title": "深圳理工大学-招生",
        "question": "贵校今年在湖北省的招生计划是怎样的？",
        "answer": "您好，深圳理工大学今年暂不在湖北招生。感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取咨询",
        "question": "上海考生选科史地物位次16000，想报考贵校新闻传播学类专业。想咨询录取机率？谢谢",
        "answer": "考生您好。您的位次报考我校稍有难度，只能尝试冲一冲。如需进一步咨询，您可以联系我校上海招生负责老师："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取",
        "question": "老师我使用你们公众号的综合评价计算器算出来我的综合分是608，想咨询一下可以填报什么专业？服从调剂，广东物化政",
        "answer": "问您的高考成绩是在特控线上嘛，如果在特控线上的话，目前来看您的综合成绩还是可以报考的，详细情况您也可以进一步咨询0756-3620011、3620022、3620033、3620044。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-北京，考生 559分，物化政，之前没有报名，还能报志愿吗",
        "question": "全英文教学吗，能适应吗，之前没有注册报名，还能报志愿吗",
        "answer": "考生您好，目前您的分数与我校的预估分数差距较大，不建议报考，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-北京，考生 559分，物化政，可以录取吗，有什么条件吗",
        "question": "是直接填报志愿吗，不用报名注册吗",
        "answer": "考生您好，目前您的分数与我校的预估分数差距较大，不建议报考，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-北京，考生 559分，物化政，可以录取吗，有什么条件吗",
        "question": "招生手续有什么，外语有要求吗",
        "answer": "考生您好，目前您的分数与我校的预估分数差距较大，不建议报考，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-志愿填报",
        "question": "你好，想咨询一下贵校提前批志愿填报时间是28日9时至29日16时？还是29日19时开始至7月4日16时",
        "answer": "考生您好，我校综合评价批次的填报时间是在填报志愿的第二时段，即6月29日19:00-7月4日16:00。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取",
        "question": "符合条件，我在第二阶段志愿填报时间填报UIC志愿后，5号我的档案是否就投到UIC。最快几号可以在哪里可以查询到录取中状况？",
        "answer": "考生您好，2024年广东省的招生录取日程安排还没有公布，按照往年来看，大概在7月中旬左右可以查询是否被我校录取。届时可以登录我校招生信息网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取",
        "question": "历史类综评602，公示通过，过特控线，服从调剂，录取机会大吗？",
        "answer": "目前来看您的综合成绩是可以报考的，详细情况您也可以进一步咨询0756-3620011、3620022、3620033、3620044。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-转专业政策",
        "question": "请问转专业政策是什么样的？转出和转入是什么标准？能否跨学院？是否受高考选科限制？",
        "answer": "考生您好，我校转专业的相关信息建议您联系我校北京市负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取",
        "question": "历史类综评602，公示通过，录取机会如何？（除外国语言文学大类专业外）",
        "answer": "请问您的高考成绩是在特控线上嘛，如果在特控线上的话，目前来看您的综合成绩还是可以报考的，详细情况您也可以进一步咨询0756-3620011、3620022、3620033、3620044。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取机会",
        "question": "广东深圳物化生，高考548，排名72000多，综评171，学水BBAAAA，有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，您的综合分数优势不是很大，可以冲一冲我们物理+不限专业组。详细情况您可以咨询0756-3620011、3620022、3620033、3620044。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-天津",
        "question": "天津 男生 587物化地 英语127录取的概率有多大？",
        "answer": "考生您好，您分数还是有机会录取的。更多信息建议您联系我校天津市负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取",
        "question": "广东省565排位51965有多大希望能录取贵校",
        "answer": "考生您好，目前来看录取概率比较低，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-广东",
        "question": "广东美术生综合分439分，文化350分，专业211分，排名17636，请问报考贵校机会大吗？",
        "answer": "考生您好，我校无美术相关的艺术类专业，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-浙江省政史地考生",
        "question": "浙江省政史地考生高考总分594分，英语成绩128分，如果报贵校的会计学，录取有希望吗？",
        "answer": "考生您好。您的分数报考会计学会稍有难度。详细情况您可以咨询我校浙江省招生负责老师："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-有希望吗",
        "question": "四川 理科 566分",
        "answer": "考生您好，如果您的排位在五万二以内的话，还是可以冲一冲的。更多信息建议您联系我校四川省负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-报考",
        "question": "广东理科考生589分可以上贵校计算机专业吗",
        "answer": "考生您好，您的分数可以冲一冲该专业。详细情况您可以咨询我校汕头市招生负责老师："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-2024北京考生",
        "question": "老师您好，北京排名15428名，英语120分，有希望报考咱们学校的社会学专业吗？谢谢！",
        "answer": "考生您好，您可以试着冲一冲。更多信息建议您联系我校北京市负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-吉林省550分",
        "question": "吉林省550分，位次在15000左右，有机会被贵校计算机专业录取吗",
        "answer": "考生您好，您的排位还是有机会的，可以冲一冲。更多信息建议您联系我校吉林负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-报考咨询",
        "question": "你好！湖南考生历史562分，想报考贵校，请问是只要直接统招系统里面报名就可以了吗？前期没有完成其他申请。谢谢！",
        "answer": "考生您好，在志愿填报系统填报我校即可。更多信息建议您联系我校湖南省负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-关于报考",
        "question": "老师你好，坐标江苏，物理+不限，位次108843 ，其英语121分，有希望报考吗",
        "answer": "考生您好，您的排位不建议报考。感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-江苏无锡咨询",
        "question": "江苏无锡市物化考生558分，有没有希望报考",
        "answer": "考生您好，您的分数可以冲一冲。更多信息建议您联系我校江苏省负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "考生您好，我校在江苏省不招收音乐表演的学生，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-广东考生文科525分",
        "question": "广东考生文科525分，已通过综合评价测试，可以报读贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年综合评价招生简章中要求考生高考成绩达到特殊类型招生录取控制线，目前您的高考成绩未达到历史类特控线，不符合我校综合评价报考政策。感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-新疆",
        "question": "理科412，位次14592，能录取吗",
        "answer": "考生您好，您的分数是有机会的。更多信息建议您联系我校新疆负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-深圳24届物理类450",
        "question": "深圳24届物理类450服从调剂能进贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您的分数不建议报考我校，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取",
        "question": "广东考生今年排位45000名左右有机会报上本校吗？",
        "answer": "请问您有参加我校的综合评价入学测试嘛。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-填报志愿",
        "question": "老师您好，贵校填报志愿时间为提前批还是正常29-4日?",
        "answer": "我校填报时间为第二时段：6月29日—7月4日 "
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-报考",
        "question": "贵州 /物化政 /530 分/位次34000 被录取的机会大吗？",
        "answer": "考生您好，您的排位还是有机会的。更多信息建议您联系我校贵州省负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-分数提问",
        "question": "老师，广东综评210，高考566分可以报吗",
        "answer": "考生您好，由于您未能提供学水成绩，所以无法算出综合评价综合分，建议您拨打我校咨询热线进行详细咨询：0756-3620011、3620022、3620033、3620044。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-咨询报考",
        "question": "浙江文科考生610472名，日语考试109分，请问录取有希望吗？",
        "answer": "考生您好，您的排位确定是610472名嘛，如果是这个排位的话是没有录取希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-综合素质评价",
        "question": "广东综评历史类综合分大概要到多少分录取",
        "answer": "考生您好，由于综合评价综合分需要进一步进行计算，建议您拨打我校咨询热线进行详细咨询：0756-3620011、3620022、3620033、3620044。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-天津",
        "question": "362能去吗",
        "answer": "考生您好，不建议您填报我校。感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，您的分数不建议填报我校。感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-北京考生610分有希望吗",
        "question": "排名9022",
        "answer": "考生您好，您的录取机率还是比较大的。更多信息建议您联系我校北京市负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-老师您好，坐标广东，历史系分数568，省排9137可以报考吗",
        "question": "另外想问问本校文化产业管理相关分数，以及入学后是否全专业全英文教学。非常感谢解答",
        "answer": "我校专业都是英文教学的。目前您的排位机会较大，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取",
        "question": "广东高考15万多排位，校测200+，通过综评有机会被贵校录取吗？谢谢。",
        "answer": "考生您好，方便把您的高考分数、校测成绩及学水成绩发来，我们帮您算一下综合分数。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-北京585，可以报名吗？",
        "question": "北京585，可以报名吗？",
        "answer": "考生您好，您的排位可以冲一冲。更多信息建议您联系我校北京市负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生历史地理政治组合全省排名4486名，593分，是否能被贵校录取？",
        "answer": "考生您好。我校在安徽省的本科新生入学奖学金为：历史类省排名5000以上+英语127分可获半奖。（奖学金政策详见：https://admission.uic.edu.cn/info/1436/1591.htm）"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-湖南历政地 省排名7869有机会吗？",
        "question": "老师您好，湖南历政地考生557分省排7869有机会录取吗？",
        "answer": "考生您好，您的排位是有机会的，建议报考。更多信息建议您联系我校湖南省负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-老师您好，北京考生580，排名14500左右，有希望吗",
        "question": "老师好，我的选科是物地政，总分580，排名14596，有希望冲一下吗，国际政治、经济类有希望吗？",
        "answer": "考生您好，您的排位可以冲一冲。更多信息建议您联系我校北京市负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取 收费",
        "question": "你好 广东 物理579 排38682 英语131 录取机会与收费情况如何",
        "answer": "我校学费："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-咨询",
        "question": "你好 广东467 排位62117 上贵校的机会大吗",
        "answer": "考生您好，您的分数被录取的机会不大，不建议您填报我校。感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-老师您好，请问四川文史类548，排位11500能报贵校？",
        "question": "老师您好，请问四川文史类548，排位11500能报贵校？",
        "answer": "考生您好，您的排位可以冲一冲。更多信息建议您联系我校四川省负责老师进行详细咨询，联系方式："
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-中外合作",
        "question": "中外合作的计算机专业，可否4+0？如果4+0，毕业后发几个证？证书是否与普通专业一样？学信网是否由中外？保研率有多少？",
        "answer": "（1）我校没有2+2，学生本科期间都是在珠海就读。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-上海考生 物化生 排名13085，有机会吗",
        "question": "上海考生 物化生 排名13085，有机会吗",
        "answer": "考生您的排位可以冲一冲，详细情况您可以添加我校上海负责老师的微信做进一步咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-录取",
        "question": "老师，云南理科考生排名8138，英语125，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您的排位录取希望很大，详细情况您可以添加我校云南负责老师的微信做进一步咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-老师，在内蒙分数473，排名28000，可以冲一冲吗？",
        "question": "老师，在内蒙分数473，排名28000，可以冲一冲吗？",
        "answer": "考生您好，您的排位报考我校希望不大，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-上海物化地考生",
        "question": "排名9864，录取机会多少",
        "answer": "考生您的排位目前来看还是比较稳的，详细情况您可以添加我校上海负责老师的微信做进一步咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院",
        "title": "北京师范大学-香港浸会大学联合国际学院-退挡",
        "question": "服从调剂进挡是否承诺不退档？",
        "answer": "您好。"
    },
    {
        "schoolName": "香港中文大学(深圳)",
        "title": "香港中文大学(深圳)-山东区域综合评价6-3-1录取怎么核算分数",
        "question": "您好老师，请教下贵校6-3-1模式如何计算孩子的总成绩，请举例说明，例如山东是3+3模式，本次高考成绩598，校测成绩140，学业水平考试成绩均合格，这块如何计算成绩。另外贵校在山东120+6的招生计划预测综评位次录取最低在多少左右，感谢！",
        "answer": "家长您好，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "香港中文大学(深圳)",
        "title": "香港中文大学(深圳)-报考咨询",
        "question": "老师您好，江西省历史方向609分，省排名1373。如果按贵校同分排名法估计排名在1300左右，请问录取贵校经济管理试验班机会多大？",
        "answer": "家长您好。欢迎咨询我校江西招生组老师，联系方式：https://admissions.cuhk.edu.cn/article/2072"
    },
    {
        "schoolName": "香港中文大学(深圳)",
        "title": "香港中文大学(深圳)-山东区域综合评价6-3-1录取怎么核算分数",
        "question": "您好老师，请教下贵校6-3-1模式如何计算孩子的总成绩，请举例说明，例如山东是3+3模式，本次高考成绩598，校测成绩140，学业水平考试成绩均合格，这块如何计算成绩。另外贵校在山东120+6的招生计划预测综评位次录取最低在多少左右，感谢！",
        "answer": "家长您好，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "香港中文大学(深圳)",
        "title": "香港中文大学(深圳)-招生",
        "question": "请问河南排名多少有机会上贵校？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我校的关注！今年我校在河南省理科类投放15个计划。您可浏览以下网页，查询河南省招生老师联系方式，进行详细了解：https://admissions.cuhk.edu.cn/article/2072"
    },
    {
        "schoolName": "香港中文大学(深圳)",
        "title": "香港中文大学(深圳)-录取",
        "question": "您好，云南理科位次28555有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "家长您好，感谢您对我校的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-报考",
        "question": "浙江考生580分，数学94未到达95可以报考国际经济与贸易吗",
        "answer": "同学你好，没达到单科线是报考不了的。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-测评",
        "question": "请问，测评是每年什么时间？",
        "answer": "同学你好，综合评价大概是每年的3-5月。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-报考",
        "question": "安徽考生，物生地，541分，没有测评，可以报考本校吗？",
        "answer": "安徽普通批有投放计划，参加普通高考录取模式招生的考生，须满足以下要求："
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-报考",
        "question": "广东物化生549，没有参加综评，现在能报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校今年在广东普通批也有投放计划，具体可详询我校广东招生组老师：https://admission.smbu.edu.cn/lxwm/lxzsz.htm"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-录取",
        "question": "广东物化生550 省排7万多 有可能录取吗",
        "answer": "同学你好！参加我校的广东考生，高考物理类需达到532分，历史类需达539分。具体可详询我校广东招生组老师：https://admission.smbu.edu.cn/lxwm/lxzsz.htm"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-前面已过学校考核，高考在广东一本线下可以报考吗？",
        "question": "物理类考生，高考分数在520附近，还有机会吗？",
        "answer": "同学你好，高考分数没过特控线无法报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-未过特招线，提前批可以报名吗",
        "question": "山东未过特招线，通过校测也不能报名是吧",
        "answer": "同学你好，未过特招线是报不了提前批的。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-报考",
        "question": "广东省考生，物化地553，省排名67200，报考贵校金融科技专业，有机会录取吗?",
        "answer": "同学你好！参加我校的广东考生，高考物理类需达到532分，历史类需达539分。具体可详询我校广东招生组老师：https://admission.smbu.edu.cn/lxwm/lxzsz.htm"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-学费贷款",
        "question": "咱们学校舞蹈类有高校贷款吗，我们没法生源地贷款",
        "answer": "同学你好，目前本校没有。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-录取",
        "question": "天津考生 位次20845 选课物历政 有机会录取吗？",
        "answer": "同学你好，高考分数须达到563才可报考本校，详情可咨询天津招生组老师：https://admission.smbu.edu.cn/lxwm/lxzsz.htm"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-录取",
        "question": "河南理科537，中外合作办学有希望吗？一年之后能转专业吗？",
        "answer": "同学你好，有概率；转专业比较困难：我校有双学籍与单学籍两类专业，因此转专业与其他大学有所不同。具体做法如下：（1）根据教育部的规定，通常在大学一年级结束时启动转专业工作（有别于大类招生后的专业分流）。（2）在学期间，只能转一次专业。原则上，转出的学生不得转回原专业。 （3）从...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-2024应届高考生咨询",
        "question": "河北高考成绩533，选科物化生，能报生物科学（英语教学）吗？",
        "answer": "同学你好，今年生物科学（英语教学）在河北普通批无投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-广东",
        "question": "广东美术生综合分439分，文化350分，专业211分，排名17636，请问报考贵校机会大吗？",
        "answer": "同学你好，今年我校首次招收艺术生，文化达到320分且专业达到185分即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-美术生咨询",
        "question": "广东省深圳市学生 美术综合分485 排位7152 有希望报考该校吗",
        "answer": "同学你好，文化课总分达到320分并且美术与设计类专业省统考达到185分即可报考本校。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-2024应届考生咨询",
        "question": "您好，我是2024年广东物化地考生，高考成绩518，距离特控线14分，但是我通过了深北莫的综合评价，我是否有几率可以被录取，还是说需要上特控线才可以被录取",
        "answer": "同学你好，需要上特控线才能报考本校。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-省内考生通过总评省排90169可以报考贵校吗",
        "question": "省内考生通过总评省排90169可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好！参加我校综评的广东考生，高考物理类需达到532分，历史类需达539分，学校测试通过，即可在提前批次报考我校。具体可详询我校广东招生组老师：https://admission.smbu.edu.cn/lxwm/lxzsz.htm"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-广东综评考生",
        "question": "请问老师，广东物化地综评494.5分，想报信息与计算科学或智能感知工程，有机会吗？",
        "answer": "同学你好！参加我校综评的广东考生，高考物理类需达到532分，历史类需达539分，学校测试通过，即可在提前批次报考我校。具体可详询我校广东招生组老师：https://admission.smbu.edu.cn/lxwm/lxzsz.htm"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-浙江物化生",
        "question": "您好，2023在浙江的最低录取分大致是多少？什么位次？物化525的录取几率是否有呢？",
        "answer": "同学你好，学校综合评价录取模式招生仅限参加学校测试成绩合格、高考成绩达到生源省第一批本科录取最低控制分数线或特殊类型招生控制分数线及以上，高中学业水平（合格性）考试成绩符合要求，并在提前批次相应志愿栏中填报本校的考生。2024年浙江的特招线为595。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-安徽考生报考",
        "question": "物化生组合，高考分数552，想报考生物科学专业",
        "answer": "同学你好，本校今年在安徽普通批次没有投放生物科学专业的计划。在安徽，普通批次只有国际经济与贸易专业。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-理科494分能报你们学校吗？",
        "question": "理科494分能报你们学校吗？",
        "answer": "同学你好，很遗憾，学校综合评价录取模式招生仅限参加学校测试成绩合格、高考成绩达到生源省第一批本科录取最低控制分数线或特殊类型招生控制分数线及以上，高中学业水平（合格性）考试成绩符合要求，并在提前批次相应志愿栏中填报本校的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-山东校测入围人数和招生计划的比例是多少也是6比1",
        "question": "山东校测入围人数和招生计划的比例是多少？也是6比1吗？最高分或者平均分是多少",
        "answer": "同学你好！参加我校综评的山东考生，高考需达到521分，学校测试通过，即可在提前批次报考我校。具体可详询我校山东招生组老师：https://admission.smbu.edu.cn/lxwm/lxzsz.htm"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-高考分数没过特招线能否报考",
        "question": "我的校测通过，超出校测平均分20多分，但没过特招线，能否报考",
        "answer": "考生您好，很遗憾，学校综合评价录取模式招生仅限参加学校测试成绩合格、高考成绩达到生源省第一批本科录取最低控制分数线或特殊类型招生控制分数线及以上，高中学业水平（合格性）考试成绩符合要求，并在提前批次相应志愿栏中填报本校的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-报考咨询",
        "question": "江苏物化生考生，546分，位次 85000，数学95分，英语116分可报考贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-咨询",
        "question": "老师，您好，贵校在福建省是否有普通招生？ 物化生524是否有录取机会？ 对英语成绩是否有要求？谢谢！",
        "answer": "同学你好，今年我校在福建省没有普通批招生。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-录取",
        "question": "浙江考生544，排名118399有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，学校综合评价录取模式招生仅限参加学校测试成绩合格、高考成绩达到生源省第一批本科录取最低控制分数线或特殊类型招生控制分数线及以上，高中学业水平（合格性）考试成绩符合要求，并在提前批次相应志愿栏中填报本校的考生。浙江的特招线为595，很遗憾，您没有达到特招线，无法报名...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-志愿",
        "question": "综评申请表报的志愿，在提前批时是否可以更改？",
        "answer": "同学你好，只要专业的校测科目一致，是可以更改的。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-录取",
        "question": "未报名参加综合评价报考，河南普通批次可以报考吗",
        "answer": "同学你好，我校在河南普通批次有投放计划。参加普通高考录取模式招生的考生，须满足以下要求：高考成绩须达到生源省公布的第一批本科录取最低控制分数线及以上，并在本科一批填报本校。"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-特殊类型综合评价招生",
        "question": "山东考生，高考成绩526分，校测成绩42.5分，合格考成绩100分，综合成绩486.2分，请问能被录取吗？",
        "answer": "同学你好！参加我校综评的山东考生，高考需达到521分，学校测试通过，即可在提前批次报考我校。具体可详询我校山东招生组老师：https://admission.smbu.edu.cn/lxwm/lxzsz.htm"
    },
    {
        "schoolName": "深圳北理莫斯科大学",
        "title": "深圳北理莫斯科大学-录取",
        "question": "浙江考生544有机会上贵校嘛",
        "answer": "考生您好，学校综合评价录取模式招生仅限参加学校测试成绩合格、高考成绩达到生源省第一批本科录取最低控制分数线或特殊类型招生控制分数线及以上，高中学业水平（合格性）考试成绩符合要求，并在提前批次相应志愿栏中填报本校的考生。浙江的特招线为595，很遗憾，您没有达到特招线，无法报名...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-请问",
        "question": "广东理科537英语135有机会嘛？非常喜欢贵校的全英文教学",
        "answer": "您好!"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-录取",
        "question": "你好老师，请问广东物化政考生513分，位次125499，能进贵校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-报考",
        "question": "广东省排6.9万物化组合考生，有机会录取吗",
        "answer": "您好!"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-报考",
        "question": "安徽理科511有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-有关提档率",
        "question": "请问贵校提档率是多少呢？广东考生如果服从调剂是否会出现退档呢?",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-报考咨询",
        "question": "2024江西物生地考生： 563分、29858排位、英语132分；请问有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-报考",
        "question": "安徽物化生511分，110305冲刺贵校的希望大吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-录取",
        "question": "广东物化生568排名四万九，能上数学专业吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-江苏",
        "question": "江苏理科470，英语106，可以报考化学码？谢谢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-福建物理类考生",
        "question": "物理类，英语116，总分518，位次61101，请问有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-录取",
        "question": "广州考生 选科物化生 499分 英语108 能报考贵校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-录取概率",
        "question": "广东物化生550 省排7万多有概率录取吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-今年贵校的本科批次是否在河南招生",
        "question": "河南理450可以报考哪些专业，具体学费多少？谢谢老师",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-就业问题",
        "question": "毕业后就业的单位是什么类型的",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-录取",
        "question": "请问今年广东物理考生545排位77300，有机会上贵校的数学与应用数学专业吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-中外合作",
        "question": "请问贵校的各个专业都是中外合作吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-广东省排7.17w录取可能大吗，学费一年多少？有助学金申请吗",
        "question": "助学申请条件是什么呢？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-浙江物化生咨询",
        "question": "您好，浙江物化生，去年在浙江的最低录取是多少，大概多少位次？525是否有机会？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-录取几率",
        "question": "广东物理类552分68050位，请问贵校录取几率？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-录取",
        "question": "浙江省政治历史技术544，排名118399有机会上贵校吗数学83英语123",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "广东以色列理工学院",
        "title": "广东以色列理工学院-中外合作",
        "question": "中外合作的机械工程专业，可否4+0？如果4+0，毕业后发几个证？证书是否与普通专业一样？学信网是否由中外？保研率有多少？",
        "answer": "您好！ "
    },
    {
        "schoolName": "香港科技大学(广州)",
        "title": "香港科技大学(广州)-录取",
        "question": "今年高考历史类排名五万二有无机会进入贵校学习,有什么专业可供选择",
        "answer": "您好，我校今年只招收物理类考生，没有历史类可报考的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "香港科技大学(广州)",
        "title": "香港科技大学(广州)-DSE录取分数",
        "question": "今年DSE录取分数线多少？开了什么专业？",
        "answer": "DSE还未录取,设置了人工智能、数据科学与大数据技术、智能制造工程三个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "香港科技大学(广州)",
        "title": "香港科技大学(广州)-录取分数",
        "question": "广东物理类552分68050位，贵校录取几率？",
        "answer": "您好，可联系广东招生老师咨询，18100229106."
    },
    {
        "schoolName": "香港科技大学(广州)",
        "title": "香港科技大学(广州)-录取",
        "question": "请问理科457能上贵校吗",
        "answer": "您好，须达到特控线才能报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "香港科技大学(广州)",
        "title": "香港科技大学(广州)-招生要求",
        "question": "请问贵校招文科生吗？大概需要多少分，在广东省大概排位要多少？谢谢！",
        "answer": "物理类考生才可报考我校，学生必须选考物理+化学"
    },
    {
        "schoolName": "香港科技大学(广州)",
        "title": "香港科技大学(广州)-河南招生",
        "question": "河南23年最低录取分及位次",
        "answer": "请咨询河南招生老师：18100229708"
    },
    {
        "schoolName": "香港科技大学(广州)",
        "title": "香港科技大学(广州)-录取条件",
        "question": "体育统招生能报咱们学校吗 分数线要求",
        "answer": "2024年不在陕西省招生"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-湖南考生，631分位次5000左右，有国家专项，想报电气及其",
        "question": "您好，我是湖南考生，631分位次5000左右，有国家专项，想报电气及其自动化或者工科实验班（空天科技）有希望吗？不被调剂的可能性大吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考，难以预计录取结果"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-是否能入围",
        "question": "请问广东物理考生656，省排1992能报贵哈工深吗",
        "answer": "您好，这个分数位次非常适合我校区的工科试验班（机器人与智能装备），内含专业自动化和机器人工程，实验班分流时完全任选，没有考核也不看任何成绩只看学生意愿，欢迎咨询我校浙江招生组老师了解更多内容：王老师13510611736"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-录取",
        "question": "福建文科609 排名850 被录取的概率大吗 建议报考吗",
        "answer": "您好，您这个分数位次可以报，如果有更多问题，欢迎咨询我校福建招生组许老师17665278018"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-国家专项",
        "question": "请问贵校通过国家专项招收的名额是一定会录满，还是宁缺毋滥？（本人610，省排7102，想通过国家专项试一试）。比如在该省招收3人，是否一定录满三人，是否可以降分录取",
        "answer": "您好，我校分数优先，平行志愿顺序录取"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-湖北招生咨询",
        "question": "您好，湖北考生可以报贵校高校专项计划哪些专业，国家专项计划哪些专业？大概位次是多少？",
        "answer": "您好，湖北省2024年招收高校专项工科试验班（先进材料类）"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-湖南考生",
        "question": "高考660，位次1250-1280想去学习自动化，机器人，计算机，有机会吗",
        "answer": "您好，这个分数位次非常适合我校区的工科试验班（机器人与智能装备），内含专业自动化和机器人工程，实验班分流时完全任选，没有考核也不看任何成绩只看学生意愿，欢迎咨询我校浙江招生组老师了解更多内容：樊老师18800430623"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-专业",
        "question": "想详细了解数字媒体艺术培养方案 另外福建省历史类在什么区间可被录取",
        "answer": "哈工大（深圳）｜数字媒体艺术 https://mp.weixin.qq.com/s/L7IHNanseorskIXpgYN4gA"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-广东考生咨询",
        "question": "老师，请问广东考生655/2064有机会被哈工深007或008专业录取吗？",
        "answer": "您好，这个分数位次非常适合我校区的工科试验班（机器人与智能装备），内含专业自动化和机器人工程，实验班分流时完全任选，没有考核也不看任何成绩只看学生意愿，欢迎咨询我校浙江招生组老师了解更多内容：王老师13510611736"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-广西物理类分数647排名947能报哈工深的什么工科专业？",
        "question": "恳请解答",
        "answer": "您好，欢迎报考我校工科试验班（卓越优才计划智能土木类）"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-志愿咨询",
        "question": "请问，吉林考生，物化生，排名14200，报考贵校哪些专业希望较大？谢谢！",
        "answer": "您好，按兴趣填报吧"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-咨询",
        "question": "老师您好，吉林分数564，位次12261，这个位次有可能报考卓越优才计划先进材料类吗？卓越优才计划是什么？普通考生报考该材料专业有什么条件吗？",
        "answer": "今年吉林省卓越优才计划先进材料类建议2700位之前报考，普通考生可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-湖南考生",
        "question": "655.位次 1738，有机会被录取吗？",
        "answer": "也不是完全没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-河北历史类考生",
        "question": "河北省历史类省排649名可以报考数字媒体艺术专业吗",
        "answer": "您好，这个分数位次非常适合我校区的文史类各个专业包括数字媒体艺术专业，欢迎咨询我校浙江招生组老师了解更多内容：李老师18820217006"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-咨询",
        "question": "老师好 吉林564 12261次报卓越优才计划先进材料类吗",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-浙江考生676位次3274可以报吗？",
        "question": "浙江考生676位次3274可以报吗？",
        "answer": "您好，这个分数位次非常适合我校区的工科试验班（机器人与智能装备），内含专业自动化和机器人工程，实验班分流时完全任选，没有考核也不看任何成绩只看学生意愿，欢迎咨询我校浙江招生组老师了解更多内容：夏老师：18925242125"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-请问广东省排位2974（649分）是否有机会报考哈工深",
        "question": "对哈工大深圳校区在广东的招生项目均有较大意愿，请问老师能否告知录取可能性，以便我参考是否能够报考贵校",
        "answer": "您好，这个分数位次非常适合我校区的工科试验班（机器人与智能装备），内含专业自动化和机器人工程，实验班分流时完全任选，没有考核也不看任何成绩只看学生意愿，欢迎咨询我校浙江招生组老师了解更多内容：王老师13510611736"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-工科试验班咨询",
        "question": "湖北考生667分位次843起可以上英才本硕博连读班不？",
        "answer": "您好，深圳校区没有英才本硕连读班"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-高校专项",
        "question": "广东物化生614排名14112可以走高校专项吗",
        "answer": "欢迎报考，难以预测是否录取"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-湖北考生661分1416位次可以报不？",
        "question": "湖北考生661分1416位次可以报不？",
        "answer": "您好，您的分数位次非常适合报考我校，我校在本科一批次有工科试验班（计算机与电子通信）、工科试验班（计算机与电子通信拔尖班）和工科试验班（机器人与智能装备），您的分数如果被我校提档，可以满足除计算机与电子通信拔尖班外的第一志愿不调剂，具体您可以咨询我校湖北招生组林老师13713674...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-分校毕业证上有没有分校字样",
        "question": "哈尔滨工业大学（深圳校区）毕业证和本校毕业证一样吗？",
        "answer": "哈尔滨工业大学校本部、威海校区和深圳校区学位证和毕业证完全相同，深圳校区毕业证正文部分会写在我校深圳校区某某专业培养"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-重庆市 高考660分 位次1490名左右",
        "question": "请问这个分数能不能报考贵校，谢谢",
        "answer": "您好，哈工大深圳校区2023年理工类最低录取位次是837"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-哈尔滨工业大学深圳校区高校专项计划的录取分数线",
        "question": "近几年来着高校专项计划的录取分数线是多少？今年的四川省理科分数是641，高校专项计划的审核通过的考生有没机会录取？录取的概率大吗？进校后能不能转专业？服从调剂会不会调剂到高收费专业？服从调剂是不是一定不会被退档？保研率是多少？",
        "answer": "哈工大深校区没有任何高收费专业，提档后选择服从调剂不会退档。高校专项还是有希望的，但是也不敢保证，投档成绩若低于我校一批次主代码投档成绩，入学后仅享有在卓越优才计划专业范围内（包括土、环、材、化、电气、能动、空天7个专业）转专业机会。投档成绩若达到我校一批次主代码投档成绩...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-专业咨询",
        "question": "老师您好，我分数是634，在广西排1890，请问有什么适合的专业呢",
        "answer": "您好，欢迎报考我校的工科试验班（卓越优才计划智能土木类）"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-报考专业",
        "question": "深圳考生分数654，位次2254能否报考电子信息或自动化？",
        "answer": "您好，这个分数位次非常适合我校区的工科试验班（机器人与智能装备），内含专业自动化和机器人工程，实验班分流时完全任选，没有考核也不看任何成绩只看学生意愿，欢迎咨询我校浙江招生组老师了解更多内容：王老师13510611736"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-国家专项",
        "question": "云南理科男627分2932名，国家专项批有机会提档吗 （哈工大，深圳）",
        "answer": "您好，这个很有机会，并且我校在本一批理工类还有一个单列代码招收工科试验班（空天科技），也非常适合您的报考，具体可以咨询我校云南招生组老师：张老师18701130220"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-生活费",
        "question": "老师您好，在该校区的日常生活开销包括伙食费怎样",
        "answer": "您好，生活费情况因人而异，大概1500-2500每个月都能生活比较舒适"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-河南考生672 位次1024到1095",
        "question": "可以报工科试验班计算机与电子通信吗",
        "answer": "您好，这个位次是比较有把握报这个专业组的，内含工科试验班（计算机与电子通信）、工科试验班（计算机与电子通信拔尖班）和工科试验班（机器人与智能装备）这些专业，如果调剂的话只在工科试验班（计算机与电子通信）和工科试验班（机器人与智能装备）之间进行调剂。如果您有更多问题，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-陕西文科587分排名923能否有可能报考贵校？",
        "question": "陕西文科587分位次923能否报考贵校？",
        "answer": "您好，哈工大深圳校区2023年文史类最低分619"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-湖南考生",
        "question": "湖南物化生排名1200～1300，报考计算机与电子通信，录取机会大吗？如果调剂，是不是就在该专业组内调剂？",
        "answer": "您好，这个位次是比较有把握报这个专业组的，内含工科试验班（计算机与电子通信）、工科试验班（计算机与电子通信拔尖班）和工科试验班（机器人与智能装备）这些专业，如果调剂的话只在工科试验班（计算机与电子通信）和工科试验班（机器人与智能装备）之间进行调剂。如果您有更多问题，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-甘肃考生",
        "question": "637.排位1219能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，哈工大深圳校区2023年在甘肃最低分624"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-陕西1101位次",
        "question": "想报考工科试验班的计算机与电子通信拔尖班或机器人与智能装备或计算机与电子通信专业是否建议报考",
        "answer": "您好，这个欢迎您冲一下，另外我校在本一批理工类还有工科试验班（卓越优才计划先进材料类）更适合您的分数报考"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-高考667分位次1734能否报考贵校（国家专项））",
        "question": "您好，我是安徽学生，高考667分，位次1734，理科比较拿手，对贵校很感兴趣，工科类的专业都可接受，接受调剂，最感兴趣的是电子信息类，请问报考贵校，录取希望大吗？",
        "answer": "您好，我校的国家专项工科试验班（智慧能源与低空动力）、电气工程及其自动化、工科试验班（空天科技）和化学专业都非常适合你的分数报考"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-经济管理试验班",
        "question": "广东历史考生省排915，经济管理试验班(经济学,会计学(大数据会计）是否建议报考？试验班何时什么形式分流？",
        "answer": "您好，这个分数位次非常适合我校区的经济管理试验班，实验班分流时完全任选，没有考核也不看任何成绩只看学生意愿，欢迎咨询我校广东招生组老师了解更多内容：王老师13510611736"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-福建考生",
        "question": "老师您好，我是福建的艺考生，请问老师，哈工大（深圳）有招艺术生吗？",
        "answer": "您好，哈工大深圳校区没有招收艺术生"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-四川671位次1251-1335",
        "question": "四川671位次1251-1335想报考工科试验班的计算机与电子通信拔尖班或机器人与智能装备或计算机与电子通信专业是否建议报考",
        "answer": "可以冲一下，填在前面"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-四川考生671位次1335",
        "question": "四川671位次1335想报考工科试验班的计算机与电子通信拔尖班或计算机与电子通信或机器人与智能装备专业是否建议报考",
        "answer": "可以冲一下，填在前面"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-提前批次问题",
        "question": "贵校可在提前批填报吗，云南考生627分3059位次能上吗",
        "answer": "哈工大深圳校区在云南招收理工和文史类本科一批、理工类单列代码和国家专项，欢迎您的报考"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-河北省635 位次3628 是否建议报考",
        "question": "河北省635 位次3628 是否建议报考",
        "answer": "您好，哈工大深圳校区2023年本一批理工类最低658分。"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-福建考生",
        "question": "老师您好，想报考贵校的数字媒体艺术，请问多少分可以冲？",
        "answer": "您好，建议参考2023年深圳校区福建省文史类最低分数620分。"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-老师您好",
        "question": "老师您好，河南理工科考生排名1246-1318之间，想报考工科试验班的计算机与电子通信专业希望大吗？",
        "answer": "您好，哈工大深圳校区河南考生您这个位次比较稳，建议报考，但是没有办法保证第一志愿专业一定录取"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-老师您好",
        "question": "老师您好，云南理科考生排名1200左右，想要报考国家专项批空间科学与技术，投档成功几率大概百分之几，选择服从调剂投档成功后是不是一定有书读",
        "answer": "您好，投档几率无法预测，但是希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-深圳校区在新疆2024年招本科吗",
        "question": "深圳校区在新疆2024年招本科吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-保研和就业率",
        "question": "学校总体的保研率和就业怎么样，保研不成功，本科好就业吗",
        "answer": "学校整体就业非常好，就业率非常高，本科也好就业，保研率也不错。"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-单科成绩要求，特殊成绩要求，进档是否退档",
        "question": "被调剂能否转专业，转专业条件为何 专业录取是否是平行志愿，是否设专业级差",
        "answer": "学校按投档成绩确定最低录取分数线，并按投档成绩为考生安排专业，采用分数优先原则，专业之间无级差。平行志愿投档录取对专业服从调剂的考生不退档。所报专业已满且不服从专业调剂的考生将予以退档。所报专业已满且服从专业调剂的考生，在其他考生专业录取结束后调剂至录取额未满的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨工业大学(深圳)",
        "title": "哈尔滨工业大学(深圳)-关于会计学的问题",
        "question": "本人有意向报考贵校的会计学专业，请问贵校的会计学专业有设置哪些课程呢？大一到大四的培养计划如何？是在哪些时间去哪些单位进行实习呢？",
        "answer": "同学你好，这是专业介绍的链接，欢迎查看，如果你想更深入了解会计学专业，可以扫描页面二维码加群提问，或者拨打链接内专业老师的电话，欢迎报考我校~   "
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学(珠海校区)",
        "title": "北京师范大学(珠海校区)-高校专项",
        "question": "今年广东省贵校高校专项加分是多少？",
        "answer": "你好，我校高校专项计划根据报考考生情况，从高到低择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学(珠海校区)",
        "title": "北京师范大学(珠海校区)-贵校的高校专项计划的降分政策是怎样的？",
        "question": "高校专项计划的降分政策是怎样的？在哪里查询？",
        "answer": "你好，我校高校专项计划根据考生报考情况，从高到低择优录取。详见学校高校专项计划招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学(珠海校区)",
        "title": "北京师范大学(珠海校区)-公师4+2",
        "question": "请问今年广东省招收的公费师范生必须要都要参加本硕连读吗？还是说可以让学生自主选择？",
        "answer": "你好，本研衔接师范生公费教育政策以《教育部直属师范大学本研衔接师范生公费教育实施办法》（http://www.moe.gov.cn/jyb_xxgk/moe_1777/moe_1778/202406/t20240614_1135654.html）为准。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学(珠海校区)",
        "title": "北京师范大学(珠海校区)-国家公费师范生",
        "question": "高校专项计划里的公费师范生毕业后包分配吗？",
        "answer": "您好，公费师范生毕业后回到生源省份（不得定向到直辖市、计划单列市（大连、青岛、宁波、厦门、深圳）或省会城市主城区任教（五个自治区、陆地边境省份（辽宁、吉林、黑龙江、内蒙古、甘肃、新疆、西藏、云南、广西）、海南省、贵州省、青海省除外））从事教育工作6年以上。研究生一年级课程...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学(珠海校区)",
        "title": "北京师范大学(珠海校区)-公费师范生协议相关",
        "question": "你好老师！请问本校公费师范生/优师专项2024年协议签订是在什么时候，在什么地方，哪里可以获悉相关通知？ 虽然本校招生章程说大多数课程对外语没有要求，我还是咨询一下：高考为小语种的考生可以被公费师范生录取吗？公费师范生还对考生有什么特殊要求吗（招生章程没有写）？",
        "answer": "您好，协议随录取通知书一起寄送给考生；外语不为英语的考生可以被除英语专业外的公费师范生录取；公费师范生没有其他特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学(珠海校区)",
        "title": "北京师范大学(珠海校区)-优师专项",
        "question": "报考北京师范大学珠海校区优国家优师专项毕业后如何分配？",
        "answer": "您好，优师计划回到生源省份定向县县域中小学任教，在省厅的组织下与用人单位在需求岗位范围内进行双向选择，或服从省厅分配，有编制有岗位。具体回到就业地点由省教育厅公布。"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学(珠海校区)",
        "title": "北京师范大学(珠海校区)-提档",
        "question": "高校专项公费师范生是不是提档不退档？",
        "answer": "您好，我校在平行志愿批次承诺：体检合格、服从调剂、满足录取基本条件的话提档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "北京师范大学(珠海校区)",
        "title": "北京师范大学(珠海校区)-录取分数线",
        "question": "北京师范大学高校专项公费师范生在广东省近三年历史类录取分数是多少？",
        "answer": "您好，2023年历史组最低分为584，2022年历史组最低分为568"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-广东高考历史类363可报考贵校什么专业",
        "question": "广东高考历史类363排位161592可报考贵校什么专业，贵校是否开设三二分段专升本途径",
        "answer": "您好！可关注微信公众号“湛江幼儿师范专科学校”或“湛江幼儿师范专科学校招生办“查看今年夏季高考招生计划和往年录取信息。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-湛江幼儿师范专科学校",
        "question": "重庆文科385位次44025有多大机会可以被录取到贵校的小学英语教育专业 贵校投档数和投档率可以说说吗 有什么限制吗",
        "answer": "您好！可关注微信公众号“湛江幼儿师范专科学校”或“湛江幼儿师范专科学校招生办“查看今年夏季高考招生计划和往年录取信息作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-投档比",
        "question": "该院校投档比是多少",
        "answer": "您好！是按照1：1投档，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年对河南省招生的最高分为428分，最低分252分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-广西物生地考生",
        "question": "贵校今年在广西区的物理类中招多少人，分别是什么专业？",
        "answer": "您好，我校今年对广西的物理类的招生计划数为5人，专业是人工智能技术应用，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-舞蹈",
        "question": "招广西舞蹈吗？历史313舞蹈190综合分394 可以报贵校吗？录取的机会大吗？",
        "answer": "您好，我校今年对广西没有招艺术专业的考生，今年计划招生专业有小学数学教育专业、商务英语专业、学前教育专业、人工智能技术应用专业、社会工作专业，2023年录取最高分436分，最低分244分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-广西文科",
        "question": "历史313可以报贵校吗？录取的机会大吗？",
        "answer": "您好，我校去年招广西的最高分是436分，最低分是244分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-小学数学教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学数学教育专业吗 小学数学教育专业可以专升本吗",
        "answer": "您好，我校今年对安徽省计划招生专业有学前教育专业和旅游管理专业，专升本是由学生自己留意相关升本信息，我校没有专升本的哈。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年历史类最低分为384分，您可以关注湛江幼儿师范专科学校招生办微信公众号，了解更多2024年我校夏季普高招生简章内容，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-广西录取",
        "question": "在广西大概招生多少人？ 广西物生政255报数字媒体技术录取贵校概率大吗？",
        "answer": "您好，我校2024年夏季高考招生招广西30名考生，数字媒体技术专业今年没有招广西考生的计划，您可以关注湛江幼儿师范专科学校招生办微信公众号，了解更多2024年我校夏季普高招生简章内容，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-录取和专升本后",
        "question": "文化315，美术232，排名在15366 能录取吗 自考专升本拿到本科毕业证后，我的第一学历是本科还是专科，拿到毕业证后是继续在学校读还是去自考的本科读",
        "answer": "您好，您可以关注湛江幼儿师范专科学校招生办微信公众号，了解更多2024年我校夏季普高招生简章内容，供您参考。第一学历是本科，去自考本科学校读。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-广西物理类327有希望吗",
        "question": "？",
        "answer": "您好，您可以关注湛江幼儿师范专科学校招生办微信公众号，了解更多2024年我校夏季普高招生简章内容，里面有去年的数据供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "广东物理419，排名29万，报考贵校 烹饪工艺与营养 专业机会大吗？",
        "answer": "您好，以下我校2023年烹饪工艺与营养专业数据，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-统招专升本和大三专升本",
        "question": "学校有统招专升本吗，大三的专升本是学校组织的吗，我选择美术教育可以在大三专升本时选择学前或小学教育吗，如果专升本成功的话会到什么本科学校",
        "answer": "您好，我校暂没有设置专升本统招，升本科学校是由学生自行选择参加的学校不组织的，您可以关注湛江幼儿师范专科学校招生办微信公众号，了解更多2024年我校夏季普高招生简章内容，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-去年招广西文科",
        "question": "想问一下 贵校在去年招广西文科的最低分数线是多少呢",
        "answer": "您好，我校2023年招广西文科最低的分数线是244分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "广东考生物理类363分，36万多排名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年普通类（物理）专业最低分为375分，最低排名318873名，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "陕西考生可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我校今年有招陕西省的学生的，分别是现代文秘、学前教育、数字媒体技术这三个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-您好！广东物理女考生388分排33w+能被贵校录取小学教育录",
        "question": "您好！广东物理女考生388分排33w+能被贵校录取小学教育录",
        "answer": "您好，我校2023年最低录取分数为374分，往年数据可以参考“湛江幼儿师范专科学校招生办”公众号，里面有前三年的数据比对。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-录取",
        "question": "四川文科406能上贵校的小学语文教育专业吗，该专业专升本录取率为百分之几",
        "answer": "您好，以下是我校2023年招四川省的数据，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-广东省历史类，352,173621，报考学前教育和小学教育",
        "question": "您好，广东省历史类考生，总分352，专科排位173621，报考学前教育和小学教育，有望录取吗，概率大吗",
        "answer": "您好，以下是我校2023年的数据，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-广西物理类物生地考生",
        "question": "分数281，能进贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年招广西的数据，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-报考",
        "question": "广东历史类，362排位162920能够报考贵校的小学语文教育吗，可以录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年小学语文教育专业数据，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-咨询",
        "question": "广东物理269 有希望吗",
        "answer": "您好，您上我校招生办公众号查看数据，对比去年排位，我校今年计划是增加了的，考生自己斟酌一下哈"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-舞蹈",
        "question": "广东舞蹈182 文300 综合378 综排2477 读贵校的舞蹈有希望吗",
        "answer": "您好，我们这边不能确定哈，因为我校舞蹈今年第一年招生。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-体育生录取",
        "question": "历史类总分335，排位：本科192020，专科192028。体育类合成总分449，排位：本科14772，专科14774。会被录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年体育专业的录取数据，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-统招",
        "question": "今年本校有专升本统招吗？",
        "answer": "您好，我校暂没有设置专升本统招，您可以关注湛江幼儿师范专科学校招生办微信公众号，了解更多2024年我校夏季普高招生简章内容，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "湛江幼儿师范专科学校",
        "title": "湛江幼儿师范专科学校-美术类排位26667能报考贵校美术类专业吗",
        "question": "美术与设计类合成总分398，排位：本科26667，专科26667",
        "answer": "您好，我校2023年美术教育专业录取数据，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "请问高校专项服从调剂的话，调剂是只在本省高校专项批招生计划那几个专业调剂嘛",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。专业组内进行调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取规则",
        "question": "老师您好，贵校投档比是1:1吗，我省都是这样吗？，如果贵校招100人，投档比为105%，而且这105人都满足各种条件，是不是那剩下的5人会因为优胜劣汰被退档呢，且我省是平行志愿，没有服从调剂，就是说那5个人必须被退档呢？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。我校为平行志愿1:1提档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-少数民族预科班",
        "question": "老师，您好。我是广西2024届的高考考生，选科物化地，成绩为464分，排名为82090。如果我以贵校为第一批预科志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。去年普通少数民族预科班理工类录取最低位次为46000左右。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "请问今年去文科排名8590+还能冲一下泰语专业吗【贵校去年泰语专业最低排名9000+】",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-退档",
        "question": "你好，我想知道，如果我的分数没有达到专业的分数线，服从调剂之后，如果专业组里的其他专业招满人了，那我还是会被退档是吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。若已经招满，不会提档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "预科提前一年学的是什么内容？与高中内容有关吗？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。学习高中和大学衔接课程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-报考问题",
        "question": "我是广东考生但是户口是广西，我今年在广东考了441排位255484，被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科班",
        "question": "请问预科班有专业的选择吗？还是说所有预科班学的内容是一样的？预科班学的是什么内容？请问读完一年之后怎么样选专业有什么条件和要求吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。预科不设专业。一年后根据学生综合成绩由高到低选择专业，高分同学优先选择。除了建筑学、一些生物科学类专业、艺术类和一些语言类不可选择，其余大部分专业均有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-数学",
        "question": "老师，四川考生608分，数学141分进贵校的数学专业，有希望不？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-国家专项",
        "question": "老师您好，我想请问一下，国家专项和普通批是同时录取吗？国家专项不被录取的话，会影响普通批的正常录取吗？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。录取时间以考试院公布为准。不影响。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "广西物化生505分，排名五万两千名，能上西大预科班吗？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-地方专项",
        "question": "您好！请问一下地方专项计划什么时候可以开始填报，贵校的专业中会显示该专业是符合地方专项计划的考生所填报的吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。请看广西招生考试院公布的各批次填报时间。专业填报请看高考指南招生计划篇。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-被贵校提档后服从调剂还会被退档吗",
        "question": "被贵校提档后服从调剂还会被退档吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。考生符合我校录取要求且服从调剂，若无特殊情况一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "你好广西物化地349报考少数民族预科班有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-招生",
        "question": "贵校招生咨询会多少号到多少号，明天还能去吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。招生咨询会安排详见广西招生考试院公布的招生咨询会安排时间。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "老师您好，我想请问一下，填报了高校专项 ，什么情况下会被退档？被高校专项录取的话一定会从自己选择的那几个专业里面录取吗?只能在高校专项给的专业组里面调剂吗？如果被高校专项退档了，会影响普通批的录取吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。学生符合我校招生要求且服从调剂，一般不会退档，退档大部分是由于考生个人原因。在专业组内调剂。不同批次不影响。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "您好，我是安徽物化政组合考生，543分，位次71514，参加了高校专项，被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-地方专项计划",
        "question": "地方专项计划和普通计划的人是一样的吗，毕业过后只能待在省内特定位置工作吗，还是和普通计划的一样，没有任何限制",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "报预科是否需要进行面试或者考核，如果需要，考核标准是什么？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。不需要。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "你好，我是重庆的理科生，参加高校专项，我想问一下，贵校去年高校专项录取的重庆考生最低名次是多少？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。2023年我校在重庆高校专项计划录取最低位次为16747。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-化学工程与工艺（与华南理工大学联合培养）",
        "question": "该班保研率如何，转专业有什么要求",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。具体专业保研请咨询该专业所在学院。转专业要求见广西大学招生信息网-招生政策-广西大学本科学生转专业实施办法（2022年修订）"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "请问贵校2023年理工类的木材科学与工程专业招满人没有",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。招满。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-理科报新闻传播学",
        "question": "理科能报名新闻传播学吗？录取分多少？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。可以填报。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-广西文科3678名能报考贵校吗",
        "question": "广西文科3678名能报考贵校吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-国标生（广西大学）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。住宿由后勤统一安排，详情请咨询后勤处。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "预科考试有日语吗，日语生进预科要学英语吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。预科期间培养计划请咨询百色学院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专业计划",
        "question": "孩子报考贵校2024年在湖北省高校专项计划招生计划里的专业，报名审核已通过，报考了三个专业，但是贵校在湖北只有其中机械电子工程专业1人计划名额，问是否能填报志愿该专业，能否调剂到报名的其它专业？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。可以填报。在专业组内调剂。以招生计划公布的招生专业为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-报考",
        "question": "河南考生585分,位次35066有机会报考贵校的计算机类，自动化类的专业么？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-没有参加高校专项的初审但是填报了志愿会被退档吗",
        "question": "有参加广西大学高校专项的初审，但是在填报志愿时填报了广西大学会被退档吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。未经过高校专项初审不进行录取。通过初审后，符合我校招生要求即可录取，若无特殊情况不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-色盲调剂",
        "question": "色盲考生如果报考机械专业，但是分数不够会不会被调剂到有色觉需求的专业？如果被调剂到色觉需求的专业会不会被退档？具体有那些专业色盲考生不能报考？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。会有被退档风险。具体不能填报的专业请看广西大学招生信息网-广西大学2024年本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-投档比",
        "question": "老师您好，请问今年贵校的投档比是多少？ 少数民族预科班今年的招生人数是多少",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。我校平行志愿1:1投档，少数民族预科班今年预计招收物化考生290人，历史20人"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-转专业",
        "question": "假如分数能进贵校，但填写的专业分数不够，调剂是否有可能被中外合办录取，录取后是否有补救方法",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。我校今年没有中外合办专业招生。转专业请看广西大学招生信息网-招生政策-广西大学本科学生转专业实施办法（2022年修订）"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科班",
        "question": "广西大学今年预科班还分免费少数民族预科班和少数民族预科班吗，如果分的话计划招生数是这样的",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。两者均有招生，招生人数请看2024年高考指南招生计划篇。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "老师你好！浙江物化生选考生602分，位次51000.能报贵校的“”计算机科学与技术“或者“电气工程及其自动化”？这两个专业对色觉有要求吗？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-地方专项",
        "question": "今年2024年贵校有增设自动化专业的地方专项计划吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。招10人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取咨询",
        "question": "2023年理科艺术类录取最低位次是多少？本人位次460名，填报录取概率高吗？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-入取条件",
        "question": "浙江投档比例是多少",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。我校平行志愿1:1提档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科班",
        "question": "广西24年物化生考生463上本二批A类预科班可能性大吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-少数民族预科班",
        "question": "想报预科填志愿时怎么填",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "广西物生政565，位次18823有希望上你校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "我今年广西文科532分，区排9262名，国家专项545名，走国家专项有多大几率被录取",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-志愿填报服不服从调剂",
        "question": "志愿一A校组1选择不服从，如果志愿一里想去的专业录取满了，会跳到志愿二A校组2去检索吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。志愿在专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "高校专项在哪里填报？是单独填报还是在提前批填报？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。今年我校高校专项计划招生在特殊类型批，志愿填报时间请看广西招生考试院公布的志愿填报时间安排。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-没有参加高校专项的初审但是填报了志愿会对后续的本科批录取有",
        "question": "没有参加广西大学高校专项的初审，但是在填报时填报了志愿，会对后续的本科批录取有影响吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。高校专项计划未经过初审无法录取。不影响。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "广西考生理科物化地组合529分有望被录取吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照广西大学招生信息网上公布的历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "请问是否服从调剂就不会退档？是否有单科成绩的要求？是否有身体的要求？转专业的政策是什么样？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。若符合我校招生要求，一般情况下不会退档。我校看总分进行录取。转专业政策请看广西大学招生信息网-招生政策公布的本科转专业实施办法"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-专业",
        "question": "广西考生590分，排名在9850到1012之间，报考电气工程及自动化专业成功几率是多少？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。目前志愿正在填报中，请考生参照历年录取分数和排位进行填报，最终以招生录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "高校专项学生入校后与普通学生有什么区别，毕业后需要到指定岗位服务3-5年吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。无区别，不需要。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-地方专项",
        "question": "地方专项志愿是否与本科普通志愿混合填报，若地方专项被退档会继续看下一个志愿吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。不会继续检索普通本科批志愿，进行征集志愿或专科批录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-请问贵校投档比是多少？有被退档的风险吗？",
        "question": "请问贵校投档比是多少？有被退档的风险吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。我校平行志愿1:1提档，若考生符合我校招生需求一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "我今年广西文科573分，区排3401名，国家专项138名，走国家专项有多大几率被录取？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。今年志愿填报仍在进行中，请考生参照历年分数线及位次进行填报。最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "报高校专项不服从调剂，如果被退档，会影响本科普通批录取吗？还是继续正常检录本科普通批中的志愿",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。不影响。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-地方专项",
        "question": "报地方专项不服从调剂，被退档后，会影响本科普通批录取吗？还是继续正常检录本科普通批中的志愿",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。不会继续检索普通本科批志愿，进行征集志愿或专科批录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-专项计划及民族班",
        "question": "老师，广西文科考生，汉语言文学，分别有汉语言文学（普通组）、汉语言文学（国家专项）、汉语言文学（地方计划）、汉语言文学（民族班）四类，少数民族考生且满足国际及地方计划的情况，如果填专业组录取几率更大？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。目前仍在志愿填报阶段，录取请以最终结果为准。考生可参照广西大学招生信息网上公布的历年分数及位次进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项计划一般会在专业分上降低多少分录取录取",
        "question": "高校专项计划一般会在哪个分数的基础上降分，一般会降低多少分录取？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。目前考生仍在志愿填报阶段，录取分数线请以最终结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-转专业",
        "question": "五年制的专业能转入四年制的专业吗？转入后是四年制还是五年制？转专业后是否需要继续完成原专业的学习内容？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。转专业请看广西大学招生信息网-招生政策-广西大学本科学生转专业实施办法（2022年修订）"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-调剂",
        "question": "本人色弱，就是说如果被调剂的话会被调剂到色弱不能上的专业，然后滑档吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。会有被退档风险。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-是否退档",
        "question": "广西理科578报贵校电气会被退档吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。请参照历年分数和位次填报志愿，最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "您好，请问广西文科政史地562分（包括专项加分），省排名4703，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。2023年我校文史类录取最低分562，位次5266，请考生参照历年分数及位次填报志愿，最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-没有参加广西大学高校专项的初审但是填报了志愿会被录取吗",
        "question": "高考前没有参加广西大学高校专项的初审，但是填报志愿时却填报了广西大学的高校专项计划，会被录取吗，或者说对后续的录取有影响吗，录取之后会被退学吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。不会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-报地方专项是否会被退档",
        "question": "色弱考生报地方专项的专业且服从调剂，但达不到专业分数，会被调剂到色弱不能报的专业以致被退档，或直接被退档吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-广西考生报考预科B类的投档比",
        "question": "广西考生报考预科B类的投档比是多少？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。我校平行志愿1:1提档"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-宿舍条件",
        "question": "你好，我想问一下广西大学是否是上床下桌且配备空调和独立卫浴有?",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！学校宿舍有四人间、六人间、八人间，部分宿舍上床下桌，有空调、独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-退档",
        "question": "您好，我想请问一下，学校的投档比是1:1.05，如果我过了投档线也服从调剂了，但是因为学校这个专业组招满了，导致我调剂也没有专业调剂。这种情况怎么办？还能参加后面的志愿投档吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！我校按1:1投档，成功提档且服从调剂的一般情况下不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-志愿填报",
        "question": "文科584分，位次2376，可以报广西大学法学或汉语言或新闻传播类专业吗，服从调剂会被退档吗，如果被调剂可以转专业吗，这些专业有保研资格吗？保研率是多少？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年录取情况未知，往年录取情况仅供参考，具体可到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "如果高校专项计划不服从调剂会怎样被退档后会影响本科批的录取吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！高校专项没有录取不影响其他批次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取+调剂+退档+转专业",
        "question": "您好，我是一个来自广西的考生，我想问一下物化生562报考贵校的会计专业被录取的概率大嘛，若服从调剂后通过转专业到自己喜欢的专业的概率大嘛，需要满足什么样的条件呢?",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。我校去年会计学录取最低分557，位次13679，考生志愿填报情况请以最终结果为准。转专业办法详情请看广西大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-山东音乐",
        "question": "您好 我是山东考生，想报考贵校编号为Y3的音乐学专业。我的专业课成绩为241分，在山东双达线分段中的排名为1081。文化课成绩为370分，在山东双达线分段中的排名为3199。按照山东政策划分比例的综合成绩为486.61分，分段排名为1908。请问报考贵校 是否有希望被录取？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。我校去年在山东音乐学招生最低分562，请考生参照历年成绩和位次填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-提起批",
        "question": "您好，可以从‘农技生主要学什么，毕业后从事什么工作，能不能中途后悔，工作薪资如何，对报考考生有什么要求’等方面给我解释下农技生定向，谢谢（广西考生）",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。乡镇农技人员定向培养计划相关政策请看广西大学招生信息网-广西2024年普通高校招生政策百问百答"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。我校平行志愿1:1提档。是否能录取请以最终结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-专业调剂",
        "question": "文科生在填志愿时服从调剂之后是在所选专业组内调剂还是在文科生能选的全部专业内调剂呢？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-地方专项",
        "question": "地方专项没有录取会影响本科一批录取吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。不影响录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-转专业",
        "question": "转专业需要什么条件吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。请看广西大学招生信息网-招生政策-广西大学本科学生转专业实施办法（2022年修订）。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "江苏考生578分省排50000有机会录取本校吗？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。2023年我校在江苏录取最低位次45409，请考生结合历年录取成绩和排位填报志愿，最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "您好，黑龙江理科物化政552，排名19323，有望被贵校计科专业录取吗",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学，2023年计算机科学与技术在黑龙江录取招生最低位次15754，请考生结合历年成绩及位次填报志愿，最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-广西地方专项计划在广西大学是具体怎么落实",
        "question": "想知道广西的具有地方专项计划的考生，如果去报广西大学会如何",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "老师好！我们江苏物化地578位次约五万，请问01专业组能否录取？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。2023年江苏理工类考生最低录取排名45409，考生可对比历年成绩及排位填报，最终以录取结果为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-专项",
        "question": "广西大学2024年国家专项在河南有招生吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。请以河南考试院公布给考生的招生计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-少数民族预科班",
        "question": "广西大学2024年少数民族预科班读完有什么专业可以选？",
        "answer": "您好，感谢关注广西大学。预科在百色学院就读一年，成绩考核合格后，按照学生综合成绩由高到低选择专业，高分同学优先选择。可选专业以明年招生计划为准，大部分专业可选。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取问题",
        "question": "广西理科高特控线42分能报广西大学的食品科学与工程吗？",
        "answer": "您好！欢迎关注广西大学。广西大学在广西往年录取分数可以在广西大学招生信息（）网（https://zs.gxu.edu.cn/）查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-要求",
        "question": "请问贵校法学专业有学科要求吗？",
        "answer": "您好！本校法学专业要求选择物理或历史。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-少数民族预科班",
        "question": "广西物化政444，是否有可能报贵校的少数民族预科班？",
        "answer": "您好！欢迎关注广西大学。具体情况可以参考往年录取分数情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "1..高校专项服从调剂是在所报高校专业组中所有专业服从调剂，而不是所报高校所有专业里面服从调剂。是这样理解吗？ 2.高校专项如果没有被录取（意思是要么干脆没达到分数线，要么达到某个专业分数线但是因为不服从调剂被退档），是不是都不会影响本科普通批志愿的填报",
        "answer": "您好！欢迎关注广西大学。高校专项是在组内进行调剂，高校专项没录取，不影响其他批次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-本科提前批",
        "question": "您好，请问广西大学开设有本科提前批吗？",
        "answer": "您好!欢迎关注广西大学。本校开设有提前批，是针对艺术类，和乡镇农技定向。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-少数民族预科班",
        "question": "物化政444,有没有可能上贵校的少数民族预科班？",
        "answer": "您好！欢迎关注广西大学。具体情况可以参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-专项计划批和本科第一批",
        "question": "您好，请问如果在专项计划批填报了广西大学还能在本科第一批填报同一所学校吗，因为专项计划批招的人少，怕滑档。",
        "answer": "具体填报志愿规则可以咨询广西招生考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-少数民族预科班",
        "question": "老师您好，请问2020年～2023年西大的预科班录取人数分别是多少？",
        "answer": "您好！欢迎关注广西大学。广西大学少数民族预科班总人数在400人左右。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "老师您好，物化生513分有希望上西大的预科班吗？几率大吗？",
        "answer": "您好！欢迎关注广西大学。具体情况可以参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-专项计划",
        "question": "您好，请问贵校专项计划批什么时候开始填报？",
        "answer": "您好！感谢关注广西大学。专项计划具体填报时间可以咨询广西招生考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取方向",
        "question": "音乐教育类钢琴主项的学生可以填报吗",
        "answer": "您好！欢迎关注广西大学。本校开设音乐学专业，具体可以咨询艺术学院，联系电话在广西大学官网（https://www.gxu.edu.cn/）可以查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-排名",
        "question": "去哪里了解学校往年录取专业位次呢",
        "answer": "您好！感谢关注广西大学。广西大学往年录取分数线可在广西大学招生信息网（https://zs.gxu.edu.cn/）查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "广西选科史政地，总分557，位次5378，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "广西大学广西报名考生的往年录取分数线可在广西大学招生信息网（https://zs.gxu.edu.cn/）查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-地方专项计划",
        "question": "贵校的地方专项学生是完全按普通学生培养吗，还是毕业后需要到指定岗位服务3-5年？",
        "answer": "您好！感谢关注广西大学。地方专项不需要进行定岗服务。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-政策询问及录取",
        "question": "老师您好，我想问一下预科班后面能去的专业是大概是哪些，是有什么的限制呢？本科一批预科和二批预科的区别在哪里呢？广西本地490物化地报考预科班有希望吗？",
        "answer": "您好！感谢关注广西大学。预科是在百色学院就读一年之后根据当年招生计划给定专业。广西大学往年录取分数线可在广西大学招生信息网（https://zs.gxu.edu.cn/）查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-想报贵校今年定向农技人员，广西物化生462有机会被录取",
        "question": "还有往年的农技人员的录取分数在哪可以查询",
        "answer": "按照往年录取情况对比比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-523分可以报考广西大学吗？",
        "question": "高校专项后，523分可以报考广西大学的电气工程及其自动化或民族班嘛？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年的录取情况可以到广西大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "免费少数民族预科班预科期间是在哪里就读，读完一年后回到xida的本部就读吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！免费少数民族预科班预科期间在百色学院培养一年，读完回广西大学就读。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-西大专业级差",
        "question": "贵校是否设有专业级差（平行志愿），贵校是采取分数清吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！对于进档的考生，不设置专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "我是湖南考生，587分，位次在19369，可以通过高校专项被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年的录取情况可以到广西大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-转专业",
        "question": "老师好，请问高校专项计划录取的学生有转专业的机会吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！高校专项计划录取的学生可转专业，相关实施办法请在广西大学招生信息网查看（广西大学本科学生转专业实施办法（2022年修订）-广西大学招生信息网  https://zs.gxu.edu.cn/info/1221/1613.htm）"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-广西本地壮族考生物化地499分能不能在贵校读预科",
        "question": "广西本地壮族考生物化地499分能不能在贵校读预科",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年的录取情况可以到广西大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "色弱可以报考贵校高校专项的机械电子工程和电子科学与技术吗？麻烦直接回答，谢谢",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！轻度色觉异常（俗称色弱）不能录取的专业：化学类、化学工程与工艺、药学、生物科学、生物技术、动物医学、动物科学、生态学、海洋科学、食品科学与工程、轻化工程、植物生产类、林学、农业资源与环境、环境工程。机械电子工程和电子科学与技术专业无限制。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项会退档吗？",
        "question": "老师好，我想咨询下我如果填了高校专项，不勾选调剂，如果过了调档线，又没被录取，被退档，我还能不能走正常本一批的志愿呢？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！高校专项批次录取不影响本科普通批录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-转专业",
        "question": "入学后是否能转专业？转专业有什么条件吗？",
        "answer": "您好！感谢关注广西大学。入学后可转专业，相关实施办法请在广西大学招生信息网查看（广西大学本科学生转专业实施办法（2022年修订）-广西大学招生信息网  https://zs.gxu.edu.cn/info/1221/1613.htm）"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-专业录取",
        "question": "您好，我是广西考生，历史类580分，请问报名贵校的哲学专业希望大吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年的录取情况可以到广西大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-分数录取和专业问题",
        "question": "我是广西的考生 所选科目为历政生 本次高考分数为565 请问我这个分数能报考广西大学吗？如果能的话，能报考哪些专业 ？有些老师说可以报考广西大学的管理类专业，但是我看到广西大学今年的招生计划并没有管理类的专业，这是什么情况？我到底能不能报啊？请求解答",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年的录取情况可以到广西大学招生信息网查询。2024年历史组可填报专业无管理类专业，请查看广西大学2024年广西区内普通类招生专业组设置表。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "您好请问540分区内排名31172能被录取吗？如果被录取能上哪些专业？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年的录取情况可以到广西大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "老师山东考生598选科政史生 能报贵校哪些专业录取概率大吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年的录取情况可以到广西大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "老师好，河南省文科576省排名5468，请问今年可以冲一下贵校吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年的录取情况可以到广西大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "西大去年预科录取最低分是多少",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！我校2023年本科第一批预科批理工录取到的最高分为549最低分为478，本科第一批预科批文史录取到的最高分为587最低分574。其他录取情况可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "物化生589，10400名能上贵学校的电气自动化吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年录取情况未知，往年录取情况仅供参考，具体情况可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "尊敬的招生办老师，您好！我是河南市考生，选的理科，想咨询高项专项计划今年在河南招生的，全省排多少名次才有希望被录取？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年录取情况未知，往年录取情况仅供参考，具体情况可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "免费少数民族预科班与普通预科班区别是什么，相比下，免费少数民族预科班有什么劣势吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！少数民族预科班是指对当年参加普通高等学校招生全国统一考试、适当降分、择优录取的少数民族学生，实施高等学校本、专科（高职）预备性教育的一种办学形式。预科的学习年限一般为一年，学生汉语文基础较差的，学习时间为二年。预科班学生升入高校本、专科进行专业学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-报考咨询",
        "question": "广西578分 13998名 想报考贵校电气及其自动化 这个分数冲还是稳",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年录取情况未知，往年录取情况仅供参考，具体情况可以到广西大学招生信息查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "您好贵校今年在云南有招生计划吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！我校今年在云南有招生计划，具体专业及计划数可以到广西大学招生信息网-信息查询-招生计划查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "去年录取最低分和最低位次",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！广西去年文史类录取最低分为562分，位次大概为5266，往年录取情况可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-少数名族预科班",
        "question": "选历史524可以上推荐贵校的少数名族预科班吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年的录取情况未知，往年的录取情况仅供参考，具体可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-农业科学",
        "question": "选历史的可以选农业科学吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！专业选科要求可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "请问我填免费少数民族预科后面又填普通本科批，被优先录取的是预科还是本科批",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！录取批次以招生考试院公布的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取咨询",
        "question": "老师你好，我是广西美术生，文化530，专业分214，综合分532.5报贵校视觉传达专业有希望吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！我校今年视觉传达专业没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取问题",
        "question": "今年河南553分能上贵校的化学工程与工艺专业吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年的录取情况可以到广西大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-有没有可能被录取",
        "question": "广西文科，排名34054 想填预科（普通批），录取几率大不大？ 走国家专项，排名3626，录取几率大不大？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！往年录取情况可以到广西大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "贵校2024高校专项计划在湖南物理组开设5个专业，这5个专业是否对色弱有要求？同时如果被调剂，是在该5个专业内调剂，还是包括其他专业？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-预科",
        "question": "老师您好，我想请问一下就是高考差几分上特控线，想上预科可以吗，怎么填报预科班？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年的录取情况未知，往年的录取情况仅供参考，具体可以到广西大学招生信息网查看。志愿填报时间、录取批次以招生考试院公布的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-物理类最低排名",
        "question": "物理类最低排名大概要多少",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年的录取情况未知，往年的录取情况仅供参考，具体可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项云南理科562是否能被录取",
        "question": "我是云南的考生，2024年通过了贵校的高校专项计划，理科考了562，能否被录取",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年的录取情况未知，往年的录取情况仅供参考，具体可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-招生",
        "question": "为本省考生符合国家统一政策，主修历政地，分数548，历史方向省排名为6566，请问报考贵校法学专业录取几率大吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年的录取情况未知，往年的录取情况仅供参考，具体可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-学校转专业的政策是什么",
        "question": "学校转专业好转吗，具体是通过什么方式，在什么范围内",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！《广西大学本科学生转专业实施办法》可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！学校仅以英语作为公共基础外语安排教学，公共外语课及相关专业课不具备非英语语种开设条件，非英语语种的考生在填报志愿时须慎重。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-报考问题",
        "question": "我物化生570多分报考西大的物理稳吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年录取情况未知，往年录取情况仅供参考，具体录取情况可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "广西物化政554分排名23983想报本校的思想政治教育专业 建议吗 录取概率大吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年录取情况未知，往年录取情况仅供参考，具体录取情况可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-机械自动化专业要排名多少报考好",
        "question": "24年机械自动化专业要广西排名多少报考比较稳",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年录取情况未知，往年录取情况仅供参考，具体录取情况可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-报考",
        "question": "在广西进入的最低名次大概是多少",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！今年的录取情况未知，往年的录取情况仅供参考，具体可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-转专业",
        "question": "老师你好，我想问一下进入贵校后转专业需要什么条件",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！《广西大学本科学生转专业实施办法》可以到广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-专项计划",
        "question": "老师我本省考生558能靠专项上广西大学吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。2023年我校在广西区内文史类专项计划招生最低分575，位次3556。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取咨询",
        "question": "往年最低录取的广西考生，最低省排名是多少？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。广西大学2023年在广西本科第一批投档分数线理工类512分，位次29659。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-高校专项",
        "question": "不服从调剂会不会被录取",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。若不服从调剂会有被退档风险。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-住宿问题",
        "question": "我想询问一下贵校的住宿问题，4人间6人间8人间是如何分配的，我想得到具体的解答。",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学。住宿由后勤统一分配。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-请问151专业组里面总共21个专业，服从调剂是在这个21个专",
        "question": "如果报考电气工程及其自动化专业没有被录取，填服从调剂后，是在这个21个专业当中调剂吗，有没有保专业不调剂？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！优先录取填报有志愿专业的考生，全部有专业志愿考生录取分档完毕后，对未满足专业志愿的考生，若服从专业调剂，则调剂到专业组内其他未录取满额的专业；若不服从专业调剂，则作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-近视500度能被贵校法学专业录取吗？",
        "question": "我是裸眼视力为4.0且经体检镜片矫正为4.8的，请问可以被录取吗？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！广西大学本科招生体检标准按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定执行。具体可以在广西大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-小语种",
        "question": "老师你好，我想问一下贵校的小语种专业需要考英语口语吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！小语种不需要英语口语成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-民族班",
        "question": "院校今年会多开设“民族班”，那关于民族班能否描述一下？如果报名后社会接受度，毕业后就业率高吗",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！民族班是指对当年参加普通高等学校招生全国统一考试、适当降分、择优录取的少数民族学生，实施高等学校本、专科（高职）教育的一种办学形式。民族班可在相应普通批次各有关高校提档分数线以下40分内按投档规则投档，由高校择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取",
        "question": "尊敬的招生办老师，您好！我是广西省考生，选科物生地，想咨询高项专项计划今年在广西招生的，全省排多少名次才有希望被录取？",
        "answer": "你好，感谢关注广西大学！2023年广西大学在广西录取高校专项计划最低分排位为32806，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西大学",
        "title": "广西大学-录取与退档问题",
        "question": "您好，我想请问如果我的分数达到院校投档线但是我的分数没有达到我选的专业组里面的任何一个专业，那么我会被退档吗？退档后只能参加第二批录取了吗？",
        "answer": "您好！感谢关注广西大学。看是否选择服从调剂，是否符合调剂条件及合适的调剂专业，以及体检结论是否符合所报考专业要求，如果均满足，一般不会被退档。如退档，可参加征集志愿或其他批次的录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西物化生总分519，省排名66574，我真的非常喜欢贵校！录取的概率大吗？哪个专业被录取的可能性最大？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询相关专业历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西科技大学录取",
        "question": "本人广东体育考生，综合分510，广东省一分一段排在5182，有机会被贵校体育专业录取吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取要求",
        "question": "没有报名那个精准专项的考生可以报名精准专项的专业吗",
        "answer": "不能，精准专项计划原为精准脱贫专项计划，招收广西原建档立卡户（脱贫户）考生，具有填报精准专项计划资格的考生名单已在广西招生考试院网站公示，考生可自行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西科技大",
        "question": "老师您好，请问如果贵校往年本科专业分数没有对比数据，但过广西省本科二批分数线能报贵校吗？谢谢",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询其他相近专业历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "请问一下文科排名大概三万能被贵校录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "福建487排名83411能上贵校吗，不要闽台和中外的",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-转专业是不受高考选科的限制吗",
        "question": "只要笔试面试过了满足条件，即使选科中不含化学的也可以转到类似于应用数学此类的专业吗，拜托老师给我解答一下这对我真的很重要，在网上和在学校官网都查不到相关资料",
        "answer": "如果条件达到转专业政策要求，物理类是可以在物理类进行转专业的，不看选科。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。我校转专业有相关要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。我校转专业有相关政策要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-少数民族预科班",
        "question": "老师，您好，我想询问一下贵校的少数民族预科班的专业选择是如何分配的？",
        "answer": "根据预科一年学习成绩排名，由高到低进行专业选择。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师您好 我是贵州考生 物理类 477分 68375名 有希望被录取吗 如果有 有什么专业可以呢",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-贵州录取",
        "question": "贵州文科457，35896有希望被贵校录取吗？录取的话是什么专业？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。我校转专业有相关政策要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取，转专业",
        "question": "湖北省文科500分位次21647可以报考财管专业吗，转专业是什么流程",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数和相关转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "陕西理科392排名119225能否冲被贵校录取。且服从调剂",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师好，四川文科508分能被贵校社会工作专业录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师，四川文科508，位次33589，有多大概率能被贵校录取呢？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西科技大学",
        "question": "湖北省历政地517分，位次17003-17261报考该校英语专业有希望吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询专业历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "请问重庆物理类493报考贵校的机器人工程和车辆工程有希望吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询专业历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "贵州物化地471，位次72735，报英语，可不可以冲一下这个学校？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询专业历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西科技大学专业",
        "question": "可以转专业吗？转专业需要什么条件？",
        "answer": "学校有相关转专业政策要求：转出无门槛，转入有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "湖北物化生505分 省排名85330 报考贵校希望大吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-关于中外合办的问题",
        "question": "是否毕业证与普通学生的一模一样 是否一定要出国 在成绩一样的情况下，先考虑哪个单科成绩",
        "answer": "一模一样，不需要出国，先考虑语文数学两科之和总分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "请问贵校，精准专项，一定要签署材料回到生源地工作吗？",
        "answer": "精准专项不需要。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西科技大学-机械工程(中外合作办学与英国）",
        "question": "机械工程(中外合作办学)(与英国爱丁堡龙比亚大学合作)-山东考生问题： 1、2024填报志愿指南大绿本显示学制4年，是全部在国内广西科技大学完成学业吗？还是必须出国几年？ 2、毕业证和学位证是否标注“中外”“ 中..... ”等类似文字？ 3、允许转专业吗？ 4、颁发几个学位证书？ 5、教学语言是全部外...[详细]",
        "answer": "1.全部在国内广西科技大学完成学业；2.毕业证和学位证无标注“中外”“ 中..... ”等类似文字；3.只能在中外合作办学专业组转；4.广西科技大学和外方两个学位证；5.中英文均有；6.请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "我是湖北体育统招生，体育综合成绩534，排名2200名左右，可以报贵校体育专业吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-专业组内单专业服从调剂是否会被调剂到其他专业组内的专业",
        "question": "比如该校的10594组的临床医学是单专业，若选择服从调剂但最后我的分数不能够上该专业，是否存在我会被调剂到其他专业组，或者甚至会有退档的可能呢？",
        "answer": "不会，单专业提档只要无体检原因，不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-转专业",
        "question": "贵校护理可以转口腔医学，临床类专业吗，要求是什么",
        "answer": "我校无口腔医学专业。请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询相关政策。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-江苏美术生投退档",
        "question": "退档风险多少？",
        "answer": "我校投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-专业",
        "question": "湖南物理体育生色弱报考贵校会被退档吗",
        "answer": "体育对色弱无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-能否读本校",
        "question": "广西，物化生，407，130008位次",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-河南文科467分，排名63016，能上护理学吗？",
        "question": "河南洛阳，2022年排名靠后，2023年突然升高了",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-投档比例",
        "question": "贵校进档比例为多少？进档后服从调剂的话还会退档吗？是专业组内进行调剂吗？",
        "answer": "投档比例1：1，进档服从调剂，只在专业组内调剂，若无体检原因，不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西科技大学",
        "question": "湖北 489 位次25231 工商管理类 有希望被录取吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-精准专项",
        "question": "物化生452请问有机会进入贵校就读吗，有精准专项计划，请问精准专项的志愿要在哪个批次填报？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。在普通批次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取（广西科技）",
        "question": "文科生，河南 469分，省排名61381若服从调剂录取概率大不大",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-校区问题",
        "question": "辽宁物化政453男生，报贵校软件工程、机械工程中外合作，能被录入吗？校区地址？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。校区在文昌校区。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-专业问题",
        "question": "想咨询贵校2024年的开设的专业哪些是一本专业，招生计划没有注明，希望提供参考，谢谢",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询2023年招生简章。（2024年不再区分一本二本）。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取问题",
        "question": "浙江考生请问下贵校今年护理专业要化生全选，分数线是否会适当降低一点",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "您好，安徽考生理科物化生487分，排名144850，有机会报考贵校吗？可以报临床医学吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次109683，能被你校录取的概率大吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "广西考生历政生组合461，位次在27232—27574，广西科技大学今年有开设信息管理与信息系统吗？我有机会报考该专业吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "你好，请问广东物化生497能录取贵校吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询选科（物生地）",
        "question": "那有什么适合女孩子学的 ’在贵校专升本难度会低点吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询各专业选科要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "请问低于本科线10分左右有没有可能进入贵校",
        "answer": "难度很大，我校有专科专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "贵校今年有哪些特殊项目招生？分别面向哪些地区招多少人?报考要求是什么",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询招生计划及报考要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "请问贵校有预科班吗，仅面对广西的考生吗",
        "answer": "有，仅招收广西考生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "贵校2023年的录取情况如何?各批次录取最低分是多少",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "你好，学校在广东招多少人",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询各省（自治区、直辖市）招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西科技大学",
        "question": "老师您好，我是广西的一位美术生，综合分数是512，在广西名次是1682，统考成绩256，想报考贵校的服装与服饰设计专业，请问报考的几率大不大。",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师，您好，我是广东考生，选科为物化政，总分为472，排名为199084，我想报考贵校有被录取的可能吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-》",
        "question": "贵校有在云南招体育专业吗？文科文化408体育72可以报考吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师您好，四川文科496有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师您好，四川文科496有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-本校的投档比是多少",
        "question": "贵校投档比是多少呢",
        "answer": "投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-投档比",
        "question": "请问贵校面向贵州省招生的投档比是多少？",
        "answer": "投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-招生",
        "question": "广西科技大学医学院还招生吗",
        "answer": "还有招生，请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-物化地能不能报贵校的临床医学",
        "question": "物化地能不能报贵校的临床医学",
        "answer": "不能，我校临床医学专业要求物化生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-专业查询",
        "question": "493，位次六万有机会进贵校新能源汽车专业专业吗？",
        "answer": "新能源汽车专业为我校今年首次招生专业，无往年参考数据，可考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "江苏物化506有机会报考贵校吗(服从调剂)",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-招生",
        "question": "福建物化生445排名11.3W，有望上贵校吗？选什么专业比较好呢？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "请问贵校投档比例是多少",
        "answer": "投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "湖北499文科生有希望录取贵校吗？投档比例是多少",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。投档比例为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-汉语国际专业",
        "question": "汉语国际是否有保研、校区在哪、",
        "answer": "目前没有保研，校区在文昌校区。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师您好，我是广西考生，文科462分27231名，想报财务管理，有机会被录取吗?",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-投档比例",
        "question": "老师您好，请问贵校投档比例是几比几",
        "answer": "投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-保研，投档",
        "question": "我是贵州省的考生排位在一万一千多左右，如果我报考贵校汉语国际教育专业，是否可以被录取？汉语国际教育专业是否有保研资格？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。目前没有保研资格。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "天津位次31800软件可以录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西体育生",
        "question": "请问体育统考90分，高考理科成绩344，综合分443，位次90000左右有机会被贵校录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-投档比（广西科技大学）",
        "question": "学校平行志愿投档比是多少",
        "answer": "投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-少数民族预科班",
        "question": "广西物化政444，是否有可能报贵校的少数民族预科班？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "广西考生物化生447位次94817能进贵校吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生文化分446，专业分257有希望录取贵校嘛",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "河南体育生理科339体育108有希望吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师好！广州物化地男生，470分排位202587，报204组有机会录吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "湖南理科生429能否被本校录取？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "请问贵校与那些企业有联系呢？谢谢。",
        "answer": "请咨询就业处电话：0772-2686118。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-报考",
        "question": "湖北历史方向492分，排名24029-24328可以报考吗？录取可能性大吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-考生物化专业",
        "question": "由于考生要进央企请问贵校是一本院校吗？",
        "answer": "我校有一本招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "你好！广西历政地474分，排名2w3有机会被录取吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取以后转专业有要求吗，具体的要求是什么。",
        "question": "可以方便老师解答一下吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询相关政策。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "question": "河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "您好！广东物化生491分，位次163303有机报贵校吗，谢谢！",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-少数民族预科班",
        "question": "老师您好！我是广西的少数民族考生历史方向 这次高考成绩为435 省排名36702 请问有希望报考贵校的少数民族预科班吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-报考",
        "question": "1.在云南省排名45937,想报考贵校的软件工程(数学82,语文111,英语110),可否能录 2.贵校开学是否有开学考试,如果有是否有英语科目",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。我校目前没有开学考试。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "贵校电气工程及其自动化专业，对物理分数多少有要求吗",
        "answer": "对物理分数没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-纺织工程",
        "question": "您好，本人24年高考总分495分，在今年一位一档表中排名58905（等位成23年大概458分，排名大概58000至59000），若报考贵校纺织工程是否有希望被录取？",
        "answer": "可考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-高考生",
        "question": "请问本校投档比是多少",
        "answer": "投档比例1：1 "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西文史类432，位次38051，请问有可能上贵校的预科吗",
        "question": "广西文史类432，位次38051，请问有可能上贵校的预科吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广东考生472排名十九万多",
        "question": "有希望冲一下贵校的土木工程专业吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "广西考生486，物化地，65385排位，选什么专业可以得录取机会大",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询各专业历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广东物化生排位17.34万，486分有机会报读吗？",
        "question": "您好，请问广东物化生排位17.34万，486分有机会报读贵校吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-报考",
        "question": "402理科女可以报考吗，不限专业，接受调剂，可以录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-投档比",
        "question": "老师你好，请问贵校今年在广东的投档比是多少？",
        "answer": "投档比例1：1 "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师你好广东省物理化学考生今年465分报名贵校的能被录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-转专业，双学位，辅修",
        "question": "转专业的条件，获得双学位的条件，辅修的条件",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询相关政策。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-2024专科高职定向医学生",
        "question": "老师好请问如何填报高职定向医学生，填报后几日可以查看录取情况",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询相关政策。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "河北物化生476分能报考本校吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-少数民族预科班",
        "question": "你好！我是广西的少数民族考生 这次成绩435 省排名大概在省36702名 想报考贵校的少数民族预科班 请问有希望吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-投档比",
        "question": "学校平行志愿的投档比是多少？",
        "answer": "投档比例1：1 "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-艺术生报考分数",
        "question": "艺术生报考分数线",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-报考咨询",
        "question": "老师你好，广西物理类总分399，位次13万，服从调剂的话，有望被贵校录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "广东物化地482为此180209有机会报考贵校吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-志愿",
        "question": "理科生，高考成绩469，排名78270，但英语口试不及格，还有希望填贵校？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次，不要求英语口试成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-体育类考生",
        "question": "今年招广东历史类体育生吗？招多少，排位大概在担心",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-专业",
        "question": "物理类体育考生，体育291，文化396，综合分687，因为色弱受限，报考社会体育指导与管理有没有限制，能不能就读贵校",
        "answer": "对色弱没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西科技",
        "question": "云南文科385，排名97175，美术260.6，排名1154，综合68，有希望吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "本人重庆高考分537位次40118可以选贵校的自动化专业吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-是每个省份开放招生的专业都不一样吗，海南省今年招生的专业",
        "question": "海南省今年招生的专业有什么呀",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询海南招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-日语公开课",
        "question": "请问贵校是否开设日语公开课？如果开设，那么是否可以学习日语，期末参加日语考试，而非英语考试，考上日语n2资格是否增加学分？",
        "answer": "目前没有开设日语公开课。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-日语共开课",
        "question": "如今，开设日语公开课的大学增多，请问北部湾大学是否已经开设日语公开课？不用英语四级，用日语n2级考试就可以增加学分？与解决毕业问题。",
        "answer": "目前没有开始日语公开课。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西考生询咨",
        "question": "广西考生物化生。497分，报贵校录取的计算面科学与技术有机会吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "广西考生历政生组合461，位次在27232—27574之间，能报考贵校吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-能被录取台下",
        "question": "福建，531，理科，排名：52460， 机械设计制造及其自动化，电气工程及其自动化 ，数据科学与大数据技术，电子信息工程，能源与动力，通信工程，请问会被贵校录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-湖南全理85143名报考有希望吗",
        "question": "湖南全理85143名报考有希望吗503分报考贵校软件工程新能源汽车工程 工程力学 机械电子工程等专业的话",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询专业历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-想报考广西科技大学",
        "question": "在广西高考490能报考什么专业",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询专业历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师，广东物理物化生486排位171910有机会进入贵校吗，机会大吗，可以报考什么专业？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-中外合作办学",
        "question": "贵校的软件工程（中外合作办学），对英语有单科要求吗？湖南物化地考生477分115870名被贵校该专业录取的机会大吗？",
        "answer": "对英语高考成绩没有要求。请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "海南591，位次13666，物化政，请问可以报考该校吗，可以选哪些专业",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "您好 我是2024届艺考生 我想问一下排名4243名有希望进入贵校吗 今年有开设视觉传达这个专业吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-咨询",
        "question": "广西考生，物化生487分排名64398报贵校有希望被录取吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-云南考生",
        "question": "考分515，位次41327，想报考贵校电气工程及其自动化专业，咨询一下学校提档比？转专业的条件是什么？如果不能转专业的话，能不能修双学位？条件是什么？",
        "answer": "投档比例1：1。请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询相关政策。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-贵校投档比，转专业条件有何限制，能否有辅修专业",
        "question": "四川文科509排位32849",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "物理类433分能被录进贵校不被滑档吗？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "广西历史类，美术252文化358",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-今年要专科吗。大概多少分可以。老师",
        "question": "同上",
        "answer": "有专科专业招生。请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西",
        "question": "云南美术文化385，排名97175，美术260.6，排名1154，综合68.3，被该校录取几率大不大？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "目前没有开设。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-广西351分全文科能报吗",
        "question": "351分能报吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师您好，湖南考试排位82000能被自动化专业录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-电气工程与自动化",
        "question": "电气工程及其自动化有视力要求吗？",
        "answer": "没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-电气工程与自动化",
        "question": "电气工程及其自动化有视力要求吗？",
        "answer": "没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-定向医学生",
        "question": "贵校的定向医学生的分数线是多少？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-位次区间",
        "question": "请问贵校往年在广西报考的位次区间是多少？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-录取",
        "question": "老师你好，我是内蒙古考生今年考了377能被录取吗",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-云南美术生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询历年录取分数，参考分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-您好。 请问学校有什么专业？ 学校的王牌专业是什么？ 每个学",
        "question": "您好。 请问学校有什么专业？ 学校的王牌专业是什么？ 每个学期的学费是多少？",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询招生专业及学费。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技大学",
        "title": "广西科技大学-招生人数",
        "question": "在四川招生人数",
        "answer": "请登录广西科技大学招生信息网：https://www.gxust.edu.cn/zsw/或关注“广西科技大学招生办”微信小程序，查询四川招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-河南理科男，424分，位次280612，可以考上本校嘛",
        "question": "比较中意本校",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-体检要求",
        "question": "贵校对色觉有要求的专业",
        "answer": "艺术类专业有色觉要求，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录",
        "question": "老师，您好，广西美术生，综合分470分，排名6569，在去年段分数是508分，有机会被录吗？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-转专业",
        "question": "学校是否能转专业，有没有双学位",
        "answer": "符合学校转专业要求可以申请转专业，学习有辅修学位"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-保研资格",
        "question": "贵校计算机科学与技术有保研资格吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-咨询",
        "question": "贵校宿舍洗浴是在公共澡堂嘛",
        "answer": "不是，宿舍有单独洗浴间"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-广西艺术生",
        "question": "广西理工类美术生，综合分481，位次628，有机会报考贵校的北海校区吗？概率有多大呢？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "广西物化地位次46302被录取的概率有多大",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "你好老师，请问广东物化政考生513分，位次125499，能进贵校吗？投档比是多少？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "重庆 物生地550分 位次3.3万 报考贵校金融工程录取概率大吗",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-保研率",
        "question": "贵校计算机科学与技术专业保研率是多少，就业怎么样？",
        "answer": "学校整体保研率约3%。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-地方专项",
        "question": "地方专项学生是否与普通学生同等陪养，毕业后需要到指定岗位服务3-5年吗",
        "answer": "同等培养，不需要要服务期"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-2023年的广西艺术类最低录取位次",
        "question": "贵校2023年的北海校区广西艺术类数字媒体专业的最低录取位次到底是多少呢？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-投档比",
        "question": "贵校的往年投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-关于调剂细则及在哪可查询？",
        "question": "1、贵大学的调剂政策是怎么样的？如我想报贵校的电子类院校专业，如万一不符合我有兴趣的专业的话，会如何调剂？是否会调剂到另外一个院校？ 2、那里可看到院校整个专业组的专业和往年录取分数高低呢？",
        "answer": "1、本院校专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "海南考生，化生政，606排名10952有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划和专业选考科目要求进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-调剂问题",
        "question": "您好！若服从调剂，是在专业组内调整还是跨专业组调剂呢？",
        "answer": "你好，专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "question": "江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-上海美术生，综合分446，有机会被贵校A1录取吗?",
        "question": "我是上海美术考生，综合分446.52，文化分391（总分660），专业分228.2（总分300）排位3189，有机会被贵校视觉传达或产品设计专业录取吗？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "广西美术生的物理考生，综合分452，排名1222，有机会可以上贵校吗？ 填了服从调剂是会调到别的不是美术类的专业吗？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-校区",
        "question": "河南考生 会录取到哪个校区？",
        "answer": "花江校区"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "江西物化生19264名，能报贵校什么专业",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-日语高考生",
        "question": "贵校是否支持日语公共教学？预科期间是否支持日语公共教学？",
        "answer": "我校本科教学有日语班。预科期间不支持。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "广西 分数450 位次93071 是否有希望被贵校的二本院校的免费少数民族预科班录取？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-住宿",
        "question": "宿舍是上床下桌吗",
        "answer": "你好，学校有上下床和上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-广东录取的咨询",
        "question": "不招收广东历史类考生吗？搜不出2023年历史类投档排位",
        "answer": "你好，是的，我校在广东无历史类招生计划，具体可参考我校招生信息网地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "江苏考生物化地569位次5.9万左右，有机会录取04专业吗？转专业有那些条件？有保研资格吗？提档后服从调剂，还会退档吗？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "1.设计类专业是否有保研资格 2.各方面均合格且服从调剂是否有退档风险 3.调剂是在专业主内调剂还是在院内调剂 4.外语语种为日语可否用日语相关等级考试换取学分毕业",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "物化地521能冲你们的那些专业",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-地方专项计划",
        "question": "我是广西考生分567位次17898，想问一下贵校的地方专项计划需不需要签什么合同协议，如果签的话是毕业后固定工作3到5年吗，会被分配到哪些地方？如果是报计算机 通信 电气 电子信息这些的话会被分配到什么工作",
        "answer": "专项计划跟学校无合同协议需要签订。毕业后工作可参加就业招聘会自由选择。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-咨询",
        "question": "广西考生理科排名五万一千左右，可以冲一下吗，对学科分数有没有特殊要求",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "老师你好！浙江物化生选考生602分，位次51000.能报贵校的“”计算机科学与技术“或者“电气工程及其自动化”？这两个专业对色觉有要求吗？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-桂林电子科技大学咨询",
        "question": "河南女生服表综合分477，能报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "您好，我是广西2024届考生，成绩532，位次35180，请问如果我地方专项报贵校的物联网工程专业或者工程专业，被录取的可能性大吗？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "江西物化生575，223484，请问有机会冲击贵校吗？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-公共外语",
        "question": "请问贵校的公共外语课程开设日语吗？",
        "answer": "你好，我校开设有日语班"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-色弱",
        "question": "色弱可以报贵校的光电信息科学与工程专业吗",
        "answer": "你好，可以"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-录取",
        "question": "贵校在广东平行志愿的调档比例是多少",
        "answer": "你好投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-专业 退档",
        "question": "报贵校的计算机科学与技术专业服从调剂会不会被退档，保研率是多少",
        "answer": "服从调剂，符合专业要求和身体要求不会退档，保研率约3%"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-地方专项",
        "question": "地方专项学生是否与普通学生同等培养，毕业是否需要到指定岗位服务3-5年吗",
        "answer": "培养相同，不需要"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-色弱报计算机",
        "question": "请问单色识别不全的色弱可以报计算机类吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "桂林电子科技大学",
        "title": "桂林电子科技大学-填报",
        "question": "广西排名1万9填报电子信息可以吗？学校转专业政策怎么样？学校考研情况怎么样？",
        "answer": "你好，可以对比我校招生信息网上公布历年投档分数、专业投档分数和对应位次，以及24年招生计划进行评估，地址https://www.guet.edu.cn/zs/。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "广西，物化地463，位次82111，有几率报本科第二批次吗",
        "answer": "同学你好，南宁分校专业建议你拨打0771-5075888进行咨询"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取 桂林理工大学",
        "question": "老师您好，我是江西省考生，历史类413分，28434名，专科，想报贵校的现代物流管理专业，被录取的概率大吗？谢谢老师！",
        "answer": "同学你好，专科专业建议你拨打南宁分校招生电话0771-5075888进行详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-桂林理工大学少数民族预科班",
        "question": "广西411名次12w有机会通过预科上吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年预科班最低位次11w左右，希望还是有的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "广西物化生480,69959，能被录取吗",
        "answer": "同学你好，你可以拨打南宁分校0771-5075888招生电话进行咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-志愿",
        "question": "广西物化生分数为494排位是59757有可能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我校去年正投最低录取位次4万9左右，与今年首选物理509-510分位次接近，建议把我校作为冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "广西物化地位次46302可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "同学你好，你有没有什么感兴趣的专业呢？你可以登录我校招生网查看招生专业哦https://zj.glut.edu.cn/index/zsjh.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-应用化学，物化生513，无色弱，省47046名",
        "question": "广西物化生513分，省47046名机会大吗",
        "answer": "同学你好，我校去年广西应用化学最低录取位次39769名，建议你把应用化学放在第一专业志愿"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "物化生，480分，69959，能在贵校被录取到什么专业",
        "answer": "同学您好，去年我校桂林校区最低录取位次4万9左右，您可以拨打南宁分校招生咨询电话0771-5075888进行咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-桂林理工大学",
        "question": "请问山东的考生459可以报考该校吗 概率大吗 有推荐的专业吗",
        "answer": "您好，459分报考我校桂林校区专业希望不大，您可以拨打我校南宁分校招生电话0771-5075888，5075889进行咨询"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-广西物化生513，省排47046名，能报应用化学吗",
        "question": "广西物化生513，省排47046名，能报应用化学吗",
        "answer": "同学您好，我校广西23年应用化学最低录取排名39769名，建议你把应用化学放在第一专业志愿"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-预科班",
        "question": "预科班挂科还有机会补考吗？升学考没过能再读一年吗？过了第二年本科在哪里读？",
        "answer": "预科挂科可以补考，如果未按规定一年内完成预科学业，需要留级一年。完成预科学业后第二年秋季以大一新生身份到桂林校区就读"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-我是上海美术考生，综合分446.52，有机会被贵校A1录取吗",
        "question": "我是上海美术考生，综合分446.52，文化分391（总分660），专业分228.2（总分300）排位3189，有机会被贵校设计学类或珠宝首饰设计与工艺专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年设计和珠宝专业最低投档分450、447，你可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-应用化学",
        "question": "广西物化513，4.7w左右能报吗，麻烦您了老师",
        "answer": "同学你好，我校去年应用化学最低录取位次3w9，你可以把应用化学放在第一专业志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-专科录取",
        "question": "请问贵校的专科录取分数与位次",
        "answer": "同学你是哪个省份的呢?"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-咨询",
        "question": "请问贵校是否保研；比例是多少 谢谢",
        "answer": "同学你好，不同专业因班级人数不同，而保研比例不同，详细可以咨询你感兴趣的专业所在的学院"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "老师您好，我是江西省考生，历史类，413分，28434名，想报考现代物流管理专业，请问被录取的概率大吗？谢谢老师！",
        "answer": "同学你好，建议你拨打南宁分校0771-5075888电话进行专科专业咨询"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "广西 分数450 位次93071 是否有希望被贵校的二本院校的免费少数民族预科班录取？",
        "answer": "同学你好，我校预科班去年最低录取位次11万名，希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-非日语高考生",
        "question": "请问贵校的二本学校，是否支持日语公共教学？预科期间是否支持日语公共教学？",
        "answer": "预科期间仅开设英语作为公共外语课程，但预科英语难度为大学英语B级水准，好好学习是能通过的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-预科",
        "question": "你好广西物化地349报考少数民族预科班有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校预科去年录取位次11w左右，349分希望比较渺茫"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-投档比",
        "question": "想问一下贵校的投档比",
        "answer": "一般是1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-食宿",
        "question": "贵校的住宿条件是怎样的，几人寝，是上床下桌吗",
        "answer": "2-6人寝，独立卫浴和空调，上床下桌和上下铺都有，上床下桌为主"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-咨询",
        "question": "广西理科排名五万一千有什么专业推荐，调档比多少，对学科分数有特殊要求吗",
        "answer": "同学你好，我校去年正投最低录取位次4w9，5万1选择余地比较小。投档比一般是1：1，没有学科分数要求"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "河南文469，位次61381报贵校有机会吗",
        "answer": "同学你好，因为社会工作、新闻传播学类今年不再招生，其他专业河南最低位次均在3w-4w名左右，建议你斟酌一下"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "湖北省文科500分位次21647有希望录取会计学吗，转专业是什么流程",
        "answer": "同学你好，我校会计学去年未在湖北招生，没有参考信息，介于其他专业录取位次均在2w1左右，希望还是有的。我校大一大二下学期可以申请转专业，以过往学期绩点作为参照，具体额外要求以申请转入的学院为准。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "陕西理科392排名119225能否被贵校专科录取，服从调剂，然后再专升本升到本校本科",
        "answer": "同学你好，专科建议你拨打南宁分校0771-5075888进行详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "福建物理类522分排名58762有机会上贵校机械制造及自动化或工商管理吗",
        "answer": "同学你好，我校23年机械设计制造及其自动化中外合作最低录取位次55395名，希望还是有的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-我是广西美术艺考生今年的综合分500排名是2760",
        "question": "如果我是服从调剂，录取机会大吗？",
        "answer": "2023年艺术理科文化录取最低分250艺术专业分231，文科文化分315专业分231，可以在我们学校招生官网上面查看一下近三年的录取分数线和对应排位比对一下您今年的分数和排位，都在排位上面可能性就会大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "重庆425有专科专业能录取吗",
        "answer": "专科详细打电话咨询南宁分校，电话是0771-5075888"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-录取",
        "question": "24年在福建招生计划多少人，最低分大概多少",
        "answer": "具体招收人数以及往年分数线可以网络搜索“桂林理工大学招生网”或是关注微信公众号“桂林理工大学招生办”进行查看"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-招生",
        "question": "请问贵校今年有专科专业吗，招收广东考生吗，大概招收多少人",
        "answer": "专科招生查询桂林理工大学南宁分校招生网  http://zsw.glutnn.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-专升本问题",
        "question": "老师，您好！你们学校的招升专科吗，是不是可以考专升本。",
        "answer": "我校南宁分校招专科，可以考专升本"
    },
    {
        "schoolName": "桂林理工大学",
        "title": "桂林理工大学-重庆美术生专业233.8，文化预估400",
        "question": "重庆美术生专业233.8，文化预估400，报贵校的数字媒体专业有希望吗",
        "answer": "今年我校在重庆招收艺术类考生4个，该专业是大类招生（设计学），录取最低分是287.8（综合分），可以关注我们学校招生官网公众号查看一下艺术录取近三年的录取分数线和对应排位参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "广西医科大学",
        "title": "广西医科大学-录取情况",
        "question": "老师，我物化生，分数508，位次50898，报考074的药学要专业会被录取吗？",
        "answer": "看去年分数和排位，大概率没问题"
    },
    {
        "schoolName": "广西医科大学",
        "title": "广西医科大学-投档",
        "question": "贵校投档比是",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "右江民族医学院",
        "title": "右江民族医学院-医学影像专业有什么具体的要求吗",
        "question": "越具体越好",
        "answer": "您好！医学影像学选科要求物理+化学，两门科目均需选考方可填报；我校医药类专业不录取色盲、色弱考生。其他事项建议详细了解我校2024年普高招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西中医药大学",
        "title": "广西中医药大学-今年广西高考考生，属于少数民族",
        "question": "435分能进预科吗",
        "answer": "我校2023年预科录取分数见：https://www.gxtcmu.edu.cn/zs/lqsj/content_71985，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-老师你好",
        "question": "广西449能上康复治疗吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下，可以试着填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-河南高考522能报贵校的医科类专业吗？",
        "question": "河南高考522 排名112000左右，有希望报考贵校的临床医学吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物化地考生418排位11万左右，被121专业组录取概率大吗",
        "answer": "很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-湖南提档比",
        "question": "请问贵校在湖南的提档比是多少",
        "answer": "投档比例1:1，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-广西物化生457分，位次87336，壮族",
        "question": "广西物化生457分，位次87336，壮族，填报贵校什么专业有希望？报考贵校预科班可以么",
        "answer": "你好，参考历年数据，475分可报考专业较多，可登录我校招生网查询历年录取成绩、专业介绍并结合个人情况进行专业选择。广西少数民族可以报考预科班，分数优势大。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-广西459位次85378",
        "question": "能上桂医康复治疗学专业吗？",
        "answer": "很有机会"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-投档比",
        "question": "贵校在湖北投档比是多少",
        "answer": "投档比例1:1，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "贵校开设专本连读吗吗",
        "answer": "本校专科应届毕业生可进行专升本选拔。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西考生418排位11万左右，被121专业组录取概率大吗",
        "answer": "很有机会，但建议多填报几个保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物理方向423 位次11450报护理学专业会被退档吗",
        "answer": "有一定可能，分数优势大，医药学专业有相关体检要求，详情可查看我校招生章程。护理学（本科）、护理（高职）专业要求女生身高不低于155cm，男生身高不低于160cm；助产学专业限招女生，要求身高不低于155cm。如未达以上要求，请填报我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-关于学校录取",
        "question": "老师您好，本人是广西2024届考生，是物理方向，选化学和生物专业，得分511，排名48737，想知道填报临床或医学影像学，麻醉学的机会",
        "answer": "我校暂未开设麻醉学专业，请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-湖南省物生地422男排名189822，能报考贵校护理学专业吗",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "我校在湖南的护理学招生计划要求首选历史，再选生物。您可以试着填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-报考桂林医学院专科中的护理学可以专升本吗？",
        "question": "报考桂林医学院专科中的护理学可以专升本吗？",
        "answer": "可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-投档问题",
        "question": "贵校投档比是1：1吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "我是湖北物化生考生543分，能报考贵校临床医学吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广东考生物生政489，排位16万左右可以报贵校吗，专业有什么选科限制吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下，选科限制请到我校本专科招生网查询专业选考科目要求。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-湖南省物生地422男能报考贵校护理学专业吗？",
        "question": "退档率是多少？如果服从调剂，会被调剂到专科批吗？",
        "answer": "我校在湖南的护理学计划要求首选历史，再选生物。您可以试着填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-桂林医学院专业",
        "question": "可以转专业吗？转专业需要什么条件？",
        "answer": "我校各专业新生均按所录取的专业报到，入学后原则上不再进行专业调整。确有需要，入学一年后可以转专业，转专业按照学校《桂林医学院本科、高职学生转专业实施办法》要求执行，可自行查询学校官网教务处转专业文件。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-湖南物化生考生546分选择贵校临床医学专业会被调剂吗",
        "question": "老师好，湖南物化生考生546分选择贵校临床医学专业，有可能被调剂到其他专业吗？",
        "answer": "以当年实际情况为准。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-桂医",
        "question": "广西历政生361可以报贵校的专科嘛？",
        "answer": "可以试着冲一冲的，请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西理科438位次102187有机会被录取吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-专升本",
        "question": "该校的护理专业支持专升本吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-湖南省物生地422男能够保可回校护理学专业吗？",
        "question": "服从调剂，有希望吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-退档",
        "question": "已服从调剂，且身体要求与体检方面无问题。贵校是否承诺提档不退档",
        "answer": "请查询我校2024年本专科招生章程中的录取规则，我校严格按公布的录取规则执行。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西纯理416分能报贵校本科吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "您好，广西考生物化政433，位次10.7万，想要报考贵校的几率大不大？谢谢老师的答复！",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-报考",
        "question": "您好，贵校今年在广西的投档比是多少？到达投档线后，选择服从调剂是否还会有退档的风险？贵校转专业有什么要求吗，是否可以灵活的转专业？谢谢老师的答复！",
        "answer": "请查阅我校024年招生章程，投档比例是1:1，提档后服从调剂且没有明确不录取的条件，一般是不会退档的。转专业要求请到我校教务处官网查询相关文件细则。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "您好 湖南物化生考生 510分位次为76536 报考贵校的临床医学或者口腔医学专业录取的概率大吗？如果被调剂转专业容易吗？谢谢",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。转专业是有要求的，请到我校教务处官网查询转专业相关文件和转入转出情况。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-是否录取",
        "question": "广西物化生417分有机会吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西理科位次四万三分数519是否能被贵校的医学检验技术录取呢",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下，您这个分数希望还是蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-贵校预科班的临床专业的名额有多少？",
        "question": "关于选专业的问题",
        "answer": "25年直升分流的专业分配名额目前还不清楚，请以当年实际情况为准。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-请问免费少数民族预科班和民族预科班的录取分数线有什么区别？",
        "question": "关于民族预科班的升学问题",
        "answer": "这两类预科班只是要求条件不一样。录取分数线随当年报考实际情况而变化。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-护理学",
        "question": "护理学有保研名额吗？3护理民族班和护理普通班有什么区别呢？",
        "answer": "我校目前没有保研资格，护理学（民族班）和护理学专业的区别在于，护理学（民族班）要求只能少数民族填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-志愿填报",
        "question": "桂林医学院是一本吗？他里面有一本专业和二本专业，那二本专业怎么在高考志愿填报系统填报",
        "answer": "请翻阅招生计划，广西新高考改革后没有一本二本的区分了，系统操作问题请咨询广西招生考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "理科412分可以上贵校吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科专业分流规则",
        "question": "广西史生政476报贵校护理录取率高吗？预科专业分流的规则是怎样？专业能自己选吗？",
        "answer": "报我校护理学专业还是有希望的，预科直升分流规则请看我校2024年本专科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-报考临床医学",
        "question": "安徽考生，物化生组合，高考553，全省排名61736，有几成把握报考贵校临床医学",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-问题",
        "question": "贵校近几年的提档线区间为多少",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-广西考生",
        "question": "您好，请问广西物化政423排名11多万名次，报考贵校的应用统计学有希望吗？",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物化生考生，总分419，省排119375，有希望报考贵校能考执业医师资格证相关的医学类专业吗？",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-549广西排位26496报考临床有可能吗",
        "question": "549广西排位26496报考临床有可能吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，可以试着冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-提档问题",
        "question": "贵校提档是按专业组提档，还是按专业提档？",
        "answer": "在广西是按专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-你好，请问咱们学校口腔和临床今年预估位次是多少？谢谢！",
        "question": "你好，请问咱们学校口腔和临床今年预估位次是多少？谢谢！",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物化政478分，可以报桂林医学院的121组吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，进我校这个专业组还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-江西物化生563，排名29648，能录取临床医学吗？",
        "question": "江西物化生563，排名29648，能录取到临床医学吗？被调剂的概率大吗？贵校有保研资格吗？",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，您这个位次希望还是蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-报考",
        "question": "河南理科男生531分，位次100000左右，能百分之百被贵校临床或口腔专业录取吗？我特别想报考贵校，但是又不想调剂其他专业，谢谢",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科",
        "question": "你好，请问物化生425分，是少数民族，能报贵校的预科吗",
        "answer": "符合条件都可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-宿舍与就业",
        "question": "1.本科生口腔医学在那个宿舍，几人间 2.医学专业可以到海南海口工作吗？",
        "answer": "新生入学都在临桂校区，临桂校区宿舍是4-6人间，毕业后自由择业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "物化生485分65911位次能被贵校护理专业录取吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，该位次希望还是蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "你好，广西2023年的本科提前批的最低录取分数线是多少，今年本科提前批的录取分数线要多少",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-500分 56274名临床医学有可能吗",
        "question": "500分 56274名临床医学有可能吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-护理学",
        "question": "男生理科441分能不能报贵校护理学，男生学护理有限制吗",
        "answer": "护理学要求必选生物，体检要求请查看我校24年招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "物生政432有机会被贵校的护理学专业录取吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-护理类",
        "question": "贵校今年会面向贵州招护理类本科批次吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网查询24年招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-地方专项",
        "question": "贵校今年在上林县招收多少个",
        "answer": "我们学校今年没有地方专项计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-请问贵校的投档比是多少",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科",
        "question": "广西物化生408报考预科被录取的机会大吗",
        "answer": "可以试着冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-专业组只有两个专业的退档问题",
        "question": "男生护理学，122专业组只有助产和护理两个专业，若达到助产学提档线而未达到护理学分数线，由于性别限制，即使服从调剂是否也会被退档？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "黑龙江物化生，位次31079名，能录到贵校医学类专业吗？医学类能互转专业吗？如果能，需要满足什么条件，还请老师给予解答，非常感谢！",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，转专业相关条件请到我校教务处官网搜“转专业”查询相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-定向医学生",
        "question": "分配，未来就业，六年之后是否可以报考研究生或者考去三甲医院，专业",
        "answer": "服务期满可自由择业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-广东历史生463排名6万5千",
        "question": "想知道今年招不招广东文科生，排位大概要多少，我可以冲一下吗，谢谢",
        "answer": "我校2024年在广东没有历史类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科班",
        "question": "广西物化政组合432分排名10万多可以报贵校预科A类吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网查询近几年录取分数和位次综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-报贵校少数民族预科班对选科有要求吗？",
        "question": "想报贵校少数民族预科班，对选科有要求吗？可以有哪些专业选择",
        "answer": "看招生计划的专业组的要求；预科阶段集中在广西壮族自治区教育厅指定高校的预科学院学习一年。学习期满，考核合格者依据有关规定，进行专业分流到我校本科专业学习（分流的本科专业选考科目必须与高考选考科目相符），入学后与本校当年录取的本科新生享受同等待遇。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科班",
        "question": "在预科班一年里主要学习什么内容？",
        "answer": "大学学习的预备内容，具体请咨询广西民族大学预科学院。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科班",
        "question": "预科班一年学习结束后选专业会受到限制吗？都有哪些专业可以选？",
        "answer": "预科阶段集中在广西壮族自治区教育厅指定高校的预科学院学习一年。学习期满，考核合格者依据有关规定，进行专业分流到我校本科专业学习（分流的本科专业选考科目必须与高考选考科目相符），入学后与本校当年录取的本科新生享受同等待遇。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-限制专业",
        "question": "历政地 不可以报考贵校医学的那些专业呢",
        "answer": "请到我校本专科招生网看一下专业选考科目要求。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取概率质询",
        "question": "请问贵校广西物生地413位次123586能被录取吗？有我可以报的专业吗？",
        "answer": "可以试着报一下我校高职专业"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "可以到我校本专科招生网查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，冲一冲我校高职专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-咨询",
        "question": "广西物理考生443分排名9万七千多被该校的智能医学工程，卫生检验和检疫，食品卫生与营养学这几个专业哪一个录取的概率大，且容易被尊校录取？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-专业组只有两个专业的退档问题",
        "question": "男生报考护理学，122专业组只有护理学和助产学，会因为达到助产学提档线，但没有达到护理学分数线，又由于助产学性别限制，即使服从调剂还会退档吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-定向医学生",
        "question": "贵校有岑溪市的定向医学生吗",
        "answer": "我校今年没有梧州的定向招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-志愿",
        "question": "广西考生分数505位次52303有没有希望上贵校的临床医学专业呢？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-如何报贵校定向医学生呢",
        "question": "已经考察自身所有要求均符合贵校定向医学生报读需求，今日尝试报贵校定向医学专业，但系统中423专业组并未出现任何专业选项",
        "answer": "在提前批其他二类找一下，实在不行请咨询广西招生考试院"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-志愿",
        "question": "老师，您好！我是广西考生，高考成绩469，排名77280，有希望填贵校的口腔医学吗？",
        "answer": "希望不大，可以看看其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "物化生482分进贵校定向医疗的概率大吗？",
        "answer": "可以试着冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-提前批",
        "question": "广西考生412分可以到贵校学习中医学吗",
        "answer": "我校没有中医学专业"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-护理学",
        "question": "广西理科428位次在11.1万,有机会报考贵校的护理学专业吗",
        "answer": "可以试着冲一冲，或者考虑我校高职专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-临床医学",
        "question": "您好，我是广东物理类考生，成绩562，排名55515，想报考贵校的临床医学，请问有希望吗？",
        "answer": "有希望的，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西考生549分 2.6万名被儿科学录取的几率大还是被医学影像学录取的几率大？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-广西物化生480排七万名左右有希望报贵校嘛",
        "question": "广西物化生480排七万名左右有希望报贵校嘛",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物化生组合557分有机会录取贵校的医学影像专业吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，这个分数还是蛮有希望的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "今年的物理类考生分数377 位次155578被贵校录取的概率有多少",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "请问贵校今年有在广东招生嘛？如果有的话广东省物化生62893名有希望报考贵校的临床医学嘛",
        "answer": "有，可以试着冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "请问江西史政地506分，排名28050。有望进入贵校吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-贵校的医学检验技术授予什么学位？",
        "question": "是医学学位吗？",
        "answer": "四年制，授予理学学位。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科班",
        "question": "24年广西物化生考生463想报预科班可能性大吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，希望蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-报考",
        "question": "老师您好，请问身高要求的确认是通过什么方式",
        "answer": "以高考体检表载明为准，入学后还有复查。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-报考录取",
        "question": "安徽物化生考生，总分528，省排88600，想报考贵校的临床医学，能被录取吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西469物化生 有机会冲击你校的生物技术，儿科学，药学，医学检验技术，中药学吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-选取专业",
        "question": "理科521可以填取贵校的什么专业？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-关于预科",
        "question": "广西物化生 384分 排名150370 能读贵校的预科吗",
        "answer": "可以试着冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-山东考生报考咨询",
        "question": "山东考生物化生535分，省排名101721，在选考物理考生中70651，在选考化学考生中69271.在选考生物考生中57532，请问我的成绩可报考临床医学吗？有什么其他专业推荐吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物理类557有机会能上贵校的临床医学或者医学影像专业吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，这个分数还是蛮有希望的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-高考咨询",
        "question": "广西物化生539能上贵校什么专业，农村户籍报定向医学生，和普通临床医学在专业功课上有区别吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，定向医学生的专业全程是“临床医学（全科方向）”，整体学习内容较临床可能略有侧重，但总体还是差不多的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物化生考生总分550，位次25543，报贵校临床医学有希望吗？或者有其他较稳妥的专业吗？谢谢老师！",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，参考往年情况，影像、儿科等专业还是蛮有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取有望",
        "question": "如果今年位次在11万五的话有希望录取吗？今年缩招吗？还是和去年一样？提前批的分数一般比普通批的低？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-医学影像",
        "question": "物理类469有机会能上贵校的医学影像专业吗",
        "answer": "可以去我校本专科招生网上查询往年录取线和位次综合考虑一下，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-广西理科420仁次11.8万有机会上贵校吗",
        "question": "广西理科420仁次11.8万有机会上贵校吗",
        "answer": "可以试着冲一冲，是少数民族的话可以考虑我校预科，或考虑我校高职专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-护理学前景",
        "question": "老师您好，我是广西省历史类考生想问一下493省排名17000多报考贵校护理学专业录取概率大吗，贵校护理学实力是否强大，就业率高吗？",
        "answer": "护理学要求必选生物。你这个位次希望还是蛮大的，就业前景可以到我校就业网查询往年毕业生就业质量报告。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-专业",
        "question": "您好我物理类427排名111211位有机会上护理学或应用统计学专业吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西453分，90123名可以录取护理学专业吗",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "老师您好！我是广西考生物理324分能报贵校的专科药学吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-广西位次13600，有希望被临床医学专业录取吗",
        "question": "同标题",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，希望还是蛮大的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-某些专业的身体条件限制是依据高考体检表来录取吗？",
        "question": "从标题，此外还有一个问题： 大一新生入学后是否还有一次体检",
        "answer": "是的，入学后还有复查。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "question": "河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-广西552分可上贵校本科临床吗",
        "question": "广西物理类552分22450名上不上得贵校本科临床专业",
        "answer": "请到我校本专科招生网上上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，可以试着冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "理科467可以进学校的药学或者预科班吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-咨询",
        "question": "理工396位次139512服从调剂能报桂林医学院吗？",
        "answer": "可以看一下我校高职专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科班",
        "question": "老师您好！请问广西物化生444分报贵院预科班能录取吗？贵院预科班是直接分专业吗？预科后打算读医学影像学机会大吗？",
        "answer": "这个分数报我校预科班还是有希望的。预科阶段集中在广西壮族自治区教育厅指定高校的预科学院学习一年。学习期满，考核合格者依据有关规定，进行专业分流到我校本科专业学习（分流的本科专业选考科目必须与高考选考科目相符），入学后与本校当年录取的本科新生享受同等待遇。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-中外合作",
        "question": "老师您好，请问康复治疗学中外合作办学的毕业证上是否会标注“中外合作办学”？",
        "answer": "请电话咨询我校国际交流与合作处0773-5895660"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "江西省政史地506分。全省排名28050。可以进入贵校吗",
        "answer": "可以试着冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物生地组合总分476，位次73000左右能上贵校的护理学吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，少数民族的话也可考虑我校护理学（民族班）专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次108796可以上你们学校吗？",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-定向医学",
        "question": "贵校有玉林市的定向医学生的名额吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西理科448能进药物制剂吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次后综合考虑一下，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西理科448能进药学专业吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "湖南考生，物生地，444，排名160943，报考护理学的机会大不大",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物化生考生461分填报贵校医学检验技术专业被录取的概率大吗?",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-高考咨询",
        "question": "您好，我想问一下24年广西考生（首选物理）高考总分451分报考贵校药学专业的录取概率是多少呢",
        "answer": "可以去广西高考志愿填报辅助系统查询我校近几年的录取位次综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "老师您好 我是今年广西考生 物化生组合555分 位次在23018 有机会被贵校的临床医学专业录取吗？",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-2024文科历史323可以冲护理吗",
        "question": "2024文科历史323可以冲护理吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-填报",
        "question": "482分物化生可以报贵校的农村定向医疗临床医学吗？",
        "answer": "符合填报条件的话可以试着冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-报考",
        "question": "广西理科399可以报考贵校吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-志愿",
        "question": "山东新高考，518分有可能被医学影像学录取吗？",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询往年录取分数后综合评估一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西理科考生分数414位次12万，有机会被贵校康复治疗学专业录取吗？",
        "answer": "请参考我校近几年的录取情况综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-招生",
        "question": "广西历政生组合可以报护理学吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-提前批",
        "question": "护理学需要报提前批吗",
        "answer": "我校提前批只有农村订单定向免费医学生计划，护理学在本科批。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "我是广西考生，470分，排名七万七左右，无色盲色弱，身高156，但存在轻微的斜视，能否报考贵校的护理学?",
        "answer": "请看一下我校24年招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-投档比",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "我校提档比例是1:1."
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科",
        "question": "广西文科397分能报预科吗？",
        "answer": "你好，广西文科397分未达历史类本科线，填不了我校的少数民族预科专业。可以考虑我校的高职专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "贵校的农村定向临床医学是不招收桂平的嘛？",
        "answer": "贵港市符合要求的考生且愿意去归档定向就业县（市区）的，都可以填报我校在贵港地区的农村订单定向免费医学生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-安徽报考",
        "question": "安徽物化生考生，总分528，省排88600，想报考贵校的临床医学、麻醉学和口腔医学，请问建议报考吗？希望大吗？",
        "answer": "我校没有麻醉学专业，请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取问题",
        "question": "右手中指食指部分缺失，可以报考临床医学吗？",
        "answer": "不影响录取至临床医学专业，请从动手操作、未来就业方面综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-安徽考生（物化生）",
        "question": "您好，老师！请问物理+化学+生物组合547分，省排名67476，可以报考本校临床医学吗？谢谢！",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，可以试着冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-专科护理",
        "question": "我高考成绩389有希望能上本校的专科护理吗",
        "answer": "护理专业要求必选生物，希望概率可以到我本专科招生网上查询往年录取分数后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-专业",
        "question": "广西考生445能去贵校吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-预科",
        "question": "您好，文科450可以报考本校预科吗?可以学习健康服务与管理吗",
        "answer": "符合条件可以报预科的，详细请看我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-公费师范生",
        "question": "2024年物化生组合474分可能被录取吗？",
        "answer": "我校没有公费师范生招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-招生",
        "question": "你好，贵校今年在云南省招生吗",
        "answer": "在的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "老师好，广西物化生500分排名55662有望被贵校录取吗，推荐填报什么专业呢",
        "answer": "有希望录取至我校。请跟孩子沟通讨论兴趣爱好职业规划等方面，综合往年录取分数后自己考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-会开设本科二批的临床医学吗",
        "question": "会开设本科二批的临床医学吗",
        "answer": "你好，新高考改革后，我校临床医学专业在广西普通本科批招生。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "超出本科线25分，填报贵校的本科专业有机会被录取吗？",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取咨询",
        "question": "广西历史类总分428，位次在39520有希望进贵校吗",
        "answer": "可以考虑我校符合选科要求的高职高专类专业，符合条件的话也可以冲一冲我校历史类预科或其他专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-少数民族预科班",
        "question": "我今年考了426分，能被您院校录取的概率是多少？",
        "answer": "你好，请到我校本专科招生网查询往年录取分数及对应位次后综合考虑一下，还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "女生学护理对身高有什么要求吗？",
        "answer": "护理学专业要求女生身高不低于155cm。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西文科432，位次37927，有没有机会报护理专业",
        "answer": "我校护理学、护理专业要求必选生物，可以考虑一下我校高职的护理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校公共外语课仅开设英语课程，非英语语种考生须达到英语课程合格标准后方可毕业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "历政生429可以报考吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-生物医学工程录取分数线",
        "question": "今年高考416能报考贵校的本科二批的生物医学工程吗？有身高限制吗？",
        "answer": "可以到我校本专科招生网查询往年录取分数和位次后综合考虑一下，无身高限制。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-物生地可以报康复治疗学吗？",
        "question": "物生地可以报康复治疗学吗？",
        "answer": "不可以，康复治疗学专业要求必选物理、化学。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "广西物理类考生418分排位119376能上贵校的医学影像专业吗",
        "answer": "你好，广西418分上我校医学影像学专业希望不大。少数民族的话可以考虑报我校预科或我校的高职专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-报考录取",
        "question": "老师好，广东文科431可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我校在广东没有历史类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-身高限制就差0.5",
        "question": "老师我的分数是416但是我的身高是154.5能报你们本科二批的护理学吗？",
        "answer": "你好，我校护理学专业要求身高≥155cm，不符合要求的不予录取至该专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-投档比",
        "question": "该校招生投档比是多少",
        "answer": "我校提档比例为1:1."
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-招生",
        "question": "该校护理学专业是否招收广西历政生考生，护理学专业是否需要报提前批",
        "answer": "招的，我校广西本科批111专业组（历史+生物）有护理学专业招生计划，不是提前批。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "重庆物化生考生521分有机会报考贵校吗？如果可以能报什么专业",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询近几年录取分数和位次综合考虑一下，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-定向医学生",
        "question": "贵校的定向医学生的分数线是多少？",
        "answer": "你好，今年录取分数线要录取结束后才知道，且我校今年没有百色市的农村订单定向免费医学生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-信息管理与信息系统近三年的录取分数是多少？就业前景怎么样？",
        "question": "信息管理与信息系统近三年的录取分数是多少？侧重于哪方面课程？就业前景怎么样？",
        "answer": "①可以去我校本专科招生网上查询一下往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-中外合作",
        "question": "康复治疗学（中澳学分互认联合培养项目） 老师您好，咨询贵校以下问题：1、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？ 1.中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "①请咨询我校国际交流与合作处0773-5895660"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "请问河南理科考生542能上贵校的临床医学专业吗",
        "answer": "可以到我校本专科招生网上查询往年录取分数综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-咨询",
        "question": "贵校今年在陕西理科临床医学录取分数线是多少呀",
        "answer": "今年录取分数线要录取结束后才知道。您可以参考我校往年在陕招生录取情况综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-医学检验技术好考研吗",
        "question": "医学检验技术好考研吗",
        "answer": "考研看个人"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-陕西理工类位次105493可以报考贵校临床医学专业吗",
        "question": "分数412",
        "answer": "请到我校本专科招生网上查询往年录取分数和位次后综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "云南理科470可以进贵校吗？",
        "answer": "你好，可以到我校本专科招生网上看一下往年在云南的最低录取线综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-录取",
        "question": "请问广西历史考生400分能上贵校的护理专业吗",
        "answer": "我校护理专业要求必选生物，同时请到我校本专科招生网上查询参考往年录取分数与排名。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-医学影像专业有什么硬性要求吗",
        "question": "越具体越好",
        "answer": "硬性条件请参阅我校24年招生章程中的录取规则。其中医药类专业对考生身体状况有要求，如医药类相关专业不录取色盲、色弱、斜视考生；不录取嗅觉迟钝、口吃考生；不录取两耳听力均在3米以内，或一耳听力在5米另一耳全聋的考生等条件。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林医学院",
        "title": "桂林医学院-湖南文科生能报你校的医学类专业湖南文科生能报你校的医学类专业",
        "question": "湖南文科生（历政地），能报你校的医学类（临床影响检验）专业吗",
        "answer": "我校临床医学、医学影像学、医学检验技术专业选考科目要求必选物理+化学。选考历政地科目的湖南考生可报我校市场营销（医药方向）、社会工作（医学方向）、公共管理类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "贵校工商管理怎么样",
        "answer": "广西师范大学工商管理专业脱胎于1936年创立的经济学专业，2003年开始招收本科生﹐2005年组建经济管理学院工商管理系，2010年获得工商管理专业硕士学位点，2013年获批广西“企业管理”重点学科，2021年通过BGA/AMBA国际认证会员资格认证铜牌认证,并获评广西一流本科专业，获评2021年国家级一流...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "我是贵州考生，排名为10557分数为532请问是否能被贵校汉语言文学专业录取。且该专业投档比为多少？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取问题",
        "question": "老师，您好。我是广西2024届的高考考生，选科物化地，成绩为464分，排名为82090。如果我以贵校为第二批志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大。如果不可以录取，那我报少数民族预科班可以吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-保研",
        "question": "请问一下贵校有保研资格吗，保研率是多少？",
        "answer": "有的，保研率各个学院/学部不同，具体咨询各个学院"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-思想政治教育专业",
        "question": "你好，我选科是物生政，我想报考贵校今年的师范思想政治教育专业，是可以的嘛？",
        "answer": " 思想政治教育专业，我校不招物理类考生"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范大学的转专业政策是什么？",
        "question": "本人刚达到广西师范大学的调档线，想以后通过转专业调往自己喜欢的专业",
        "answer": "为提升本科教学质量，营造有利于学生成长的学习环境，为学生提供更多的自主选择和发展路径，学校为确有兴趣和专长、转换专业后更能发挥其专长的学生提供转专业机会。学校在每学年春季学期通过教务处网站公布当年度本科生转专业工作的通知。符合转专业基本要求的学生可在其就读的第一至第三学年...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范大学",
        "question": "请问贵州物化地404，位次13w左右，有希望录取贵校什么专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "您好，我是江苏美术艺术生，综合分483，排名9470，能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-关于中外合办的问题",
        "question": "是否毕业证与普通学生的一模一样 是否一定要出国 在成绩一样的情况下，先考虑哪个单科成绩",
        "answer": "学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1 : 1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-浙江美术生",
        "question": "综合分549，位次5800多，有机会上贵校的中外合作吗，请问外方合作是哪个国家？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-退档（广西师范大学）",
        "question": "学校投档比为105%，被多招的学生会不会被退档？",
        "answer": "学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1 :1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "我是湖北体育统招生，体育综合成绩534，排名2200名左右，可以报贵校体育专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-历史类国家专项计划如何录取",
        "question": "老师您好，如果已过特控线的历史类考生报名贵校的思想政治教育专业国家专项计划，请问贵校是按位次从高到低录取还是划定最低分数线录取？",
        "answer": "按位次从高到低录取 "
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范大学录取",
        "question": "老师您好，重庆文科519 排名11117，可以报考贵校的师范类专业吗？有几率上小学教育吗？？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范大学",
        "question": "山东文科477排名23位次报考贵校的日语专业可以吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-咨询",
        "question": "你好 我想问一下安徽政史地考生 高考考545分 全省排名13931 想报考贵校的思想政治教育和政治学与行政学录取的概率大吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-社会工作专业咨询",
        "question": "1专业要学习数学吗？ 2该专业开设的课程有哪些？ 3请问这里有大类招生吗？",
        "answer": "1，要学习统计学,"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西",
        "question": "河北考生物化政491分位次136994能报工商管理吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-地方专项计划可以考研吗",
        "question": "请问地方专项计划有什么限制吗，毕业后需要留本地工作或者回生源地工作吗？可以考研吗？",
        "answer": "地方专项计划面向全区农村考生。同时满足以下两个条件的考生，具有填报地方专项计划的资格：①高考报名时户籍地为区内的农村且连续满3年；②具有户籍所在县高中连续3年学籍（学籍地与实际就读地必须一致且连续就读，并在户籍所在县参加高中毕业会考或高中学业水平考试）。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校在重庆招生的投档比是多少？重庆是平行志愿没有服从调剂 什么情况下会被退档？谢谢",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1:1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定。投档到我校，身体条件、外语语种、单科成绩符合所报专业要求且又服从调剂，一般情况下是不会退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-民族班",
        "question": "1民族班和非民族班有什么区别？2报考民族班需要具备什么条件3贵校地理科学是否拥有保研名额，保研率是多大呢",
        "answer": "我校录取的民族班计划学生是指对当年参加普通高等学校招生全国统一考试、适当降分、择优录取的少数民族学生，学生入校后与普通类计划学生混合编班教学。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "您好！广西历史类540分位次8000报公费师范生会被录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-高考咨询",
        "question": "请问贵校中外合作办学是否需要出国，是否发放国内毕业证",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！体育教育（中外合作办学）、视觉传达设计（中外合作办学）“4 + 0”培养模式可以不用出国，学生大学四年全部在广西师范大学学习，毕业达到规定要求可获得广西师范大学全日制普通本科毕业证书并由广西师范大学授予学士学位。如果想出国学习的话，入学后可以提出申请...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范大学物理类设置有汉语言文学专业吗",
        "question": "物化生组合408，有机会上广西师范大学吗？想学师范类，汉语言文学专业",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范带编问题",
        "question": "公费师范生毕业工作六年后如果想离开分配的地方，编制还会跟着调动吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！具体的得咨询定向就业县(市、区)。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取咨询",
        "question": "老师您好！想请问一下江苏体育生历史类综合分473填报贵学校有希望吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "排位在107000左右有希望报考贵校嘛",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西体育生",
        "question": "文化391，综合494，有希望报贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-重庆历史类523分位次10397-10588报考贵校",
        "question": "重庆历史类考生523分位次10397-10588报考贵校【历史学【新增】(师范)(办学地点：王城校区)】或者【思想政治教育【新增】(师范)(办学地点：雁山校区)】有希望吗？或者哪些其他专业能报呢？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "老师！你好！广东音乐生，音乐教育（声乐）主项，综合分435，排位2120，有希望报取音乐教育专业吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-专业极差，退档",
        "question": "贵校是否有专业极差，以及贵校是否有退档的可能",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！我校没有专业极差，投档到我校，身体条件、外语语种、单科成绩符合所报专业要求且又服从调剂，一般情况下是不会退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "广西来宾市物化生509填贵校提前批定向师范生的数学与应用数学的几率多大？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-体育",
        "question": "您好我是山东体考生，综合分598.5有希望进贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-就业率",
        "question": "老师您好，请问师范类专业近年的就业率是多少？师范类有保研名额吗？考研率有多少？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！有保研名额，具体的名额和考研率还得看当年的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-咨询",
        "question": "音乐综合分500分 有机会冲刺本校吗？ 在河南省招生投档比例和退档呢？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "老师好我是广西考生，排名50780，理科（物化生）507分，请问是否能达到贵校的入取条件？谢谢老师！",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-排名求问",
        "question": "您好，我是吉林省2024年考生，省排4224，535分，折合去年482分，可以去贵校的思想政治教育或国际政治专业吗，求解答谢谢您",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-历史类少数民族预科班",
        "question": "老师您好，请问贵校今年是否录取历史A类少数民族预科班？计划招生是多少人？我在招生简章上没找到具体的规定，希望得到老师的解答，谢谢了",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！免费少数民族预科班（历史类）今年计划招生40人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-普通",
        "question": "山东理科，省位次253866名，日语专业有希望吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "广西490排名62722物化地可以冲一冲吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-预科班",
        "question": "想请问一下少数民族预科班与少数民族预科班的不同，我看到招生计划里免费少数民族预科计划40人，而少数民族预科班是110人，所以想问一下两者的区别。以及a类与b类的区别。谢谢您。",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！ 免费少数民族预科班安排在特殊类型批录取。该专业面向广西招生，对象为区内60个老、少、边、山、穷县（市、区）农村户口的应届少数民族高中毕业生。预科阶段免交学费，集中在广西民族大学预科教育学院学习一年高中文化，经考核成绩合格者，第二年直升我校本科相关...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-日语",
        "question": "山东政史地考生 473分可以去贵校日语专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "河南书法专业235文化427报考贵校，有机会被录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-预科班录取分数或位次",
        "question": "广西师范大学预科班近三年录取分数线及其位次，广西历史类522分，位次为11411被录取的概率大吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-专业组编码",
        "question": "你好我想问一下学校专业组编码在哪里找",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！在贵校发的招生计划篇那本书有"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "老师，你好，我是山东考生，选科是生物政治历史，总分475，位次24万1千，有希望被该校日语或翻译专业录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "你好！陕西文科474，位次18227，可以被录取码？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "广西纯文547可以报考该校汉语言文学专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "物生地482填公费师范能被录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范",
        "question": "老师您好，我是广西的一位美术生，综合分数是512，在广西名次是1682，统考成绩256，想报考贵校的服装与服饰设计专业，请问报考的几率大不大。",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-专业",
        "question": "请问报贵校的511专业组，选择接受调剂，但是没有考口语考试，还会被调剂到英语专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！英语专业仅招收英语语种考生且要求英语口试成绩“合格”以上，未组织外语口试的省（市、区）不作英语口试成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "老师，您好。贵州今年3+1+2新高考，我所选的是物化生，分数466，位次77022，报考软件工程和电子科学与技术等等理工专业，录取机会有50%吗？谢谢",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "体育生482分有机会报考贵校的体育教育专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "你好，请问湖北考生557分，位次8067左右有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-江西美术生",
        "question": "老师您好，江西美术254文化411综合523综排两千七，有希望录取贵校的视觉传达设计专业吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-高考咨询550组",
        "question": "您好，我是广西的考生，组合是物化生，高考总分538分，排名是三万两千名，如果我报地方专项（550组）有概率能录取吗？会退档吗？期待您的回复，非常感谢。",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-体育生",
        "question": "我挺想报考贵校的体育专业但是想先了解一下你们篮球校队的选拔规则",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！篮球校队的选拔规则这个可以咨询下体育与健康学院0773-5835620"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取概率",
        "question": "您好老师 重庆考生政史地517 位次11548 走提前批国家专项计划的马克思主义理论 录取概率大吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-贵州考生多少位次能上贵校的统计学专业",
        "question": "贵校统计学招收贵州考生的最低录取位次是多少",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-退档问题",
        "question": "如果选择贵校并且服从调剂，是不是意味不会被退档",
        "answer": "投档到我校，身体条件符合要求并且服从调剂，一般情况下是不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-贵州美术综合分510位次是2429可以上这个学校吗",
        "question": "贵州美术综合分510位次，是2429可以上广西师大吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-美术生",
        "question": "老师，你好，天津美术生综合分504有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取咨询",
        "question": "贵州文史一万九位次能报吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "河北物化生474 位次在16万，有机会报考贵校工商管理专业嘛？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "贵州省纯理427排名112450可以进贵校的人工智能专业吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "你好，贵州考生位次23101，488分有希望被贵校新闻学录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "您好，请问广西物化政491分排名62078有机会被贵校的的英语专业录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范考研",
        "question": "公费师范生毕业后能进行考研吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！定向师范生毕业前及在协议规定服务期内，一般不得报考其他脱产学历教育。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生合同",
        "question": "地方公费师范生录取后，签订就业合同时，是否会明确毕业后具体到哪个学校任教？还是在毕业的时候，再由当地教育主管部门根据具体情况再分配具体的学校？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的地方公费师范生招生简章 https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0621/c1659a291156/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "老师您好，我是广西物化生考生，成绩509，排名49643，有机会被贵校生物科学专业录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-今年体育教育在河南招生吗?代码是什么？",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查看今年的招生计划https://bkzs.gxnu.edu.cn/pg/jh/index.php?SSDM=45&NF=2024&KLDM=&JHLBMC="
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "全文的502分，排名15000左右可以报吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-关于专业",
        "question": "广西551位次6100，能不能报政治教育，历史教育，可以冲一冲吗，如果不行还有什么专业推荐吗，想做一个老师，没考英语口语",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西文科高考557",
        "question": "我的成绩有望能报到贵校的英语系吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "请问广东考生但户籍是广西，可以报考贵校的公费师范生计划吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！这个麻烦您咨询区招生考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-少数民族预科班",
        "question": "你好我是广西历政地的考生！479分位次21923瑶族 可以报咱校的少数民族预科班吗 专业又是怎么选的呢",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范大学",
        "question": "广西历政生组合，高考490位次18663-18949之间，我看了贵校的一分一段表，想问一下能冲一下吗？报考文史类方向的专业概率大吗？谢谢老师",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-退档",
        "question": "广西体育提前批，分数高于投档线，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！今年的投档线还没出来，能投档到我校，身体条件符合要求并且服从调剂一般情况是不会退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-高考艺术生",
        "question": "您好，我是江苏考生，专业分215，文化分462，综合分492，想报考贵校美术学（师范）专业，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取概率",
        "question": "老师您好，我是贵州省理科生，分数433位次是107265，有机会报考贵校的哪些专业呢，比如通信工程专业，概率大不大？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-美术",
        "question": "综合分289.5有机会被录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-专业，在贵校能否转专业",
        "question": "在贵校能否转专业",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学教务处官网查询转专业的管理规定http://www.dean.gxnu.edu.cn/2023/0629/c3238a271479/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西艺考生",
        "question": "广西本地美术生专业240，文化436，综合分518.位次是1288名，报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-地方专项",
        "question": "老师，你好。我是广西物理类考生，高考成绩522，省排名41000~42000，如果按地方专项计划能否上贵校的化学专业？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-学校环境",
        "question": "教室和宿舍是否有空调，宿舍是否是上床下桌，一个宿舍里面有多少个独立卫浴，饭堂伙食如何？",
        "answer": "一般是有空调，上床下桌，独立卫浴，具体还得看入学后的安排"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-转专业",
        "question": "被本校专业录取，进校后是否可以转入录取分数更高的专业？若可以，多久可以转？有调剂限制吗？谢谢",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学教务处官网查询转专业的管理规定http://www.dean.gxnu.edu.cn/2023/0629/c3238a271479/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-能否录取",
        "question": "您好文科387位次96103艺术238.7位次9282可以报考贵校绘画专业吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "公费师范生本科四年后可以继续考研吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！定向师范生毕业前及在协议规定服务期内，一般不得报考其他脱产学历教育。欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的地方公费师范生招生简章 https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0621/c1659a291156/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "老师我是广西考生高考成绩522分，排名41000~42000。可以填报贵校的生物科学专业吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-退档",
        "question": "广西体育生什么情况下可能会被退档，综合分达到贵校分数以上这种情况可能吗",
        "answer": "投档到我校，身体条件符合要求并且服从调剂，一般情况下是不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-咨询",
        "question": "湖北艺考美术生省内综合排名7500名报考贵校中外合作美术类被录取有机会吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-预科",
        "question": "请问预科民族班高考成绩有什么要求，我高考英语94语文114可以报名吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-专业",
        "question": "请问广西文科生542,排名7515可报会计学吗。第三第四年去澳洲留学需要什么条件吗，费用如何？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查看2024年广西师范大学 “中外高水平大学学生交流计划”中外学分互认联合培养项目招生简章https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0607/c1659a290292/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "老师您好，辽宁美术理科生专业课242，全省排名2900，文化课321，全省排名1473，想报考环境设计希望大吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-急急急江苏体育生",
        "question": "江苏体育文科495 位次1019 有机会被体育教育录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-体育类",
        "question": "广西考生，综合分503分，次位216，能报体育教育",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-服从调剂",
        "question": "广西体育生服从调剂，是不是在体育教育和社会体育之间分配，还是还可能会分配到另外一个专业组那个体育教育（中外合作）",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！调剂是在专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广",
        "question": "河北考生物化政491分能报工商管理吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生招生计划",
        "question": "老师您好，我是百色市的一名应届考生，请问今年贵校的公费师范生面向百色市招生吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的地方公费师范生招生简章 https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0621/c1659a291156/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-预科",
        "question": "学校的预科是在本校读的吗？物理方向大概录取多少人？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！预科班集中在广西民族大学预科教育学院补习一年高中文化，经考核成绩合格者，第二年直升我校本科相关专业学习。物理类的免费少数民族预科班计划50人，普通少数民族预科班计划155人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "广西历生政9100名能上吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "您好安徽考生，物化生540分75321位有机会报考贵校吗，哪些专业可以呢",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西报考",
        "question": "广西考生478排名71076可以报你们学校地方专项计划的法学吗，同时我也是少数民族，报考你们学校法学的民族班有机会吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西报考",
        "question": "广西师范大学552组（地方专项计划）法学是第一次招生吗，那对于理科的分数和位次大概多少可以报考贵校啊",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范",
        "question": "您好 想问一下该贵校有三二专本连读嘛？大概录取分数线是多少呢？（历史师范类）招外省学生吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "请问历史方向位次13994，可能会被录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-翻译",
        "question": "高中外语为日语，可以报考翻译专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！我校翻译专业对外语语种没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-批次",
        "question": "您好，今年广西师范大学开设第二批次吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！批次不是我校开设的，请到广西招生考试院官网了解今年的批次安排。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-体育类录取",
        "question": "我是广西考生，请问贵校对专业分有要求吗，是不是只看综合分从高到低录取？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！体育教育、体育教育（中外合作办学）、社会体育指导与管理专业的录取，按照考生生源地省级招生主管部门对体育类专业的投档规定，在考生文化成绩和体育专业统考成绩均达到所在省（市、区）体育类本科录取控制分数线基础上，对进档考生按投档成绩采用分数优先原则...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-了",
        "question": "河北考生物化政491能报那些专业",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-英语专业需要条件",
        "question": "报考英语专业需要进行高中毕业英语口语吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！英语专业仅招收英语语种考生且要求英语口试成绩“合格”以上，未组织外语口试的省（市、区）不作英语口试成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-艺术舞蹈学专业",
        "question": "您好，请问贵校舞蹈学专业什么舞种都招收吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！我校音乐学院有中国舞和芭蕾的老师。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "广西文史类考生高考分数520 排位11542有几率报考贵校法学专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "云南文科489有希望报该校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取（广西师范大学）",
        "question": "老师 云南美术生，文科文化成绩359，专业成绩265.4，排名503，可以被录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生选科限制",
        "question": "公费师范生中生物有选科限制吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的选考科目要求https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0618/c12178a290978/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考gxsf",
        "question": "老师您好！贵州文科类考生，462分 位次33587，想问一下有机会报考贵校吗？谢谢老师！",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-音乐专业录取",
        "question": "您好 我是一名音教唢呐专业学生，高考文化410分 专业263分 综合分307.1 本省排名694 如若我报名贵校，能否被录取 求解答",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数再结合当年排位进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生住宿条件怎么样?",
        "question": "几人间?有没有空调?上床下桌吗?",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！大多数宿舍是六人间、有空调，具体的还得等入学后学校安排。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-投档比",
        "question": "四川地区招生的投档比",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1:1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-少数民族地区加分政策",
        "question": "贵校承认四川地区少数民族地区的加分政策吗？是否有上线？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！根据贵省考试院投档分数确定。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-咨询",
        "question": "重庆473可以报哪些专业",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取专业",
        "question": "请问广西考生物理类511分这个分数能报什么专业",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-中外",
        "question": "老师您好，请问生物技术中外合作办学的毕业证上是否会标注“中外合作办学”？没在官网上看到说明",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！不会标注有。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-少数民族预科班",
        "question": "预科结束后可选择哪些专业",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年招生计划进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/pg/jh/index.php?SSDM=45&NF=2024&KLDM=&JHLBMC="
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-A类少数民族预科班",
        "question": "老师您好，贵校今年开办有A类少数民族预科班吗？今年是在提前批还是普通批填报A类少数民族预科班志愿？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！ 免费少数民族预科班安排在特殊类型批录取， 普通少数民族预科班安排在本科普通批录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-升学问题",
        "question": "老师您好，我想请问一下贵校收录专科生嘛",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！广西师范大学招生办不招专科生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校是否可以转专业？如果可以，有什么要求？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学教务处官网查询转专业的管理规定http://www.dean.gxnu.edu.cn/2023/0629/c3238a271479/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-云南文科考生",
        "question": "您好，云南文科考生541分，位次17144可报考贵校的汉语言文学吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "老师您好 我是今年广西考生 物化生组合555分 请问贵校的物理，化学，生物(师范）专业在录取时要看单科成绩吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！物理学、化学、生物科学这三个专业没有单科成绩要求。欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查看今年的招生章程 https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0517/c1659a288601/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-网络与新媒体专业是不招理科生吗？",
        "question": "网络与新媒体专业",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查看今年的招生计划 https://bkzs.gxnu.edu.cn/pg/jh/index.php?SSDM=45&NF=2024&KLDM=&JHLBMC="
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-艺术生",
        "question": "请问贵校今年美术专业的综合分录取是多少",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！今年的录取工作还没开展，还不知道分数情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范大学",
        "question": "云南体育生393，体育71，全省位次92827能报贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校今年的投档比是多少？是否存在大类招生",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1:1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定。我校不存在大类招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-艺术类招生",
        "question": "老师！您好！我的文史+美术类综合分511，排名1767，有希望报贵校的师范类专业吗！谢谢老师解答！",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-河南美术考生报考",
        "question": "老师您好 请问河南美术考生文化362专业261有机会录取贵校美术专业嘛？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取咨询",
        "question": "老师你好，想问广西舞蹈生，文化分346，艺术分211，综合分437，位次1033名，可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "重庆理科生445分 排名89559 想报考贵校的教育技术学或者商务英语专业 有希望被录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-查询",
        "question": "湖北考生物生政537分服从调剂有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西艺术生物理类综合分最低投档分数和最低录取分数",
        "question": "广西艺术生物理类综合分最低投档分数和最低录取分数是多少",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-关于填志愿时间",
        "question": "老师您好！我决定报考广西师范大学。请问，高职高专提前批和本科提前批的填报时间和本科普通批一样吗？6月25号至29号只能填报提前批的志愿吗？本科普通批的填报时间是6月29日至7月3日吗？我没有国家专项、地方专项、高校专项、精准专项资格，现在可以开始填志愿了吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！关于填报志愿的时间请登录广西招生考试院官网查看考试院公布的文件通知。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-汉语言文学招生要求",
        "question": "贵校您好，请问贵校的汉语言文学要求是语文和英语两科原则上都要达到110分还是语文或英语只要有一科达到110分就符合要求呢？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！汉语言文学（国家文科基地班）专业要求语文和英语的单科成绩原始分原则上不低于110分；普通的汉语言文学专业对单科成绩没有要求。欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的招生章程。https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0517/c1659a288601/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生问题",
        "question": "只有招生计划里要求县的学生才能报名该专业吗，还是都可以报名，那个县只是毕业后定向就业的县",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！招生不限地域，允许跨市、县（市、区）报考。欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的地方公费师范生招生简章 https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0621/c1659a291156/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "贵州物理类考生381报考报考贵校的希望大吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生可以转专业吗",
        "question": "公费师范生可以转专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！公费师范生不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "我想问该学校毕业后分配到全州县是分配到县城还是乡下教书",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！分配到哪里就业是由定向县（市、区）安排的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-查询",
        "question": "今年物化生总分479位次70101可以上贵校师范专业吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-查分",
        "question": "479可以上吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-体育类专业录取",
        "question": "您好老师，我是四川省体考生，在我已满足四川省体育类本科录取控制分数线的基础上投档广西师范大学，广西师范大学招生章程内容指明体育类考生进档后按“投档成绩”采用分数优先原则从高分到低分择优录取，这里指的“投档成绩″是指专业成绩还是文化成绩？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！这个您得问贵省考试院投档过来的成绩是综合分还是专业分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "广西考生，艺术类美术综合分515，位次1467，冲贵校有希望吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "广西考生历政生461，位次在27232—27574之间，能报考贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校的概率大不大",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-转专业",
        "question": "入学贵校后可以转专业吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学教务处官网查询转专业的管理规定http://www.dean.gxnu.edu.cn/2023/0629/c3238a271479/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "老师您好，请问537分可以在贵校就读公费师范生吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "请问广西区内540分位次31172能被学前教育录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-506排名51661",
        "question": "能冲你们学校吗？如果能是什么专业",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-急急急公费师范",
        "question": "1.广西考生381省排名152079报公费师范录取机会大吗？2.专业宿舍环境如何？3.宿舍环境是否上床下桌？4.宿舍是否有空调和独立卫生间？5.贵校位置交通是否方便？6.口腔医学专业是否能专升本？7.该校投档比是多少？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm。我校没有口腔医学专业，学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1:1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取咨询",
        "question": "四川文科542有望被二本专业录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-专业填报是否能被录取",
        "question": "物理类518分可以填报贵校什么专业吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考",
        "question": "老师您好，物理类508分可以报考本校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西考生物生地528分38102名能报法学或地信吗",
        "question": ".",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "我是广西考生534分34059名能报考贵校的人工智能专业吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "老师您好，我是广西物化生组合的考生，今年高考分数为521分，是否可以报考贵校的公费师范生",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的地方公费师范生招生简章 https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0621/c1659a291156/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-内部消息",
        "question": "老师你好，请问该校能否转专业呀？若能，须满足什么条件？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学教务处官网查询转专业的管理规定http://www.dean.gxnu.edu.cn/2023/0629/c3238a271479/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "贵州理科393排位144333能被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取咨询",
        "question": "老师你好！我是广西美术生，文化分530，综合分532.5，专业分214，报贵校视觉传达专业有希望吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-艺术类招生",
        "question": "老师！您好！我想咨询贵校的文史艺术类最低综合分和最低投档分数线",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！今年的录取工作还没开展。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！根据师资情况，学校公共外语课程仅开设英语、日语、韩语等三个语种，请高考外语非我校开设语种的考生谨慎填报志愿。入学后，非外语类专业学生的外语教学只安排英语、日语、韩语等三个语种的外语课程供选择。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考咨询",
        "question": "老师您好，我是一名来自广西的文科考生，今年高考成绩为526分，麻烦你帮我看看我有多大可能被贵校录取，谢谢老师！",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "请问广西物理类454能不能报考化学类，谢谢",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-历史",
        "question": "老师，我是选历政生544分的考生，您看我可以选哪些专业",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-转专业",
        "question": "你好，请问贵校转专业有什么要求？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学教务处官网查询转专业的管理规定http://www.dean.gxnu.edu.cn/2023/0629/c3238a271479/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西美术生，排2170名",
        "question": "美术分245，文化分+少数民族加分共400，综合分506.25，能否被贵校录取",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-请问重庆物化生490排名6万6左右被贵校录取几率大吗？",
        "question": "请问重庆物化生490排名6万6左右被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-投档比",
        "question": "投档比多少",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1:1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "老师问一下，重庆考生物化政474，位次75077有望报考贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-云南艺术书法录取",
        "question": "书法类专业260，文科文化428，报贵校有希望录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-陕西文科466可以报考贵校吗",
        "question": "陕西文科466可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考咨询",
        "question": "老师您好，2024年贵州考生426，位次是13771，理科，有希望报考本校的材料类专业吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-广西师范大学体育教育（中外合作办学）",
        "question": "体育教育（中外合作办学）4+0项目的毕业证和学位证是和本部一样的吗？有没有中外合作等不一样的注明？本科毕业有没有保送或报考本校或其他院校硕士研究生的资格？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！毕业证和学位证上面不会写“中外合作办学”这些字眼，有体育学方向的硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取咨询",
        "question": "河北省美术生，位次2800，能报考贵校不？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-中外合作",
        "question": "会计学（中外）、生物技术（中外） 老师您好，咨询贵校以下问题：1、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？ 1.中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询2024年广西师范大学 “中外高水平大学学生交流计划”中外学分互认联合培养项目招生简章https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0607/c1648a290292/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-通信工程专业",
        "question": "老师您好，请问贵校的通行工程专业在贵州的投档笔例多少，今年的投档位次会上调吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1:1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-招生情况",
        "question": "重庆理科445报考贵校的商务英语或者教育技术学有望被录取吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "有什么要求，分配怎么样",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的地方公费师范生招生简章 https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0621/c1659a291156/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-书法专业",
        "question": "老师你好，2024书法专业，综合分71，可以被录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-专业",
        "question": "历史政治生物组合的学生可以选生物技术吗？就是以后可以从事生物教师的",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询选考科目要求进行参考https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0618/c12178a290978/page.htm 。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-翻译",
        "question": "老师你好，我想问一下贵校的翻译专业需要考英语口语吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！翻译专业对英语口语成绩不作要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-关于云南体育招生的情况",
        "question": "老师你好，请问一下贵校在云南体育招生的方法是什么？有没有过去几年的资料参考？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的招生章程https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0517/c1659a288601/page.htm。查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "广西桂林平乐县是否有化学专业公费生的名额",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的地方公费师范生招生简章 https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0621/c1659a291156/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的招生章程https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0517/c1659a288601/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-英语单科成绩要求",
        "question": "请问填报贵校汉语言文学或英语专业（二者均填报师范类），对英语单科成绩是否有要求？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的招生章程https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0517/c1659a288601/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-转专业问题",
        "question": "如没有录取到自己最心仪的专业，入学后可以申请转专业吗？条件是什么？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学教务处官网查询转专业的管理规定http://www.dean.gxnu.edu.cn/2023/0629/c3238a271479/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取或预科",
        "question": "云南文科考生，差一本线29分，是否能被贵校录取，或者是否能都预科班？预科要学什么？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们网站查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm。我校今年计划面向广西招收少数民族预科班。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取分咨询",
        "question": "您好，我是云南的书法专业考生，请问今年贵校的招生信息可以在哪里查询",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-预科班问题",
        "question": "特殊类型批的免费少数民族预科班和普通类的少数民族预科班，除了收费不同，还有有什么不同，比如分数，层次，分别可以参考往年预科招生的那一组数据？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们网站查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "您好，贵校2024年应用心理学（高中）公费师范生有男女性别要求吗?",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！今年我校地方公费师范生不招应用心理学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-退档",
        "question": "提档后还会被退档吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！考生所有专业志愿都无法满足时，若服从专业调剂，则在全部有专业志愿考生录取分档完毕后，再将所有未录取且服从专业调剂的考生按从高分到低分排序，参考考生相关科目成绩、特长及身体条件、综合素质评价等综合考虑调剂到其他尚未录满的专业，不服从调剂的，作退...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-体育教育（中外合作办学）招生有英语成绩要求？",
        "question": "老师，您好，体育教育（中外合作办学）招生有哪些要求？有英语成绩要求吗？有招生简章吗？谢谢！",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的招生章程https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0517/c1659a288601/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-优师计划",
        "question": "优师计划招生人数",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们广西师范大学本科招生网查询今年的地方公费师范生招生简章 https://bkzs.gxnu.edu.cn/2024/0621/c1659a291156/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-录取",
        "question": "重庆450有可能报考贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们网站查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-投档比例",
        "question": "请问贵校的投档比例是多少",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1:1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-分数线",
        "question": "贵校英语专业最低录取分数是多少 （本人为应届物理考生）",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们网站查询历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "请问贵校的提前批中不服从调剂会被退档吗?录取公费师范生有什么要求吗，比如面试之类的",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！考生所有专业志愿都无法满足时，若服从专业调剂，则在全部有专业志愿考生录取分档完毕后，再将所有未录取且服从专业调剂的考生按从高分到低分排序，参考考生相关科目成绩、特长及身体条件、综合素质评价等综合考虑调剂到其他尚未录满的专业，不服从调剂的，作退...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-公费师范生",
        "question": "请问贵校的提前批中不服从调剂会被退档吗?录取公费师范生有什么要求吗，比如面试之类的",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！考生所有专业志愿都无法满足时，若服从专业调剂，则在全部有专业志愿考生录取分档完毕后，再将所有未录取且服从专业调剂的考生按从高分到低分排序，参考考生相关科目成绩、特长及身体条件、综合素质评价等综合考虑调剂到其他尚未录满的专业，不服从调剂的，作退...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-关于体育教育（非中外合办）录取",
        "question": "如果我投档进了广西师范大学体育教育专业组并且服从调剂，比如录取10人，那刚好是第11名，那会不会退档",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！学校根据各省（市、区）投档规则确定提档比例。我校设定的提档比例一般控制在1:1.05之内，具体比例依据生源情况及招生省份的文件要求制定。"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-贵校大概收多少个书法生，录取分数大概是多少",
        "question": "贵校大概收多少个书法生，录取分数线是多少",
        "answer": "您好，欢迎报考广西师范大学！欢迎登录我们网站查询今年招生计划以及历年录取分数进行参考 https://bkzs.gxnu.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-专业",
        "question": "请问一下有没有特殊教育这个专业？",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "广西师范大学",
        "title": "广西师范大学-日语生",
        "question": "请问公共课可以用日语来代替英语吗",
        "answer": "根据师资情况，学校公共外语课程仅开设英语、日语、韩语等三个语种，请高考外语非我校开设语种的考生谨慎填报志愿。入学后，非外语类专业学生的外语教学只安排英语、日语、韩语等三个语种的外语课程供选择。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-高考",
        "question": "474能被录取吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "您好，请问江苏应届日语生 历政地490分，位次44946 有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西物化生513，无色弱，排47046，可以报应用化学吗",
        "question": "广西物化生513，无色弱，排47046，可以报应用化学吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西",
        "question": "广西物化地409分报名贵校的几率有多大?",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "山西省，文化405，播音统考成绩237，综合分282，有希望就读于贵校播音专业吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-转专业及双学位",
        "question": "想问问贵校播音主持专业转专业的政策以及是否可以双学位",
        "answer": "大二再转专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师好，广西区内历政地490分排名18636有机会报考贵校的二本师范类专业吗？被调剂的概率大吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西物化生513，省排47046名，可以报应用化学吗，无色弱",
        "question": "广西物化生513，省排47046名，可以报应用化学吗，无色弱",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-能否有机会被本校录取",
        "question": "广西，物化生，407分，130008位次",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "转专业要求高吗",
        "answer": "转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-退档率",
        "question": "老师好，文史美术类综合分对应去年同位分为544，且服从调剂，退档率为多少",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班",
        "question": "老师，您好。我是广西2024届的高考考生，选科物化地，成绩为464分，排名为82090。如果我以贵校为第一批预科志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-招生",
        "question": "户口为广西是壮族考生但是在广东参加高考高考分数441排位在255484，被贵校录取的概率高吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科a跟b可以选择的专业相同吗？",
        "question": "预科可以选择的专业是本校的所有专业吗？",
        "answer": "可以选大部分专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "体育特长生有身高要求吗",
        "answer": " 没有，但是不招色盲色弱"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-历政生491有希望报考预科班吗？",
        "question": "预科班今年招收多少人？",
        "answer": "历史类预科A类招生计划数30人，预科B类105人。录取几率可参考去年录取位次研判，去年预科A类最低分位次区间为：52006-52584，预科B类最低分位次：47991-48579。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化生481排位68771有录取的机会吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-美术生录取",
        "question": "历史类综合分508排名2017可以录取机会大不大？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档",
        "question": "南宁师范大学:贵校投档比为？思想政治教育与汉语言文学有无硕士点",
        "answer": "甘肃省平行志愿原则上控制在105%以内。思想政治教育和汉语言文学均有硕士点，具体硕士点可查看我校研究生院官网：https://yjsxy.nnnu.edu.cn/info/1019/2491.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生483位次149686是否有希望报考贵校，服从调剂未录取是否会被退档滑档，谢谢老师解答！",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比",
        "question": "老师，请问学校的投档比是多少",
        "answer": "普通类投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-外语学分",
        "question": "请问学校有开设日语课程吗，可以用日语学分代替英语学分吗，学校要求必须英语学分才可毕业吗",
        "answer": "日语学分不能代替英语学分"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-文科艺术类494分，排名3439名",
        "question": "报贵校师范类（公费师范生）能被录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-选学校",
        "question": "广西考生首选历史分数为446 能够进入该大学吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "理 437有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西历史类469分 排位25028 你们今年的人力资源管理专业是第一年招，有什么录取线的要求吗，或是说我这个分数能报考贵校的这个专业吗，这个分数稳上这个专业吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西排名8762能录取到贵校的思想政治专业吗？或者教育学专业",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "老师 请问历史考生527排全省10486左右 可以报贵校精准专项中的政治或者英语么？ 推荐报预科么",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-贵州历地政537 9470位次",
        "question": "请问有希望报思想政治教育吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "湖南历地政533能够上你校的汉语言文学师范和历史学师范吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-贵州历地政537 9470位次",
        "question": "请问有希望报法学或者汉语言文学吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比例",
        "question": "老师您好！请问贵校2024年在贵州的投档比例是多少？",
        "answer": "普通类投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师你好，广西历政生组合498分会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-地方公费师范生报考条件",
        "question": "老师您好，我是本省考生，物理组合。分数为501。有意报考贵校提前批地方公费师范生。想咨询关于提前批的一些相关信息:1.我这样的情况，稳不稳？2.报考条件中有要求身体健康的体检，体检大概是什么时候交？体检的医院的等级有何要求？3.是否需要面试？感谢老师",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考 2.按高考体检表为准  3.不是壮汉双语不需要面试\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-转专业条件",
        "question": "预科班选择专业后可以转专业吗？转专业有什么条件？",
        "answer": "可以，转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科后选专业",
        "question": "高中选科未选化学，在该校读完预科后，能否选择需要选化学的专业",
        "answer": "2024年预科班按首选科目类安排计划，对再选科目不做要求，明年分流一般情况也是按首选科目安排计划，具体以明年分流方案为准。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "老师您好，我是广西物理类考生，我的排位在七万三千名左右，分数手机四百七十多，请问一下报考贵校后被录取的可能性大吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-四川考生",
        "question": "老师您好，四川理科496，位次141786，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "·广西本地考生历史方向（政史地）539分排位8002名，有机会被该校111专业组中的思想政治教育、汉语言文学、秘书学其中一个录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-日语高考生",
        "question": "贵校是否开设日语公共教学？预科期间是否开设日语公共教学？",
        "answer": "不开设，只有英语。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比",
        "question": "贵校平行志愿投档比是多少",
        "answer": "平行志愿投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西 分数450 位次93071 是否有希望被贵校的二本院校的免费少数民族预科班录取？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西 分数450 位次93071 是否有希望被贵校的二本院校的免费少数民族预科班录取？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西 分数450 位次93071 是否有希望被贵校的二本院校的免费少数民族预科班录取？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师，你好，广西物理类500分，没有上特控线，能不能报贵校的地理科学专业?",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西考生，位次35180，被贵校录取概率有多大呢？想报考贵校的汉语言文学专业，被此专业录取的概率有多大呢？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-问题",
        "question": "地理信息科学、地理科学有什么区别",
        "answer": "地理科学是大类在第一年学，大二分流，地理信息科学是分流之一"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "您好，广西考生，分数437，位次35927，报人力资源被录取的概率打吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范大学双修学位",
        "question": "请问贵校是否支持辅修或者双修学位？学位证发两个还是只发主修的？有专业限制吗？支持毕业后在学校继续修第二学位吗？",
        "answer": "可以申请辅修，毕业证发两个"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-贵校投档比，录取概率，退档条件",
        "question": "广西历政生组合489，排名19,000左右，能被专业组911（精准专项）录取吗？录取概率，贵校的投档比是多少？服从调剂且被提档了会被退档吗？",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考 2.普通类投档比是1:1   3.基本不会，除非不满足所报专业的个别要求\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好！本省考生533，排名9265左右，有机会报考该校汉语言文学专业吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好 我是贵州考生 物理类 477分 68375名 有希望被录取吗 如果有 有什么专业可以呢",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范",
        "question": "广西物生政考生472，位次78336可以报考贵校吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-志愿填报",
        "question": "老师我是广西考生 考了489分 排名63000是否有机会录取软件工程",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "老师您好！贵校953专业组内只有一个专业即地理科学类，服从调剂是否会被退档或者调剂到其他专业组",
        "answer": "调剂只在专业组内调剂。物理+地理组只有一个专业大类，填报该专业组的地理科学类，按1:1投档，无论是否服从调剂，投档后不会因为“专业已录满”被退档或调剂到其他专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师 广西物理方向423位次11450报土地资源管理会被退档吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取概率咨询",
        "question": "老师您好！我是广西物生地431考生 排名108099有概率去贵校读书吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "文科498排位16583 服从调剂可以被贵校录取吗？以及贵校转专业的政策如何？",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考 2.转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科班",
        "question": "请问贵校非免费少数民族预科班投档比是多少？预科班结束后有什么专业可以选？",
        "answer": "投档比是1:1 "
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范",
        "question": "你好！我是今年的广西高考生 选科是史政地 总分498省排16583 想报贵校的提前批汉语言文学或或地理科学或思想政治专业 请问能被贵校录取的概率是多大？以及如果服从调剂会被调剂到哪些专业？谢谢 等待回复！",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "去年6000多名录进去的专业，今年19000多名可不可以？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-有关志愿锁定",
        "question": "请问如果我填报了本校提前批志愿后将志愿锁定后会影响普通批的志愿填报吗",
        "answer": "不影响"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-老师物理类504位次52000可以报贵校贺州市英语公费吗",
        "question": "uu",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化地，俄语小语种。位次在141260。可以有机会来本校吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西纯文488排名一万九千多可以报吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西理科考生（物化生），447分，有望填报贵校吗？谢谢！",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档问题",
        "question": "贵校投档比是1：1吗",
        "answer": "普通类投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化生492排在61343有机会被录取吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "老师您好！广西物理类考生491分，区内排名六万二，满足地方专项计划，可以报考贵校的地理科学专业吗?另外贵校普通批的投档比是多少？感谢回复",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考 2.普通类投档比是1:1\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "贵校的地理类专业，能直接报地理信息科学吗？还是大二才能分",
        "answer": "不能直接填报，第一年统一培养，第二年进行分流。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化政431位次108755报了且服从调剂会滑档吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化生408报考专业组954生物科学被录取机会大吗，报考预科a类呢",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取概率",
        "question": "我是广西考生360可以报你们学校的预科班吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-吉林省456分，12059名，报考咱们学校历史学机会大么",
        "question": "吉林省456分，12059名，历史学稳么?",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "泰语的最低录取分数线是多少",
        "answer": "位次是42000"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-填报",
        "question": "您好！广西考生495分58905位次可报工学的专业吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西考生，首选物理，总分445区排名是96611，想要报考贵校的房地产开发与管理，录取的概率大吗？如果选择服从调剂是不是有更大的机会被贵校录取？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "您好，物生地412分有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问物化地514省排名46899名报考贵校的英语，商务英语，小学教育哪个录取机会大，会被调剂吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师，历生政考生448，排名3万2有机会吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范大学专业",
        "question": "可以转专业吗？转专业需要什么条件？",
        "answer": "可以，转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-招生",
        "question": "请问贵校今年广西扩招多少人呢？",
        "answer": "今年广西总计划6967人，较2023年6054人扩招913人，其中广西物理普通类招生3445人，较2023年3052人扩招393人。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "您好！我想咨询一下地方公费师范生，广西考生物化政组合455分想填报化学或者数学专业，是否有望能被贵校录取呢？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-音乐教育 历史类",
        "question": "综合分428 有机会吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-国标生（南宁师范大学）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考 2.宿舍是六人间，上床下桌，有空调\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "你好！我是今年的广西高考生 选科是史政地 总分498省排16583 想选贵校的汉语言文学或思想政治专业 请问能被贵校录取的概率是多大？以及如果服从调剂会被调剂到哪些专业？谢谢 等待回复！",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校软工专业的投档比是多少？",
        "answer": "普通类投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-志愿",
        "question": "物生地 403 报考贵校物理工程，并服从调剂，有机会录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化生449，排名93651，有机会被录取吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-历史类民族班如何录取",
        "question": "老师您好，如果历史类考生超过特控线十几分左右报名贵校的思想政治教育专业民族班，报进的概率大吗？今年贵校的民族班是按位次从高到低录取还是划定最低分数线录取？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "广西理科考生386省排148592，报考该校并服从调剂，被录取的几率大吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁",
        "question": "你好，我是湖北24届播音生，综合分719排名448，此排名去年对应分数为748，请问有机会冲贵校吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-解答",
        "question": "老师你好，文史类体育生参考去年物理类的分数线准确吗？",
        "answer": "不准确，体育文是第一年招生，没有分数可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "入学后支持转专业吗？",
        "answer": "凭个人志愿，转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范大学录取",
        "question": "老师您好，重庆文科519 排名11117 可以报考贵校的师范类专业吗？有几率录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-退档",
        "question": "已服从调剂，且身体要求与体检方面无问题。贵校是否承诺提档不退档",
        "answer": "普通类投档比是1:1，基本不会"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-社会工作专业咨询",
        "question": "1专业要学习数学吗？ 2该专业开设的课程有哪些？ 3请问这里有大类招生吗？请问这里有专业极差吗",
        "answer": "不学，课程可以到学校官网去了解，不是大类招生，没有极差"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-组合",
        "question": "请问贵校物化捆绑的专业有什么？",
        "answer": "看高考指南或者上南宁师范大学官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师，您好，我是广西历史类考生，分数是513，排名是13308可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取概率",
        "question": "请问报考该校社会工作专业概率大吗？ 广西文科 508 排名14376",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "贵州物化地位次100405有机会录取地理专业吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "老师您好，我是天津的考生，分数为529，位次为30758，选科为史地政，请问报考该校的秘书学和汉语言文学有希望吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报什么专业会被录取",
        "question": "选科是物化地，高考520分，报读什么专业会被录取呢",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取概率",
        "question": "选科是物化地，520分，报贵校生物科学被录取的概率有多少呢",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范大学",
        "question": "广西文史类美术生，综合分501位次2666有机会录取贵校吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "提前批怎么样查看档案信息",
        "answer": "可以在填报的系统查询"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "物化政388有机会读贵校的公费师范生吗 急急急急急？？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "提前批该校会发消息告诉学生是否被录取吗",
        "answer": "可以在填报的系统查询"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西历史考生416可以报考贵校吗？",
        "question": "有概率吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西考生",
        "question": "文科生465能否报进贵校的汉语言文学或者是小学教育或者特殊教育还有汉语国际教育？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西物化政472位次7万6报考人工智能录取概率大吗？",
        "question": "广西物化政472位次7万6报考人工智能录取概率大吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "老师您好，广西物理类考生491，区内排名六万二是否能报考贵校地理科学专业。贵校普通批投档比是多少？",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考 2.普通类投档比是1:1\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-分数",
        "question": "今年最低投档线是多少，就是能进档的分数？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-转专业",
        "question": "贵校的转专业的要求是什么？管理学类的专业能转到地理类专业吗？",
        "answer": "1.转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试 2.能"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西排名十三万能被测绘工程或者地理科学录取吗？",
        "question": "考研要过四六级吗？转专业能跨专业吗？转专业的要求是什么？",
        "answer": "1.研究生毕业要六级 2.能 3.转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西录取",
        "question": "老师您好，请问广西省历政生521分，11464位次有希望报考贵校汉语言文学、思想政治教育、历史学吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师大",
        "question": "选泰语专业途中可以转金融数学吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-考试",
        "question": "贵校有入学考试吗",
        "answer": "大部分专业没有"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "你好，想问一下广西理科427分，位次112414可以被贵校录取吗，主要是物流工程，人力资源管理，公共事业管理，测绘工程，小学教育这些，服从调剂，能录取的概率大吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "黑龙江考生分数470位次13332报考本校英语专业概率多少，调剂吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取咨询",
        "question": "老师，我广西历政地考生，分数515，位次12700，想报考贵校的汉语言或思政可以吗，是少数民族",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "广西历史线考生466排名25995有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化地464分，排名八万二千左右，有机会被贵类录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-黑龙江考生470分位次13332可以报考本校英语专业吗，录取",
        "question": "黑龙江考生470分位次13332可以报考本校英语专业吗，录取",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "安徽理科482分排名151245有机会被录取嘛",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好，请问广西文509 名次14181 能否报名贵校呢？这个排名可以选什么专业呢？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "你好，我是黑龙江考生，分数470位次13332可以报考本校的英语专业吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范大学安徽录取",
        "question": "老师你好，安徽考生物化生，486，146000，填报贵校被录取的机率大不大，谢谢！",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-汉语言文学专业",
        "question": "请问南宁师范大学这次为什么不在理科设置汉语言文学专业呢，物理类408，想学习汉语言文学专业",
        "answer": "有汉语言文学专业，要求是文史类"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化生组合408，有机会上南宁师范大学的师范吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "1.服从调剂会不会被退档。2.大学里能不能转专业，有多少名额，或者有什么要求。3.有没有双学位，修双学位有什么要求。4.如果我报考文化产业管理有没有保研名额，保研率有多少。5.如果我报考文化产业管理它的校区在哪里。",
        "answer": "被提档后基本不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好，重庆文科519 排名11117 能报考贵校的哪些科目？可以报法学和小学教育吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科班",
        "question": "老师我是广西文史类考生 高考成绩486排名20026 有机会上预科班吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-平行志愿投档比例是多少",
        "question": "档案一旦调入学校，服从专业调剂，是不是一定不会被退档？学校对哪些专业有身体或成绩上的要求？四川文科535，位次17223能上贵校汉语言文学吗？",
        "answer": "基本不会退档，除非不符合报选专业的个别要求。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比",
        "question": "贵校投档比是1：1吗",
        "answer": "普通类的投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西艺术生",
        "question": "想问一下广西美术生 历政地综合分444有机会进南师吗",
        "answer": "您好，请问一下贵校电子信息工程的中外合办住宿条件如何？有无独立卫浴上床下桌？用电最高功率是多大？"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-中外合办宿舍",
        "question": "您好，请问一下贵校电子信息工程的中外合办住宿条件如何？有无独立卫浴上床下桌？用电最高功率是多大？",
        "answer": "宿舍是六人间，上床下桌，有空调，禁止使用大功率电器"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化生460位次84616可能被贵校录取吗？有我可以报的专业吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "物理类384分报考贵校可行吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "您好，天津史政生女孩，528，位次31017，请问有机会上贵校的05专业组汉语言文学吗",
        "answer": "您好，请问一下贵校电子信息工程的中外合办住宿条件如何？有无独立卫浴上床下桌？用电最高功率是多大？"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班",
        "question": "我是今年的物理类考生 高考成绩为384分 仅高出本科线13分 请问可以报考贵校的预科班吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "公费师范生是怎么填报志愿的？",
        "answer": "上志愿填报系统本科提前批一类"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科班投档比",
        "question": "预科投进档了还会被退档吗",
        "answer": "预科A类是1:1.2，预科B类是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-招生",
        "question": "贵校思想政治专业招收二本吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但是不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-查询",
        "question": "您好，历生地，成绩503，排名15593可以报考贵校代码060 专业组430的地方公费师范生吗，没有报上是否会存在被调剂情况？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好，请问今年历史选科总分524位次10983有机会报考贵校英语专业吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "老师您好，广西理科物化生412分，位次124684，能报贵校的公费师范生小学教育专业吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-身高",
        "question": "舞蹈教育对身高有要求吗",
        "answer": "有，要求男生身高168厘米及以上，女生身高158厘米及以上。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取情况",
        "question": "你好，我是广西省物化地考生，437分，位次103031，有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-重庆历史类523分位次10397-10588报考贵校",
        "question": "重庆历史类考生523分位次10397-10588报考贵校法学专业有希望吗？或者哪些其他专业能报呢？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "历史类，480名次21708，被公费师范生录取的可能性高吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-退档",
        "question": "如果被提档并且服从调剂，还会被退档吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问广西投档比是多少？物理类441，位次99788，除了精准专项，能报考什么专业？",
        "answer": "普通类1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西来宾市物化生509填贵校提前批定向师范生的数学与应用数学（定向回来宾）的几率多大？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-老师好",
        "question": "我是湖南考生，物化生，520分，66271名，报贵校的数字媒体技术，有希望吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-老师历政地419位次43794服从调剂能被贵校录取吗",
        "question": "老师历政地419服从调剂有希望吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化地397进你们学校概率大不",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-体育",
        "question": "老师你好，请问体育96文化312综合434广西可以进贵校不",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范",
        "question": "广西历生政，高考490排名18663-18949之间，公费师范生的汉语言专业和其他公费的文史类专业可以报吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问物生地382有希望吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "老师你好广西考生物化政419 苗族的 位次118540，报预科能上吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范",
        "question": "文科514（广西玉林）是否报的上公费师范生或者本科批次",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好！我是广西考生选的历史方向。我的综合分是461.5。位次是606。服从调剂。我是否能被贵校的音乐教育专业录取？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问地理科学专业只招一本的吗？广西物生地454有机会被本专业录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问贵校的投档比是？",
        "answer": "普通类投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西美术生",
        "question": "广西美术生文科，综合分480，位次5140，本科双上线，报考贵校的公费师范有机会吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-转专业",
        "question": "转专业的条件有哪些",
        "answer": "转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "我是广西物化地考生，我的分数是440，位次是100936，适合填报贵校的哪些师范类专业？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化生405可以被本校录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问广东历史类考生497排名40976有望进入贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广东理科生460分能录取贵校吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科班录取分数或位次",
        "question": "该校预科班近三年录取分数线及其位次，广西历史类522分，位次为11411被录取的概率大吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物生政考生432英语口试合格有机会报考贵校的英语专业吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "老师您好！那个公费师范生的专业组里的专业上有招考方向是指只招那个市县的学生吗？其它地方的能报吗？其它地方报了达到录取条件能上吗？比如化学专业有个组招考方向上是高中，贵港市平南县是指只有这个市县能报？其它地方报不了？还是只要达到条件就能报？谢谢老师解答",
        "answer": "广西户口的都能填报，只是毕业后需要到那个市县工作签协议"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师你好，我想问一下文科461分位次27,000左右有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师好，我文科高考成绩是444分广西区内加分的话就是451分，位次区间是30742—31110，请问我可以报贵校的旅游管理专业",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-志愿填报",
        "question": "你好我想咨询一下关于你们给出的2024录取分数线还会根据考生位次调整吗",
        "answer": "2024年录取分数线还没出"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "我有个朋友想报名贵校的预科班 是广西的文科生 目前超过本科线了 排名在区里三万五 是否有机会与贵校的预科结缘",
        "answer": "可以报，去年位次47991"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "我是广西瑶族的，物化政379位次154666，请问有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-转专业",
        "question": "你好播音专业可以转为非艺术专业吗，条件是什么",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班",
        "question": "广西物生地考生，450分，93051位次，报贵校少数民族预科班录取几率大吗？具体有什么专业可选",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "你好，我是湖北24届播音生，综合分719排名448，此排名去年对应分数为748，请问有机会冲贵校吗",
        "answer": "试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-食宿",
        "question": "贵校的投档比是多少，宿舍几人寝，宿舍有无空调，，能否转专业",
        "answer": "四人间六人间都有，有空调，能转"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "您好，广西历史类470排名两万二有机会被贵校录取吗？或者民族班有机会吗？",
        "answer": "可以报非师范类专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比",
        "question": "老师您好！我想请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取概率",
        "question": "江苏省文科536报考01专业组录取概率大吗，会退档吗？",
        "answer": "先报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-法学",
        "question": "物理类 529 有机会吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "安徽理科考生，分数521，省排名九万八，请问在专业服从调剂的情况下录取贵校的概率大吗",
        "answer": "试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "历史类 政史地，分数超过本科线35分能录取预科班吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的分数。我校是一比一投档，基本上不会退档\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-书法生报名有没有文化单科成绩要求",
        "question": "书法生报名有没有文化单科成绩要求",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "您好，想请问一下今年分数转化为去年分数是422，能报进预科班吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-志愿填报",
        "question": "物生地482填报公费师范有机会被录取吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西物生地",
        "question": "广西物生地404有机会包括学校的人力资源管理专业吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "本人物化生439，想报贵校的物流工程，是否有望被录取呢？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-求解答",
        "question": "湖南体育生（物理类），文化分372,专业分279,能报考贵校吗？",
        "answer": "试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物生政452 排名在九万多有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西录取",
        "question": "广西物生地381分排名15万多可以报考学校吗？",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-免费少数民族预科班",
        "question": "广西物化地417分 排名120273 符合免费少数民族预科班要求 能读贵校的免费少数民族预科班吗？",
        "answer": "可以报预科B类"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "老师好！广西考生，物化地486分，排位65385位，填报贵校自动化专业录取机率吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西艺术公费师范生",
        "question": "艺术双过线，综合分是446，文化是340，艺术是221，位次是9850.想报贵校的公费师范生，请问可以报考贵校的美术专业嘛？",
        "answer": "可以报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-航服",
        "question": "请问可以下到航空服务与管理舞蹈类的就能报考吗？在山东的录取分数是多少？谢谢！",
        "answer": "航服要舞蹈统考的成绩"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "请问广西24届物化生考生，409分位次127862，报考贵校的公费师范生被录取的可能性大吗？",
        "answer": "报来试试，不影响后面批次的录取"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-泰语专业",
        "question": "广西考生历史类433分，位次在三万七左右 ，填泰语的话有希望吗？谢谢老师",
        "answer": "去年最低452，今年扩招可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "全文491，排名18598有机会被贵校录取吗？转专业难不难？",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考 2.转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科班",
        "question": "广西物化政组合432分排名10万多能报贵校A类预科吗",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问，湖北物生政505分，录取几率大吗",
        "answer": "参考去年的分数线http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化生375分录取的概率是多少？",
        "answer": "临界值"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "是24年广西高考，我的高考分数是430分，排名在108943～109827区间，能报考贵校的数据科学与大数据技术专业，或者公共事业管理专业，再或者人力资源管理专业？？",
        "answer": "可以先报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "老师，如果我服从调剂，还会被退档吗",
        "answer": "概率低些"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "老师，请问物化地410分排名126466名能报考这个学校吗",
        "answer": "按照往年能进档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班录取",
        "question": "广西文科451位次31056能稳上贵校的少数民族预科班吗？找到去年同位次的分数为474，我看贵校本科b类少数民族预科班文科最低分为441。本科预科b类除了需要是少数民族外还需要什么条件吗？（例如申请名额还有在当地读满高中三年等政策）麻烦你了",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-招生",
        "question": "我是广西体育历史类考生综合分467报考贵校定向生有机会吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比",
        "question": "你好，请问投档比是多少",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "老师您好，广西考生纯文科530分，区内排名9800左右，想报贵校的汉语言、思想政治教育、历史学、法学四个方向，有没有机会可以上，如果提档的情况，被调剂的几率大不大",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师好，请问今年史政地507分报考有希望吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西历史组合469分，位次24797有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-分数线",
        "question": "老师您好，请问去年贵校地理科学专业录取的最低分以及最低位次是多少？",
        "answer": "最低分456"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-提档比",
        "question": "请问在河南的提档比多少，分数的前两年同位分只比最低分数线高1-2分，容易被退档吗",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-江西444历史组有机会上贵校",
        "question": "江西444历史组有机会上贵校？排63314位",
        "answer": "参考去年分数线"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公共外语",
        "question": "您好，请问贵校的公共外语课程是否开设日语？能否以日语为第一外语学习毕业？",
        "answer": "没有日语"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "文科434有机会报考贵校的公费师范生吗",
        "answer": "先报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "你好，广西物化生462分，位次82994，可以报新闻传播学类吗？如果可以会被调剂吗？",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考 2.新闻学去年是按大类招生\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "文科美术综合分488能报考贵校吗",
        "answer": "先报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科班咨询",
        "question": "老师您好，请问一下，贵校预科的投档比是一比一吗",
        "answer": "是 的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范大学",
        "question": "云南文科体育生393体育71.39可以报贵校吗",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13参考去年分数"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西考生历地政493可以报考贵校吗",
        "question": "英语成绩还行，选国际经济与贸易可以吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西考生历地政493可以报考贵校吗",
        "question": "物流专业可以有稳的可能吗",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化生417分，120118名，报考贵校的本科专业，录取成功率有多大，比如测绘工程",
        "answer": "试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师你好，479分物理高分子材料工程有机会吗",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "老师好，本人24届广西考生，文科458排名28338有望进入贵校的汉语文学专业吗？ 贵校的汉语文学院有什么要求？ 贵校检查学生的体检是需要学生自行提供，还是电脑上有数据",
        "answer": "汉语言文学分数比较高"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科招生",
        "question": "文史类437位次36117想咨询是否有希望尝试报本科二批预科B类计划",
        "answer": "可以尝试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-扩招",
        "question": "今年该校是否扩招？？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-民族班",
        "question": "你好，请问贵校的民族班是只招收少数民族吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "福建文科490 排名14200 有希望录取吗 如果可以的话有什么适合的专业可选",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "我是吉林史政地478分，可以法学吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化生470能报南宁师范大学，有好的专业吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-分数",
        "question": "广西物理类412分有机会进入贵校吗?",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "湖南物理类考生527分，有希望被贵校的地理科学专业录取吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取与专业",
        "question": "物化地，俄语小语种。位次在141260。可以有机会来本校吗？",
        "answer": "试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-请问",
        "question": "南宁师范录取的对象是本地的，那么我的户口是湖南的影响吗，因为我是在广西高考，在广西报名",
        "answer": "没有影响"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "你好，请问广西的553分的考生有机会考上贵校吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-2022年的录取情况",
        "question": "最高分最低分还有相应的位次",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问广西历史类495分排名17587有机会上贵校吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师好，广西考生历政地480，有机会进入贵校吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-体育专业",
        "question": "贵校体育专业全是体育教育吗，没有休闲体育和社会体育那些吗",
        "answer": "只有体育教育"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西历政地考生502分 位次15862能被贵校录吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "全文科502分，排名15000左右可以报考好的专业吗？",
        "answer": "看自己喜欢哪些专业，结合去年的分数线http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好，我是广西物化生考生，成绩509，广西排名49563，有希望被贵校生物科学专业录取吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "理489，排名63035能上贵校物理专业吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-请问南宁师范大学戏剧影视文学要通过艺考吗，有些什么要求",
        "question": "请问南宁师范大学戏剧影视文学要通过艺考吗，有些什么要求",
        "answer": "没有艺考，按照文化分录取"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-是否能够被录取？",
        "question": "老师您好！我是广西考生想要报考南宁师范大学音乐教育专业。我的综合分是461.5位次是606，是否能被录取？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "老师您好！今年高考494大概5万9到6万名可以报贵校的公费师范生的化学专业吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问选理物化政，广西考生，今年分数424，能被改校录取的概率大吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西，物化生402分可以填吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "本人广西文科生选的历史 政治跟生物 能否报考 本学校 总分427在全省位次39986名愿意服从调剂",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "我想报土地资源管理专业，看了去年最低录取是十三万，我现在十二万可以被录取吗，我服从调剂会被退档吗",
        "answer": "可以报考，我校是一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生服从调剂",
        "question": "广西理科517，省排44456，想咨询一下，公费师范生服从调剂的调理范围是在所选专业组内调剂还是会有可能被调剂到其他专业组",
        "answer": "专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "您好，请问广西文科生成绩475能进贵校的汉语言文学专业或英语专业吗？或者可以服从调剂可以进贵校再转专业吗？转专业政策怎么样？会不会很难",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考2.可以转专业3.转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-你好，请问一下文科的预科班可选专业有什么？",
        "question": "报考少数民族预科班需要什么条件？ 期末考试后是通过什么样的形式进行选专业？",
        "answer": "需要是少数民族，专业是预科学习一年以后按成绩高低来选择专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西考生",
        "question": "物化政431报考国际经济与贸易，服从调剂录取几率大吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好！我是广西考生，美术生，历生地、专业分251文化分314综合分470服从调剂，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-江西美术生",
        "question": "请问江西美术生综合分507，排名4769，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-贵校越南语专业对外语口语考试是否有要求？",
        "question": "老师您好，问题如题，若不参加外语口语考试的考生可以报考贵校越南语专业吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班",
        "question": "你好我是广西历政地的考生！479分位次21923瑶族 可以报咱校的少数民族预科班吗 专业又是怎么选的呢",
        "answer": "可以报考，选专业是预科学习一年以后按成绩高低来选择专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "你好，物化地377排名15万能被贵校录取吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-美术",
        "question": "请问湖南美术综合分289.5有希望冲贵校吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报名咨询",
        "question": "贵校，历史类舞蹈，综合分451，位次479，能上吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-扩招",
        "question": "今年扩招了多少广西理科生",
        "answer": "去年本校本科批次总招生人数7034，今年是8000"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-江苏男物化生",
        "question": "24年534省99844贵校的04专业组有机会吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-贵州美术生",
        "question": "专业225文化375报考希望大嘛？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-志愿报考",
        "question": "广西物化地考生分数489，排名六万三，对应去年是五万九左右的排名。 1.是否能上贵校的预科。 2.填普通批的话，是否能上师范地理或师范化学专业。 谢谢",
        "answer": "1.可以报预科2.可以报师范地理"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "老师，我是瑶族，历政地438分，排名35688，可以考虑贵校少数民族预科班吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考2.一比一3.可以辅修双学位\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "1.可以参考我校往年录取的最低位次进行参考20一比一3.可以辅修双学位\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化生492排61343可以被录取吗",
        "answer": "可以报考，专业可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物理类398分，服从调剂，哪一类专业能够进入贵校，",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "去年贵校录取的历史类舞蹈生综合分最低是多少呢？位次是多少？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西考生 历史363 美术248 综合分491.5 能不能冲一下贵校 机会大吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "历史类453报考贵校有望录取吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物生地380区内排名153080有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "456分，物化政，位次87706，进档否？服从调剂，会退档否？",
        "answer": "可以报考，一比一投档，基本上不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-招生",
        "question": "请问首选历史500分，广西排位16300+可以报贵校的特殊教育专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化生417，120118名，服从调剂，能否进入贵校的师范专业",
        "answer": "师范专业机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物理类423有希望报贵校的泰语专业吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考，今年分数组成与去年不同，需要参考位次\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范",
        "question": "广西理科物生地428位次11.1万有机会报考提前批的公费师范生吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "理科分数293体考81分能报体育专科吗",
        "answer": "没有体育专科"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化生417分，服从调剂，进贵校的本科专业问题大吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班",
        "question": "少数民族预科班b类今年招多少人？会扩招吗？物理类排名9万6可以报预科班吗",
        "answer": "135，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-扩招",
        "question": "贵校今年汉语言文学专业有扩招吗？或者别的专业有扩招吗？",
        "answer": "有扩招，详细可以到南宁师范大学招生信息网查看"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西考生",
        "question": "广西物化政450分，位次92724，报人力资源管理几率大吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "湖北历史524分，位次15461，能被贵校录取吗？能否选择汉语言文学？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最分数及低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化政450，位次92724，能人力资源管理吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考提问",
        "question": "请问贵校在本科提前批其他一类中招的公费师范美术学专业是按照综合分招，还是按文化分招？如果是按照综合分招，分数高的考生理论上大概率在艺术类本科第二批就被其他学校或者贵校的其他专业招走了？",
        "answer": "1.文化分   2.一般是先进行公费师范生的录取，再进行艺本二批录取"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-进入院校的最低排位是多少",
        "question": "排位五万五能否被提前批录取",
        "answer": "可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西历生地考生406排名49618服从调剂会被贵校录取吗？",
        "question": "广西历生地考生406排名49618服从调剂会被贵校录取吗？",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西考生 548 排名 6566-6716能否报考贵校的汉语言专业？如果不行，思想政治教育是否可以？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好，请问广西物化政455，排名88393能报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-可以冲下贵校吗",
        "question": "广西历生地考生406排名49618 可以报贵校的预科班吗？报预科的时候分数线会不会低点呢？",
        "answer": "可以尝试，不清楚今年分数线是否会降低"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "广西文科体育生49个专业名额全部都是体育教育师范类吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-硕士点",
        "question": "请问贵校是否有汉语言和思想政治教育的硕士点？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范大学录取",
        "question": "您好，广西考生物理类物化生，高考算上全国性加分427，算是省内加分442报计算机科学与技术，软件工程录取概率大吗",
        "answer": "您没有提供位次信息，您可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物理类分数377被录取的机会大吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西历史政治生物进入贵校机会大吗？",
        "question": "广西489排名18950进入贵校学习机会大吗？转专业有什么要求吗？",
        "answer": "可以报考，转专业会有考试和面试，需要通过考试和面试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西历政生531分有机会报读贵校汉语言文学吗？是少数民族，可以报民族班吗？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考，少数民族可以报民族班\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "老师我是广西物理类考生高考成绩522分，排名41000~42000。可以填报贵校的生物科学专业吗？",
        "answer": "可以报考，生物科学要求选科为物化生"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西体育特长生（文科）综合分483能稳贵校吗",
        "answer": "体育文今年是第一年招生，没有往年分数参考，可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "在贵校当兵退伍后 可以换专业的吗",
        "answer": "体育类、艺考类、中外合作办学及公费师范生不可以转专业，其他可以转"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范大学",
        "question": "你好 请问广西文科436排位36647能录取吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "吉林文科考生分数460全省排名11576可以被法学专业录取吗",
        "answer": "去年吉林法学录取最低分为422"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "民族预科一年后如何选专业？",
        "answer": "按预科学习一年的成绩从高到低进行选择，排名靠前的先选择专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好我想问一下，广西史政地467排名两万五，有机会被贵校录取吗（服从调剂）",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西考生",
        "question": "广西考生：今年选历政地考490填南宁师范大学经济管理学院被录取概率有多大",
        "answer": "可以参考我校往年录取的最低位次进行参考\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "老师您好！我是广西物化地考生429分，排名109828，能报考贵校的公费师范生吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班",
        "question": "广西物化政444，是否有可能报贵校的少数民族预科班？",
        "answer": "可以参考我校往年录取的分数。\n\nhttp://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西考生物化生495位次59408报考贵校理科师范类专业有希望吗",
        "answer": "今年扩招，师范类专业可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "浙江文科考生高考535位次12万8千能被录取吗",
        "answer": "去年在浙江录取最低分为556"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-北京录取咨询",
        "question": "北京史地政493，排名33792，有机会录取贵校吗",
        "answer": "今年第一年在北京招生，没有往年参考分数线，可以尝试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-安徽物化生483位次149686有机会报考贵校吗",
        "question": "投档比是多少；服从调剂但是未录取会导致滑档退档吗",
        "answer": "可以参考我校往年录取的分数。我校是一比一投档，基本上不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-我是广西的美术考生今年综合分四五百分排名是2760有机会吗？",
        "question": "我如果服从调剂录取的机会大吗？",
        "answer": "可以结合我校往年录取分数http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比",
        "question": "学校投档比是多少",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师好，我是今年选考政史地贵州考生，学的音乐表演，综合分529.5，排位在106请问可以来贵校读书嘛？",
        "answer": "您可以结合我校去年在贵州录取的最低位次进行参考http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西历史类439位次35300左右，选冷门专业，如果服从调剂的话被贵校录取有机会吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物生地479排位70000，能不能选择物流管理和物流工程",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-想报思想政治教育",
        "question": "老师你好选科为物生政想报贵校的思想政治教育可以吗",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化地480，位次70211，英语105是否有机会被贵校的英语专业录取，谢谢",
        "answer": "去年我校英语理工类录取最低位次在40846-41344"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范大学录取要求",
        "question": "1.广西考生414服从调剂是否会被退档？能被贵校录取吗？录取率多少？ 2如果入学后能否转专业？如果能转，每个班有几个名额呢？ 3贵校有几个校区呢？旅游管理和测绘工程在哪个校区？",
        "answer": "我校提档比是1:1。提档后基本上不会退档。录取几率需要结合您的位次与我校往年录取最低位次进行参考。可以转专业，但转入专业有人数限制，需要通过该专业的考试和面试，择优选择。三个校区，测绘和旅管都在武鸣校区"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "南宁市考生历地化447分排名32280能上贵校吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "南宁市考生历地化447分能考上贵校吗？",
        "answer": "需要结合您的位次与我校往年录取最低位次进行参考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "广西历生政530分能上吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取咨询",
        "question": "广西物理类考生 472分 位次七万六千 有望被贵校录取吗 若被录取 有望能自由选专业吗",
        "answer": "可以报考，有部分能选择的专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化地497有机会吗？",
        "answer": "需要结合您的位次，再参考往年我们学校录取的位次进行选择"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-我选择文科，高考分数是438，排名是35524能被高校录取吗",
        "question": "我选择文科，高考分数是438，排名是35524能背高校录取吗？",
        "answer": "有一些管理类的专业可以尝试一下，比如土地资源管理、旅游管理等"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "老师您好！我是安徽物化生考生，今年考了491分，位次138971，有机会报考贵校吗？有机会的话，能报考哪些专业呢？",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13参考历年分数线"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西体育生",
        "question": "请问体育统考90分，高考理科成绩344，综合分443，位次90000左右有机会被贵校录取吗",
        "answer": "多考虑几个学校的志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "理，531分，没有参加口语，可以报考小学教育吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师你好，我是广东考生物化地类，成绩474能否有机会上本校的师范类",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13参考下去年的分数线"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-老师物理类504位次52000可以报贵校的地理科学吗",
        "question": "稳吗",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好！我是安徽物化生考生，今年考了491分，位次13891，有机会报考贵校吗？有机会的话，能报考哪些专业呢？",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13参考去年的分数线"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取概率",
        "question": "老师您好广西体育生综合分429排位2433报贵校录取概率大吗",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13参考去年的分数"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取概率质询",
        "question": "广西物生地413能被录取吗？有我可以报的专业吗？",
        "answer": "非师范类专业可以考虑一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西历史类美术生咨询",
        "question": "你好 我的高考文化成绩为396 美术统考为226 综合分以及位次排名分别为484和4599 请问这个分数填报贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13看下去年的分数线"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-471分有希望上贵校吗",
        "question": "北京考生471全文女孩全市排位38445有机会上贵校吗",
        "answer": "北京市今年第一次招生，暂无历年的参考分数，可以先报，也要多填报几个学校的志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问排名135663能被贵校录取吗",
        "answer": "先报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物生政490分 报考，且服从调剂保证录取吗？退档概率是多少",
        "answer": "参考去年的位次"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西历政生492分今年可以被该校的新闻学或汉语言文学录取吗",
        "answer": "先报试一下，多填几个志愿"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "您好，广西文科476分位次22579，有希望被贵校录取吗？若被录取调剂的可能性大吗？",
        "answer": "可以试一下，同时多考虑几个学校"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-5文科体育",
        "question": "河南文科总分437体育108 综合分467.9有希望报考本校体育教育专业吗",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13参考去年的分数线"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "我想报公费师范生，请问怎么报？",
        "answer": "在系统里填报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-安徽理科物化生479分排名155625有机会报考该学校的通信",
        "question": "。",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13参考去年的分数线"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问一下文科457可以被贵校录取吗",
        "answer": "多考虑几个学校"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物理生物政治394分排名141066服从调剂有机会被录取吗",
        "answer": "先报试试，也多考虑几个学校"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "广西文科生，分数503，位次15626，报考贵校的师范专业希望大吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问一下文科457可以报考贵校吗",
        "answer": "填多几个学校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "你好！广西历政地474，排名2w3有机会被录取吗？",
        "answer": "多填报几个学校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-新疆书法类考生",
        "question": "新疆文科排名5673，书法排名132，单列排名19，可以报普通类，服从调剂，可以上你们大学吗",
        "answer": "今年新疆没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化政392有希望嘛",
        "answer": "可以报来试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物理项考生位次155578服从调剂有被录取的机会吗",
        "answer": "可以试一下，服从院校内所有专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-艺术舞蹈教育专业",
        "question": "您好，请问贵校舞蹈教育专业什么舞种都招收的？",
        "answer": "舞种不限制。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "想问一下历史类535分 排名8723可以报什么专业呀",
        "answer": "师范类专业可以考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "海南考生省排13900建议冲刺贵校吗",
        "answer": "去年最低分560."
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "如果我填土地资源管理没有被录取上但是我服从调剂，会被退档或者滑档吗",
        "answer": "多少分？"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "你好，请问预科有哪些专业？",
        "answer": "大二再进行专业分流。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-转专业",
        "question": "进入学校后是否支持转专业 转专业成功的概率为多少",
        "answer": "转专业每年教务处出台相关政策，一般没有问题。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好！我是广西物化地考生，今年考了429分，位次109828，有机会报考贵校吗？有机会的话，能报考哪些专业呢？",
        "answer": "服从院校内专业调剂录取机会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-老师，如果服从调剂，选到不喜欢的专业，可以转专业吗，有什么要",
        "question": "，云南理科489，位次56801，报数学与应用数学，物理，生物科学，会不会被退档",
        "answer": "转专业大二进行。服从专业调剂退档的概率低些。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考咨询",
        "question": "老师您好，高考成绩文科435分，位次为37098，可以报考贵校吗？",
        "answer": "多考虑几个学校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-，云南理科489，位次56801，报数学与应用数学，物理，生",
        "question": "老师，云南理科489，位次56801，报数学与应用数学，物理，生物科学，会不会被退档",
        "answer": "服从专业调剂退档的概率低些。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业方向",
        "question": "女生，物政生489分，贵校能有什么好专业上吗",
        "answer": "看您感兴趣的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "参考去年的成绩，最低540."
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "老师历史类433分可以报你们学校吗？",
        "answer": "多考虑几个学校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师您好，物理类403分，想报贵校的地理科学少数民族预科请问有机会吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-招生计划",
        "question": "今年的最低排名会和23年差不多吗",
        "answer": "这个难说，今年改革。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "广西考生物生地407分位次129594报贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "服从院校内专业调剂试试能否被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "您好，历生政497，排位20294，口语成绩已及格，报考贵校的英语专业有希望吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-分数咨询",
        "question": "您好请问我分数过了特控线，但在特控线附近还有机会报考本校的吗",
        "answer": "考了多少分？"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-艺术类地方公费师范生",
        "question": "艺术类公费师范生怎么填报志愿",
        "answer": "按县市区专业组填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-艺术书法",
        "question": "广西书法生综合510排名100有机会被录取吗",
        "answer": "去年最低分553."
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "广西考生物生地407分位次129594报贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "服从专业调剂试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取批次",
        "question": "请问贵校录取本科第二批次的考生吗",
        "answer": "今年不区分一批二批了。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "该校的土地资源管理是专科吗",
        "answer": "本科"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西纯文473报本校小学教育录取概率大吗",
        "question": "广西纯文473报本校小学教育录取概率大吗",
        "answer": "去年最低533."
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-四川文科484，位次53051报贵校录取概率大吗",
        "question": "四川文科484，位次53051报贵校录取概率大吗",
        "answer": "去年最低分526."
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "文史类461分报预科录取有多大可能？",
        "answer": "可以先报。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "我是广西今年的考生我想问一下487能上文化产业与管理这个专业吗？",
        "answer": "去年最低486"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生住宿条件怎么样?",
        "question": "几人间?是上床下桌吗?有空调吗?有洗衣机吗?",
        "answer": "跟普通类专业的学生是一样 的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-扩招",
        "question": "老师您好，询问贵校今年有扩招计划吗？",
        "answer": "扩招将近一千人"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-舞蹈生江西综排323能否录取贵校",
        "question": "能录取吗",
        "answer": "参考去年的位次看看"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物理类431有机会进贵校电子信息工程吗",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班（历政地）",
        "question": "在不受成绩影响下可否选择思想政治教育，应用心理学，广告学，汉语国际教育？ 第一年上少数民族预科班，对获得双学位，辅修第二专业有影响吗？以及获得双学位的条件",
        "answer": "少数民族预科班大一下学期进行专业分流，根据大一学年的成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "请问广西物理类460分，排位84507可以录取吗",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档比例",
        "question": "您好，填报公费师范生的投档比例是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科班",
        "question": "您好，老师。我是瑶族的，历政生430分，广西防城，报预科班能录取？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-中外合作",
        "question": "老师您好，请问电子信息工程中外合作办学的毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样",
        "answer": "一样的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-学校报考",
        "question": "请问广西考生物理类398分服从调剂能被本学校录取吗",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次108796可以上你们学校吗？",
        "answer": "服从专业调剂概率大一些"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "您好今年区内文科考生 494 排名 17588 名可以报考哪些专业呢，英语或者思想政治教育可以吗",
        "answer": "可以试一下，今年改革也不好判断"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "在提前批时，专业括号内的地址是指毕业后到该地方实习吗",
        "answer": "定向到该地就业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-理科提档线",
        "question": "前几年的理科提档线",
        "answer": "我校招生信息网有历年分数线，各专业都有。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西考生，物化生504，位次52835，报考贵校化学专业可能性多少",
        "answer": "可以报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-安徽物化地",
        "question": "479分，15万多能录取吗？",
        "answer": "去年最低429"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "想请问2024届选科物生地417分有机会报贵校的公费师范生吗？",
        "answer": "有点困难"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-艺术类招生",
        "question": "老师您好，文史+美术综合分511，排名1767有机会报贵校吗8",
        "answer": "去年最低540"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-文科录取",
        "question": "您好，广西文科425分位次40723，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "多考虑几所学校"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报24年地方公费师范生英语专业对外语口语是否有要求",
        "question": "是否要参加高考前的外语口试或者对成绩有要求？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-历政地能否被录取",
        "question": "历政地443分能被录取吗?文化生",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "如果服从调剂被分到了不喜欢的专业，之后还可以转专业吗？",
        "answer": "转专业大一下学期进行"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物理类460分，区排位84507报小学教育能否被贵校录取",
        "answer": "去年最低分467，可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-投档",
        "question": "老师好，理科位次151172能否被院校投档",
        "answer": "可以试一下看能否进档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "question": "老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-思想政治教育",
        "question": "广西理科470可报贵校思想政治教育专业吗？",
        "answer": "物理类报不了"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-美术生报考公费师范生",
        "question": "政史地美术生专业240文化390综合分495区排名在3280名次能报吗？",
        "answer": "可以报看看。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "广西理科470可报贵校公费师范生吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "不知道贵校提前批是否招一本线下10分的，还有在招生计划中的义教是毕业后没有固定工作单位的意思吗",
        "answer": "义教是义务教育阶段，初中和小学"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广东美术考生希望成为贵校学子",
        "question": "老师，您好～广东美术考生今年综合分491，排名5793名，美术方面特别有天分，通过了国美（300多名）、川美、广美（小圈）、湖美（全国27名）校考，想问问老师，报贵校有没有机会录取？另外想问一下，是否有保研？谢谢！",
        "answer": "美术去年最低507，没有保研。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物理方向408分，排名129100有机会被贵校录取吗，",
        "answer": "服从院校内所有专业调剂试试。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班",
        "question": "分数414位次123764，可以进少数民族预科班吗？",
        "answer": "可以报来试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-转专业要求",
        "question": "老师您好！我想咨询一下，贵校对于转专业的具体要求是什么呢？",
        "answer": "教务处每年5月出台相关文件"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-汉语国际教育是师范类专业吗",
        "question": "老师您好！我想咨询一下贵校的汉语国际教育专业是师范类专业吗? 感谢解答",
        "answer": "不是"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西物化生420有机会上吗",
        "question": "服从调剂的话",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "体育综合分数为448，文史类体育综合分在广西区内排名420多名的话，会有幸被贵校录取吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-关于报考",
        "question": "请问广西454分可以报贵校化学系吗？",
        "answer": "化学专业有点困难，考虑其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-安徽物生政",
        "question": "安徽物生政 ，477分，排位159101，可以报考吗",
        "answer": "去年最低491"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "24年物化政考生，414分，位次122880能报考贵校的专业吗？录取率大概多大呢？",
        "answer": "服从院校内专业调剂录取机会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科班",
        "question": "想问一下，贵校预科班可以分到哪些专业？",
        "answer": "大一的期末进行专业分流，师范类和非师范专业都有。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西文科生",
        "question": "文科生433能否报进贵校的汉语言文学或者是小学教育？",
        "answer": "有点困难"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-咨询",
        "question": "广西物化生396位次139512可以报贵校的测绘工程吗？",
        "answer": "可以报来试试。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-艺术公费师范生（美术）",
        "question": "今年艺术250，文化346能录贵校美术公费师范生吗？",
        "answer": "公费师范生要看报考哪个县市区专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西物化生396位次139512",
        "answer": "可以试试报"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-该校今年是否扩招？",
        "question": "安徽学生请问去年扩招排名下降，今年是按去年计划数招生还是有所变化，",
        "answer": "今年安徽计划43人。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "中国舞综合分排名多少能上贵校",
        "answer": "物理类还是历史类？"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-查询",
        "question": "物化生今年总分479位次70101可以上贵校吗",
        "answer": "可以报，考虑专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-少数民族预科班",
        "question": "进入预科班后，有哪些专业可以选择",
        "answer": "非师范和师范类专业都有"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西考生历政生组合461，位次在27232—27574之间，能报考贵校吗",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西考生物化政419 位次118580 能上吗，能报什么专业",
        "answer": "看专业组合和去年的分数线http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!enrollmentPlan.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西考生",
        "question": "物化政431可以报考贵校的几率大吗.?投档比例是多少，有专业极差吗",
        "answer": "看报考的专业，1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "物化地391有希望进入该校的地理类专业吗",
        "answer": "地理科学类可以试试，也要考虑其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-云南，文科，体育",
        "question": "文化437，体育78.27能到贵校体育相关专业学习吗？",
        "answer": "今年在云南没有体育教育的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-您好，云南理科考生488分，位次57499，有意向报考贵校人",
        "question": "您好，云南理科考生488分，位次57499，有意向报考贵校人力资源管理，是否有机会被录取",
        "answer": "去年最低459分"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-中外合作办学",
        "question": "请问贵校的中外合作办学（专业组351）电子信息工程，是4个学年在武鸣校区办学吗？毕业后领的毕业证书有注明是中外合作办学吗？",
        "answer": "武鸣校区办学，跟其他专业的毕业证书是一样的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西纯理417分，120108名，能不能进入贵校本科专业学习",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-航空",
        "question": "航空专业的录取分数线和要求",
        "answer": "我校只有航空服务艺术与管理专业。没有航空专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-转专业",
        "question": "转专业率是多少？",
        "answer": "这个没有统计过。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "转专业条件",
        "answer": "教务处每年出台相关规则。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-求解答",
        "question": "我湖南全文考生541分位次11275，请问能否考上贵校的汉语言文学系",
        "answer": "去年最低531"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-南宁师范",
        "question": "陕西理科391 位次11w+ 成功报考贵校的可能性大吗?贵校在陕西今年招生名额多少",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!enrollmentPlan.htm可在我校官网查阅。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-法学",
        "question": "广西考生，478分，理科（物化政），可以有机会报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "法学理工类去年最低分480"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "请问公费师范生怎么分专业呢？",
        "answer": "专业组是按县市区分组的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-志愿",
        "question": "老师您好，不学地理可以报地理类的公费师范招生吗",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报志愿",
        "question": "本校投档比为多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "本校设有二本类专业吗",
        "answer": "今年不区分一本二本专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-急急急公费师范",
        "question": "1.广西考生381省排名152079报公费师范录取机会大吗？2.专业宿舍环境如何？3.宿舍环境是否上床下桌？4.宿舍是否有空调和独立卫生间？5.贵校位置交通是否方便？6.口腔医学专业是否能专升本？7.该校投档比是多少？（南宁师范大学）",
        "answer": "381有点困难。我校没有口腔医学专业。1：1投档。宿舍环境尚可，有空调和卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-去年物理最低排名",
        "question": "贵校2023年物理方向录取最低排名",
        "answer": "物理学最低分475分"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西高考咨询",
        "question": "历史，生物，政治 分数：529 位次：9858～10060 请我能不能上贵校的汉语言文学专业",
        "answer": "可以试一下，也要考虑其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-保研",
        "question": "保研的概率多少",
        "answer": "没有保研"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-外省",
        "question": "您好 陕西理科390 位次11w+ 有希望报考成功贵校吗",
        "answer": "去年最低406"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-问专业",
        "question": "445理科能报数字媒体专业吗",
        "answer": "去年最低432"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-扩照",
        "question": "学校2023年在四川招生计划人数和2024年的招生人数",
        "answer": "今年75人"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-分数线咨询",
        "question": "请问文科生473，排名2300～23448左右可以报考南宁师范大学吗",
        "answer": "可以报试试 "
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "四川文科507有机会上贵校吗",
        "answer": "去年最低526"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-我认为广西考生问贵校在广西招收多少人文科类",
        "question": "文科最低多少分才录取？",
        "answer": "今年最低分要录取结束才知道，今年扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西358能报考您学校吗",
        "question": "加民族分358有机会吗",
        "answer": "试一下能不能进档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西理科物化地，排名129007少数民族可以被贵校录取吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西理科物化地，排名129007少数民族可以被贵校录取吗？",
        "answer": "多少分？"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-收费",
        "question": "贵校收费是如何的",
        "answer": "按物价收费标准收费。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取河南",
        "question": "贵校在河南2024年预录取位次在多少",
        "answer": "录取结束了才知道，可参考去年的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业开设",
        "question": "该校2024年是不计划开设地理科学类吗？",
        "answer": "今年招生地理科学类。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-转专业",
        "question": "其他类专业可以转师范类专业吗？如果可以，需要什么要求？",
        "answer": "转专业大一下学期教务处出台相关文件。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-分数线",
        "question": "请问一下广西本省今年录取线多少，437抱汉语言专业能进吗",
        "answer": "录取结束后才知道。物理类报不了汉语言文学"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "汉语言专业的师范类是学语文教育的嘛",
        "answer": "汉语言文学专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-历政生527能否就读贵校特殊教育",
        "question": "请问一下贵校特殊教育在哪个校区？527是否能够就读？",
        "answer": "五合校区。可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "重庆考生历史类高考成绩517，进入贵校法学专业机率大吗？",
        "answer": "去年最低518，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "没有俄语"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "广西432，位次37927有没有机会报护理专业，不太会看",
        "answer": "我校没有护理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-预科",
        "question": "广西南宁壮族考生文科451分可以报今年的预科班吗，稳吗",
        "answer": "可以试一下预科B类"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-报考",
        "question": "本人云南考生，今年高考479分，请问可以尝试报考贵校的电子信息工程吗？（南宁师范大学）",
        "answer": "今年没有这个专业的计划"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取机会",
        "question": "物理方向408分服从调剂的话有机会上贵校嘛",
        "answer": "服从院校内专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-物理",
        "question": "507 能选生物吗",
        "answer": "必须选考物理、化学、生物"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "你好 广西考生 物理类424分 位次114013左右 被校录取的可能性有多大",
        "answer": "可以试试，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-填报志愿",
        "question": "物化地502报地方公费师范生有机会吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-填报志愿",
        "question": "物化地502报地方公费师范生有机会吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西美术生",
        "question": "广西美术生文科文化353 艺术246 综合分484 排名综合分排名四千六能有机会录取吗",
        "answer": "去年最低540"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-江西省文科艺术生",
        "question": "专业252文化370可以上吗",
        "answer": "哪个专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-广西美术生",
        "question": "广西美术生文化353 艺术246 综合分484 综合分排名4599有机会被录取吗",
        "answer": "去年最低540"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "老师好，我是今年广西考生，历史类总分516，维持12448可以被贵校汉语言文学专业录取吗？",
        "answer": "去年最低分556"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-请问贵校的播音主持在云南有招生计划吗？",
        "question": "在云南有播音主持的招生计划吗？如果有招生人数是多少？",
        "answer": "没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-老师好，福建文科考生488有望录取贵校吗？",
        "question": "老师好，福建文科考生488有望录取贵校吗？",
        "answer": "去年最低485."
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "新高考历生政考生，预估排名12000左右能被贵校录取吗？或者请教最低录取学生排名多少？",
        "answer": "可以试着报。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-文科的录取线",
        "question": "分数线在450左右能被本校录取吗？",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13可参考去年的录取分数线，今年学校有扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-汉语言文学专业是师范类吗",
        "question": "请问贵校汉语言文学专业是师范类吗",
        "answer": " 是的。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-专业",
        "question": "为什么生物科学再选科目只有化学没有生物？",
        "answer": "生物科学只能是物化生组合。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-日语 越南语",
        "question": "刚刚过本科线有机会录取吗 选了日语或越南语 还需要学英语吗",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleList.htm?recruitArticle.searchArticleType=13详细请看我校2023年录取分数线。英语是公共必修课。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-贵校今年在广西舞蹈学录取人数",
        "question": "请问贵校今年对广西舞蹈学最低录取分数线和排名是多少以及投档比是多少？",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleDetail.htm?recruitArticle.searchArticleId=646详细请看我校艺术类的2023年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-招生计划",
        "question": "请问一下该校2024年计划招生多少人呢？服从调剂后被退档可能性为多少呢？",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!enrollmentPlan.htm#详细请看我校的招生计划。服从专业及院校内调剂且上线的考生被退档的概率相对低一些，体检表没有异常的情况下。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-招生计划",
        "question": "老师您好,我想问一下贵校的英语和汉语言文学和思政教育专业在海南分别招人吗？招多少人呢？",
        "answer": "http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!enrollmentPlan.htm#详细请点击链接里我校在各省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-云南文科考生",
        "question": "563分，位次10251，有希望被贵校英语专业录取吗",
        "answer": "参考去年的分数线，http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleDetail.htm?recruitArticle.searchArticleId=673"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-公费师范生",
        "question": "老师，您好！请问广西450分理科（精准专项）有机会进去贵校吗？",
        "answer": " 您好！我校今年扩招，达到本科线都可以填报。关于录取几率和进档分数线，广西今年是新高考落地第一年，难以预估进档分数线，建议结合往年录取位次综合参考，南宁师范大学2023年统招本科普通类投档分数及位次（广西，正投）查询网址：http://nnnuzsb.doerjob.com/zhaosheng/school!articleDet...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学",
        "title": "南宁师范大学-录取",
        "question": "云南文科考生，差一本线29分，是否能被贵校录取",
        "answer": "您好，您可参考上一年云南省各专业录取分数及位次，查询网址："
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西",
        "question": "广西物化地409分，报名贵校的几率有多大？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取（广西民族师范学院）",
        "question": "福建 物化生509 排名六万八千多可以报考贵校吗？如若可以什么专业呢？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年福建省各专业录取的分数，自己估计可以报哪些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，云南理科480，报你们学校会不会滑档",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西",
        "question": "贵校今年历史类扩招吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年没有扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-福建考生",
        "question": "您好福建历史组453分21746名服从调剂有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年福建省各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西历政地463分，位次两万六可以报考贵校的师范类专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-日语生专业限制",
        "question": "贵校有哪些专业日语生不能报考？",
        "answer": "考生您好，我校除开英语、商务英语、翻译专业不招日语考生外，其他专业都招。但我校非英语类专业公共基础外语教学以英语为主，设置少量以日语、越南语、泰语为语种的公共基础外语教学，非英语语种的考生在填报志愿时须慎重。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西文科",
        "question": "总分425位次四万有机会报考吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-关于民族比例问题",
        "question": "1.贵校民族比例多少 2.普通批护理学投档后会不会因为不是少数民族考生而被退档",
        "answer": "考生您好，今年是高考改革第一年，分专业组投档，我校执行广西的民族政策，今年广西如果有比例限制，按相关政策执行。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西物化生417分是否达到今年地方公费师范生最低录取分数线？",
        "question": "有机会吗？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "你好， 广西政史地479分录取贵校的汉语言文学和思想政治教育专业 可能性大吗?",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年汉语言文学、思想政治教育专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "我是广西物化地考生，418，排位11万左右，被贵校150专业组录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族师范学院",
        "question": "江西音乐生文化357 音教分458.7排名1433 音表声乐465.91排名1364 有机会冲一冲吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年江西省音乐学专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族师范学院",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年海南省各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族",
        "question": "请问我是广西省历史考生分数是452排名是30416可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-退档风险",
        "question": "老师你好，我是广西美术类考生综合分是444.5位次是9954，我想填贵校第一志愿冲一冲被退档的风险大吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年美术类专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "你好， 广西全文479分录取贵校的公费师范生可能性大吗 ?",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年公费师范生各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-湖南物化地464，有希望录取吗？",
        "question": "推荐什么专业呢？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年湖南省各专业录取的分数，自己估计可以报什么专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西文科考生452分排位30416左右，能报汉语言文学吗？或着小学教育的公费师范生录取的机会大吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年汉语言文学、小学教育专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西文科考生452分排位30416左右，能报汉语言文学吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年汉语言文学专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-精准专项",
        "question": "精存准专项名单公示不存在，怎么知道自己在不在名单",
        "answer": "考生您好，你可以到https://gs.gxeea.cn/GSdataShow.aspx?formID=136这里查询精准专项公示的名单。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西民族师范学院 民族班的思想政治教育专业是2023才开始开展的吗？2024年会不会降低分数要求？",
        "answer": "考生您好，我校思想政治教育专业历年来一直都有招生。我校没办法估计是否降低分数。您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年思想政治教育专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "湖南物生地435有机会报考吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年湖南省各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-四川文科",
        "question": "四川文科494，位次44438，有机会被行政管理录取吗？学校投档比例是",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在四川省各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-2024届高考分数409位次127289有机会进入贵校学习吗",
        "question": "如上所述",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-音乐器乐",
        "question": "您好，该校招柳琴吗？江西考生文化343音教排名1389分数230.98音表排名1150分数235.15报该校有希望吗",
        "answer": "考生您好，我校在江西省招音乐教育类的考生，不区分声乐器乐。您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在江西省各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "你好我是2024福建考生，总分472，排名17610，有多大概率被贵校录取呢？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在福建省各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-美术",
        "question": "您好，今年美术学人数扩招还是缩招了",
        "answer": "考生您好，我校今年美术学专业比去年增加了50个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "您好，老师，我是贵州的考生，想请问一下贵校的考生投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，我校普通本科投档比例是一比一。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取规则",
        "question": "请问贵校录取规则是分数优先还是志愿优先",
        "answer": "考生您好，我校录取规则是志愿优先。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西美术类考生中考分数444.5位次是9954，是否建议第一志愿冲一冲贵校？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族大学师范学院",
        "question": "您好，请问贵校的普通科投档比都是一比一么，是否有不同的地方？",
        "answer": "考生您好，我校普通本科投档比例都是一比一。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族师范学院专业",
        "question": "可以转专业吗？转专业需要什么条件？",
        "answer": "考生您好，我校学习一个学期后可以申请转专业，但是必须要参加转入专业的考核，每个转入专业都有名额限制，转专业考核合格且在名额限制之内才能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-国标生（广西民族师范学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "考生您好，我校舞蹈类专业不区分舞种。，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。我们住宿基本都是8人间。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西全文488，排位1万9，可以被贵校的什么专业录取呢",
        "question": "标题中已咨询",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "美术生最低分数线",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年美术类专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "本人物理生物地理449分，想报地理科学专业，请问贵校我这个录取概率怎样",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年生物科学专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-平行志愿实行专业清还是分数清",
        "question": "本院的平行志愿，实行的是“专业优先”录取模式还是“分数优先”录取模式",
        "answer": "考生您好，我校实行的是“专业优先”的录取模式。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-退档",
        "question": "已服从调剂，且身体要求与体检方面无问题。贵校是否承诺提档不退档",
        "answer": "考生您好，如果您服从调剂，且体检没有问题，是不会被退档的，但可能会录到您不喜欢的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-民族师范",
        "question": "今年招美术类公费师范生吗？ 美术类公费师范的投档比是多少 ？如果报考需要面试吗？或者有什么其他的条件？",
        "answer": "考生您好，我校今年没有美术类的地方公费师范生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-扩招",
        "question": "想问今年广西的物理类会进行扩招吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年物理类没有扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族大学",
        "question": "招美术类的公费师范生吗",
        "answer": "考生您好，我校是广西民族师范学院，我校今年没有美术类的公费师范生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西物化生考生，总分419，省排119375，有希望报考贵校机械设计制造及其自动化，电子信息工程，通信工程等专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年电子信息工程、通信工程等专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西物化生417分有机会吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-能不能去你们的物理",
        "question": "我是广西理科考生且选有化学考了436能去你们学校吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年物理学专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-投档比例",
        "question": "贵校投档比例是多少",
        "answer": "考生您好，我校普通本科按一比一投档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-专业限制",
        "question": "我是选日语的，请问贵校生物科学专业对这个有限制吗",
        "answer": "考生您好，我校生物科学专业对日语考生没有限制。但我校非英语类专业公共基础外语教学以英语为主，设置少量以日语、越南语、泰语为语种的公共基础外语教学，非英语语种的考生在填报志愿时须慎重。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "广西历史线考生466排名25995有机会报考贵校的汉语言文学，思想政治教育，历史学这几个专业的一个吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年汉语言文学、思想政治教育、历史学这些专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族",
        "question": "贵州美术242 综合484有机会录吗，能取到多少",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年贵州美术类专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取问题",
        "question": "您好，我是广西历史向考生分数426排名40290～40722，想学贵校的财务管理专业，想问一下录取的概率大不大。",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年财务管理专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西美术生综合分444报上的几率大吗",
        "question": "请问广西美术生历政地 综合分444有报上的几率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年美术类专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "请问广西考生物化政，分数424能被该校录取吗，如果选择会计专业可能性大吗？希望能详细回答一下。",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年财务管理专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-限制条件",
        "question": "您好，能详说贵校有哪些专业是有特殊要求的吗？要求是什么呢？",
        "answer": "考生您好，我校如下专业有特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范生",
        "question": "老师您好，广西理科物化生412分，位次124684，能报贵校的公费师范生小学教育专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年公费师范生各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-体育录取",
        "question": "你好 云南考生 文化过线439 体育专业89.98是否有机会录取贵校",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年云南省体育教育专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "四川文科516，位次27969，有机会进入贵校的秘书学专业吗？，接受调剂有机会进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在四川省各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "广西考生在该校的投档比例为多少，，国际经济与贸易，商务英语和英语，小语种对英语等单科成绩有要求吗，汉语言文学对语文单科成绩有要求吗",
        "answer": "考生您好，我校在广西的投档比例为一比一。我校所有专业都没有单科成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-体育",
        "question": "老师你好，请问体育96文化312综合434广西可以进贵校不",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年体育教育、体能训练专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-投档比",
        "question": "今年贵州新高考请问贵校今年在贵州招生的投档比为多少谢谢",
        "answer": "考生您好，我校在贵州今年的投档比例韦一比一。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "历史类纯文430位次38810有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-您好，该校招柳琴吗？江西考生文化343音教排名1389分数2",
        "question": "您好，该校招柳琴吗？江西考生文化343音教排名1389分数230.98音表排名1150分数235.15报该校有希望吗",
        "answer": "考生您好，江西音乐教育类的就可以报考我校，没有区分声乐器乐。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-预科班录取分数或位次",
        "question": "该校预科班近三年录取分数线及其位次，广西历史类522分，位次为11411被录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年预科录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "你好，请问贵校的英语（师范）专业需要口语要求吗",
        "answer": "考生您好，我校英语专业今年不需要口语。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-少数民族预科班",
        "question": "老师你好，我想询问广西壮族是否可以报考本校的少数民族预科班？少数民族预科班的专业是如何分配的？",
        "answer": "考生您好，广西壮族可以报少数民族预科班。少数民族预科班是经过在广西民族大学学习一年后，根据这一年的成绩由高到低来选我校提供可选择的专业，我校每个专业都有名额限制，排名靠后的选择就少了。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，我校普通本科按一比一提档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-早晚自习，早操",
        "question": "请问贵校有安排早晚自习和早操嘛",
        "answer": "考生您好，我校安排有早读、早操以及晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "贵校今年会扩招吗",
        "answer": "考生您好，我校今年招生计划比去年增加100个。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "请问低于本科线10分左右有可能进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，都要上本科线才有机会被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "请问贵校的少数民族预科班招生仅面对广西吗",
        "answer": "考生您好，我校少数民族预科班仅面向广西招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "贵校2023年的录取情况如何?各批次录取最低分是多少（物理类的）",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-汉语言文学",
        "question": "招收物理类的考生吗",
        "answer": "考生您好，汉语言文学专业不招收物理类学生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-民族班",
        "question": "只要是少数民族就可以报民族班吗",
        "answer": "考生您好，只要是少数民族就可以报民族班。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范生",
        "question": "广西公费师范生的政策",
        "answer": "考生您好，您可以到https://zsw.gxnun.edu.cn/info/1205/2708.htm这里了解我校今年公费的招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西柳州考生",
        "question": "广西柳州历史组考生，434分，位次37099，请问贵校财务管理、历史学两个专业有希望录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年财务管理、历史学这两个专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西录取",
        "question": "广西物生地381分排名15万多可以报考学校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计可否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族师范的舞蹈表演",
        "question": "舞蹈表演是体育舞蹈嘛 还是中国舞 历年对物理类舞蹈录取分数线是多少？",
        "answer": "考生您好，我校舞蹈表演是中国舞。您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年舞蹈表演专业录取的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族大学师范学院",
        "question": "美术生投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校普通本科美术类按一比一投档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族大学师范学院",
        "question": "美术生投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校普通本科美术类按一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "广西历史线考生466排名25995有机会报考贵校的汉语言文学，思想政治教育，历史学这几个专业的一个吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年汉语言文学、思想政治教育、历史学这些专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "地理科学往年位次最低位置39868，我的位次是31458，请问我录取机会大吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年地理科学专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-精准专项",
        "question": "是人人都可以报的吗？精准专项名单找不到",
        "answer": "考生您好，精准专项不是每个人都可以报考，可以到https://gs.gxeea.cn/GSdataShow.aspx?formID=131这里查询是否有报考资格。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "福建历史方向考生470位次18000左右进入贵校的秘书学专业的几率大吗，此外该校的投档比例如何，按专业优先录取原则对吧?",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年福建省各专业录取的分数，自己估计录取概率。我校按一比一投档。我校按专业优先的原则录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "你好，贵州考生位次23101，488分有希望被贵校新闻学录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年贵州省各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-官网上的2024年本科对口中职招生计划信息表",
        "question": "是指提前批/专项报名吗？如果不是在哪看提前批专业",
        "answer": "考生您好，本科对口中职招生已经在今年4-5月份完成了，因此现在不能报考了。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-甘肃岷县美术艺术考生",
        "question": "老师您好，我是甘肃岷县美术艺考生，我的文化课成绩是347 专业课成绩是225 我的综合排名是两3516 综合排名是454 可以上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年甘肃省美术类专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-对甘肃省美术生的投档比例是多少？",
        "question": "对甘肃省美术生的投档比例是多少？",
        "answer": "考生您好，我校按一比一提档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取概率质询",
        "question": "请问贵校广西物生地413能被录取吗？有我可以报的专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-云南美术生",
        "question": "专业224.96文化397可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年云南省美术类专业录取的分数，自己估计能否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-投档比是多少？物化生400分135986能报吗？",
        "question": "投档比是多少？物化生400分135986能报吗？",
        "answer": "考生您好，我校普通本科按一比一提档。您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西纯文452分排名30624，报地理科学，秘书学，历史学可以吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年地理科学、秘书学、历史学专业录取的分数，自己估计录取概率。但是地理科学专业需要再选科目为地理。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西少数民族考生，报考提前批可以有哪些",
        "question": "您好老师，请问下我是少数民族。成绩480，位次21398，可以报考贵校的提前批吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年少数民族预科录取的分数，自己估计可否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-云南理科生排名66772名能被录取嘛",
        "question": "云南考生 成绩474分 排名66772名 报通信工程网络工程安全嘛",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历云南省年各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "请问广西物化生454报考贵校化学系，录取的概率大吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年化学与生物工程学院各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-报考",
        "question": "全文科502分，排名15000左右能报好的专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己看能报哪些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年江西省各专业录取的分数，自己估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "今年历史学计划招生是多少呢？",
        "answer": "考生您好，您可以到https://zsw.gxnun.edu.cn/info/1161/2688.htm这里了解我校今年各专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "广西历史线考生466排名25995有机会报考贵校的汉语言文学，思想政治教育，历史学这几个专业的一个吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年汉语言文学、思想政治教育、历史学这些专业录取的分数，自己估计可否报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-少数民族预科班",
        "question": "你好我是广西历政地的考生！479分位次21923瑶族 可以报咱校的少数民族预科班吗 专业又是怎么选的呢",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年少数民族预科录取的分数，自己估计能否填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "你好，物化地考生377排名15万能被贵校录取吗！",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-四川文科499有希望吗",
        "question": "省排名39619-40370",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年四川省专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "历政地438，排名35688，可以考虑报贵校吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计可否报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-是否录取，投档比",
        "question": "河北文科生491分，可以报考贵校那些专业？ 贵校的投档比是1.1吗",
        "answer": "考生您好，我校投档比例是一比一。您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年河北省各专业录取的分数，自己估计可以报考哪些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-江西录取",
        "question": "你好！江西物理479排名112329有希望录取贵校吗？如果被提档了且服从调剂的话一定不会被退档吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在江西省各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。如果被提档了，体检没问题服从条件是不会被退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范生",
        "question": "老师您好，我是物理方向的，没有选生物，还能报考贵校的公费师范生生物专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校生物科学专业只需要选物理和化学，没有要求生物，因此您是可以报考我校的生物科学专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-校区",
        "question": "贵校有几个校区？选择师范类专业被分在哪个校区",
        "answer": "考生您好，我校只有一个校区，在崇左市江州区佛子路23号，所有专业都在这里学习。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-请问贵校对江苏省进行招生吗？",
        "question": "要是招生的话，理科大概多少分有希望？",
        "answer": "考生您好，我校在江苏有招生，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在江苏省各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范",
        "question": "培养计划文件中没有我县的名额，但是广西考生，那还能报公费师范生嘛?",
        "answer": "考生您好，只要是广西的户口就可以填报公费师范生，但是填了定向哪个县的，以后就要到这个县工作。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-转专业",
        "question": "请问贵校可以转专业吗 可以的话有什么条件",
        "answer": "考生您好，我校可以转专业。我校每个专业都有转入名额限制，转专业需要提供特长能转入哪个专业，并且参加该专业的转专业考核，考核合格且在名额限制之内的才能转入。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范生英语专业",
        "question": "没有报考英语口试，能报考贵校的公费师范生英语专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校英语专业不需要口试，没有口试的也可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西考生历史类433分排名，37512名可以报贵校吗？被录取概率大吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-湖南美术生",
        "question": "综合271可以冲嘛",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校湖南省美术类专业录取的分数，自己估计能否冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-老师好，如果我选服从调剂的话是不是一定不会被退档？",
        "question": "我四川文科504，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校按一比一提档，服从调剂的话是不会被退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "请问贵校今年的投档比是？",
        "answer": "考生您好，我校今年普通本科按1比1提档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "老师你好，我是广西的考生，成绩449 名次31458，我有几个问题，1、你们学校的广西民族师范学院的精准专项填报有什么要求？2、我的位次比往年思想政治教育，最低位次低34，还有希望可以录取上吗？",
        "answer": "考生您好"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-专业扩招",
        "question": "请问贵校有具体到哪些专业有扩招吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年招生计划比去年多了100个，可以到https://zsw.gxnun.edu.cn/info/1168/2658.htm这里对比一下我校今年招生计划和去年录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范",
        "question": "贵校去年公费师范生投档最低线多少",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年公费师范生录取的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-投档比例",
        "question": "投档比例是多少",
        "answer": "考生您好，我校普通本科按一比一提档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-1调剂",
        "question": "1，调剂会被调到没有报的专业组专业吗 2，进档后，服从调剂",
        "answer": "考生您好，调剂只在本专业组调剂，不会被调剂到其他专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-你好我是广西考生，分数是426，排名是112415，想报贵校",
        "question": "你好我是广西考生，分数是426，排名是112415，想报贵校的地理科学专业，并且是少数民族，能否报成功，并且录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年地理科学专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-投档比",
        "question": "贵校的投档比是1:1吗？被提档且服从调剂有无被退档的可能？",
        "answer": "考生您好，我校是普通本科招生是按1比1提档。如果服从调剂是不会被退档，但可能会调剂到你不喜欢的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "老师您好，我是今年广西历史方向考生总分470排名在24500名左右想报考本校的历史学专业被录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年历史学专业录取的分数，自己估计能否被我校录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-美术",
        "question": "广西文史综合分481排名5015能否有机会被贵校录取？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年美术类专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "老师，你好！我是海南考生，高考分数557分，省排名21396，报考本校的小学教育录取可能性大不大",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在海南省小学教育专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在甘肃省美术类各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-甘肃体育统考生",
        "question": "体育成绩256文化课406综合排名402报考贵校体育教育专业，能被贵校录取吗？概率为多少？谢谢",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年甘肃省体育教育专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-咨询",
        "question": "广西教室有空调吗？宿舍是上床下桌吗？😳",
        "answer": "考生您好，我校实验室内有空调，公共教室没有空调。宿舍大部分都是上下铺的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-山西449能被录取吗",
        "question": "您好 我是山西省的考生 考了449 能被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在山西省各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取希望大不大",
        "question": "老师好，我是广西物化地考生，今年考了429分，排名109828，想报贵校的地理科学，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年地理科学专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取（广西民族师范学院）",
        "question": "老师 云南美术生，文科文化成绩359，专业成绩265.4，排名503，可以被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范生",
        "question": "公费师范生给予某一地方的名额未录取满 是否可以向下录取已过本科线 但是未达到贵校公费师范生的档案",
        "answer": "考生您好，如果地方公费师范生某个地方没录满，我们会有征集志愿，征集志愿后由广西招生考试院向我校按规定对未录满的计划进行投档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-专业代号",
        "question": "学校的专业代号在哪查，不然没法写志愿",
        "answer": "考生您好，我校今年在陕西省没有招生计划，如果您是在陕西参加高考的无法填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-美术生",
        "question": "艺术231，（历政生405），名次3763有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-转专业问题",
        "question": "你好，我想问一下，如果能够录取进入贵校，但是录取专业不是很满意，请问转专业的要求有哪些呢？",
        "answer": "考生您好，我校转专业都要符合当年录取的选考科目要求，对于每个转入专业均有转入人数限制，需要参加转入专业的转专业考核，考核合格且在考核结果人数限制范围之内才能转入。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取希望大不大",
        "question": "我是广西考生（物理类），考了429分，排名109828，不知道能不能被贵校录取？如果报考公费师范生，录取希望大不大？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-你好广西历史类考生排名29200录取的几率大不大",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取希望大不大",
        "question": "老师好，我是广西历史类考生，今年考了443,排名34106，想报贵校的学前教育和小学教育，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年学前教育、小学教育专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "请问福建高考文科478有机会录取该校的网络与新媒体专业吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校去年网络与新媒体专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取希望大不大",
        "question": "云南艺术类考生（文科），舞蹈学；专业分：208，文化分：461，请问被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次108796可以上你们学校吗？",
        "answer": "考生您好，如果您不挑专业的话考上我校学校几率还是挺大的，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-预科班",
        "question": "您好，老师，我是历史政生430分，防城港，报预科班能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年预科录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-学费",
        "question": "学费一般多少",
        "answer": "考生您好，我校学费按如下标准预收："
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西理科考生分数414位次12万，有机会被贵校学前教育专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年学前教育专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-历年高考体育生录取分数要多高",
        "question": "我想看看历年的提前批录取分数线",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-文科",
        "question": "文科441可以进历史学吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年历史学专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "你好，请问广西理科423报贵校被录取的机会大吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-投档比",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校按一比一提档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "老师你好，我是广西的考生，成绩449 名次31458，位次比你们学院的国际经济与贸易专业去年最低位次高，请问我可以录取进这个专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年国际经济与贸易专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西考生",
        "question": "广西考生物理类物化生组合总分440位次100383有机会报贵校公费师范生的生物或者英语专业吗？接受调剂。",
        "answer": "考生您好，今年公费师范生分组比较细，只要组里面有没有排斥的专业和定向就业县，可以考虑冲一冲。可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范生",
        "question": "2024年公费师范生最低控制分数是多少？",
        "answer": "考生您好，公费师范执行的是广西划定本科的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "您好，历生政497，位次20294，口语成绩已及格，报贵校的英语专业有希望吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年英语专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-广西民族师范",
        "question": "广西文科文化353 艺术246 综合分484有多大几率录取",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年艺术类专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-退档",
        "question": "老师你好，我是广西的考生，成绩449 名次31458，请问可以录取进你们学院，不服从调剂是否会被退档",
        "answer": "考生您好，如果不服从调剂是有被退档风险的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "老师你好，我是广西的考生，成绩449 名次31458，请问大概率可以录取进你们学校的学前教育或者国际经济与贸易专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年学前教育、国际经济与贸易专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范生",
        "question": "公费师范生是怎么样录取的？有什么要求？报了公费师范生还可以报普通志愿嘛",
        "answer": "考生您好，我校地方公费师范生按分数优先的原则进行录取，需要广西户口才能报考，但也必须要符合相关专业选考科目要求，报了公费师范生也必须要报普通志愿，如果公费师范生没被录取那么普通志愿就有机会被录取了。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "你好本省美术生美术221文化329综合441省排名10273报考本校有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年美术类各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-能不能上贵校",
        "question": "福建文科476，排名16885可以上什么专业",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在福建省各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-体育",
        "question": "云南省体育83.5文化365报考体教有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年在云南省体育教育专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-江西物化地484分省排106600",
        "question": "可以报哪些非中外合资的二本工学专业",
        "answer": "考生您好，我校所有专业都是非中外合资的。您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计可以报考哪些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-扩招",
        "question": "请问贵校今年扩招吗，还是像往年一样？",
        "answer": "考生您好，我校今年普通四年制本科计划比去年增加100个，大部分专业与去年维持一样的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-能否录取",
        "question": "云南美术生 文化(理科)379 排名129723 艺术：243.58排名：7854 能否被贵校录取？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-是否录取",
        "question": "历政地423",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生您好，我校公共外语没有开设俄语语种。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西文科420， 位次42878 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "广西历史考生428能被贵校录取的概率如何",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-云南体育生",
        "question": "你好云南体考85.27文化已过线有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-英语，法学专业",
        "question": "请问今年历史方向考生的分数线为451的话有望报考贵校的什么专业呢（本人倾向于英语与法学专业）",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计报哪个专业有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-思想政治教育",
        "question": "物化政可以报考思想政治教育吗？",
        "answer": "考生您好，我校思想政治教育专业要求首选历史，再选政治。您没有首选历史，因此无法报考我校思想政治教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-录取",
        "question": "我是云南省文科考生，我的总分是445，然后省排名是63,260名。有没有希望被贵校录取？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-云南舞蹈类考生",
        "question": "文化分360（文史），舞蹈统考189分，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-公费师范生。",
        "question": "请问公会师范生如何报。",
        "answer": "考生您好，公费师范生在本科提前批其他一类中填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-美术生",
        "question": "本人云南文科文化437，美术专业230.5，文五专五综合分66.71，请问本人有没有希望被贵校录取",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）的“招生分数”栏目查看我校历年各专业录取的分数，自己估计能否被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-投档比",
        "question": "投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，我校按照一比一提档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-云南考生",
        "question": "音乐生文化分401分，音乐教育声乐176.66分，音乐表演194分，有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）招生分数栏目了解我校历年录取分数情况，自行估计录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-云南省理科455位次79900可以被贵校录取吗",
        "question": "如果可以录取大概是什么专业",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）招生分数栏目了解我校历年各专业录取分数情况，自行估计可以录取哪些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-师范定向生",
        "question": "您好，贵校的定向生招生计划和录取分数线是多少？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）“招生分数”栏目了解我校历年录取分数情况，在“招生简章”栏目的“广西民族师范学院2024年定向培养地方公费师范生招生简章”可以了解各专业的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-能否录取？",
        "question": "云南美术生 文化(理科)：394 排名：121146 艺术：237.4 排名：9759 能否被贵校录取？",
        "answer": "考生您好，您可以到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）“招生分数”栏目了解我校历年各专业录取分数情况，自行估计能否被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-英语专业",
        "question": "请问贵校的英语专业有何具体要求，不参加口语考试，分数达到了可报吗",
        "answer": "考生您好，我校今年英语专业不需要参加口试，只要高考外语考英语语种的，就可以报了。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-法学专业",
        "question": "请问该校的法学专业分数以及具体情况如何",
        "answer": "考生您好，我校法学类专业只有思想政治教育这一个专业，可到我校招生信息网（https://zsw.gxnun.edu.cn/）中“招生分数”栏目了解历年招生分数及计划情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-音乐生",
        "question": "请问老师，今年声乐艺术生同时报了音乐表演和音乐教育，如果志愿填报音乐学，是按音乐表演的分数还是按照音乐教育的分数进行排名录取？",
        "answer": " 考生您好，我校音乐学专业按音乐教育的分数排名进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-学校环境及设施情况",
        "question": "请问贵校的宿舍、食堂、教学等环境及设施如何，校内校外的交通情况如何",
        "answer": "考生您好，我校宿舍以8人间为主，还有6人间、4人间，但是能住哪种类型的宿舍不是自己能自由选择，宿舍都配有空调、热水、卫生间，新宿舍环境较好，旧宿舍环境稍微差一些，但是学校正在进行宿舍改造。学校有两个食堂，都有空调、饭桌，可以堂食也可以带回宿舍吃，可以刷微信，各种米饭、各类粉...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族师范学院",
        "title": "广西民族师范学院-选科历史生物政治",
        "question": "考本校的生物科学或者思想政治专业是否有选科要求？",
        "answer": "考生您好，生物科学专业要求首选物理再选化学，思想政治教育专业要求首选历史再选思想政治。"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-报考",
        "question": "老师您好！江西美术生排名6610有机会报考吗？学校开设公共日语吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年江西艺术(不分科目类)最低录取分数为514分（综合分），请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，报考少数民族预科班的条件是什么？"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-环境",
        "question": "这边宿舍几人间有空调吗？",
        "answer": "考生你好，宿舍均安装有空调，一般为8-10人间，上床下桌，也有部分上下铺，各种类型宿舍都有，由学校统一安排。"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-专业",
        "question": "英语专业有分数要求吗？需要口语考试成绩吗？可以考研吗？（英语类和化学类）",
        "answer": "考生你好，英语、商务英语专业无单科成绩、口语考试要求。但仅录取参加英语语种考试考生。可以报考研究生。"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科493位次146159，有希望报贵校吗?概率大不大",
        "answer": "考生你好，2023年四川理科录取最低分475，全省位次136147，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-报名提前批后报普通批次会受影响吗？",
        "question": "我是广西南宁高考生想报贵校的公费师范生，如果报公费生不被录取会不会影响后面的普通批次？提前批和普通批可以一起报吗？",
        "answer": "考生你好，前面的批次不被录取，不影响后面批次的志愿。但是前面批次一旦被录取，后面的批次志愿就作废了。具体填报政策可以留意广西招生考试院网站。"
    },
    {
        "schoolName": "河池学院",
        "title": "河池学院-预科",
        "question": "贵校的预科录取位次大概是哪个到哪个区间？大概是多少分？读预科是怎么发录取通知书的？",
        "answer": "考生你好，2023年预科B文史类录取最低分451分，位次42588，请参考。先在百色学院预科学院读一年，然后根据预科期间成绩选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "玉林师范学院",
        "title": "玉林师范学院-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "https://zjw.ylu.edu.cn/info/1013/6914.htm点击查看我校去年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "玉林师范学院",
        "title": "玉林师范学院-录取",
        "question": "（玉林师范学院）广西历史类美术生综合分458，名次8254，有机会冲一冲贵校吗？",
        "answer": "我校去年录取该类考生一志愿最低位次3641"
    },
    {
        "schoolName": "玉林师范学院",
        "title": "玉林师范学院-录取",
        "question": "老师您好，我是广西历政地考生，女生，高考成绩在452分，请问有机会就读贵校吗？我的意向是教育类专业，谢谢",
        "answer": "https://zjw.ylu.edu.cn/info/1013/6914.htm点击查看我校去年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "玉林师范学院",
        "title": "玉林师范学院-录取",
        "question": "湖南物化地455能上并且不被退档吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校去年在湘物理类录取最低分数线所在位次"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-山东美术生",
        "question": "美术综合分457，位次20267，报考贵校区有希望吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-河南国标生",
        "question": "你好，河南国标生双过线综合成绩428有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "老师你好！广东考生音教省排位5010，综合435，引脚专业有希望吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-历史类综合排名2320有机会上贵校不？",
        "question": "福建考生，美术类综合分2320排位，有机会不？去年美术类的最低排位是多少呢？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广东美术生综合分439分，排名17636，",
        "question": "报考贵校几率大吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "安徽声乐表演综合分471.01位次2414冲击贵校的概率大吗？如果服从调剂的话会被退档吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-您好",
        "question": "您好，河北省流行演唱专业考生 统考成绩230.85 文化成绩336 综合分456.56 有希望被贵校录取吗 流行音乐专业",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-贷款",
        "question": "咱们学校除了生源地贷款，有高校贷款吗，有资助中心电话吗",
        "answer": "你好，我校资助中心电话请联系：0771-5333224。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-专业咨询",
        "question": "想问下贵校是今年开始使用统考成绩录取吗？浙江省美术生位次4551报考美术师范教育录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-你好",
        "question": "河北舞蹈综合438.07 位次3298 报考希望大吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西2024年美术生",
        "question": "广西历史类艺考499分，排名2860有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-山东",
        "question": "山东政史地473 24万 日语专业有希望不",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-湖北艺术生能不能报考广西艺术学院",
        "question": "湖北艺术生综合分520，综合分在本省一分一段排名13021，文化333，专业212，都过了本省最低分数线，有没有几率上广西艺术学院",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "你好，广东考生 ，音乐生 ，音乐教育（声乐专项）方向合成总分450分， 排名1587。 音乐教育类合成总分450分 ，排位4018。可以报考贵校专业组205的音乐教育（师范）专业吗?",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-湖南录取",
        "question": "湖南历史类468能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西艺术学院",
        "question": "广西文史类美术生，统考分264综合分501位次2666有机会录取贵校吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-专业录取",
        "question": "老师您好！我是广西考生，选的是历史方向。英教综合分461.5 位次606。服从调剂。我想要报考广西艺术学院的音乐教育专业，能被录取吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西美术生报考",
        "question": "请问美术生综合分444 文化344 艺术218 排名9957有机会报上吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西艺术学院",
        "question": "山东纯文，政史地组合，477排名23万位次，可以报考贵校的艺术史论专业吗？录取可能性大吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西播音",
        "question": "请问对于播音主持艺术生有无身高要求，本人160cm 88斤",
        "answer": "身高相关要求详见我校《广西艺术学院2024年普通本科招生简章》（https://zsb.gxau.edu.cn/bzkszs/zszc/content_304779）录取要求，上面未提及的就不做要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西播音",
        "question": "请问广西播音主持综合分525.75 排名92 有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少？",
        "answer": "投档相关请咨询本省招生考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-四川美术生文科",
        "question": "老师你好，四川美术生，专业232，文化381，综合分480，有希望被贵校录取录取吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-山西美术考生",
        "question": "请问艺术223文化382综合排位2544有机会被贵院录取吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广东音乐（广西艺术）",
        "question": "老师好，我是广东2024音乐生，只考民族声乐一项，双过线，声乐专业分236，文化324，综合分457，排位3560，想报贵校音乐表演（声乐），请问有机会被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "广东音乐生，音乐教育（声乐）主项，省排名2120，综合分435，有希望报去音乐教育专业吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-美术文",
        "question": "想问一下，今年没有校考录取要求重文化还是重艺术。",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-投档",
        "question": "您好，请问贵校的艺术生投档比例是多少。",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "湖南全文文化考生，广西艺术学院在湖南的投档比是1:1吗？存在专业极差吗？转专业转出和转入有什么具体要求吗？存在在湖南招生有新增专业以及扩招的情况吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西艺术学院",
        "question": "老师您好，我是广西的一位文史类美术生，综合分数是512，统考成绩256，今年排名1682，2023年排名1718，想报考贵校的服装与服饰设计专业，请问报考的几率大不大。",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-山东音乐",
        "question": "您好 我是山东考生，想报考贵校编号为41的音乐表演（演唱）专业。我的专业课成绩为241分，在山东双达线分段中的排名为1081。文化课成绩为370分，在山东双达线分段中的排名为3199。按照山东政策划分比例的综合成绩为486.61分，分段排名为1908。请问报考贵校 是否有希望被录取？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "广东省舞蹈表演专业分208，历史类总分307，综合分414，排位1884，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "河南文科448报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广东考生",
        "question": "广东历史考生 总分480 排名52916 请问报广告学专业有机会吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-江西美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-音乐专业",
        "question": "老师好， 1. 我的专业课成绩210分，本科线是203分；文化课成绩350分，本科线是323分，有机会上岸吗？ 2. 贵校音乐专业的录取分的总分是如何确定的，专业课占多少，文化课占多少？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-音乐专业",
        "question": "老师好， 1. 我的专业课成绩210分，本科线是203分；文化课成绩350分，本科线是323分，有机会上岸吗？ 2. 贵校音乐专业的录取分的总分是如何确定的，专业课占多少，文化课占多少？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-云南美术生",
        "question": "专业224.96文化397可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-我想去贵校",
        "question": "你好，广西美术文化355 艺术220 综合分452.5位次9053有机会录取贵校吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "贵校您好，我是浙江音乐表演考生，校考合格，请问贵校对浙江音乐表演破格线是按照369分计算还是320分计算？谢谢",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-报考",
        "question": "河南播音234，表演237，文化课389，有希望吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-美术生",
        "question": "广东美术生历史类（历生地）文化355，统考200，综合分428，排位20380，可以报咱学校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "广西历史类425分 位次409089 有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-美术",
        "question": "有小分限制吗 招色盲或色弱吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-普通类专业是不是不在提前批？",
        "question": "老师好，我在浏览提前批的时候并未发现普通类专业。请问它们是否不在提前批进行招生？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-湖南",
        "question": "湖南美术特长生综合分298.7有机会上你们学校吗文化452专业233",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西美术生",
        "question": "您好，我想请问一下，美术统考248，文化分322，综合分471，有机会冲击贵校的艺术类专业嘛",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西国标",
        "question": "今年对国标生只收历史类的吗",
        "answer": "是的，我校今年在广西，舞蹈表演（国标舞）只有历史类计划，详细计划数可查阅我校各相关专业招生计划（https://zsb.gxau.edu.cn/bzkszs/zsjh/content_305777）。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西美术生",
        "question": "您好 2024本校是否开放陶瓷相关的专业？如果选陶瓷相关的专业 文化292专业243综合449能否申请",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-你好，河南文科472排名58914报名贵校非艺术统考有希望吗",
        "question": "怎么样老师",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-河南文科467分，排名63016，能上贵校二本—广告学吗？",
        "question": "河南咨询",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西艺术学院",
        "question": "湖南美术专业250文化321综合分271.3双过线，有希望被贵校录取吗？学校开设日语课程吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "河南考生文科448能考上吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-四川美术考生美术分239.35 文化332可以报考贵校吗",
        "question": "四川美术考生美术专业分239.35 文化332可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "手机整很难受",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-广西艺术类考生",
        "question": "贵校在广西24招生招生计划是什么？学生美术统考217，历史类文化368，综合分455，省排名8667能否报贵校？贵校美术类专业是否是提前批报考（广西美术统考省控线200，历史类美术文化省控线300）",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-报考",
        "question": "湖北舞蹈生专业240.4分，文化320分，综合528分能报考贵校吗！",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "山东影视戏剧表演 文化科302分 艺术189分有机会报考吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-书法",
        "question": "广西书法综合510排名100有机会吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-音乐生（广西艺术学院）",
        "question": "老师您好，湖南音乐生，文化316，音表253今年有机会上贵校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "上海美术生综合分417.46，位次排名4785，有机会录取贵校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录音艺术",
        "question": "老师你好，请问录音艺术要限定音表或者音教吗，如果限定音教分主项吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "你好！老师！广东音乐教育（声乐），在广东招几人？省排位2300有希望报考吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "你好，湖南历史组449分报考你方学校难度大吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-投档比例",
        "question": "您好！请问贵校今年的投档比例是多少呢？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。投档的相关问题请咨询广西自治区招生考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-贵校是按什么分数录取",
        "question": "是按综合分还是文过专排还是专过文排",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-多少分可以被贵校录取",
        "question": "255艺术分 345文化分 491综合 服从调剂可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-湖南美术生",
        "question": "湖南美术生文化407，专业241，综合分按本省专七文三方式计算290.8，排名4400左右有望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-美术生录取",
        "question": "广东美术生，综合分444，有机会冲吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "美术综合分492.75排名3600有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-艺术分",
        "question": "请问学院有艺术最低分要求吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-关于音乐生问题",
        "question": "小孩是广东艺术考生（女），想报贵院音乐教育（声乐），综合459，有机会吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-高考录取",
        "question": "老师您好！我是山东考生，成绩497，语文113，报考贵校戏剧影视文学专业录取概率大吗？我心仪贵校很久了",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分443有机会吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-录取",
        "question": "广西历史类，美术252文化358",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-舞蹈专业",
        "question": "舞蹈专业是按文化过线专业排名录取还是按综合分录取",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-提问",
        "question": "老师你好 我想问一下美术生综合分排名4377有希望吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-今年的艺术文科综合分分数线",
        "question": "老师您好，我文化分347，艺术分251，综合分487，有望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-咨询",
        "question": "四川播音生综合分469能上吗？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-美术生",
        "question": "我是广西理科美术生文化350；专业254，请问我被录取的几率大吗？广西艺术学院往年的艺术生文化分数线和专业分数线是多少",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-湖南文科艺考生",
        "question": "请问贵校招收湖南省的吗，统考247文化423有多大得几率",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-老师你好 河北音乐类考生",
        "question": "音乐表演和音乐教育分别面向河北招收几名考生？录取分数线有无参考？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-提前批",
        "question": "广西艺术学院是提前批还是本科二批？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-高考分数",
        "question": "关于艺术生招生院查询到的高考分数是根据公式换算后的吗还是纯文化分",
        "answer": "不清楚考生“艺术生招生院”是在哪里查询的，根据广西招生考试院的相关通知，将于6月24日16:00才向广大考生开放高考成绩查询通道。请考生通过正规官方渠道进行成绩查询，对于成绩的相关问题，可以咨询自治区招生考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-今年开设艺术与科技专业吗？",
        "question": "没有显示出來！",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-中国画",
        "question": "中国画去年对福建招收几个人？分数是多少？",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西艺术学院",
        "title": "广西艺术学院-提问",
        "question": "今年或者往年投档比是多少，数字媒体艺术专业今年是否还开展",
        "answer": "数字媒体艺术专业是使用省级统考成绩作为专业考试成绩的专业，一般安排在各省（区、市）艺术类提前批中使用统考成绩录取的批次，按考生所在省（区、市）的相应类别综合分进行投档排序，实行平行志愿。综合分计算方式及投档规则可到考生所在省（区、市）的招生考试机构网站进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-民族预科班",
        "question": "免费民族预科班，有没有应届时要求？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "请问物化地500湖南87980有希望吗",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "西藏汉族406分有机会报贵校吗",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-关于民族比例问题",
        "question": "1.贵校民族比例多少 2.普通批护理学投档后会不会因为不是少数民族考生而被退档（招生章程未说清）",
        "answer": "你好！关于你所咨询的问题，我校2024年普通高考招生专业及招生人数以考生填报志愿时各省公布的招生计划为准。感谢你对广西民族大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "老师您好 广西历政生组合498分，名次大约16,880多，可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-艺术类招生",
        "question": "请问贵校，服从调剂后专业已经录满，会被做退档处理吗，请问今年有承诺进档不退档吗，谢谢老师解答",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-行政管理(国防教育与管理培养模块)专业",
        "question": "文科472排名2万3有希望录取吗",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "请问贵校是否实行专业级差，专业级差是多少分",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-关于民族比例问题",
        "question": "1.贵校民族比例多少 2.普通批护理学投档后会不会因为不是少数民族考生而被退档",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-您好，陕西理工类429报考贵校录取概率大吗？",
        "question": "您好，陕西理工类429报考贵校录取概率大吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-宿舍",
        "question": "英语专业新生宿舍是几人间，有独立卫生间吗",
        "answer": "宿舍条件根据各专业所在的校区决定，有独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "今年贵校的预估录取位次是多少",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "广西 分数450 位次93071 是否有希望被贵校的二本院校的免费少数民族预科班录取？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考",
        "question": "山东考生报泰语专业需要英语口语考生成绩吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "我想问一下，我陕西理工类分数415报考贵校录取概率大吗/",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西民族大学",
        "question": "湖南理科物生地考生500分省内排名88000在服从调剂的情况下在贵校学习的机会大吗",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-艺术生",
        "question": "本人2023年湖北考生，音乐教育264.78，综合分600整，全省排名745，有机会上贵校吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-预科",
        "question": "您好，我想请问一下今年贵校预科班不收理科的吗？",
        "answer": "你好！关于你所咨询的问题，我校2024年普通高考招生专业及招生人数以考生填报志愿时各省公布的招生计划为准。感谢你对广西民族大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-四川文科生录取",
        "question": "四川文科509分，可以报考民族学吗？录取几会大不？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "陕西理科392排名119225能否被贵校录取？且服从调剂，谢谢",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-少数民族预科班",
        "question": "你好，24年少数民族预科班有规定录取分数线吗，是物理类的",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-投档",
        "question": "投档比是1：1吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-公共外语",
        "question": "贵校的公共外语课程开设了日语吗？",
        "answer": "我校只开设《大学英语》公共外语课, 非英语语种的考生在填报志愿时需慎重，否则难以完成学业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西民族大学录取",
        "question": "老师您好，重庆文科519 排名11117 可以报考贵校的汉语言文学吗？有几率录取吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-专业",
        "question": "你好，我为日语。余总的高考考生就是贵校，是否开展了日语班为日语高考生提供学习？若没有开设日语班，是否意味着日语高考生进入贵校之后需要学习英语，然后以英语四级毕业？然后贵校招生的投档比是多少呢？",
        "answer": "我校只开设《大学英语》公共外语课, 非英语语种的考生在填报志愿时需慎重，否则难以完成学业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-公共外语",
        "question": "请问贵校的公共外语课程开设日语吗？",
        "answer": "我校只开设《大学英语》公共外语课, 非英语语种的考生在填报志愿时需慎重，否则难以完成学业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-陕西",
        "question": "陕西105717有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-国标生（广西民族大学）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "我是湖北体育统招生，体育综合成绩534，排名2200名左右，可以报贵校体育专业吗",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-没得一本线可以报读广西民族大学吗",
        "question": "我想知道物化政组合473分排名74545～75316报读151的数字经济和152新能源材料与器件和能源化学工程",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-填报该校地方优师计划服从调剂是否存在会被调剂到其他专业组可能",
        "question": "若我填报的481专业组,分数不够且服从调剂，是否会被调剂到该校的另一组同是地方优师计划的其他组，甚至有没有会被退档的可能呢？",
        "answer": "专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-咨询",
        "question": "老师您好，请问湖南考生，物化生511分，排名75495，能上贵校吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取咨询",
        "question": "老师，您好。我是陕西2024届的高考考生，纯理科，成绩为405分，排名为110712。如果我以贵校为第二批志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-调剂",
        "question": "若被调剂，是组内调剂还是跨组调剂。",
        "answer": "专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西民族大学",
        "question": "广西文史类美术生，综合分501位次2666有机会录取贵校吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-想报考经济金融方向",
        "question": "您好，广西考生，477分，排位72011，理科（物化地），请问有机会报考贵校的会计、金融、经济或财务管理专业吗？如果不行，报考哪些专业机会较大？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取问题",
        "question": "老师，您好。我是广西2024届的高考考生，选科物化地，成绩为464分，排名为82090。如果我以贵校为第一批志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-预科班咨询",
        "question": "老师好，广西历政地考生515分，位次12700能报贵校的少数民族预科班吗，预科班一年后有什么专业可以选",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西录取",
        "question": "老师您好，请问广西省历政生521分，11464位次有希望报考贵校汉语言文学、思想政治教育、历史学吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-湖北文科455",
        "question": "能上旅游专业嘛",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-预科",
        "question": "广西物化政443报考预科班可以吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-专业咨询",
        "question": "今年学校还招辽宁的体考生吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "你好，我为日语。余总的高考考生就是贵校，是否开展了日语班为日语高考生提供学习？若没有开设日语班，是否意味着日语高考生进入贵校之后需要学习英语，然后以英语四级毕业？然后贵校招生的投档比是多少呢？",
        "answer": "我校只开设《大学英语》公共外语课, 非英语语种的考生在填报志愿时需慎重，否则难以完成学业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考",
        "question": "河南播音234，文化课389，有希望吗",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-四川理科532排名92017可以上贵校翻译专业吗",
        "question": "在线恳求老师回答拜托了",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考",
        "question": "陕西，382有希望报考吗",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "广西历史类考生，排名12245到12449之间可以录取到那些专业，谢谢",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考咨询",
        "question": "陕西理科422分，排名98584，可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-询问录取情况",
        "question": "老师你好，广西理科生435分有望进入贵校吗？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-专业咨询",
        "question": "请问一下国际经济与贸易专业的“3+1”培养模式具体指什么，以及需要额外收费吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "老师好我是广西考生，排名50780，理科（物化生）507分，请问是否能达到贵校的入取条件？谢谢老师！",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "老师好我是广西考生，排名50780，理科（物化生）507分，请问是否能达到贵校的入取条件？谢谢老师！",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-预科",
        "question": "预科班怎么报？一般多少分能报？",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-预科B类的投档比",
        "question": "预科B类的投档比为多少",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-公费师范",
        "question": "公费师范生的专业代码去哪里查询",
        "answer": "请查阅各省招生考试院公布数据。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-专业咨询",
        "question": "在往年专业录取未看到贵校新能源材料与器械专业的录取最低分，希望能提供一下",
        "answer": "可以在广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-咨询",
        "question": "广东艺考生，播音主持，文化分469分，省专业统考215分，合分496分，请问可以报贵校吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-专业录取",
        "question": "老师您好，请问江西文科540，省排名13311，有机会被贵校法学或知识产权专业所录取吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-预科班",
        "question": "请问历史类，政史地。壮族。分数超过本科线35分有望被录取少数民族预科班吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-汉语言文学",
        "question": "贵校有两个汉语言文学，其中一个带有（师范），请问这两者有什么区别",
        "answer": "师范类专业与非师范类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-江西理科90821名次",
        "question": "江西理科90821名次报考贵校行政管理专业希望大吗，贵校的投档比为多少，专业组分差是多少",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-咨询",
        "question": "老师，你好，江苏考生（男）物化地493，排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-少数民族预科班",
        "question": "请问贵校今年打算招少数民族预科班吗？大概招多少人呢？",
        "answer": "可以在我校招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn）查阅。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-山东音乐",
        "question": "您好 我是山东考生，想报考贵校编号为2M的音乐学 （声乐）专业。我的专业课成绩为241分，在山东双达线分段中的排名为1081。文化课成绩为370分，在山东双达线分段中的排名为3199。按照山东政策划分比例的综合成绩为486.61分，分段排名为1908。请问报考贵校 是否有希望被录取？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-山东音乐",
        "question": "您好 我是山东考生，想报考贵校编号为2L的音乐表演（声乐）专业。我的专业课成绩为241分，在山东双达线分段中的排名为1081。文化课成绩为370分，在山东双达线分段中的排名为3199。按照山东政策划分比例的综合成绩为486.61分，分段排名为1908。请问报考贵校 是否有希望被录取？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西民族",
        "question": "湖北文科473分可以吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "陕西理科428，位次94481，有希望贵校吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-投档",
        "question": "24年音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考",
        "question": "老师您好，广西考生纯文科530分，排名9800左右，能在贵校报到汉语言文学、法学、或者历史学专业吗，如果提档的话，被退档的几率大不大",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-咨询",
        "question": "湖北，历政地469，排名31 651填报贵校，服从调剂，有机会冲一冲吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-少数民族预科班",
        "question": "广西文科451位次31056能上贵校的少数民族预科班吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-江西美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "本人是南疆单列学生，位次是16138是否可以被本校录取？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-投档比",
        "question": "你好请问贵校今年的投档比是多少？选了服从调剂的话一定不会被退档吗？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "你好，贵州考生位次23101，488分有希望被贵校知识产权录取吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "湖南物理类考生527分有希望被贵校的英语师范专业录取吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-招生",
        "question": "请问贵校对陕西今年扩招吗？扩招分数线是否会有所下降？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-专业",
        "question": "1.广西体育文科生专业40个全部是体育教育专业吗，没有休闲体育那些吗 2.体育文科生综合483有机会吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "老师你好，我是广西的一名文科生，今年546分想报汉语言文学和法学一定被录取吗，这两个专业在哪个校区呢?可以修双学位吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "请问广西物化政491分排名62078有机会被贵校的英语专业录取吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-投档比是多少？服从调剂会退档吗？",
        "question": "投档比是多少？服从调剂会退档吗？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-合作项目",
        "question": "有英语要求吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西美术生",
        "question": "广西美术生综合分501位次2666有机会录取该校吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-转专业及双学位",
        "question": "想问贵校对于播音主持专业的转专业及双学位的政策是什么",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询学校全日制本科学生转专业管理办法具体了解。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "山西省，文化405，播音统考成绩237，综合分282，有希望就读于贵校播音专业吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-预科",
        "question": "预科升学后，是回到本校区吗？",
        "answer": "请查看招生信息网预科分流管理办法。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-浙江考生提问",
        "question": "浙江考生，今年分数568，排名89213，有机会报考本校印度尼西亚语专业么，本校宿舍是上床下桌还是上下铺",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-少数民族预科班",
        "question": "你好我是广西历政地的考生！479分位次21923瑶族 可以报咱校的少数民族预科班吗 专业又是怎么选的呢",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考询问",
        "question": "湖南美术生今年综合分293.2，报考贵校录取概率大吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-投档比例",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-少数民族预科班",
        "question": "在广西480(历史类）能报考本校预科班吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考",
        "question": "河南 位次133295 分数509 是否有机会进入贵校",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-陕西 理工男 428 位次94727 能上贵校的什么专业",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-民族学",
        "question": "问一下作为贵校国家特色的民族学为啥学费免费？进入该专业后，不能转是吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询学校全日制本科学生转专业管理办法具体了解。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西艺考生",
        "question": "广西本地美术生，专业240，文化436，综合分518，位次1288，请问报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-湖北历史考生",
        "question": "老师，贵校在湖北招多少人",
        "answer": "具体请查看湖北省教育考试院公布的数据。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-进入院校的最低排位是多少",
        "question": "排名五万五能否被提前批录取",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-江西历史545分，排名11905录取汉语言文学专业的可能性",
        "question": "可能性为多少",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "广西历史类考生433分排名37,512名，报贵校的少数民族预科，被录取概率大吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取问题",
        "question": "2024年陕西理工437分，位次87889能否进入贵校学习。谢谢！",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-少数民族预科班",
        "question": "广西物化政444，是否有可能报贵校的少数民族预科班？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-舞蹈专业",
        "question": "河北考生舞蹈专业排名1353能否有机会被贵校录取 贵校的投档比例是多少 是否会退档",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-查询",
        "question": "历史类523分排11209",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-计算机科学与技术（专业备注：只招收少数民族考生）",
        "question": "四川理科499分，位次137629，可以报考贵校吗？专业备注：只招收少数民族考生，是不是只招收少数民族的考生（汉族考生就不能报考贵校？）",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考",
        "question": "广西文史类考生 高考分数520 排位11585 报考贵校法学专业服从调剂有几率被录取吗？贵校申请转专业困难吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "河南体育生理科339体育分108有希望吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "河南体育生理科339体育分108有希望吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-理科预科班一年后可选专业种类",
        "question": "读一年预科班后可选的专业种类和各专业接收的人数是多少？",
        "answer": "请查看招生信息网预科分流管理办法。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-公费师范",
        "question": "老师，历生政501 位次一万五到一万六 可以报你们学校的公费师范生吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "请问云南理科491排位55467上贵校的会计学几率大不大，建议报考吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-526分可以填贵学的汉语言文学吗",
        "question": "物理类的",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-投档",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？被投入档后会因人数招满而退档部分考生吗？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "您好，广西文科476分位次22579，有希望被贵校录取吗？若被录取调剂的可能性大吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西民族",
        "question": "您好 想问一下该贵校有三二专本连读嘛？大概录取分数线是多少呢？（历史师范类）招外省学生吗？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "请问一下文科457可以被贵校录取吗",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查阅历年录取分数做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-关于预科班报考",
        "question": "你好，海南考生500分能报贵校的预科班吗？",
        "answer": "预科只招广西少数民族考生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-急急急公费师范生",
        "question": "1.广西考生381省排名152079报公费师范录取机会大吗？2.专业宿舍环境如何？3.宿舍环境是否上床下桌？4.宿舍是否有空调和独立卫生间？5.贵校位置交通是否方便？7.该校投档比是多少？",
        "answer": "1.地方公费师范生每个专业每个县的分数线都不一样。2.宿舍环境每个校区都不一样，新校区住宿条件比较好。我校相思湖校区、思源湖校区旁边有地铁口。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-江西物化地484分省排106600",
        "question": "可以报哪些非中外合资的二本工学专业",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-预科结束后",
        "question": "在贵校预科班结束后，且考试通过，升入本科，是继续在贵校就读，还是可选择其他院校呢？可以自主选择专业吗？",
        "answer": "少数民族预科生在预科阶段学习期满，达到预科结业条件，获得预科结业证书，可以升入本科相关专业学习。升入专业是根据学生综合素质测评成绩从高分到低分进行排序，成绩排位高的学生优先选择专业，成绩排位低的学生后选择专业。专业的选择由学校统一组织学生公开进行，学生可根据个人志愿，在...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "湖北高考生体育专业综合分531分能被贵校录取吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-人工智能",
        "question": "人工智能专业只有2+2模式吗？可以选择四年都在本校读吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，我校2024年普通高考招生专业及招生人数以考生填报志愿时各省公布的招生计划为准，专业培养模式问题可登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅学校2024年普通本科招生章程进行了解。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考",
        "question": "402分可以报考嘛",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取，宿舍",
        "question": "请问去年贵校在云南文科招收法学专业的人数，若被贵校法学专业录取，会被分配到几人间，上床下铺还是上下床，敬候您的答复",
        "answer": "各专业在云南的招生人数可以查看招生信息网计划查询里面查看，也可以在云南考试院公布的计划信息中查看。宿舍条件根据各专业所在的校区决定，新校区住宿条件好一点。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-上民大的概率大吗",
        "question": "来自广西 选择历史政治生物 总分454 普通录取线为400 请问可以上民大吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "老师，陕西考生398，位次115181可以报考贵校吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-高考体育生",
        "question": "体育分86，物理类371，综合分453可以报考民大没？",
        "answer": "你可以在广西民族大学招生信息网查看各专业历年录取分，结合当年分数位次综合判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-位次",
        "question": "今年位次93986能进贵校吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-湖北文科447",
        "question": "有专业吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校只开设《大学英语》公共外语课, 非英语语种的考生在填报志愿时需慎重，否则难以完成学业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西美术生",
        "question": "广西文科美术生文化分353 艺术246 综合分排名四千六有机会被录取吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-广西物理类430分排名109683，有望读贵校吗",
        "question": "少数民族预科班认壮族吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-应用化学",
        "question": "应用化学只招收少数民族吗？还是都招收还有新能源与器械",
        "answer": "你好！关于你所咨询的问题，我校2024年普通高考招生专业及招生人数以考生填报志愿时各省公布的招生计划为准。感谢你对广西民族大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-上贵校概率大吗",
        "question": "2024届陕西考生，总分392，位次119491，任何专业都行",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取咨询",
        "question": "老师您好，我是云南文史类考生，高考成绩555（一本线550），位次12555，我想报考g贵校法学或者汉语言文学专业，请问录取几率大吗？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-学校专业",
        "question": "对于报考民族学有什么要求吗",
        "answer": "你好！关于你所咨询的问题，我校2024年普通高考招生专业及招生人数以考生填报志愿时各省公布的招生计划为准。感谢你对广西民族大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "你好，我是陕西考试，424分，排名97146，有望被录取吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "您好，陕西理科考生，422，位次98956，有希望被录取吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "您好，陕西理科考生，422，位次98956，有希望被录取吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-中外合作",
        "question": "旅游管理（中外）、人工智能（中外） 老师您好，咨询贵校以下问题：1、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？ 1.中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "旅游管理实行3+1培养模式，即三年在广西民族大学学习，一年可根据个人意愿到国外学习，不属于中外合作办学的范畴。\n\n人工智能（中澳学分互认联合培养项目）专业是广西民族大学与澳大利亚昆士兰大学联合培养的项目，实行“2+2”培养模式，即第一、第二学年在广西民族大学学习，第三、第四学年必...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考",
        "question": "高考479，可以报考贵校的智能制造工程",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "四川理科男498分，位次138841能上到贵校制药工程这个专业吗",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "你好，我是四川考生，501分，排名134379 有望被录取吗",
        "answer": "请登陆广西民族大学招生信息网查看历年分数，结合排名做综合判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-转专业",
        "question": "退役士兵可以转专业吗？能转的话能在什么专业范围内选？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询学校全日制本科学生转专业管理办法具体了解。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-专业",
        "question": "选考生物政治历史的考生可以选择师范类的生物科学吗？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的专业科目要求问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询我校2024年普通高考本科招生专业及选考科目要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-关于民族预科班",
        "question": "老师您好！贵校的民族预科班是属于本科的吗？倘若学完一年的预科后选专业有专业限制吗，比如说有些专业不能选。感谢您在百忙之中回答问题。",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，预科不属于本科，直升分流不能选择艺术类、体育类、中外高水平大学学生交流计划项目、地方公费师范生培养计划等这些特殊类型招生专业。选专业参照当年学校校招生本科专业选考科目要求。少数民族预科直升本科招生录取政策请登录广西民族大学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查阅我校2024年普通本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考学校",
        "question": "四川文科498能上吗？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取政策",
        "question": "老师，您好，我是湖南考生，贵校的有个专业组里面包括了普通专业和高学费专业，如果考生在填报这组6个普通专业，但是这6个专业没有名额了，考生服从调剂，会不会调剂到高学费专业去，还是会调剂到别的专业？如果别的专业没有名额了，会不会退档？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。关于你所咨询的问题，根据我校2024年普通本科招生章程，会计学（中外合作办学）、金融学（中澳学分互认联合培养项目）、人工智能（中澳学分互认联合培养项目）专业只录取填报该专业志愿的考生。具体请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "您好，我是宁夏文科生，高考分数494，位次3513，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-报考位次",
        "question": "请问往年多少位次能报考贵校",
        "answer": "你好！感谢关注广西民族大学。你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-人类学专业现在还设吗？",
        "question": "老师您好！我在阳光高考查到广西民族大学有人类学这一学科。但是在广西民族大学开设专业却没看到，是现在没有了吗？",
        "answer": "你好！关于你所咨询的问题，我校2024年普通高考招生专业及招生人数以考生填报志愿时各省公布的招生计划为准。感谢你对广西民族大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-行政管理",
        "question": "本校的行政管理（国防教育与管理培养模块）与普通的行政管理有什么区别呢？出来是本科文凭吗？这个专业值得报名吗？",
        "answer": "你好！我校行政管理（国防教育与管理培养模块）本科专业，学生除按国家教育部《普通高校学生管理规定》和广西民族大学《学生管理规定》进行管理外，同时参照中国人民解放军军队院校学员管理的有关要求进行准军事化管理，学生在校学习期间统一着装。完成专业培养方案，考核合格，是可以获得全...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "请问云南理科考生492能被电子信息相关专业录取吗？",
        "answer": "你好！关于你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询我校历年录取分数进行参考。感谢你对广西民族大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "云南文科考生，差一本线29分，是否有可能被贵校录取，或者是否能读预科班？预科要学习什么？",
        "answer": "你好！关于你所咨询的录取分数问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询我校历年录取分数进行参考。2024年我校预科只面向广西招生。感谢你对广西民族大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-投档比",
        "question": "今年本校投档比是多少",
        "answer": "你好！关于你所咨询的问题，请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询学校2024年招生章程。感谢你对广西民族大学的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-公费师范生",
        "question": "您好，贵校应用心理学（高中）公费师范生有男女性别要求吗",
        "answer": "应用心理学（高中）公费师范生没有性别要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-请问2024年在陕西地区各专业招生计划人数是多少？在哪里查看",
        "question": "请问2024年在陕西地区各专业招生计划人数是多少？在哪里查看，谢谢",
        "answer": "可以在我校招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn）查看."
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-陕西地区",
        "question": "陕西理科390上贵校有希望吗！",
        "answer": "你好！你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询我校历年录取分数进行参考。感谢你对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学",
        "title": "广西民族大学-录取",
        "question": "走国家专项平均要多少位次",
        "answer": "你好！你所咨询的问题请登录广西民族大学招生信息网（https://zs.gxmzu.edu.cn/）查询我校历年录取分数进行参考。感谢你对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-百色",
        "question": "广西美术生的投档比是多少",
        "answer": "我校的美术生投档比例为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "双过线都可以尝试填报，录取概率无法保证。投档比为1：1，没有双学位，可以辅修，服从调剂可以减少被退档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-咨询",
        "question": "湖北，历政地469，排名31 651填报贵校，服从调剂，有机会冲一冲吗？",
        "answer": "达到省控线都可以尝试冲一冲，视个人情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-投档比",
        "question": "今年广西艺术生投档比是多少？",
        "answer": "我校的艺术生投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-百色学院",
        "question": "河北舞蹈生综合分451，排名2449名。是否有身高要求，在河北招多少名舞蹈生？ 报考贵校的概率有多大？",
        "answer": "河北的招生计划数情况已经公布与百色学院招生信息网，没有明确要求身高，双过线都可以尝试填报，无法保证一定录取"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-美术生",
        "question": "专业230文化373综合分474福建历史学生有机会上吗",
        "answer": "双过线的考生都可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-体育",
        "question": "湖南体育专业264文化350，均超本省本科分数线4分，有多大机会被录取",
        "answer": "双过线都可以尝试填报，无法保证一定能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生，物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "达到了考生所在地的省控线后都可尝试填报我们学校，但是无法保证一定会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-艺术生",
        "question": "历史类美术生排名4400左右录取率高吗",
        "answer": "艺术生双过线就可以尝试填报我们学校，但无法保证一定能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-转专业",
        "question": "请问一下贵校如何转专业",
        "answer": "转专业详情需要入学后咨询专业所属的二级学院。"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-录取",
        "question": "广西物化地考生455报考物理学专业有机会吗",
        "answer": "只要过了省控线都可以尝试填报，无法保证一定录取。"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-录取",
        "question": "请问一下文科457可以被贵校录取吗",
        "answer": "达到省控线都可以尝试填报，无法保证一定能够录取"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-投档比",
        "question": "请问贵校在福建的投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "百色学院",
        "title": "百色学院-师范定向生",
        "question": "您好，请问贵校的定向招生计划是怎么样的？",
        "answer": "您好！由于公费师范生分区县和专业，为更好、更直观的供您参考，建议您前往百色学院招生信息网官网进行查看，或关注“百色学院招生办”微信公众号，点击“百色学院2024年招生咨询渠道汇总”推文，里面有今年公费师范生的招生计划表。"
    },
    {
        "schoolName": "广西机电职业技术学院",
        "title": "广西机电职业技术学院-录取",
        "question": "广西理321可以被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，请服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西机电职业技术学院",
        "title": "广西机电职业技术学院-今年有面向福建招生嘛",
        "question": "有面向福建招生嘛",
        "answer": "福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西机电职业技术学院",
        "title": "广西机电职业技术学院-录取",
        "question": "245理科有机会被贵校录取吗？专业怎么说",
        "answer": "希望比较小一点。"
    },
    {
        "schoolName": "广西机电职业技术学院",
        "title": "广西机电职业技术学院-艺术",
        "question": "广西理科，文化307，美术206，综合411可以上吗？",
        "answer": "有希望，请填我校全部5个美术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西机电职业技术学院",
        "title": "广西机电职业技术学院-广西理科367报考新能源汽车技术有没有希望",
        "question": "广西理科367报考新能源汽车技术有没有希望",
        "answer": "希望很大了，欢迎报读我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西机电职业技术学院",
        "title": "广西机电职业技术学院-录取分数",
        "question": "您好，广西物理319，能上贵校的大数据与会计这个专业吗？",
        "answer": "有希望，最好服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西机电职业技术学院",
        "title": "广西机电职业技术学院-老师您好",
        "question": "我是广西考生 高考317分204761 想报你们学校的工业机器人 机电一体化技术 机械设计及自动化 电气自动化技术专业 请问有希望吗 如果服从调剂会不会被退档 入学以后能转专业吗 每个班有几个名额有什么要求呢",
        "answer": "录取有希望，最好能服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西机电职业技术学院",
        "title": "广西机电职业技术学院-艺术美术生",
        "question": "历史类文化分287艺术分215，综合分412有机会上贵校吗",
        "answer": "按照近两年的录取分数，有希望的，我校共有5个美术类专业，请全部填上。"
    },
    {
        "schoolName": "广西机电职业技术学院",
        "title": "广西机电职业技术学院-录取",
        "question": "2024物理科录取分数线是多少",
        "answer": "您好，按去年分数预测300左右。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-广东物理考生",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "我校今年在广东计划数18个，每年录取分数差异较大。若达到广东教育考试院划定的最低投档线，都可尝试填报，按广东的录取规则进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-报考",
        "question": "在广东 今年收多少人",
        "answer": "我校今年在广东总计划18个"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-四川考生",
        "question": "体育80.9 文化321能不能报本校专科",
        "answer": "我校每年在外省的招生计划不多，且每年分数变动较大。只要达到四川教育考试院规定的控制分数线，都可尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-录取分数",
        "question": "老师您好，我是广西24届考生，我想咨询一下历史方向体育生综合分329可以报你们学校吗",
        "answer": "今年新高考改革第一年，第一次历史类可参加体育统考，我们只能参考去年理工类的录取情况进行分析。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-录取",
        "question": "我体育82，文化270，综合分374，物理类的，报考运动训练或者武术民族体育概率高吗",
        "answer": "参考去年我校高职高专提前批体育类各专业录取情况（最低投档线363分），综合分374分应该是有出档、录取可能的，一切以广西招生考试院投档情况为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-报考",
        "question": "物理方向，文化294，体育85，综合分385左右，能上吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数报的话也有一定的机会，但还是建议您上我校招生信息网查看历年分数，然后对比一下你的分数在今年的位次和去年录取分数在当年的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-报考",
        "question": "物理体育考生综合分327.6可以报考贵校吗？如果可以的话那可以报考那些专业",
        "answer": "同学你好，我校去年体育类专业的录取最低分是363，可以在我校招生信息网查到（历年分数-广西体育高等专科学校招生信息网  http://www.gxtznn.com/zsw2021/lnfs.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1269），今年327.6分填报我校的话可能录取的机率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-录取",
        "question": "广东历史类313位次212532和体育类综合分430位次17100哪一个比较有机会被贵校录取",
        "answer": "只要过了广东省教育考试院划定的录取控制分数线，均可尝试填报。我校在外省计划不多，分到各专业的计划数就更少，历年录取分数变动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，我是广西24届考生，我想咨询一下历史方向体育生综合分373可以被录取吗",
        "answer": "同学你好，过了广西专科线的都可以填报我校，但是能不能录取不好保证，因为往年体育生都是理科生，所以我们也没有去年的录取数据作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-招生计划",
        "question": "在海南的招生计划是多少？在海南有着是什么专业？",
        "answer": "我校今年在海南招生39人，具体有什么专业可以上我校招生信息网查看：广西体育高等专科学校2024年外省招生计划  http://www.gxtznn.com/zsw2021/info/1191/1761.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-报考",
        "question": "山东体育综合562有希望吗",
        "answer": "只要过了山东省教育考试院划定的录取控制分数线，均可尝试填报。我校在外省计划不多，分到各专业的计划数就更少，历年录取分数变动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-分数能否可以上",
        "question": "湖南历史类体育246，文化三八十二。",
        "answer": "只要过了湖南省教育考试院划定的录取控制分数线，均可尝试填报。我校在外省计划不多，分到各专业的计划数就更少，历年录取分数变动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "只要过了河南省教育考试院划定的录取控制分数线，均可尝试填报。我校在外省计划不多，分到各专业的计划数就更少，历年录取分数变动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-录取",
        "question": "物理类336报考贵校的小学教育专业或者康复治疗技术专业的录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，这个分数报的话也有一定的机会，但还是建议您上我校招生信息网查看历年分数，然后对比一下你的分数在今年的位次和去年录取分数在当年的位次，如果位次差距太大，则风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-就业问题",
        "question": "我想问下如果我选报贵校的小学教育专业，毕业之后就业是包分配的还是需要我们自己去找工作",
        "answer": "您好！目前各高校毕业生都是自主择业的哦~"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-河南体育文科",
        "question": "文化262，体育107",
        "answer": "只要过了河南省教育考试院划定的录取控制分数线，均可尝试填报。我校在外省计划不多，分到各专业的计划数就更少，历年录取分数变动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-您好，山东考生咨询",
        "question": "您好 山东考生 体育生，综合分491 今年可以报考咱们学校吗",
        "answer": "只要过了山东省教育考试院划定的录取控制分数线，均可尝试填报。我校在外省计划不多，分到各专业的计划数就更少，历年录取分数变动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-转专业问题",
        "question": "想问下入学后我如果对现在所学的专业不喜欢，可以转专业吗？什么时候可以进行转专业？",
        "answer": "我校在入学第一学期结束时，可以有申请转专业的机会，具体看当年教务处下发的转专业管理办法及通知。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-体育教育",
        "question": "综合分390有机会进入贵校的体育教育专业吗区内排名在2384",
        "answer": "参考去年我校高职高专提前批体育类各专业录取情况，综合分390分应该是有出档、录取可能的，但体育教育不敢保证。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-河南文科",
        "question": "河南文科316，位次224523，报贵校医学类专业希望大吗",
        "answer": "只要过了河南省教育考试院划定的录取控制分数线，均可尝试填报。我校在外省计划不多，分到各专业的计划数就更少，历年录取分数变动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-河南文科",
        "question": "贵校之前有没有在河南招过生，官网找不到数据",
        "answer": "只要过了河南省教育考试院划定的录取控制分数线，均可尝试填报。我校在外省计划不多，分到各专业的计划数就更少，历年录取分数变动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-对口",
        "question": "理科体育生291 体育124 文化排名47万多可以被录取吗",
        "answer": "只要过了河南省教育考试院划定的录取控制分数线，均可尝试填报。我校在外省计划不多，分到各专业的计划数就更少，历年录取分数变动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-专升本",
        "question": "学校有专升本机会吗？几年级可以专升本呢？",
        "answer": "从2022年入学起，即2025年开始，全区专升本实行统一考试，由广西招生考试院统筹执行，具体可参考广西专升本考试政策解读来了！普通考生、退役大学生士兵均可报考  https://www.gxeea.cn/view/content_1013_29742.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-关于贵校诸问题",
        "question": "普通批，小学教育专业在哪个校区，校区有多大，今年物理类337分有机会被贵校小学教育专业录取吗",
        "answer": "我校现有公园路校区、长岗校区，相思湖新校区拟于7、8月搬迁投入使用，具体报到时间、地点以录取通知书上的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-2023年的录取分数线",
        "question": "2023年的录取分数线",
        "answer": "历年分数-广西体育高等专科学校招生信息网  http://www.gxtznn.com/zsw2021/lnfs.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1269"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-报名",
        "question": "综合分370有希望报考贵校吗",
        "answer": "综合分370分，参考去年我校高职高专提前批体育类各专业录取情况，是有出档、录取可能的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-综合分397可以录取吗？",
        "question": "综合分397有哪些体育类的专业可以选择？",
        "answer": "参考去年我校高职高专提前批体育类各专业录取情况，综合分397分是有出档、录取可能的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-历史类文化分275加上体育类一共314，可以进这个学校吗",
        "question": "如果可以进可以报什么专业",
        "answer": "综合分算法不是简单相加，而是文化统考成绩*0.7+体育统考成绩*2.25，还请正确计算综合分，可在正常上班时间电话我校招生办：0771-2440281/2851929。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-河北体育历史组合",
        "question": "文化254体育230有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校每年在河北录取的考生较少，分专业的计划数更少，未公布录取分数情况。2023年的投档成绩为510分以上。体育类投档成绩的算法按河北省教育考试院公布的规则执行。"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-本一批填报",
        "question": "请问筛选院校是用批线差还是比对等位分，哪种更准确？",
        "answer": "我校在外省的招生录取工作，根据考生所在省份公布的招生录取方案执行，您的问题建议咨询四川省教育考试院更为合适，或是查阅四川省2024年普通高校招生实施规定（四川：2024年普通高校招生实施规定  https://gaokao.chsi.com.cn/gkxx/zc/ss/202405/20240507/2293289190-9.html）"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-文化分300能得贵校哪些专业录取？",
        "question": "文化分300能得贵校哪些专业录取？",
        "answer": "我校2023年各专业、批次、文史录取分数情况，可以在我校招生信息网http://www.gxtznn.com/zsw2021/查询，具体链接http://www.gxtznn.com/zsw2021/lnfs.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1269。去年物理类最低投档分数310分，具体得看今年一分一档表公布后进行分析。填报志愿阶段可来电咨...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西体育高等专科学校",
        "title": "广西体育高等专科学校-体育分和文化分综合分为381可以得贵校录取吗",
        "question": "体育分和文化分综合分为381可以得贵校录取吗",
        "answer": "根据我校2023年的录取分数http://www.gxtznn.com/zsw2021/lnfs.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1269，综合分381分是有希望被录取的，具体得看今年一分一档表公布后进行分析。建议填报志愿阶段电话咨询：0771-2440281/2851929。"
    },
    {
        "schoolName": "梧州学院",
        "title": "梧州学院-录取",
        "question": "广西美术类考生综合分是444.5位次是9954，是否建立冲一冲贵校是，有几率录取？",
        "answer": "感谢您对我校的喜爱与支持！"
    },
    {
        "schoolName": "梧州学院",
        "title": "梧州学院-录取",
        "question": "湖北 史政地439在42173~42545之间能否报考贵校",
        "answer": "你好，根据我校历年的录取分数来看，你的分数谨慎填报我校该专业，注意选考科目要求。能否录取，要根据今年报考我校的具体情况而定。欢迎报读11354梧州学院，感谢您对我校的喜爱与支持！"
    },
    {
        "schoolName": "梧州学院",
        "title": "梧州学院-老师你好，云南学生总分 468,位次70857能报考吗",
        "question": "老师你好，我是云南昆明的学生高考总分 468 ，位次 70857 能报考你们学校的: 法学、茶学等专业吗？我服从调剂。能进入贵校深造学习吗 能转业吗？要求严格吗？",
        "answer": "建议考生以自己的分数、档位及目标学校近三年的录取最低分数为依据预测，历年的档位可以在当地的省级招生考试网可以查询。我校有转专业政策，符合转专业的相关条件，可以提出转专业申请。欢迎报读11354梧州学院，感谢您对我校的喜爱与支持！"
    },
    {
        "schoolName": "梧州学院",
        "title": "梧州学院-老师，您好，请问贵校的汉语言文学专业属于师范类吗？",
        "question": "老师，您好，请问贵校的汉语言文学专业属于师范类吗？请问是否准备改革非师范类专业不可考教师资格证呢？请问贵校汉语言文学专业是从去年才开始招收理科生吗？今年该专业招收物理方向的考生吗？",
        "answer": "您好，汉语言文学专业不属于师范类。没有这一说。去年恢复文理兼招。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取？",
        "question": "广西物化生考生，2024高考465分，排名 80683，报贵校专业国际经济与贸易",
        "answer": "今年我校第一年招生，没有往年录取分数的参考，如果实在要参考，只能回复您，往年我校的专科录取分数是超过或者接近本科线。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "广西物化生考生，2024高考465分，排名 80683，报贵校专物流管理专业",
        "answer": "今年我校第一年招生，没有往年录取分数的参考，如果实在要参考，只能回复您，往年我校的专科录取分数是超过或者接近本科线。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "请问物化生364有机会录取贵校吗？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "您好，我是广西文科历政地考生，高考成绩是381排名在62013，如果服从调剂，能否报您本校的大数据与会计专业？ A",
        "answer": "我校的录取规则是：按进档的第一专业，从投档成绩高分至低分顺序录取，满额为止；第一专业录取不到的，按进档的第二专业，从投档成绩高分至低分顺序录取，满额为止；依次类推。对于投档成绩分数相同的考生，按位次由高到低顺序录取。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-南宁",
        "question": "本科专业，用位次法可以冲吗？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-广西录取",
        "question": "广西考生物生地有机会被贵校自动化技术与应用录取吗",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-招生",
        "question": "你好，今年在海南招生吗？",
        "answer": "有20个招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-河南录取",
        "question": "本科层次有录取计划吗",
        "answer": "我校在河南无招生计划，请咨询其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "湖南学子443，排名16万左右，能否报贵校",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时全部院校志愿都填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "湖南学子443，排名16万左右，能否报贵校",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议全部院校都填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-咨询",
        "question": "老师您好，我是广西物理类考生，我今年的分数是360分，排名位次17万左右，想请问您，我可以上贵校吗？可以上贵校什么好的专业没有？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-390能报什么专业理",
        "question": "390理有什么专业",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "我校在山东无招生计划，请咨询其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "美术生综合分 464 文化303 专业 250 位次 7402 能被贵校的 数字媒体艺术专业录取吗？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议20个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-湖南理科考生",
        "question": "官塘校区有什么专业，可以专升本吗？全省排名17.8万能进吗？",
        "answer": "官塘校区是柳州职业技术大学，请咨询他们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-南宁",
        "question": "河南文435有望录取吗",
        "answer": "我校在河南无招生计划，请咨询其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-广西美术生历史类",
        "question": "广西美术生历史类综合分432，排名10859，专业分218，文化分319可以被该校录取吗？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议20个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-广西录取316分",
        "question": "广西物化生316分，206164位，有机会进贵校吗？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-咨询。",
        "question": "广西物生政405分报贵校被录取的概率有多大？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-能否报读本校专业组111",
        "question": "广西，物化生，407，130008位次",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-福建省",
        "question": "今年是否计划在福建省进行本科批次招生",
        "answer": "我校在福建无招生计划，请咨询其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "广西文科403，位次50692，能被贵校录取吗",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "物化地408位次12万多能报考贵校吗",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取分数线",
        "question": "贵校本科自动化专业大致是多少。",
        "answer": "今年我校第一年招生，没有往年录取分数的参考，如果实在要参考，只能回复您，往年我校的专科录取分数是超过或者接近本科线。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "物化生421分第一志愿能录上软件工程本科专业吗？",
        "answer": "今年我校第一年招生，没有往年录取分数的参考，如果实在要参考，只能回复您，往年我校的专科录取分数是超过或者接近本科线。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "1.物理类370能进贵校专科吗？ 2.所有专业都能专升本吗？ 3.专科主要看分数还是专业?",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-咨询",
        "question": "广西考生在该校的投档比例为多少，各专业对于单科成绩有什么要求",
        "answer": "投档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-本科专业",
        "question": "本科专业宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "详情请咨询学生工作处，宿舍安排是他们负责的，0771-6114668"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-南宁职业技术大学",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "我校在重庆无招生计划，请咨询其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-在广西400分能报贵校的本科专业吗",
        "question": "在广西400分能报贵校的本科专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-软件工程",
        "question": "软件工程这个前景怎么样？方便就业吗？",
        "answer": "今年第一年招生，还没有毕业生。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "理科高考分数是370分以上，可以报考贵校吗？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-贵校是专科还是本科学校？在江苏招收历史类本科学生吗？",
        "question": "如有招收，多少分（位次）可以报考？",
        "answer": "我校在江苏无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-录取",
        "question": "高考分数是360分以上，可以报考贵校的软件工程专业吗？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-软件工程",
        "question": "理科高考分数是360分以上，可以报考贵校的软件工程专业吗？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-软件工程",
        "question": "理科高考分数是360分以上，可以报考贵校这个专业吗？",
        "answer": "平行志愿，建议填报志愿按“冲、保、稳”填报志愿原则，按喜欢程度，依次填报学校志愿，同时建议40个院校专业组填满。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-关于选修课",
        "question": "请问在里面的每一个专业，必须学英语吗？因为我是以小语种考高考的，不知道是不是又要重修一遍英语ヾ(๑╹ヮ╹๑)ﾉ”",
        "answer": "英语是必修课"
    },
    {
        "schoolName": "南宁职业技术大学",
        "title": "南宁职业技术大学-专升本",
        "question": "请问读贵校多久之后可以专升本，另外贵校可以修双学位吗？如果可以是哪些专业可以修双学位？",
        "answer": "如果是专升本都要读完三年才可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "我是河南理科考生，今年480分想冲一下贵校，请问贵校:1如果服从调剂会不会背退档.2入学后能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求.3是否可以修双学位，要求是什么.4电气工程及其自动化是否有保研资格，保研率是多少.5学校有几个校区，电气工程及其自动化在哪个校区.",
        "answer": "服从调剂，没有体检等特殊情况一般是不会被退档的"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-重庆考生物化地",
        "question": "重庆考生物化地443有希望上贵校吗",
        "answer": "您的分数还是比较接近去年的在重庆录取分数的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-科技师范",
        "question": "美术生报公费师范机会大吗 综合分484排名4607",
        "answer": "您的分数还是比较接近去年的公费师范生录取分数的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院",
        "question": "江西历史类518分22000名能上本科二批汉语言文学或财务管理吗",
        "answer": "汉语言文学专业是我校的热门专业，您的分数还是比较接近去年的录取分数的。建议您多填报几个自己想读的专业，同时填写服从调剂，增加您被录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "湖南历政地452有机会进入该校秘书学吗",
        "answer": "您的分数还是比较接近去年的录取分数的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "你好 ，广西全文479分录取贵校的公费师范 可能性大吗？",
        "answer": "您的分数还是比较接近去年的公费师范生录取分数的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-科技师范 广西舞蹈生",
        "question": "广西历史类舞蹈生综合分440 位次650，有机会被贵校录取嘛",
        "answer": "考生您好：由于我校舞蹈类是第一年在进行招生，暂时还不能采用往年分数进行对比参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取问题",
        "question": "老师，您好。我是广西2024届的高考考生，选科物化地，成绩为464分，排名为82090。如果我以贵校为第一批志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大",
        "answer": "您的分数被我校录取的希望还是非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档比",
        "question": "你好，请问一下今年的投档比是多少",
        "answer": "我校平行志愿一般都是按照1：1投档，也就是招生计划几个人，就投档多少人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "您好，广西考生历政生组合 加了分487分 排名19492 请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您的分数还是比较接近去年的文史类录取分数排名的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-专业录取情况",
        "question": "老师您好！贵校的投档比是多少？我是广西考生，选择历史方向。我的音教综合分是461.5位次是606。我服从调剂。想要报想要报考广西科技师范学院的音乐教育专业是否能被录取？",
        "answer": "我校的投档比例是1：1，您的分数相对超过往年的分数线，被录取的希望是非常大的。欢迎您报考广西科技师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "广西物生地考生位次72600左右报考贵校的应用心理学希望大吗？四年教学都在来宾校区吗？",
        "answer": "我校应用心理学专业今年只招地方公费师范生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-国标生（广西科技师范学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "考生您好：由于我校舞蹈类是第一年在江西进行招生，暂时还不能采用往年分数进行对比参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院专业",
        "question": "可以转专业吗？转专业需要什么条件？",
        "answer": "可以转专业，转专业条件详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1426/3198.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "我是湖北体育统招生，体育综合成绩534，排名2200名左右，可以报贵校体育专业吗",
        "answer": "您的分数跟去年我校在湖北的体育类录取最低分还是高一些，结合往年我校在湖北的录取情况，详见：   https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-招生",
        "question": "江苏美术艺考生今年459分，填该校希望大吗",
        "answer": "您的分数跟去年我校在江苏的艺术类录取最低分还是高一些，结合往年我校在江苏的录取情况，详见：   https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-招生",
        "question": "江苏艺考生今年459分，填该校希望大吗",
        "answer": "您的分数跟去年我校在江苏的艺术类录取最低分还是高一些，结合往年我校在江苏的录取情况，详见：   https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西全文488，排位1万9，可以被贵校的汉语言文学专业录取吗",
        "question": "在标题里了",
        "answer": "汉语言文学专业是我校的热门专业，您的分数还是比较接近去年的录取分数的。建议您多填报几个自己想读的专业，同时填写服从调剂，增加您被录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-科技师范",
        "question": "广西文科美术生报考公费师范生的投档比是多少？综合分484排名4607报考稳吗？要面试吗？报考需要有什么条件？",
        "answer": "投档比例是1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档调剂问题",
        "question": "老师您好，我是湖南物化生考生，请问贵校如果提档了选择服从调剂会有退档的风险吗，如果调剂是在专业组内调剂吗？",
        "answer": "服从调剂一般是不会被退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师您好，山东日照考生，男，选课物化政，479分，能报考贵校汽车服务工程吗",
        "answer": "您的分数还是比较接近去年的录取分数的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师您好，山东日照考生，男，选课物化政，479分，能报考贵校环境工程吗",
        "answer": "我校无环境工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师您好，山东日照考生，男，选课物化政，479分，能报考贵校汽车服务工程吗",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在省外招生专业的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-专业",
        "question": "湖南物理体育生色弱报考贵校会被退档吗",
        "answer": "我校体育类专业招生对色盲色弱不做要求，按正常程序录取"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西艺术生",
        "question": "广西艺术生文史类综合分483，位次4725有机会被录取吗？",
        "answer": "您可以参考我校往年的录取情况，详见："
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "不能用日语代替。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "广西音乐生文史类文化328专业212综合429有机会被录取吗",
        "answer": "您的分数跟去年我校在广东的艺术类录取分数还是有一些差距的，结合往年我校在广东的录取情况，详见：   https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-江苏",
        "question": "江苏美术文科471 排名12079可以报名吗",
        "answer": "您的分数跟去年我校在江苏的艺术类录取最低分还是高很多的，结合往年我校在江苏的录取情况，详见：   https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-江苏",
        "question": "江苏美术文科471 排名12079可以报名吗",
        "answer": "您的分数跟去年我校在江苏的艺术类录取最低分还是高很多的，结合往年我校在江苏的录取情况，详见：   https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师您好，黑龙江考生历史类441，省排17997，同位次187人，有可能上贵校吗？",
        "answer": "您的分数跟往年我校在黑龙江的录取最低分还是比较接近的，结合往年我校在黑龙江的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西美术生报考",
        "question": "广西美术生 历政地 综合分444 文化艺术双上线报考的机会大吗",
        "answer": "您可以参考我校往年的录取情况，详见："
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "招生老师您好，湖北理科没有化学加民族分485有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您的分数跟去年我校在湖北的录取最低分还是比较接近的，结合往年我校在湖北的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "广西物理方向排名124559有机会报考本校的公费师范生吗？",
        "answer": "因地方公费师范生涉及较多定向县，每个专业和定向县的分数有差异，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广东美术生",
        "question": "广东美术综合分474，广东排名9004，报考本学校可以吗",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在广东艺术类专业的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-专业",
        "question": "你好，我为日语。余总的高考考生就是贵校，是否开展了日语班为日语高考生提供学习？若没有开设日语班，是否意味着日语高考生进入贵校之后需要学习英语，然后以英语四级毕业？然后贵校招生的投档比是多少呢？",
        "answer": "我校是不限制考生的外语语种的，但是入校后我校非外语类专业仅以英语作为公共基础外语教学,没有开设日语班。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师，历政地419服从调剂有希望被贵校录取吗",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-黑龙江俄语考生405分位次68985",
        "question": "贵校的数据科学与大数据技术有希望吗",
        "answer": "我校外语语种是不限的。但是入校后非外语类专业仅以英语作为公共基础外语教学。今年黑龙江是新高考改革落地第一年，往年分数可以参考，详见https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "江苏物生地493可以报考贵校吗?",
        "answer": "您的分数跟去年我校在江苏的录取分数还是比较接近的，结合往年我校在江苏的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西艺术生",
        "question": "广西艺术生文科，综合分480，位次5140，本科双上线，报考贵校的公费师范有机会吗？",
        "answer": "参考往年公费艺术类公费师范生艺术的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/xxcx/lnfs.htm 您的分数还是比较接近的，被录取的机会还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "您好，物理类427位次111211，有机会被贵校精准专项的网络与新媒体专业录取吗",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院",
        "question": "文科文化307美术219有希望被录取吗",
        "answer": "结合往年我校在河南的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "湖南物化地455能上贵校吗？会被退档吗？",
        "answer": "您的分数跟去年我校在湖南的录取最低分还是比较接近的，结合往年我校在湖南的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-咨询",
        "question": "广西历史类舞蹈，综合451位次479能上贵校吗，贵校去年招收了舞蹈艺术生吗，艺术最低录取分是多少呢",
        "answer": "我校舞蹈类今年是第一次进行招生，没有往年的参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-宿舍条件",
        "question": "你好，我想问一下广西科技师范学院是否是上床下桌且配备空调和独立卫浴有?",
        "answer": "我们学校得宿舍是6~8人间的上床下桌，有独立卫浴，每一个宿舍都是配备有空调的。欢迎您报考我们学校！"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-日语和音乐生",
        "question": "我是文科日语音乐生，贵校不是以英语为基础吗？我以日语进去学校，在学校里可以学习英语吗？是只招英语专业的考生吗？我文科音乐一分一档排在1170名，有机会录取吗？",
        "answer": "我校音乐类专业是不限制外语语种的，日语考生也可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-咨询",
        "question": "老师，你好，江苏考生（男）物化地493，排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "您的分数跟去年我校在江苏的录取分数还是比较接近的，结合往年我校在江苏的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "您好，请问24届广西物化生考生，分数409位次127862，报考贵校的公费师范生被录取的可能性大吗？",
        "answer": "可以试一下，冲一下，多报几个专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-江苏美术生",
        "question": "文科469能报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在江苏艺术类专业的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-体育",
        "question": "湖南体育专业264文化350",
        "answer": "您的分数跟去年我校在湖南的录取最低分还是比较接近的，结合往年我校在湖南的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-美术生",
        "question": "专业230文化373综合分474福建历史学生有机会上吗",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在福建艺术类专业的录取情况，详见："
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "四川文科美术生506.5 位次7606—7904录取概率大吗",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在四川艺术类专业的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的汉语言文学嘛？",
        "answer": "汉语言文学专业是我校的热门专业，您的分数还是比较接近去年的录取分数的。建议您多填报几个自己想读的专业，同时填写服从调剂，增加您被录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-美术生",
        "question": "专业246文化343可以冲贵校吗",
        "answer": "您可以参考我校往年的录取情况，详见："
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "你好，贵州考生位次23101，488分有希望被贵校汉语言专业录取吗",
        "answer": "您的分数跟去年我校在贵州的录取最低分还是比较接近的，结合往年我校在贵州的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-高考志愿咨询",
        "question": "本人文史类艺术舞蹈综合分430，位次1068，可以有机会上吗",
        "answer": "我校舞蹈类今年是第一次进行招生，没有往年的参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-高考志愿咨询",
        "question": "本人文史类艺术舞蹈综合分430位次39093，请问有机会吗",
        "answer": "考生您好：由于我校舞蹈类是第一年在广西进行招生，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？",
        "question": "投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？",
        "answer": "我们学校的平行志愿投档比都是1:1。也就是招生计划几个人，就投档多少人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档比",
        "question": "请问贵校面向贵州招生的投档比是多少？",
        "answer": "我们学校的平行志愿投档比都是1:1。也就是招生计划几个人，就投档多少人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？",
        "question": "投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？",
        "answer": "我们学校的平行志愿投档比都是1:1。也就是招生计划几个人，就投档多少人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师你好，我想问一下，广西的成绩为481分的考生可以有机会报上贵校的思想政治专业吗？",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校财务管理专业录取吗 投档比是多少呢",
        "answer": "您的分数跟去年我校在江西的录取最低分还是比较接近的，结合往年我校在江西的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "我校平行志愿的投档比例是1:1，就是几个招生计划就投几个人过来。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-美术生（公费师范）",
        "question": "历史类美术生排名4400左右报公费师范和普通类录取率高吗",
        "answer": "结合我校往年艺术类和公费师范生录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3248.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取 转专业",
        "question": "您好，请问广西文科475 位次22866可以进贵校的汉语言文学专业或者英语专业吗？如果进不了可以服从调剂先进A专业再转B专业吗？转专业政策怎么样呢？",
        "answer": "您的分数被我校录取的希望还是很大的。英语专业被录取的机会相对汉语言文学更大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有希望吗？可不可以推荐下专业",
        "answer": "结合往年我校在河南的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm  您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-咨询",
        "question": "广西历史线考生466排名25995有机会报考贵校的汉语言文学，思想政治教育，历史学这几个专业的一个吗",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院",
        "question": "湖南文科（历政地）453位次四万七，有机会填报吗？",
        "answer": "您的分数跟去年我校在湖南的录取最低分还是比较接近的，结合往年我校在湖南的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西录取",
        "question": "广西物化地483位次68000，可以就读贵校什么专业",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院",
        "question": "湖南纯文471有机会录贵校的网络与新媒体专业吗",
        "answer": "您的分数跟去年我校在湖南的录取最低分还是高一些的，结合往年我校在湖南的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师您好！广西历史类舞蹈生综合分440，位次680 有机会被录取嘛",
        "answer": "考生您好：由于我校舞蹈类是第一年在广西进行招生，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？贵校往年录取广东历史舞蹈类最低分和最低排名是多少呢？",
        "answer": "考生您好：由于我校舞蹈类是第一年在广东进行招生，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "参考往年录取情况我校普通类专业一般要超本科线60分左右，建议您多查询一些院校进行填报，增加您被录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-咨询",
        "question": "请问广西物化生454报考贵校化学系，录取的概率大吗？",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-外语考级",
        "question": "请问学校可以用日语考级代替英语考级吗，学校要求必须英语考级才可毕业吗",
        "answer": "目前我们学校是不可以日语代替英语的，是需要英语四级证书才能毕业。欢迎报考我们学校！"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科师范",
        "question": "河南理科399分，服从调剂，有录取希望吗？",
        "answer": "结合往年我校在河南的录取情况，详见："
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院录取",
        "question": "您好，广西考生物理类物化生，高考算上全国性加分427，算是省内加分442报计算机科学与技术，软件工程录取概率大吗",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-特殊要求",
        "question": "贵校对湖南省招生美术类专业本科生对身体条件的要求具体是什么",
        "answer": "我校美术类专业不招色盲、色弱考生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "您好，我是广西2024年考生，理科448，有机会录取您校物联网工程这个专业吗",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，结合我校往年的录取情况 https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3278.htm   ，您可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-江苏考生物理分数483排名164624有机会上贵校吗",
        "question": "同上",
        "answer": "您的分数跟去年我校在江苏的录取最低分还是比较接近的，结合往年我校在江苏的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm    您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？",
        "answer": "结合往年我校在河南的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm   您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-关之校区",
        "question": "您好，请问贵校的汉语言文学专业所在校区是否是来宾校区呢",
        "answer": "是在来宾校区的。欢迎报考我们学校！"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-江苏艺术生。",
        "question": "首选历史位次1.25万左右能进贵校吗？同意调剂是否会退档？",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在江苏艺术类专业的录取情况，详见："
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-四川美术生481.5",
        "question": "老师您好，我是四川美术文科生，综合分481.5(文化是403，专业224.5双过线)全省排名14123报考贵校有希望吗，谢谢。",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在四川艺术类专业的录取情况，详见："
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-能否录取？",
        "question": "云南美术生 文化（理科）：394；排名：121146 艺术：237.4；排名：9759",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在云南艺术类专业的录取情况，详见："
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-高考431排名19813",
        "question": "报考商务英语或者财务管理哪个录取概率大",
        "answer": "我校的商务英语今年不在黑龙江进行招生了。财务管理被录取的概率相对大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院",
        "question": "河南省文科482，位次50316——51039，报考我们学校秘书学专业有希望吗？服从调剂",
        "answer": "结合往年我校在河南的录取情况，秘书学录取分数相对低一些，但是也要到最低投档分数线，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm  您可以冲一下、试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-咨询",
        "question": "您好，我是2024届广西美术生 综合分487，排名4243，有希望进入广西科技师范学院吗？",
        "answer": "您可以参考我校往年的录取情况，详见："
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-转专业",
        "question": "怎么转专业",
        "answer": "因转专业涉及到学籍问题，我校转专业的要求可详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1426/3198.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师你好，我是四川文科生，考了514，能否被汉语言文学专业录取啊？",
        "answer": "您可以参考我校去年在四川的录取分数统计，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm  您的分数已经超过我校去年汉语言文学专业的录取分数，被录取的希望是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "你好，我是广西物化地考生，429分，位次109828，能报考贵校的公费师范生吗？",
        "answer": "因地方公费师范生涉及较多定向县，每个专业和定向县的分数有差异，请参考去年我校公费师范生录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "广东历史471排位59222是否有机会录取到贵校？",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在广东的录取情况，详见： https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm  ，您可以冲一下，试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-湖南美术生",
        "question": "综合分284.6文化分419 有望报考该校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在湖南艺术类专业的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-咨询",
        "question": "老师好，我是广西历史类考生，今年考了443,排名34106，想报贵校的小学语文教育和小学教育，虽然看以往的分数线达不到，但在贵校的招生网上看到这个专业扩招，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "我校今年在广西扩招了，您可以冲一冲我校，试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "我校平行志愿一般都是按照1：1投档，也就是招生计划几个人，就投档多少人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档",
        "question": "我是广西物化地考生，今年455，排名88,000，有希望去贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校。希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西考生",
        "question": "广西考生物生地407分，位次129594报贵校能被录取的机率大吗",
        "answer": "我校去年本科二批最低421分（对应位次86000名左右），您的分数有些差距。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-体育教育在陕西的代码是多少",
        "question": "在陕西体育分76文化分353能报吗",
        "answer": "我校在陕西的招生代码是6305，具体招生专业代码请以陕西招生考试院志愿填报系统为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "重庆美术生，综合分197，排名3281，有希望录取贵校艺术设计专业吗",
        "answer": "欢迎报考我校，您可以参考我校去年在重庆艺术类专业的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm ，您跟我校去年录取分数是十分接近的，您可以冲一下，试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "湖南物化生478/115212，报考贵校计算机专业有希望吗？如被调剂，能否转专业呢？",
        "answer": "您可以参考我校去年在湖南的录取分数统计，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm  您的分数已经超过我校去年计算机科学与技术专业的录取分数，被录取的希望是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-预科班",
        "question": "您好，老师。我是瑶族的，历政生430分，广西防城，报预科班能录取？",
        "answer": "您是少数民族的话，可以填报少数民族预科班 的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "你好贵州历史类高考生485位次24395有望报贵校的英语专业汉语言文学专业吗？如果不能是否有其他专业适合报考的",
        "answer": "您可以参考我校去年在贵州的录取分数统计，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm  结合您的分数情况对比一下去年的分数线，看一下是否还有其它适合您的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次108796可以上你们学校吗？",
        "answer": "我校今年在广西扩招了，您可以冲一冲我校，试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档比例",
        "question": "你好，填报公费师范生的投档比例是多少呢？",
        "answer": "我校平行志愿一般都是按照1：1投档，也就是招生计划几个人，就投档多少人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-理科429",
        "question": "请问广西物化地+429 排位11万名。报贵校智能制造，大数据类，有机会吗",
        "answer": "我校今年在广西扩招了，您可以冲一冲我校，试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-生活环境",
        "question": "老师您好，我想了解一下贵校的食宿环境，万分感谢",
        "answer": "我校来宾校区的宿舍为上床下桌，有空调和独立卫生间，条件较好。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师您好，我是天津的考生，选科全文，分数502，排名38171，您看我有机会报考贵校的小学教育和应用心理学专业吗，会不会被退档",
        "answer": "我校2024年在的招生专业较2023年有略微调整，应用心理学专业2024年不在天津招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-招考",
        "question": "老师你好，重庆物化政485 位次68563 可以报考你们学校的哪些专业，在大学期间是否可以换专业？",
        "answer": "您可以参考我校去年在重庆的录取分数统计，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm  结合您的分数情况对比一下去年的分数线，看一下是否还有其它适合您的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-四川美术",
        "question": "四川美术文科综合分510 位次在703到7248 有希望被录取吗",
        "answer": "您可以参考我校去年在四川艺术类专业的录取分数统计，详见： https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm "
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档比",
        "question": "投档比是多少呢 存在被退档的情况吗",
        "answer": "我校平行志愿一般都是按照1：1投档，也就是招生计划几个人，就投档多少人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-艺术公费师范生（美术）",
        "question": "今年美术250，文化346能录贵校美术公费师范生吗？",
        "answer": "欢迎报考我校地方公费师范生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "广东理科453有机会录取吗",
        "answer": "您可以参考我校去年在广东的录取分数统计，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm  结合您的分数情况对比一下去年的分数线，看一下是否还有其它适合您的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-专业",
        "question": "今年汉语言文学专业招收人数会相对去年人数更多吗？",
        "answer": "我校今年汉语言文学专业较去年在广西增加了8人的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-硕士点",
        "question": "你问一下贵校有思想政治师范类的硕士点吗？可以考研究生吗？",
        "answer": "我校暂时还没有硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-专业查询",
        "question": "江苏文科美术生，专业210，文化423，综合分464，可以报考艺术设计学嘛，对色觉有什么要求？",
        "answer": "参考我校去年录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm   您的分数是超过去年我校的录取分数的，是可以报考我校的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西物理组398有机会报考提前批其他一类的生物科学吗",
        "question": "贵校录取概率大吗",
        "answer": "我校的提前批其他一类是地方公费师范生，参考往年的录取情况，生物科学专业的分数较高。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "贵校招收湖北体育专业的学生吗",
        "answer": "我校体育教育专业2024年在湖北有3人的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广东省音乐类如何报考 参考分数线与投档线在哪里查看",
        "question": "我是广东省24届考生属于艺术类考生 我想查询一下贵校的省外最低投档排名和分数线",
        "answer": "关于我校近三年的录取统计，请登录我校招生信息网查询。例如：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm 广西科技师范学院2023年各省艺体类录取分数统计。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-江西物化地484分省排106600",
        "question": "可以报哪些非中外合资的二本工学专业",
        "answer": "我校为公办本科院校，欢迎您报考广西科技师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问湖北历政地25231位次，能录取汉语言文学专业吗？",
        "answer": "考生您好，您可以参考往年我校在湖北的招生录取情况，详见https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm ，找到相应专业的分数，然后在湖北招生考试院去年公布的位次进行对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-投档比",
        "question": "你好，请问一下今年的投档比是多少",
        "answer": "我校平行志愿一般都是按照1：1投档，也就是招生计划几个人，就投档多少人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西科技师范学院",
        "question": "我是云南的考生 文科文化成绩402 体育69.4能被贵校录取吗",
        "answer": "我校体育需要文化和体育双过线才能被投档过来，您可以参考我校往年在云南的招生录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "广西历史类，美术252文化358，可以填报吗？",
        "answer": "参考近三年我校录取的分数和位次，录取的希望很大，欢迎报考广西科技师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "欢迎你报考广西科技师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "本人广西考生，物化生，分数428一分一段排名为110564，可以报考学校哪个专业呢？本人想学财会类，录取风险大吗？",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，结合我校往年的录取情况 https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3278.htm   ，您可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "本人云南考生，今年高考479分，位次63339，请问可以尝试报考贵校的电子信息工程吗？（广西科技师范学院）",
        "answer": "考生您好：欢迎您报考广西科技师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "本人云南考生，今年高考479分，位次63339，请问可以尝试报考贵校的电子信息工程吗？（广西科技师范学院）",
        "answer": "考生您好：欢迎您报考广西科技师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "question": "江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考去年我校在江苏的招生录取情况，详见https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm ，找到相应专业的分数，然后在江苏招生考试院去年公布的位次进行对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-广西美术考生",
        "question": "文史类美术261，文化307综合分480有机会录取吗",
        "answer": "您可以参考我校往年的录取情况，详见：https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3248.htm 广西科技师范学院2021-2023年广西体育类、艺术类本科录取统计一览表。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "该校2024年提档比是多少",
        "answer": "我校平行志愿一般都是按照1：1投档，也就是招生计划几个人，就投档多少人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "本人广西考生，物化生，分数是428，一分一档排名是110564",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，结合我校往年的录取情况 https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3278.htm   ，您可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "本人广西考生，今年分数428，一分一档的排名为110564，能不能报考本学校的财务管理或者会计类？",
        "answer": "今年是广西新高考改革落地的第一年，再加上我校在广西扩招400+以上，结合我校往年的录取情况 https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3278.htm   ，您可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-分数线",
        "question": "您好老师，我想来此学校，可是我的分数线还差7分，我想问一下还能不能来此学校",
        "answer": "您好，您说的分数比哪一个还差7分？"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-体育生",
        "question": "你好我是云南体育生 统考85.27文化已过线 有希望被广科院录取吗",
        "answer": "双上线之后都可以填报我校，建议您登录我校招生信息网查看我校在云南的录取分数统计，结合您的分数情况对比一下往年的分数线，具体分数，请查询我校招生信息网https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3268.htm  。如有其它问题也可直接拨打我校招生咨询电话0772-6620895,0772-6620896。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-报考",
        "question": "物化政可以报考思想政治教育吗？",
        "answer": "不可以，我校2024年在广西思想政治教育专业的首选科目为历史，再选科目要求为思想政治。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-体育教育",
        "question": "云南文科体育生，体育专业78分，文化450分，可以冲击贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-公费师范生",
        "question": "理科450分有机会争取公费师范生？",
        "answer": "参考我校近三年的录取情况，理科450分还是非常有希望被我校地方公费师范生录取的，不同专业和不同定向县的最低录取分数差异较大。往年录取情况可登录我校招生信息网查看录取统计，详见  https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3158.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "question": "江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您可以参考去年我校在江苏的招生录取情况，详见https://zsw.gxstnu.edu.cn/info/1333/3288.htm ，找到相应专业的分数，然后在江苏招生考试院去年公布的位次进行对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-专业",
        "question": "请问没有参加英语口语考试的，能填报英语专业吗？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "想报考学校的财务管理，想知道今年学校的录取分数线和录取排名，以及财务管理的录取分数线和录取排名",
        "answer": "欢迎报考我校财务管理专业，具体的录取分数，请移步我校招生信息网进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-舞蹈专业录取",
        "question": "今年舞蹈专业，综合分录取分数大概多少啊，是四川考生，舞蹈专业文科",
        "answer": "考生您好：由于我校舞蹈类是第一年在四川进行招生，暂时还不能采用往年分数进行对比参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "贵校今年有专科招生计划吗",
        "answer": "我校2024年没有专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技师范学院",
        "title": "广西科技师范学院-录取",
        "question": "老师，您好！广西理科450分（精准专项）可被录取吗？贵校的投档分数线什么时候公布呢？",
        "answer": "考生您好！参考我校近三年的录取情况，理科450分被我校精准专项类录取的可能性是非常高的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "物理考生十三万五贵校的会计学录取率大吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "请问该贵校录取是分数优先还是志愿优先？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校录取实行分数优先原则。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西",
        "question": "广西物化地409分报名贵校的几率有多大?",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取规则",
        "question": "老师您好，贵校投档比是1:1吗，我省都是这样吗？，如果贵校招100人，投档比为105%，而且这105人都满足各种条件，是不是那剩下的5人会因为优胜劣汰被退档呢，且我省是平行志愿，没有服从调剂，就是说那5个人必须被退档呢？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。如无特殊情况，我校在平行志愿录取批次调档比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "老师你好，我是2024河南理科考生，高考分数476，全省位次188251，报考贵校的中外合作办学会计学专业，有望被录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "河北物生地80000位次，会计学录取率大吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-湖北",
        "question": "湖北文科500分位次21647可以报考吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "您好，广西考生物化政433，位次10.7万，想要报考贵校的几率大不大？谢谢老师的答复！",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-报考",
        "question": "您好，贵校今年在广西的投档比是多少？到达投档线后，选择服从调剂是否还会有退档的风险？贵校转专业有什么要求吗，是否可以灵活的转专业？谢谢老师的答复！",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。 如无特殊情况，我校在平行志愿录取批次调档比例为1:1。  服从调剂可以极大降低考生的退档概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取问题",
        "question": "老师，您好。我是广西2024届的高考考生，选科物化地，成绩为464分，排名为82090。如果我以贵校为第一批志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "湖北省文科500分位次21647可以报考法学专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-投档",
        "question": "请问该校的投档比是多少，如果服从调剂且其他方面没问题会被退档吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "我是物生政组合的，高考422分，想填报贵校的工商管理和物流管理。如果服从调剂，可以成功填报贵校吗？我现在是115851位次，填报贵校可以上吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-专业",
        "question": "您好！在该平台专业介绍中灰暗字体的专业是不在广西招生吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校在广西的招生专业请以广西招生考试院编著的招生计划大本上所列专业为准。或登录我校招生信息网招生计划栏目查询。网址如下：https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0002&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-报考",
        "question": "广东考生物化绑定 493 十六万 有机会被录取吗 今年贵校对广东是否扩招",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "请问贵校2023年理工类的商务经济学专业招满人没有",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校2023年理工类的商务经济学专业圆满完成了招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-预科",
        "question": "请问贵校预科b类招生是否要求为农村户口，只是少数民族能否报考贵校预科",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。报考收费少数民族预科生，仅要求考生为少数民族。报考免费少数民族预科生，要求条件详见《广西2024年普通高校招生政策百问百答》第84条。http://www.gxeea.cn/view/content_1124_30309.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-扩招",
        "question": "法语专业是否扩招",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。法语专业今年扩招了5个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-河南艺术专业录取",
        "question": "您好！我是河南省艺术类考生，今年文科成绩318，美术专业课成绩215，请问有希望被贵校的环境设计专业录取么？或者贵校河南省艺术类考生大概需要多少分数才行 感谢您的回复！",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-投档比",
        "question": "请问该贵校的投档比是多少呢？进档之后是否会被退档？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。 如无特殊情况，我校在平行志愿录取批次调档比例为1:1。考生进档我校专业组志愿后，如因分数原因致使所填专业志愿没有被录取，考生又不服从调剂，则会做退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "老师你好,广西物化政392，排位142408，服从调剂的话，有机会报考贵校?",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西纯理416分能报贵校本科吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "请问贵校的投档比是1:1吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。按照平行志愿投档的批次，学校调阅考生档案的比例原则上控制在本校招生计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在本校招生计划的120%以内。如无特殊情况，我校平行志愿投档的批次，学校调阅考生档案的比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西纯理416分能报贵校本科吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "福建历史490排名14265有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "老师您好，在广西高考379，首选物理，请问有机会选中贵校的本科专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-专业",
        "question": "我476位次在72988位能被信息与计算科学录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "老师您好，我的选科是物生地，分数是379，排名是153809，请问有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "公办还是民办",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校为公办院校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西理科美术双上线442.75，1455排位希望大不大。怕被刷下来。",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，想",
        "question": "您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，想报金融财会，能被贵校录取的概率大吗?",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-院校",
        "question": "有几个院校？ 服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。学校设有南宁市相思湖校区、明秀校区和武鸣校区三个校区。服从调剂可以极大降低考生的退档概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-咨询",
        "question": "想问广西历史类的考试想报考英语专业稳吗 （总分454 排名 29615）",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-咨询",
        "question": "广西理科生386省排148592，报考该校并服从调剂，被录取的机率大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西美术生",
        "question": "请问美术生综合分444 文化344 艺术218双上线报考机会大吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-浙江考生报考",
        "question": "老师你好，浙江考生553分，位次106835，报数据科学与大数据技术希望大吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西历史类艺术生",
        "question": "综合分502，省排名2624，有多大概率录取贵校视觉传达专业？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "您好 山西考生成绩499 排名48052有机会报考贵校会计专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-预科",
        "question": "我是广西少数民族考生但不是广西户口，是农村户口，可以报考预科班a类吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。报考收费少数民族预科班，仅要求考生身份为少数民族。报考免费少民族预科班，对考生身份限制较多，具体请通过以下网址查询报考条件：http://www.gxeea.cn/view/content_1124_30309.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-志愿",
        "question": "请问在广西的投档比是多少，如果被提档并且服从调剂，还会被退档吗，物理类441，位次99788报考贵校是否可以",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西考生物化政423分位次11万多名，可以报考贵校的统计学吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-退档",
        "question": "服从调剂了会被退档吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。除了身体原因，如服从调剂无其他特殊情况，一般不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-专业",
        "question": "物化政397能进你们学校保险学专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-专业",
        "question": "物化政397可以报统计学专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-投档比",
        "question": "投档比是1:1吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。按照平行志愿投档的批次，学校调阅考生档案的比例原则上控制在本校招生计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在本校招生计划的120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次109683，能被你校录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-转专业",
        "question": "请问该贵校什么时候可以转专业？转专业需要什么条件？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。学校转专业政策，你可以通过以下网址查询：https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/jwc/detail.html?informationid=1153260&typeid=jwc0202&typeid0=jwc02"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西美术生",
        "question": "想通过本科提前二批报考我校设计类专业，文化320，艺术235，综合454，区内排位8877可以报考我校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "物理类431排名在108040到108942，可以进到贵校的计算机科学与技术或者数据科学与大数据技术吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "我是广西考生，高考成绩405，排名在130821，想报考你校的劳动与社会保障能录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西录取",
        "question": "广西物生地381分排名15万多可以报考学校吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-免费民族预科班",
        "question": "老师，您好，请问贵校今年打算招收免费民族预科班吗？本科线上40分可以报吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校今年共招收60名免费少数民族预科生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-专业录取",
        "question": "老师您好，请问江西文科540，省排名13311，有机会被贵校会计学专业所录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-转专业政策",
        "question": "咨询一下贵校的转专业政策",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校转专业政策你可以通过以下网址查看：https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/jwc/detail.html?informationid=1153260&typeid=jwc0202&typeid0=jwc02"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西物理类391分位次143322被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-是否能上广西财经学院",
        "question": "广西理科387是否能进广西财经学院，在不看专业的情况下。",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "贵校金融学对浙江考生有选科要求吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。金融学在浙江没有选科要求限制。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-投档比是多少？物化生400分135986能报吗？",
        "question": "投档比是多少？物化生400分135986能报吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。按照平行志愿投档的批次，学校调阅考生档案的比例原则上控制在本校招生计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在本校招生计划的120%以内。如无特殊情况，我校平行志愿投档的批次，学校调阅考生档案的比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "我是物生政组合，高考422，有机会填报贵校的工商管理专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。你的选考科目符合我校工商管理专业的填报要求。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx00...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "我高考考了422分，有机会录取贵校的工商管理专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-转专业",
        "question": "请问贵校入学后能否转专业，转专业的要求是什么",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。学校转专业政策，你可以通过以下网址查询："
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西财经学院",
        "question": "湖南文科（历政地）453位次四万七，有机会填报吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "你好，我是物化地考生377排名15万有机会能被贵校录取吗！",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "老师您好，我是广西考生，文科472分27231名，报考财务管理专业，有机会录取吗?",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-陕西文科 486分",
        "question": "陕西 文科 486 位次14839 可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-中外合办",
        "question": "老师 选择普通专业如果服从调剂的话会不会被分到中外合作办学的学校",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我们普通专业和中外合作办学专业是放在了两个不同的、独立的专业组中。如果考生服从调剂，我们只会在同一专业组内进行调剂，不会跨专业组调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-服从调剂咨询",
        "question": "老师你好，如果我选择了某个专业组，那么我服从调剂了，我选的专业没有被录用，那么我会换到另一个专业组吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我们只会在同一专业组内进行调剂，不会进行垮专业组调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-转专业政策",
        "question": "贵校转专业政策宽松吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。学校转专业政策，你可以通过以下网址查询：https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/jwc/detail.html?informationid=1153260&typeid=jwc0202&typeid0=jwc02"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-转专业政策",
        "question": "贵校转专业政策宽松吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。学校转专业政策，你可以通过以下网址查询：https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/jwc/detail.html?informationid=1153260&typeid=jwc0202&typeid0=jwc02"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-扩招",
        "question": "该校今年的会计学有扩招吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。会计学计划总数基本和去年持平。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "根据2023年本科线347，贵校录取最低分347，录取极差为0，今年本科线为371，本人分数380分，区内排名153080极差为9能否被贵校录取",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-咨询",
        "question": "理科405分被贵校录取的概率有多大？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西财经学院",
        "question": "您好，广西考生物理类物化生，高考算上全国性加分427，算是省内加分442报计算机科学与技术，软件工程录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "老师你好 历政地429分 排名39518有机会录取吗 谢谢",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-会计学",
        "question": "你好我是今年广西物生政考生，总分462.排名82991想问一下有机会被贵校的会计学录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-投档比",
        "question": "贵校的投档比是多少？是大类招生吗？转专业政策是什么呢？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。按照平行志愿投档的批次，学校调阅考生档案的比例原则上控制在本校招生计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在本校招生计划的120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-专业",
        "question": "贵校设有数字媒体技术么?",
        "answer": "我校设置有数字媒体技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-咨询",
        "question": "老师你好，物化生401分，人力资源管理录取几率大吗，广西考生",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年该专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-转专业",
        "question": "可以转专业吗 条件是什么 要专业前几名吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。学校转专业政策，你可以通过以下网址查询：https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/jwc/detail.html?informationid=1153260&typeid=jwc0202&typeid0=jwc02"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年普通批次的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-查询",
        "question": "本省历史方向523分，排11209，报法学专业如何",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年该专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "理科400 能进本校吗 接受调剂",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "老师你好 河南文科502 排名37018 报考贵校中外合作办学会计系录取可能大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西考生，理科385，位次149476，有机会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西财经学院",
        "question": "你好 请问广西文科436排位36647能录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-预科",
        "question": "广西物化类384分 少数民族 排名150370 有机会在贵校读预科吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-高考396分可以被广西财经学院录取吗",
        "question": "高考396分是否能被广西财经学院计算机科学与技术专业录取",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年该专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-物生地424",
        "question": "物生地424能进你们学校吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-修双学位",
        "question": "贵校可以修双学位吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校目前仅支持专业辅修，暂不支持选修双学位。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "老师，云南考生文科生534排名20137有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-云南理科",
        "question": "云南考生理科，489分，报考了贵校的中外合作的会计，金融数学，数字媒体，有机会吗，谢谢",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西报考",
        "question": "广西考生，478，排名71076，报考你们学校法学的精准专项有机会吗，你们学校的精准专项是有什么录取条件？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。精准专项批是有建档立卡户身份的考生才能报考。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx00...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-云南文科政史地471可以报考贵校吗？",
        "question": "入学后可以转专业吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "物理方向394分排名141066有机会被电子商务专业录取吗？如果不行的话服从调剂会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-报考",
        "question": "老师您好，广西考生，选科物化生441，排名10w左右，有希望被贵校录取嘛",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西艺术类考生",
        "question": "贵校在广西24招生招生计划是什么？学生美术统考217，历史类文化368，综合分455，省排名8667能否报贵校？贵校美术类专业是否是提前批报考（广西美术统考省控线200，历史类美术文化省控线300）",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校2024年招生计划您可以登录学校招生信息网进行查询：https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/detail.html?informationid=1290641&typeid=zsxx0002&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-投档比例，极差",
        "question": "该校投档比例是多少？有极差吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。按照平行志愿投档的批次，学校调阅考生档案的比例原则上控制在本校招生计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在本校招生计划的120%以内。不设级差。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "你好！我是广西物化地考生，考了429分，位次109828，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。学校每年各专业的录取分数都会有所变动。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&ty...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-中外合办",
        "question": "老师你好 想要报考贵校中外合作办学会计学 请问是计划内招生吗？河南考生需要提前批次填报吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校中外合作办学属于计划内招生，属于普通本科批高收费单列专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-分数咨询",
        "question": "广西物理类412分有机会进入贵校吗，民族预科班也行",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-陕西文科 486分",
        "question": "陕西 文科 486 位次14839 可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年在陕西相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&ty...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "你好，湖南历史组499报考你方学校难度大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议您结合我校在湖南近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&ty...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-预科班",
        "question": "您好，老师。我是瑶族的，历政生430分，广西防城，报预科班能录取？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。作为少数民族您符合我校少数民族预科班的报考民族要求。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-招生简章",
        "question": "2024年广西财经学院外省招生计划",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。你可以通过以下网址登录我校招生信息网查看学校2024年外省招生计划具体安排。https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/detail.html?informationid=1290641&typeid=zsxx0002&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "本人409分被录取的可能大吗?",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "老师，贵校今年还扩招吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。我校今年高考本科招生计划较上年有所减少。您可以通过以下网址具体查看我校近三年各专业招生计划，了解具体专业招生计划数的增减情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-陕西文科 486分",
        "question": "陕西 文科 486 位次14839 可以报考贵校吗 贵校是否支持转专业",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年在陕西的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00 "
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-历政地能否被录取",
        "question": "广西考生历政地443能否被录取",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "中外合作有要求高考英语分数吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-专业",
        "question": "如果服从调剂被分到了不喜欢的专业，之后还可以换专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校所有已录取的考生原则上不予调换专业。我校转专业实施细则可以通过以下网址查询：https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/jwc/detail.html?informationid=1153260&typeid=jwc0202&typeid0=jwc02"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "请问分数384位次147335还有机会报考该校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-投档",
        "question": "老师好，理科位次151172能否被院校投档",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西理科考生分数414位次12万，有机会被贵校经济统计学或应用统计学专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-财会专业",
        "question": "24届新生财会专业在哪个校区？宿舍配置怎么样？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。24年学校财务管理和会计学专业拟安排在明秀校区就读，最终安排校区以录取通知书为准。本科生宿舍主要安排在6-8人间，收费标准为："
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-投档比",
        "question": "该贵校的投档比是多少呢？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。按照平行志愿投档的批次，学校调阅考生档案的比例原则上控制在本校招生计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在本校招生计划的120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西理科411位次 126303",
        "question": "广西理科位次126303能报考贵校嘛",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-投档比",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。按照平行志愿投档的批次，学校调阅考生档案的比例原则上控制在本校招生计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在本校招生计划的120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-咨询",
        "question": "结合近三年的录取分数线和位次怎么看才知道自己是否有机会被录取呢",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。按照我们的经验，如果您当年的成绩位次能超过近三年学校同一专业的录取平均分和位次，录取机会较大。如果您对我校专业感兴趣，具体请结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西考生，物化政414分，位次122880，有希望录取贵校吗，机率多大？（不读专科）",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-2024届纯物理类考生409分位次127289有机会进贵校吗",
        "question": "2024届纯物理类考生409分位次127289有机会进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西理科409有望被贵校冷门专业录取吗",
        "question": "如题，谢谢老师",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。学校每年各专业的录取分数都会有所变动。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-2024届考生高考分数409纯物理类可以进广西财经吗",
        "question": "2024届考生高考分数409纯物理类可以进广西财经吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。学校每年各专业的录取分数都会有所变动。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-专业",
        "question": "物生地有什么可选的专业",
        "answer": "考生你好，感谢您对我校的关注。物生地可选专业具体可查看我校招生计划“科类”下相关内容。你可以通过以下网址查看https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/detail.html?informationid=1290641&typeid=zsxx0002&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-艺术",
        "question": "广西美术文史综合分492.75排名3600能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及成绩位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西考生物化政419 位次118580",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。学校每年各专业的录取分数都会有所变动。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "湖南物化地考生477分115870名，有希望杯贵校统计学、计算机科学与技术、数据科学与大数据技术专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。学校每年各专业的录取分数都会有所变动。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "440分物理类可以报考这个学校吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。学校每年各专业的录取分数都会有所变动。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-报考这个学校",
        "question": "440分物理类可以报考这个学校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "2024，物理考生排名14万 能报贵校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。学校每年各专业的录取分数都会有所变动。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&ty...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取咨询",
        "question": "老师你好，广西物理类总分399，位次13万，服从调剂的话，有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。学校每年各专业的录取分数都会有所变动。建议您结合我校近三年相关专业的招生计划、录取平均分、最低分以及位次，进行综合预判。同时注意相关专业的选科要求。可以通过以下网址查看我校历年录取分数及相关信息https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-近视不能报的专业",
        "question": "就是不能报贵校的哪些专业？",
        "answer": "考生您好，学校招生专业对考生身体健康状况的要求按教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-加分",
        "question": "贵校认可少数民族加分吗？",
        "answer": "考生你好，学校在提档及专业录取时认可教育部和各省（区、市）教育主管部门审定的政策性加分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-江西物化地484分省排106600",
        "question": "可以报哪些非中外合资的二本工学专业",
        "answer": "考生您好，学校每年分专业的投档分都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行录取概率的综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-校园环境",
        "question": "桂校的宿舍环境有空调吗？环境怎么样？",
        "answer": "考生你好，学校可根据申请，为学生宿舍配装空调。欢迎来校参观，实地考察校园环境。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "你好，广西考生374，能考上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "你好，广西考试总分374，能报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-广西考生 物生政组合 384分",
        "question": "选会计学 审计学有把握吗 可以被录取吗 如果要进这个学校的话可推荐选什么专业呢",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西物化生408有望录取本校吗",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-高考434，位次37099",
        "question": "高考434，位次37099，报考财经学院会计学，法学，法语专业能够录取吗？",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "物化地381有机会吗",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "本人广西考生，物化生，分数428一分一段排名为110564，可以报考学校哪个专业呢？本人想学财会类，录取风险大吗？",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "1.广西考生选科物化生总分381省排名159709有机会被贵校审计学专业录取吗2.宿舍是否上床下桌是否有独立卫生间",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。以下网址为我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "历政生 艺术生综合分447.5有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生您好，非外语类专业考生外语考试不限制语种，但入校后学校仅以英语作为公共外语课安排教学，公共外语课及相关专业课不具备非英语语种开设条件，非英语语种的考生在填报志愿时须慎重，以免影响学业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-预科",
        "question": "广西南宁壮族考生文科451可以报今年预科吗",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行录取概率的综合预判。以下网址为我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-环境",
        "question": "学校周边环境怎么样",
        "answer": "考生你好，学校设有南宁市相思湖校区、明秀校区和武鸣校区三个校区。目前在用的是思湖校区、明秀校区，地铁直达，交通便利。其他更多情况，欢迎来校考察参观，或咨询0771-3845585."
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-报名",
        "question": "广西物理位次十五万有机会报考吗",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。以下网址为我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-关于录取",
        "question": "老师 广西理科347能上改贵校吗",
        "answer": "考生您好，学校每年分专业的投档分都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行录取概率的综合预判。以下网址为我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "381分广西理科物化政有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "本人广西考生，物化生，分数428，排名110564，能不能报考本校的财会类",
        "answer": "考生您好，学校每年各专业的录取分数都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，招生计划数，结合自身的排位，进行综合预判。可以通过以下网址查看我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-体育生",
        "question": "请问体育生能报其他专业吗?",
        "answer": "广西考生你好，高考成绩达到本科批次录取最低控制分数线，且符合专业组选考科目要求的，可报考该专业组内专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "广西考生报考贵校英语专业对体检有何要求？",
        "answer": "考生您好，我校招生章程第十二条规定：对考生身体健康状况的要求按教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行。具体要求请查看该文件。"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "文科生526可以被录取吗？可以选择什么专业？",
        "answer": "考生您好，学校每年分专业的投档分都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，结合自身的排位，进行录取概率的综合预判。以下网址为我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "广西财经学院",
        "title": "广西财经学院-录取",
        "question": "你好，四川理科474，省排名173422，服从调剂，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，学校每年分专业的投档分都会有所变动，建议您查看我校近三年各专业的录取分数，结合自身的排位，进行录取概率的综合预判。以下网址为我校历年录取分数https://www.gxufe.edu.cn/www/subWebSites/zsxx/level.html?typeid=zsxx0003&typeid0=zsxx00"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "请问该贵校录取规则是分数优先还是志愿优先？",
        "answer": "你好，我校录取为志愿优先"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广东美术生（南宁）",
        "question": "请问综合分458，排位12685有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校的艺术录取规则是：符合教育部及考生生源所在各省（自治区、直辖市）招生主管部门艺术类专业的投档规定，术科成绩使用各省（自治区、直辖市）术科高考成绩，文化分需达到所在省（自治区、直辖市）艺术类本科省控线，按术科成绩从高分到低分录取；术科成绩相同，优先录取文化分高的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-福建美术生",
        "question": "福建文科，专业文化双过线，综合分448，排名7628，接受调剂，有望被贵校（南宁学院）录取吗，贵校投档比是多少",
        "answer": "你好，我校投档比为1:1，我校艺术类录规则为：符合教育部及考生生源所在各省（自治区、直辖市）招生主管部门艺术类专业的投档规定，术科成绩使用各省（自治区、直辖市）术科高考成绩，文化分需达到所在省（自治区、直辖市）艺术类本科省控线，按术科成绩从高分到低分录取；术科成绩相同，优先...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西，物化生397，有机会吗",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被我校录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-学费",
        "question": "学费包括学杂费等一些费用吗",
        "answer": "你好，学费不包括学杂费，具体费用可查看我校招生章程https://zs.nnxy.edu.cn/info/1008/1685.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西考生理科385位次149231有机会被该贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-重庆考生物化地",
        "question": "重庆考生物化地443有希望上贵校吗",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被我校录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取咨询",
        "question": "你好，广西理科物化政397有机会被录取吗",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-招生",
        "question": "今年在福建招收哪些专业",
        "answer": "具体招生计划可查看我校招生网的公布计划https://zs.nnxy.edu.cn/info/1008/1711.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广东考生",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "你好，我校投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "福建考生物生政466，排名98864可以上吗?转专业容易吗？",
        "answer": "你好，你这个分数有机会被录取的，我们有相关转专业的制度，可电话0771-5900842咨询我校教务处"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "老师您好！请问湖南女生，物化生，422分，位次189725有希望就读贵校本科吗？",
        "answer": "你好，你的分数有一定机会被录取，但是建议服从调剂，否则可能会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-咨询",
        "question": "广西物化地考生 418能否报考贵校？如果可以 那大概率是什么专业",
        "answer": "你好，你的分数可报考我校，具体录取专业看你的选择，机会都比较大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "我是广西考生文科414能上贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数有机会被我校录取，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "湖北美术生综合分513服从调剂的话有希望能上嘛",
        "answer": "你好，我校艺术类录取规则是双过线看艺术统考成绩，从高到低排序，如果你的艺术统考成绩较高，那么优势就比较大，服从调剂的话退档几率就比较小、"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-咨询",
        "question": "广西考生物化生413 位次124548可以报电气工程及其自动化吗 录取概率大吗",
        "answer": "你好同学，我校去年电气自动化的录取最低分是384分，超本科线37分，你的分数是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校电气工程及其自动化，计算机科学与技术",
        "answer": "你好同学，我校去年电气工程及其自动化专业最低分为438分，计算机最低分为446，你可以对比一下这个分数在去年的一个排位，超过的话就有机会可以录取。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西文科生",
        "question": "总分425 位次40924有机会报考吗",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被学校录取的，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-南宁",
        "question": "贵州物化地404，位次13左右，有希望录取贵校什么专业吗",
        "answer": "你好同学，你这个分数有机会被录取，但是建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-咨询",
        "question": "您好，广西物理类242，排名242836，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好同学， 没有过本科线没办法报我们学校哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "你好同学，我校艺术类录取规则是艺术和文化双过线后，看艺术成绩从高到低排序录取，你的艺术分越高越有优势。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-浙江考生 美术类",
        "question": "老师您好！ 浙江 美术类综合 517分，位次B-12522 专业类：视觉传达设计类 今年能否被贵校录取",
        "answer": "你好同学，我校艺术录取规则为双过线后，看艺术统考成绩，从高到低排序录取，你的艺术分越高，越有优势。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西录取",
        "question": "我今年2024年高考成绩393省排名142500，组合物化地有多大可能被贵校录取？",
        "answer": "你好同学， 你的这个分数是有机会被录取的，部分专业可读，建议服从调剂比较稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西考生物化地组合407分排名129135被贵校的软件工程录取概率大吗",
        "answer": "你好同学，我校去年软件工程录取最低分数是378分，过本科线31分，你的分数录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西美术类",
        "question": "您好，美术专业分218分，历政地331分，综合分438分，被贵校录取的机率大不大？",
        "answer": "你好同学，艺术和文化分刷过线即可报我们学校，你的这个分数几率还行，建议服从调剂比较稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-河南考试理科，421分能上吗？",
        "question": "可以吗",
        "answer": "你好，你的这个分数是有机会的，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-志愿填报",
        "question": "老师，广西历史方向404，位次50486有机会吗",
        "answer": "你好同学，你的这个分数可以试着冲一下，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "福建考生物化政正好考449本科线，省排名111235有机会录取吗？",
        "answer": "你好同学，你的这个分数是有机会被录取的，建议服从调剂比较好一点。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "你好同学，你的这个分数是有机会被录取的，但是建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "你好同学， 你的这个分数是有机会被录取的，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "你好，广西考生371排名161898录取概率大吗",
        "answer": "你好同学，你这个分数可以试着冲一下，但是要服从调剂，不然可能会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-招生",
        "question": "报考环境设计类需要多少分，学费是多少？",
        "answer": "你好同学， 按照我校去年分数，需要双过线才行，艺术类学费是24500元/年"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-湖南理科生（物化地），430分，180044位，请问有希望录",
        "question": "湖南理科生（物化地），430分，180044位，请问有希望录取吗？",
        "answer": "你好，你的这个分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西",
        "question": "广西历政地433有机会被录取吗？往年的文科录取是多少分",
        "answer": "你好同学，我校去年文科录取最低分为447，线上19分，你的这个分数比较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广东分数463排名215237有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学，过了本科线都可以报我们学校，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西美术生历史类",
        "question": "广西美术生历史类综合分432，排名10859，专业分218，文化分319可以被该校录取吗？",
        "answer": "你好，你的这个分数有机会被录取，我校艺术类录取规则为符合教育部及考生生源所在各省（自治区、直辖市）招生主管部门艺术类专业的投档规定，术科成绩使用各省（自治区、直辖市）术科高考成绩，文化分需达到所在省（自治区、直辖市）艺术类本科省控线，按术科成绩从高分到低分录取；术科成绩...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西物化政388有无机会录取贵校 感谢！！！！！！！！",
        "answer": "你好同学，有机会录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "您好 广东历史类考生483排位50656有机会报考贵校吗？如果可以能选的专业有多少？",
        "answer": "你好同学，根据我校去年在广东录取的最低分484，超本科线50分，你可以用这个分数查一下去年的排位对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-报考",
        "question": "河北女孩物化政473排名166349报咱学校有希望入取吗",
        "answer": "你好，我校去年河北物理类录取最低分为441，你可以查一下这个分数的去年排名，超过的话希望就比较大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-转专业",
        "question": "请问该贵校是否可以转专业？转专业的要求是什么？什么时候可以转专业？是该贵校开设的所有专业都可以转吗？",
        "answer": "你好，学校有转专业相关办法，申请时间在大一上学期期末，但是要经过学院的考核，具体方式由学院制定，所有专业都可以申请。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西物化生386有机会上贵校吗",
        "answer": "你好同学，有机会的，建议服从调剂比较稳"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-投档比",
        "question": "请问该贵校的投档比是多少呢？",
        "answer": "你好同学，我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-四川",
        "question": "文473 排名62760 机会大吗 服从调剂会不会被退档 谢谢老师",
        "answer": "你好同学，你的分数过了本科线都可以投档，都有机会的，服从调剂基本不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取咨询",
        "question": "您好，我是广西历史向考生426分排名40290～40722。我想报贵校的财务管理或者会计，想问问录取概率大嘛",
        "answer": "你好同学，你的分数报告财务管理应该是可以，会计学可以试着冲刺一下，建议服从调剂以防退档。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "湖北省物化生441分，报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "你好同学，过了本科线都有机会被录取，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西考生",
        "question": "广西考生文科408分，位次48380～48838，同意服从调剂，可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好同学，您可以试着报一下，如果服从调剂，被我们提档后基本不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "您好，浙江省美术生文化400，文化位次5-247793，联考美术分257，综合分521，b-11452,可以录取你们的学校工艺美术吗",
        "answer": "你好同学，我校要求艺术和文化分双过线，过了都可以投我们学校，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广东录取",
        "question": "广东省物理考生，今年分数446，本科位次246220，能不能上贵校",
        "answer": "你好同学，我校去年物理录取最低分为470，超本科线41分，你可以对比一下去年这个最低分排位，高过的话就比较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "文史类美术专业,艺术分252,文化分344，综合分487，排名4243有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好同学， 你的分数比较有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "江西美术生，艺术226，文化372可以报考吗",
        "answer": "你好同学， 我校艺术类要求双过线，按照艺术类成绩从高到低排序录取，你的艺术统考分越高，越有优势。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-四川",
        "question": "贵校投档比",
        "answer": "你好同学，我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-咨询",
        "question": "河南理工422能被录吗？",
        "answer": "你好同学，我校去年在河南录取最低分为426，超过本科线17分，你的分数可以试着报一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能",
        "question": "您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能被贵校录取的概率大吗?",
        "answer": "你好同学，我校去年理科录取最低分是347分，刚好是本科线，你的分数可以试着报一下，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-请老师答疑",
        "question": "重庆美术生，文化高考分357艺术统考205.8综合分174.3排名7643，有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，我校艺术类实行文过专排，即双过线后看艺术统考分数，按照分数高低录取，如果你的艺术统考成绩比较高，那机会比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广东物化生473分排195753名。 被贵校录取可能性多大",
        "question": "报工科类可能性多大",
        "answer": "你好同学，按照往年的分数来看，广东录取最低分一般过本科线35分左右，你的分数可以试着报一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西考生今年理科378分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好同学，有希望的，但是建议服从调剂会比较好"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西录取",
        "question": "广西物生地385，排名149476有机会被贵校汉语言文学或小学教育专业录取吗",
        "answer": "你好同学，我校没有汉语言文学或小学教育专业，建议您再仔细查阅一下计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广东物化政468排205632",
        "question": "广东省本科线为442，报考什么专业被贵校录取的几率较大？",
        "answer": "你好同学，我校2023年在广东招生物理类分数较低的专业有交通运输、食品营养与健康、机器人工程、金融科技，你可以试着填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-2023-2021河南省各专业分数线",
        "question": "河南理科427，位次275266，想要看一下贵校近三年的各专业分数线，但是招生网上没有找到",
        "answer": "你好同学， 在这里可以找到历年分数https://zs.nnxy.edu.cn/zsxx/lnfsx.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-招生",
        "question": "贵校今年招广东的考生吗？计划招多少广东考生",
        "answer": "你好，我校今年在广东有招生计划，一共招收60个，具体专业可到我们学校招生网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-改专业问题",
        "question": "被贵校录取之后能否改专业？",
        "answer": "您好，我校有相关转专业的制度，一般在大一上学期期末可以申请，但是要通过考试。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "湖南物理类422分能上贵校吗？",
        "answer": "你好，过了本科线都有一定机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "您好，我们学校艺术类录取是看艺术统考成绩的，从高到低录取，要求双上线，投档比1:1，艺术类学费为24500元/学年"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-关于南宁学院录取咨询",
        "question": "我是广西物理类考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗？贵校投档比例是多少呢？",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被学校录取的，学校投档比例为1:1."
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-咨询",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "你好，我校投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "山西女生理科342，服从调剂，有被录取的可能吗",
        "answer": "你好，没过本科线不能报考我们学校哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广东美术生综合分464，排位11330，能录取吗？",
        "question": "文化347，专业232，录取几率大吗？",
        "answer": "你好，只要双过线，都可以报我们学校，但是我校的艺术类录取原则是看艺术统考成绩，从高到低录取，艺术分高的话就比较有优势"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-今年在四川的投档比是多少？",
        "question": "今年在四川的投档比是多少？",
        "answer": "你好，我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广东理科物化生445，能不能被贵校录取。",
        "question": "广东理科物化生445，能不能被贵校录取。",
        "answer": "你好，我校去年物理类录取最低分数为470，你的录取概率较小"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "重庆理科476可以报吗",
        "answer": "您好，过了本科线都可以报我们学校，你的分数有一定的录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广东历史434排位89893有机会吗",
        "answer": "你好，你的录取概率较小"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广东历史434排位89893有机会吗",
        "answer": "你好，去年文史最低分是480分，你的录取概率较小"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-转专业政策",
        "question": "咨询一下贵校的转专业政策",
        "answer": "你好，我校是大一上学期期末可申请转专业，具体的考核制度由二级学院制定"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "你好，广东物理考生447今年有机会填报贵校吗？",
        "answer": "你好，我校去年在广东录取最低分为470，您的录取概率较小"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-南宁学院 招生",
        "question": "浙江考生，政史地497分，高本科线5分，排名17万，报考贵校有希望吗？ 今年新专业有希望吗？",
        "answer": "你好，你的分数有一定的机会被录取，建议选择服从调剂，新专业第一年招生，因此过线投档都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西考生物化地407 排名129135有机会进去吗",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-江西物理组464分，131885名",
        "question": "江西物理组464分，131885名，请问这分可以录取该校的会计，审计专业吗？学院是否是1：1录取？服从调计后会被退挡吗？升研率高吗？住宿是上床下桌吗？",
        "answer": "你好，学校去年在江西会计学最低录取分为458分，过本科线13分，你的成绩是有机会录取的，学校投档比为1:1，你选择全部服从调剂，我们基本不会退档，学校有专门的考研自习室，考研成功的学生会有奖金发放，学校四人间和六人间宿舍是上床下桌，8人间不是"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "老师您好，广东考生物化地471分排名201073能录取贵校吗",
        "answer": "你好，你的分数有一定机会被我校录取，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取1",
        "question": "湖北理科439位次138736，报考本校，被录取的希望大不大，容不容易滑档？服从调剂的，谢谢老师",
        "answer": "你好，你的分数有一定的机会被录取，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-南宁学院",
        "question": "广西考生离本科线差2分去征集志愿有机会进贵校吗？",
        "answer": "你好，我们往年征集志愿没有降到本科线下哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-贵州美术生",
        "question": "专业225文化375有机会吗？",
        "answer": "你好，我们要求双过线，看美术成绩从高低排序录取，你的美术类成绩越高越有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "你好，我校去年在广东录取最低分为484分，超过本科线40分左右，你的录取概率比较小"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-湖南录取",
        "question": "湖南425分能被录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数有一定机会能被录取，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-南宁学院",
        "question": "老师文化298美术专业226综合431可以上贵校吗",
        "answer": "你好，我们要求文化和美术双过线才能报考我们学校哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-湖南录取",
        "question": "湖南425能被录取吗",
        "answer": "你好，你的分数有一定机会被录取，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "山西理科380分有希望报考吗？",
        "answer": "您好，要过本科线才能报考我们学校哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西艺术生",
        "question": "物化生，文化分297，艺术分226，综合分431，录取几率大不大",
        "answer": "你好，我们学校的艺术录取是看美术成绩，从高到低排序录取，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西考生物化政380分154000名左右报考贵校如果服从调剂有希望吗？投档比例是多少？",
        "answer": "你好，你的分数有机会被学校录取，建议服从调剂，学校投档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取，学费",
        "question": "广东美术排位18640 综合分435有机会吗？美术生学费多少？",
        "answer": "你好，我们学校的艺术录取看的是美术成绩，学费为24500元/年"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-转专业政策",
        "question": "问一下贵校的转专业政策",
        "answer": "你好，我校转专业一般在大一第一个学期期末可申请，具体考核由学校二级学院制定"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-咨询",
        "question": "福建物化生470排名95717，能不能选择贵校？",
        "answer": "你好，你的分数可以报考我们学校的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-关于南宁学院录取咨询",
        "question": "我是物理类考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗？贵校投档比例是多少呢？",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被学校录取的，学校投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-您好! 报考贵校",
        "question": "河南考生422（物化生）排名282438能报考贵校吗？学费大概多少？",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，学费具体可看此网址https://zs.nnxy.edu.cn/info/1008/1711.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-投档比",
        "question": "请问该贵校的投档比是多少呢？",
        "answer": "你好我校投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-关于录取",
        "question": "陕西理工考生393分，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "江西，历政生488，37859，有机会上贵校的汉语言或会计专业吗？服从调剂",
        "answer": "你好，我校没有汉语言专业，会计学专业去年在江西最低分为492分，你可以用这个分数对比一下排位，超过就有机会能被录取"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本",
        "question": "山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本学院 有机会吗，谢谢",
        "answer": "你好，你的分数报我们学校有机会的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西物化生，全国性加分371，想报贵校的计算机科学技术或者软件工程，录取概率大吗",
        "answer": "你好，你的分数录取这两个专业的机会比较小，建议选择其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-重庆考生录取",
        "question": "重庆考生理科453有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被学校录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被学校录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "老师您好。广东物化地471分排名201,073能录取贵校吗",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被学校录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-转专业",
        "question": "老师您好 想咨询一下 贵校的转专业要求是什么",
        "answer": "我们学校是大一第一个学期期末可申请转专业，具体考核要求由学校各二级学院自行制定。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广东416，排位295049有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好， 没有到本科线没办法报考我们学校哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "你好，我们要求成绩双过线，看美术成绩高低排序录取，美术成绩越高，越有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-老师好，河南理科女生420，位次（286000---2877",
        "question": "老师好，河南理科女生420，位次（286000---287723）有希望被贵校通信工程录取吗？",
        "answer": "您好，我校去年河南理科通信工程录取最低分为427分，你可以查一下这个分数去年的排位，对比今年的排位即可"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "你好！我是广西物化地考生，429分，位次109828，能报考贵校吗？录取希望大不大？",
        "answer": "你好，你的分数可以报考我校，录取机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "湖南考生历史类文化成绩348，美术成绩232被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，我们要求双过线，看美术成绩高低排序录取，美术成绩越高，机会越大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-南宁",
        "question": "请问湖北省考生美术生综合分496.8位次14363文化美术都过了本省本科线可以报考该学校吗",
        "answer": "你好，我们学校的艺术类录取规则为：符合教育部及考生生源所在各省（自治区、直辖市）招生主管部门艺术类专业的投档规定，术科成绩使用各省（自治区、直辖市）术科高考成绩，文化分需达到所在省（自治区、直辖市）艺术类本科省控线，按术科成绩从高分到低分录取；术科成绩相同，优先录取文化...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-关于南宁学院录取咨询",
        "question": "我是物理类考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "湖南考试美术成绩，232文化成绩348被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "你好，你的成绩有机会被录取的，我们主要看专业成绩，专业成绩越高越有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "请问今年广西物化地组合391分有机会填报贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取可能性",
        "question": "贵校2024是否在广东招生。467 排名62155，有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-甘肃省美术生",
        "question": "甘肃美术生综合分434排名4700有几率被录取吗",
        "answer": "你好，我们艺术类录取规则是双过线，看艺术专业成绩，从高到低排序录取，你的艺术成绩越高，越有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-2023年招生计划，及分数线",
        "question": "请问2023年体育录取最低排名是多少？2023年体育最低分数线是多少？招多少人，今年预计招多少体育生，有什么体育专业，学费多少？",
        "answer": "你好，我们学校今年体育教育专业第一次招生，没有往年的分数，在江西体育教育招2人。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "陕西省理科399有机会吗？",
        "answer": "你好，你的成绩是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，你的成绩是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-老师您好 广东物理考生排名241791有机会被贵校录取吗",
        "question": "已达标广东省本科省控线 分数448",
        "answer": "你好，我们学校去年在广东录取最低分为470，超省控线31分，你可以拿这个对比一下"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-理科374能选这所大学吗",
        "question": "理科374能被这所大学录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数有一定机会能上，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-招生计划",
        "question": "食品营养与健康专业的招生人数",
        "answer": "我校今年食品营养与健康专业广西招生人数为102人"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取11",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校，有希望录取吗",
        "answer": "你好，你的成绩是有希望录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-南宁学院",
        "question": "你好，史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好，我校的艺术类录取规则为，双过线，看艺术专业成绩，从高到低录取，艺术专业分越高越有希望。我校对外语语种没有要求，学校有开设日语公共课。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-重庆考生",
        "question": "美术考生 文化343 专业214 综合分176.6排名7462有希望录取嘛？",
        "answer": "你好，艺术类需要双过线，然后根据艺术成绩从高到低录取，你的艺术成绩越高，就越有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "今年福建理科466有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-重庆理科456，位次8万多报本校电子类可以吗？",
        "question": "重庆理科456报什么？",
        "answer": "你好，你的分数是有机会录取电子信息工程等专业的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-专业",
        "question": "贵校 艺术类专业是专科吗",
        "answer": "你好，我们学校都是本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "江西文科排6万多可以上吗",
        "answer": "你好，分数过了本科线都可投，都有一定机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-河北理科450分可以录取吗",
        "question": "食品质量与安全",
        "answer": "你好，你的分数有一定机会被录取，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广东，物理类，464分能上吗？",
        "question": "工科类专业",
        "answer": "你好，你的这分数有机会被学校录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "您好，请问高考476分，省排名191713报考您校的计算机科学与技术吗",
        "answer": "你好，你这个分数有机会可以冲一下，但是建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-南宁学院",
        "question": "广西文科美术生文化353艺术246，综合分484，有机会录取吗",
        "answer": "你好，这个分数有机会被学校录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "贵州文科395艺术234综合分490位次4631",
        "answer": "你好，你这个分数有机会被学校录取"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西文科423排名41996有没有希望录取贵校的经济管理学院专业，可以服从调剂",
        "answer": "你好，你的分数有机会被学校录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西考生",
        "question": "广西考生历政地408分，位次48380~48838，可以上贵校吗？",
        "answer": "你好，可以试着冲一下，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西考生",
        "question": "广西考生，历政地408分，位次45380~45838，可以上贵校吗？",
        "answer": "你好，可以试着冲一下，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西考生351分学全文的能报上贵校吗",
        "question": "广西考生351分学全文的能报上贵校吗",
        "answer": "你好，没过本科线的话没办法报考我们学校哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-咨询录取",
        "question": "你好，我是四川理科467分，想填报贵校，有望被录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数有机会被学校录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "你好我是2024年考生黑龙江省物理组388分想报考贵校计算机专业有望被录取吗",
        "answer": "你好，我校在2023年无计算机计划，你的分数报考还是挺有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "你好，我校艺术类是按照文过专排，也就是看艺术专业分的高低来录取的，如果你的艺术专业分较高，则机会比较大，我们学校宿舍都有空调的，学校会每月补贴一定电量，超出部分需要自己购买。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取，",
        "question": "河南省理科女生387能否被该高校录取？ 选本科的专业可被录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，没到本科线的话没办法投档到我们学校哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "河南文科451位次75750-76655报贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以报我们学校，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广东理科448能录上计算机吗？",
        "answer": "你好，你的这个分数可以试着冲一下，但是建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-历史类美术生",
        "question": "老师您好！我是本省的历史类美术生，我的美术成绩为226，文化成绩为324，综合分为444.5，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你的成绩是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "湖南理科444可能吗",
        "answer": "你好，你的分数是有机会被录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-刚过线可以报南宁学院吗",
        "question": "我是广西考生，分数405分刚好过线，如果报南宁学院录取的概率大吗",
        "answer": "你好，你的分数可以试着冲一下，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广西物理类考生345分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，没有过本科线的话没办法报读我们学校哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-高考分数388可以报吗",
        "question": "如果高考成绩在388可以报吗",
        "answer": "你好，你的分数有机会被学校录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "你好，我是今年高考的广东考生。总分446，省内排名246030，有机会被录取吗？",
        "answer": "你好，有一定的机会被录取，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-河南省理科女生387能否被该高校录取？",
        "question": "河南省理科女生387能否被该高校录取？",
        "answer": "你好，没过本科线是没办法报考我们学校的哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-河南省理科女生387能否被该高校录取？",
        "question": "河南省理科女生387能否被该高校录取？",
        "answer": "你好，没过本科线是没办法报考我们学校的哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-你好福建物理417有机会被录取吗",
        "question": "第一志愿服从调剂呢",
        "answer": "你好，没到本科线是没办法投档的哦"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "广东理科471有希望进入贵校吗",
        "answer": "你好，这个分数是有机会被学校录取的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "理科378能不能上啊",
        "answer": "你好，这个分数有机会被录取，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "您好，2024年河南考生425分排位278855可以报考贵校电气工程及其自动化吗",
        "answer": "你好，我校去年电气工程及其自动化专业录取最低分为446分， 你可以查询一下这个分数去年的排位，对比一下排位就可以了"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-投档比例",
        "question": "你好 投档比例是多少",
        "answer": "你好，我校投档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-录取",
        "question": "湖南考生425分有机会报考贵校吗服从专业调剂",
        "answer": "你好，有机会的，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-报考",
        "question": "你好湖南考生425有机会被贵校录取吗服从专业调剂的话",
        "answer": "你好，这个分数有机会被我校录取的，服从专业调剂退档的几率较小"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-为什么会计学无法查看？是什么原因",
        "question": "在专业介绍中会计学无法选中不能查看",
        "answer": "你好，你可以用电脑看看，我这里是没问题的https://zs.nnxy.edu.cn/info/1111/1333.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南宁学院",
        "title": "南宁学院-广西应届生（物化政组合）",
        "question": "您好。 贵校的王牌专业是什么？ 贵校每个学期的学费是多少？",
        "answer": "你好，我校电气工程及其自动化和计算机科学技术要求较高，学费可看我校招生章程https://zs.nnxy.edu.cn/info/1008/1711.htm"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广东理科考生474有希望上贵校吗？在广东招多少人呢",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，并详看下我校2024年分省分计划一栏表，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-少数民族预科班",
        "question": "北部湾大学",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，并详看下我校2024年普通高教育招生章，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-少数民族班",
        "question": "广西考生411 名次12w 有机会报考贵校吗哦",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-环境",
        "question": "你好，北部湾大学宿舍是几人间，有空调吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年地方公费师范生招生简章，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学",
        "question": "贵校今年扩招吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年分省分计划一栏表，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-美术生录取",
        "question": "综合分508历史类排名2017录取机会大不大？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取情况",
        "question": "你好，湖南物生政考生470分，排名125157名，可以报考北部湾大学吗？还可以报考什么专业呢？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师，您好，广西美术生，综合分470分，排名6569，在去年段分数是508分，有机会被录吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学录取",
        "question": "您好，广西物化生考生24高考430分位次109683被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "咨询一下，我是今年的历史类广西高考生，总分是415，排名45555。报考贵校并且勾选服从调剂被录取的可能性高吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "你好， 广西政史地479分录取贵校的汉语言文学和思想政治教育专业 可能性大吗?",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "今年贵校招重庆音乐表演声乐类的考生吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年分省分计划一栏表，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师你好，湖南省，444分，省排名160800左右，物化生，女，想再咨询一下报贵校有希望大吗？谢谢。",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-提档比例",
        "question": "进档有退档的可能吗？中波合作专业只有一个，如若被提档，是否100%录取？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-是否可以安全被所选专业录取",
        "question": "我是广西物化生考生，2024高考465分，排名 80683，报贵校专业管理学的工商管理和物流管理专业，还有经济学的国际经济与贸易，不用调剂是否可以安全录取，帮我做一下参考，看看哪个可以录取，哪个不能录取？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-山东",
        "question": "山东政史地473 24万有希望不",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-关于服从调剂",
        "question": "福建考生，您好请问报考贵校时选择服从调剂，会被调剂到中外合作的专业吗？以及贵校的转专业政策？（以上问题本人在官网上寻找不到，还望贵校老师能够解答）",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "您好，我是咱们广西历史类的考生，分数495，排名17357，选择我校的地理科学或地理信息科学专业，能被录取吗?",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "您好，我是咱们广西历史类的考生，分数495排名17357，想进我校的汉语言文学专业，能行吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学",
        "question": "1.请问贵校面对江西的投档比例是多少？ 只要服从调剂，是否承诺进档不退档 2.贵校是否存在专业分级差？ 今年对江西缩招还是扩招？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-1",
        "question": "湖北去年录取最低分",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广西文科442分可不可以进物流管理",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-安徽物化政考生",
        "question": "老师您好我是安徽物化政考生495分排名133494名报考贵校被录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广西考生文科410有机会填贵校的哪些专业，新闻学，物流管理，市场营销，学前教育这四个专业有机会吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "分数449，能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学专业",
        "question": "可以转专业吗？转专业需要什么条件？",
        "answer": "考生您好，请进我校官网点教务处查看，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-广西艺术",
        "question": "历史类综合分494排位3484 对比去年是529 服从调剂有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学",
        "question": "你好，我是广西历政地考生，成绩为470分，在广西排名为24384-24712，是否符合贵校录取情况？且报考国际金融与贸易，新闻学，电子商务专业是否稳？是地方专项拥有者，能否成功被贵校录取？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-公共外语",
        "question": "请问贵校公共外语有日语吗",
        "answer": "考生您好，没有，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "你好！我是今年的广西高考生 选科是史政地 总分498省排16583 想选贵校的汉语言文学，地理信息科学或思想政治专业 请问能被贵校录取的概率是多大？以及如果服从调剂会被调剂到哪些专业？谢谢 等待回复！",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-国标生（北部湾大学）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-投档",
        "question": "按照贵校招生章程投档比1.2:1是否属实",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-转专业条件",
        "question": "该校转专业难度如何，需要什么条件",
        "answer": "考生您好，请进我校官网点教务处查看，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-投档比",
        "question": "投档比多出来的人是退档还是调剂，如果退档的话条件是什么？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-双学位问题",
        "question": "北部湾大学可以修双学位吗？修双学位有什么条件吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-投档调剂问题",
        "question": "老师您好，我是湖南物化生考生，请问贵校如果提档了选择服从调剂会有退档的风险吗，如果调剂是在专业组内调剂吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-广西理科445能报贵校吗",
        "question": "本人有农村户口，也是壮族，可以报船舶类专业吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广西物化生485分65,911位四能被贵校港口航道与海岸工程，自动化，船舶与海洋工程，海洋工程与技术录取吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-咨询",
        "question": "1. 贵校中外合办专业“电子信息工程”3+1外方收费如何？ 2.上述专业是否首次在陕招生？ 3.陕西省9w位次报考上述专业是否有希望录取？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，并详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "在第一批录取中被退档了还能继续参与第二批录取吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-投档比",
        "question": "在重庆的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "海洋科学有体检要求吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "重庆音乐教育242，文化341，综合排名645，可以冲北部湾大学吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-江苏美术考生",
        "question": "江苏美术考生综合分474 排名11438 有机会冲一下吗 然后贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-转专业",
        "question": "转专业政策是什么",
        "answer": "考生您好，请进我校官网点教务处查看转专业，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "贵校您好，我是广西理科考生，今年高考分数是443，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "湖南考生物生地441有望录取到贵校的第119组专业嘛",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广西理科美术双上线442.75，1455排位希望大不大。怕被刷下来。",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "河南理科452有机会报考吗 位次23047",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-投档",
        "question": "招生比例是多少啊",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-地方公费师范生",
        "question": "今年的投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程和2024年地方公费师范生招生简章，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学",
        "question": "您好，广西物化生考生高考430分位次109683能被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-地方公费师范生",
        "question": "报小学教育的考生需要会讲壮语吗？地方公费师范生需要面试吗？如果面试不通过，会影响普通批的录取吗？中期考核不通过的话，考生会变成普通师范生还是转到其他专业？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年地方公费师范生招生简章，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师您好，我是广西历政地考生，考了437，位次35927，有机会上贵校预科班吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-中外合办",
        "question": "问一下贵校的中外合办的电子信息专业授课语言是什么，采用的什么学制，如果出国的话费用大概是多少",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师我是贵州考生 物生地481 位次是64643我想问如果我报贵校的地理信息科学的话几率大吗？贵校的投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-限制条件",
        "question": "您好，能详说贵校有哪些专业是有特殊要求的吗？要求是什么",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-请问中外合办最后一年去波兰需要多少费用，办理签证需要存款证明",
        "question": "请问中外合办最后一年去波兰需要多少费用？学费大概是多少？办理签证需要存款证明吗？如果需要的话要多少钱的存款证明？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。如需更具体请拨打0777-2807662/0777-2808556（喻老师/唐老师）。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科，双上线，综合分468,报贵校希望大不大？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "请问北部湾大学今年理科录取划到多少名呢",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-关于扩招",
        "question": "请问北部湾大学今年有扩招的计划吗,扩招多少人或者缩招多少人",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年分省分计划一栏表，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-11",
        "question": "老师您好，贵校在我省新招生的一些专业是今年第一次开放，在往年并无数据，老师您是否可以给我进行一些贵校预测的省位次",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-咨询",
        "question": "请问贵校今年录取最低位次预计是多少？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-咨询",
        "question": "历史类，480被公费师范生的录取率高吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广西考生历史类（历政地），排名12245到12449之间可以被那些专业录取，汉语言文学或汉语国际教育希望大吗？谢谢😘",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师好我是广西考生，排名50780，理科（物化生）507分，请问是否能达到贵校的入取条件？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-往年你们在湖北省招生满了吗",
        "question": "往年数据你们在湖北省招生满了吗，我是物化地480，如果来贵校理工专业有希望吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-体育",
        "question": "老师你好，问体育96文化312综合434广西可以进贵校不",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-预科班",
        "question": "广西考生，物理方向450，93051名，可以报少数民族预科班吗？有有哪些专业可以选",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-专业",
        "question": "若报考汉语言文学，地理信息科学，地理科学等专业是否有中外合作计划，会被强制要求加入吗？",
        "answer": "考生您好，专业调剂只会在一个专业组中进行，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾",
        "question": "广西美术生投档比是多少",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-专业",
        "question": "我校针对广西考生是否设有投档比",
        "answer": "考生您好，我校执行广西考试院投档比，不另设投档比，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-投档比",
        "question": "老师您好！我是广西考生，我想请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224分，文化376分，综合468分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "青海理科346录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "湖南物生地考生，460分，139000名左右。想报考贵校地理信息科学专业，请问录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广西考生历史类排名19218分数488有希望报考该校英语专业吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-报考",
        "question": "老师您好，广西纯文科530分，排名9800左右，可以报到贵校的汉语言文学专业吗，被调剂的概率大不大",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-勾选服从调剂会不会被调剂到中外合办专业？",
        "question": "假如投档进贵校了，有没有几率被调剂到中外合办专业呢？",
        "answer": "考生您好，调剂只会在同一个专业组，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-中外合作",
        "question": "老师你好，学生读贵校的中外合作办学后，他的毕业证上是否体现“中外合作”字样？",
        "answer": "考生您好，毕业证不体现“中外合作”字样，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-广西",
        "question": "老师你好，广西物理类总分399，位次13万，服从调剂的话，有望被北湾大录取吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-预科类",
        "question": "如果报预科类，按照一年后的分数进行专业分流，那是否分清人数还是筛选部分人数。",
        "answer": "考生您好，预科生学习一年后是按人数，设定专业计划数，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广西考生历史类排名19218分数488有希望报考该校英语专业吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-民族班和精准专项",
        "question": "广西排64398名新高考487分可以报上贵校的电子信息工程吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-重庆体育",
        "question": "今年贵校对重庆有招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-报考",
        "question": "全文科502分 排名15000左右能报好专业吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-是否能被贵校录取？",
        "question": "老师您好！我是广西考生，想要报考贵校的音乐教育专业。我的综合分是461.5。位次是606，切服从调剂，能否被贵校录取呢？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "请问一下文科457可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-广西舞蹈",
        "question": "广西历史类舞蹈生综合分440，位次650，有机会冲贵校嘛",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-预科",
        "question": "今年会招预科生吗/招的话是在哪个校区",
        "answer": "考生您好，我校今年招预科生，前一年在广西民族大学武鸣校区学习，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取概率",
        "question": "广西考生分数433位次37926有机会被贵校的汉语国际教育或者新闻学录取吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-少数民族预科班",
        "question": "少数民族预科班在期末选专业有什么限制吗？",
        "answer": "考生您好，具体专业限制详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "重庆音乐教育242，文化341综合排名645，可以吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-安徽考生，物生地，487分，144902",
        "question": "能否录取贵校非中外合作办学专业",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "青海24考生 文科428 位次3600 服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "青海24考生 文科428 位次3600 服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-投档比（北部湾大学）",
        "question": "学校投档比是多少",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师您好，我是福建考生物化生473分，省排位93676位，能否上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "四川考生，文科，516分，最低位次27969，接受专业调剂，请问报考贵校的几率有多大？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师您好！我是湖南考生：物化生486。有色弱，请问我能不能报考本校的提前批的船舶电子电气工程专业，如果能的话录取的几率大不大？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广西历史类，美术252文化358，录取概率大吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-数学与应用数学专业",
        "question": "数学与应用数学是师范类的吗？",
        "answer": "考生您好，数学与应用数学为师范类，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-中外合作",
        "question": "您好，请问毕业证书有没有额外标注中外合作？考研保送资格一样吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "河南理科，436 260000位次，能上贵校车辆工程或机械类专业吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "湖北考生，男，物生政，505分，85330位次。 报贵校的自动化和机械设计制造及其自动化。可录取吗。",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学",
        "question": "1.请问贵校面对江西的投档比例是多少？ 只要服从调剂，是否承诺进档不退档 2.贵校是否存在专业分级差？ 3.贵校的住宿环境如何 是否上床下桌？几人寝？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，并详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-广西艺术类考生",
        "question": "贵校在广西24招生招生计划是什么？学生美术统考217，历史类文化368，综合分455，省排名8667能否报贵校？贵校美术类专业是否是提前批报考（广西美术统考省控线200，历史类美术文化省控线300）",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-广西美术生",
        "question": "美术生历政地综合分465位次25941可以报考贵院校吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-河南理科生446分排名24万左右",
        "question": "河南理科生446分排名24万左右录取的可能性大吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-河南理科生446分，排名24万左右",
        "question": "能被录取吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师您好，物理类403分，想报贵校的地理科学少数民族预科请问有机会吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-咨询",
        "question": "老师您好，历史类480想报贵校的公费师范生的小学教育，您觉得有希望吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-咨询",
        "question": "老师您好，我想问一下地理科学专业用学数学吗？",
        "answer": "考生您好，您可以电话咨询下资环与环境学院07772808208。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-中外合作办学",
        "question": "湖南理科450分 位次153236 可否录取中外合作办学 物联网工程专业 谢谢",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-扩招",
        "question": "老师您好，询问贵校今年有扩招计划吗？",
        "answer": "考生您好，计划是由广西考试院下达，并无扩招计划，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-公费师范生英语专业有什么要求吗比如高考英语要及格啥的",
        "question": "公费师范生英语专业有什么要求吗比如高考英语要及格啥的",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年地方公费师范生招生简章，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-海南考生",
        "question": "请问海南高考的高考转换分546分可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-提前批",
        "question": "河南理科提前批轮机工程，航海技术2021至2023的录取分数线是多少",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "福建物化地474/92794，报贵校的港口航道与海岸工程，录取机率大吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-预科班",
        "question": "您好，老师。我是瑶族的，历政生430分，广西防城，报预科班能录取？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "福建物化地474报考港口航道与海岸工程，接受调剂，录取机率大吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-专业",
        "question": "北部湾大学的车辆工程专业的学习方向是新能源汽车还是传统汽车?",
        "answer": "考生您好，今年我校车辆工程停招，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾",
        "question": "河北艺术生（竹笛）双过线，大文，综合分426，省排名80089至80781，音乐表演能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师好。广东历史类考生分数505，排位35899，可报贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-多少分可以被贵校录取",
        "question": "你好我是广西考生艺术生345文化分255艺术分491综合分可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-市场营销",
        "question": "市场营销是否要学英语，若学英语可否用西班牙语代替",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "高中日语生选工程造价专业是否可以用日语代替英语考四级",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-报考志愿",
        "question": "河南考生理科成绩439",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-你好，河南理科462能上高收费电子信息工程吗？谢谢！",
        "question": "问答",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "您好请问湖南考生历史类453排名47370有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-招生办老师好，江西物理组物化地学生489分排名100104",
        "question": "江西物理组，物化地学生489分省内排名100104有机会能上贵校航海技术专业吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-日语共开课",
        "question": "如今，开设日语公开课的大学增多，请问北部湾大学是否已经开设日语公开课？不用英语四级，用日语n2级考试就可以增加学分？与解决毕业问题。",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师你好，我是广西文科生，总分498，排名16722，能报贵校的小学教育（师范类），学前教育（师范类），地理科学（师范类）专业吗？公费师范生能行吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "你好，我是四川的音乐声生，学习音乐表演民族唱法，专业成绩190.64，文化成绩381（语文100，英语87），综合成绩428.8，请问有可能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师你好我24年历史方向高考分数是421分我能被财务管理入取嘛",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-广西理科考生",
        "question": "物化政431可以报考贵校的几率大吗，可以报什么专业",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-有的问题比较偏门可以解疑一下吗",
        "question": "今年新高考物地生考生有的专业组是报不了吗？专业组之间是怎么区分的？",
        "answer": "考生您好，是的，新高考物地生考生有的专业组报不了，专业组的区分是由必考科目和选考科目决定的，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-广西考生，481不知道能否进入贵校学习",
        "question": "老师好，我是广西考生想选贵校的海洋工程与技术专业，不知道有希望吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学美术专业录取",
        "question": "2024年综合分487位次4248今年位置对应去年的位次分数为523能否上该大学的美术专业？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学录取",
        "question": "河南招生人数有多少？都招什么专业？河南理科461 位次214397 能不能被录取，能被录取到什么专业",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，并详看下我校2024年分省分计划一览表，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-外语",
        "question": "贵校开设日语为公共必修课吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "文化321体育88进本校几率大不",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "最低录取成绩是多少",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-急急急公费师范",
        "question": "1.广西考生381省排名152079报公费师范录取机会大吗？2.专业宿舍环境如何？3.宿舍环境是否上床下桌？4.宿舍是否有空调和独立卫生间？5.贵校位置交通是否方便？7.该校投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，并详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "物理类433分能进贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-提前批录取",
        "question": "河南理男428分有希望报考贵校提前批航海技术，轮机工程，船舶电子电器工程这几项吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-北部湾大学福建考试",
        "question": "请问福建物生地486，排名84383有望报考贵校的哪些专业录取？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-退档问题",
        "question": "报考民族班，如果被你们入档后，勾选服从调剂，但是所有志愿不达分数，会被退档吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "同学您好，我校不开设俄语，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "同学您好，我校不开设俄语，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-提问",
        "question": "今年460还能上吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-小学教育专业",
        "question": "历生政460分有望报考贵校的小学教育专业吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "老师，您好！我是四川考生理科518分，排名110543。报贵校的海洋工程与技术、油气储运工程、海洋科学等工科类专业录取有希望吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-老师，您好，我想请问公费师范生毕业后是根据户籍所在地分配工作",
        "question": "老师，您好，我想请问公费师范生毕业后是根据户籍所在地分配工作吗？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年地方公费师范生招生简章，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-投档比",
        "question": "老师，请问对广西理科投档比是多少，投档成功后还会被退档吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），详看下我校2024年普通高教育招生章程，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "云南文科考生，差一本线29分，是否能被贵校录取",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-宁夏理工408接受调剂能考上吗",
        "question": "本人对贵校的财务管理非常向往",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-录取",
        "question": "云南文科487有机会吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-报考",
        "question": "云南487有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm），参考历年分数线和分位次，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "北部湾大学",
        "title": "北部湾大学-关于批次和专项计划",
        "question": "请问学校设置的精准专项批次跟普通批次有影响吗？还是说填了普通批次不能填精准？",
        "answer": "考生您好，请进我校招生官网（https://zsw.bbgu.edu.cn/sy.htm）或广西招生考试院官网（https://www.gxeea.cn/view/index.htm），查看“广西2024年普通高校招生考试和录取工作方案解读”文件，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-桂林师范专科",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考咱们学校小学教育或者小学语文教育能录取吗老师",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。我们今年在河南投放的文史类招生专业是中文专业，没有小学教育、小学语文教育专业，欢迎关注并填报。祝心想事成、金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "物化政321有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的151专业组，专业组里有教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把专业组内的专业志愿选择好，按个人意愿排好专业志愿顺序进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-音乐教育",
        "question": "音乐教育艺术分195，文化357能上吗",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西音乐生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校231专业组填报。     2.高职高职普通批次志愿：首选科目为历史的音乐类考生，还可以继续在高职...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西文科406分可以报考该校会滑档吗",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。我们广西高职高职普通批次111专业组你可以密切关注，专业组里有教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议尽可能多地把专业志愿进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。同时，也建议你安排好其他院校专业组的志愿。顺祝心想事...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-报考",
        "question": "贵校在山东有招生计划吗？300——400分可以报考哪些专业？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。我们学校今年在山东的招生专业有小学科学教育、现代教育技术、现代移动通信技术、分析检验技术、药品生产技术、药品经营与管理等专业，你可以通过山东教育考试院公布的高校招生计划查看。你的分数是有希望的，欢迎你填报。祝心想事成、金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-广西考生",
        "question": "广西文科406分可以报名该校的学前教育专业吗？",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的111专业组，专业组里有学前教育等十余个教育类专业，也有高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把专业组内的专业志愿选择好，按个人意愿排好专业志愿顺序进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-江西美术生",
        "question": "老师好，江西美术生，文专双过线，综合分479，排名9321，请问贵校是按综合分还是按排名录取？能有希望进贵校吗？另外贵校是本科还是专科学校？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。我们目前还是专科层次的学校，2024年我们在江西投放的招生专业是普通历史和物理类，没有艺术类专业。建议你根据个人情况填报心仪学校。祝心想事成、金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-河南艺术",
        "question": "文科203美术183能被录取吗（桂林师范高等专科学校）",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。你的分数是挺有希望的，欢迎你关注并填报我们在河南进行招生的艺术设计、环境艺术设计专业。祝心想事成、金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西历政地位次11多万有机会录取吗?",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的111专业组，专业组里有教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把专业组内的专业志愿选择好，按个人意愿排好专业志愿顺序进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。预...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好老师 广西文化338美术207有机会填报本校吗",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西美术生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为美术与设计类的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校232专业组填报     2.高职高职普通批次志愿：首选科目为历史的美术类考生，还可以继续在高职高专普通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-广西音乐生",
        "question": "老师你好，文化225，音乐197，综合358有机会能报考贵校的音乐教育或音乐表演专业吗",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西音乐生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校231专业组填报。 2.高职高职普通批次志愿：首选科目为历史的音乐类考生，还可以继续在高职...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-广东物理考生",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。我们今年在广东物理类投放的招生专业有小学科学教育、分析检验技术、药品经营与管理三个专业，因为去年在广东没有进行物理类招生，所以暂时无法提供往年的情况进行参考。建议你根据平行志愿“冲稳保”的原则，妥善安排包括我们学校在内的各个院校专业组...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-服从调剂",
        "question": "如果我的第一志愿是贵校的小学语文教育，我服从调剂了，会转到贵校的其他专业去吗？",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的111专业组，专业组里有小学语文教育等师范类专业，还有高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把专业组内的专业志愿选择好，按个人意愿排好专业志愿顺序进行明确填报，在阅档时会根据你所填报的专业志愿进行检索，第...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西文科高考文科421，服从调剂，报考贵校小学语文教育的机会大吗？",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的111专业组，专业组里有小学语文教育等教育类专业，还有高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把专业组内的专业志愿选择好，按个人意愿排好专业志愿顺序进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-388可能会录取吗",
        "question": "排名58343",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的111专业组，专业组里有教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把专业组内的专业志愿选择好，按个人意愿排好专业志愿顺序进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。预...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-物理类400分报考该校电子信息工程技术专业可以进吗",
        "question": "物理类400分报考该校电子信息工程技术专业可以进吗",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。你的分数是非常有希望的，我们广西高职高职普通批次151专业组里有电子信息工程技术专业，同时有其他教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议你除了电子信息工程技术专业之外，尽可能多地把其他专业志愿也同时填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-本省音乐录取",
        "question": "老师您好请问历史选科文化317综合分408.5报贵校的音乐表演有希望吗，望老师解答感谢。",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西音乐生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校231专业组填报。 2.高职高职普通批次志愿：首选科目为历史的音乐类考生，还可以继续在高职...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-广西美术录取",
        "question": "历政地 文化316 美术235 综合分451 可以报吗 排名9178 等效分491左右",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西美术生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为美术与设计类的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校232专业组填报。   2.高职高职普通批次志愿：首选科目为历史的美术类考生，还可以继续在高职高专普...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-艺术专业",
        "question": "非特长生可以报考贵校艺术专业吗",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。按国家招考政策，报考我们高职高专提前批（艺术类）的招生专业，考生须参加相应的艺术类统考。希望以上回复对你有帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "想问一下，历史类的美术生综合分是464分，报考本校的概率大吗？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西美术生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为美术与设计类的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校232专业组填报   2.高职高职普通批次志愿：首选科目为历史的美术类考生，还可以继续在高职高专普通...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "想问一下，历史类的艺术生综合分是464分，到贵校的概率大吗？学校专升本概率大吗？可以高职高专定向吗？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。关于你的几个问题，我们的建议和回复如下：1.请再明确告诉我们，你是音乐还是美术类考生，以便我们更准确地建议；2.广西2025年将通过专升本统一考试的办法来选拔专科毕业生到本科学校深造，由本科院校根据考生的成绩择优录取。目前，我们学校已经在为明...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-专业",
        "question": "想问一下，历史类的艺术生综合分是464分，报考本校的概率大吗？",
        "answer": "同学，你好，请问你是音乐类还是美术类考生？"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "你好 音乐教育需要参加统考之后和文化分综合一起录取还是说只是按照文化分择优录取",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。我们高职高专提前批次音乐表演是用文化+统考折算综合分排序录取，普通批次音乐教育专业是用文化分排序录取的。欢迎你填报，祝金榜题名、心想事成。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-填报",
        "question": "物363如何填报才能上该校的小学教育类",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。我们广西高职高职普通批次151专业组里有小学教育专业，同时有其他教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议你除了小学教育专业之外，尽可能多地把其他专业志愿也同时填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。同时，也建议你安排好...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-是专科还是本科",
        "question": "请问贵校是不是专升本了",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。2024年我们的招生专业都是专科层次的专业，欢迎你们关注并填报。祝金榜题名、心想事成。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-本省考生",
        "question": "广西文史音乐生 文化276 综合分424，外语日语，报考贵校成功机率大吗？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西音乐生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校231专业组填报。 2.高职高职普通批次志愿：首选科目为历史的音乐类考生，还可以继续在高职...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-专业",
        "question": "物化生比较适合学什么专业？哪一些专业是热门的？",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的151专业组，专业组里教育类专业和高职专业，欢迎你根据自己的兴趣和个人志向进行填报。建议你尽可能多地将专业志愿进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。同时，建议你也充分...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西物化生位次19万有机会录取么？",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的151专业组，专业组里教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把专业志愿进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。同时，建议你也充分考虑其他院校专业组志愿。祝心想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-志愿",
        "question": "广西考生 物理化学政治377可以上吗？服从调剂",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的151专业组，专业组里教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把专业志愿进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。祝心想事成，金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-山东音乐生",
        "question": "老师你好，山东考生钢琴专业，音表统考成绩241分音教成绩233分，文化课308分，综合分308分，可以报考咱们学校吗？谢谢",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。我们今年在山东投放的招生专业没有音乐专业，所以建议你看一下其他在山东招生的学校哪些有音乐专业。祝心想事成，金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "你好 广西物理组323报考音乐教育的机会大吗",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为物理，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校271专业组填报。 2.高职高职普通批次志愿：首选科目为物理的考生，可在高职高专普通批选择152专业组（音乐...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-物理类400分报考该校电子信息技术工程可以进吗",
        "question": "物理类400分报考该校电子信息技术工程可以进吗",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。你的分数是非常有希望的，欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的151专业组，专业组里有教育类专业，也有包括电子信息工程技术在内的高职专业。建议你尽可能多地把专业志愿进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。祝...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-物理类400分报考该校机电一体化技术可以进吗",
        "question": "物理类400分报考该校机电一体化技术可以进吗",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。你的分数是非常有希望的，欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的151专业组，专业组里有教育类专业，也有包括机电一体化在内的高职专业。建议你尽可能多地把专业志愿进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。祝心想事...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-桂林师范高等专科学院",
        "question": "政史政304在贵校有机会填报录取吗",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的111专业组，专业组里教育类专业和高职专业。建议你尽可能多地把其他专业志愿也进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。同时，建议你也充分考虑其他院校专业组志愿。祝心想事成...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-服从调剂",
        "question": "如果服从调剂会跨批次录取吗？",
        "answer": "同学，你好，今年广西的服从调剂选项是“服从专业组内专业调剂”，这就意味着不会发生你认为的跨批次、跨专业组调剂的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-关于理科生",
        "question": "389可以录取到贵校吗？师范类型的专业可能性大不大",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的151专业组，专业组里教育类专业和高职专业。建议你尽可能多地把专业组里面专业志愿进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。同时，建议你也充分考虑其他院校专业组志愿。祝心想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-桂林师专",
        "question": "美术专业226历史文化298综合431可以报贵校吗",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西美术生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为美术与设计类的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校232专业组填报。 2.高职高职普通批次志愿：首选科目为历史的美术类考生，还可以继续在高职高专普...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问贵校今年招湖南体育生吗？或者除了潇湘高考那四个专业以外，还能报学前教育吗？",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。我们学校今年在湖南投放的招生专业没有学前教育专业，欢迎你关注我们投放在湖南的招生专业和计划并填报，顺祝心想事成、金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-分数录取",
        "question": "今年理科类361分可以报考贵校吗？正取的机率大不大？",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的151专业组，专业组里教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把专业志愿进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。同时，建议你也充分考虑其他院校专业组志愿。祝心想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-你好，广西考生历史类404分，专业选贵校的小学教育",
        "question": "广西考生历史类404分，专业选贵校的小学教育，被录取的机会大吗",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。欢迎你关注我们学校在广西高职高职普通批次的111专业组，专业组里有小学教育等教育类专业，还有其他高职专业，欢迎填报。建议你尽可能多地把其他专业志愿也进行填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。同时，建议你也充分考虑...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-音乐",
        "question": "音乐表演有身高要求吗？物理类，文化分249，专业分239，能否报贵校的音乐教学？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西音乐生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为物理，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可在高职高专提前批（艺术类）选择我校271专业组填报。 2.高职高职普通批次志愿：首选科目为历史的音乐类考生，还可以继续在高职...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取",
        "question": "贵州历史类366有机会填报该校吗？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。我们今年在贵州投放的历史类招生专业是电子商务专业，欢迎你填报。祝心想事成，金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-桂林师范",
        "question": "您好 我想问一下该贵校有三二专本贯通读的制度吗？大概录取分数线需要多少呢？会招外省的学生吗？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。广西2025年将通过专升本统一考试的办法来选拔专科毕业生到本科学校深造，由本科院校根据考生的成绩择优录取。目前，我们学校已经在为明年参加考试的学生进行学业辅导，帮助学生圆梦深造。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-音乐学",
        "question": "音乐教育，综合分423，区位次209，能否上贵校的音乐教育？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西音乐生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可同时在高职高专提前批（艺术类）选择我校231专业组填报。首选科目为物理，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可同时在...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-本省考生",
        "question": "文史音乐生 文化276 综合分424，有机会报贵校吗？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西音乐生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可同时在高职高专提前批（艺术类）选择我校231专业组填报。首选科目为物理，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可同时在...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-录取希望大吗",
        "question": "老师您好，高考成绩是文科443分，如果报贵校的小学语文教育能冲一冲吗？",
        "answer": "同学，感谢你对我们学校的关注。我们广西高职高职普通批次111专业组里有小学语文教育专业，同时有其他教育类专业和高职专业，欢迎填报。建议你除了小学教育专业之外，尽可能多地把其他专业志愿也同时填报，并考虑是否服从专业组调剂，以便最大可能地提高进档以后的录取几率。祝心想事成，金榜...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-音乐表演类",
        "question": "音乐分213，文化分275，综合分403.75可以填报吗？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西音乐生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可同时在高职高专提前批（艺术类）选择我校231专业组填报。首选科目为物理，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可同时在...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林师范高等专科学校",
        "title": "桂林师范高等专科学校-音乐生教育类",
        "question": "特长分206，文化分275，综合分395分可以填报吗？",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注。对于广西音乐生，我们的填报建议如下：1.高职高专提前批次志愿：首选科目为历史，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可同时在高职高专提前批（艺术类）选择我校231专业组填报。首选科目为物理，艺术统考类别为音乐类（音乐表演）的考生，可同时在...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-广西柳州考生",
        "question": "广西柳州考生，历史组，男生，434分，位次37099，请问报贵校录取机率大吗？",
        "answer": "考生你好录取概率较大，略高于去年录取位次https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西物化生总分519，省排名66574，我真的非常喜欢贵校！录取的概率大吗？哪个专业被录取的可能性最大？",
        "answer": "考生你好，风险比较大，可以两个专业都报冲一下都是很好的专业https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1692.htm "
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-湖南物化生437分169742名能进贵校吗",
        "question": "飞行器制造",
        "answer": "考生你好，风险很大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询",
        "question": "江苏物化生486有可能被录取吗",
        "answer": "考生你好，本科风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-桂林航天工业学院",
        "question": "1.贵校今年扩招吗？2.贵校的投档比是多少？谢谢",
        "answer": "考生你好，扩招200人，1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "贵校的投档比？被提档且服从调剂且满足硬性要求还会被退档吗？",
        "answer": "考生你好1:1投档，体检合格不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-问题",
        "question": "是否对维修类专业有英语较高要求？英语未到90分是否符合录取要求？",
        "answer": "考生你好，我校没有单科成绩要求"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "question": "江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，报考本科风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "question": "江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，报考本科风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-湖南物化生男孩459分省排14万位次，能不能投档贵校",
        "question": "物化生男孩，14万位次，459分",
        "answer": "考生你好，风险较大https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1691.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "河南文科475位次56502录取机会大吗 服从调剂会被退档吗",
        "answer": "考生你好，录取希望较大https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1688.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询",
        "question": "河南文科生478分，排名54000左右，报本校有希望嘛",
        "answer": "考生你好，希望比较大，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1688.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-分配",
        "question": "请问商务英语专业出来包分配吗",
        "answer": "考生你好，自主择业，双向选择"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "考生你好可以冲一下试试，但有风险，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1699.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "安徽479物化地156330可以报考吗",
        "answer": "考生你好风险很大https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1678.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "你好 广西理科452被该校录取的几率大吗",
        "answer": "考生你好，可以冲一下，详情参考去年录取情况https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-桂林",
        "question": "你好，贵州物化地404，位次13w左右，有希望录取贵校什么专业吗",
        "answer": "考生你好，可以报考专科，详情参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1705.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取问题",
        "question": "老师，您好。我是广西2024届的高考考生，选科物化地，成绩为464分，排名为82090。如果我以贵校为第一批志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大",
        "answer": "考生你好，被我校录取的概率较大，我校去年最低录取位次8万5https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-山东考生",
        "question": "色盲色弱报考本校视觉传达设计可以吗？视觉传达设计在哪个校区？对选科有限制吗？对外语有限制吗？学校美术生视觉传达设计学的外语是什么？",
        "answer": "考生你好如果你艺考合格一般不限制。外语也不限制，但只提供日语和英语教学"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-专业和录取",
        "question": "请问贵校的计算机应用技术专业是专科批还是本科批呢？本人江西物理组物化地478有无机会录取到贵校该专业？",
        "answer": "计算机应用技术专业是专科批，478填专科概率很大，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1705.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-山东美术生",
        "question": "美术生报考本校视觉传达设计公共外语是什么？学俄语的能报考本校吗？",
        "answer": "公共外语不限制，但只提供日语和英语的教学"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-关于投档比，调剂，会不会被退档，转专业，双学位和保研等问题",
        "question": "贵校对于海南省设置的投档比是多少？专业组中只有一个专业时，若服从调剂该如何调剂，还是直接退档？服从调剂会不会被退档？进学校后能不能转专业，能不能跨院系，还有名额，跨的专业有没有限制，以及要求分别是什么？进学校后能不能修双学位？有没有保研的名额，保研率是多少？学校有没有不...[详细]",
        "answer": "考生你好1:1，只有一个专业不存在调剂问题，可以转专业，有转入名额限制，没有双学位、没有保研名额、有两个校区但挨在一起，办学地点只有一个，有校招，也有自主择业，0773-2253028，2023年工业工程最低分数561，位次1万9。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "老师，广西理科考生（物化生），447分，有望填报贵校吗？",
        "answer": "考生你好 ，可以冲一下，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "请问重庆物理类493报考贵校的新能源汽车工程有希望吗",
        "answer": "考生你好，录取希望较大，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1703.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "老师你好，湖南考生物化地460有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，录取风险较大，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1691.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "河南理科应届生522分位次112738能报贵校呢个专业",
        "answer": "考生你好大部分专业都有机会，建议参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1688.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-商务英语",
        "question": "老师，如果想报考商务英语会对口语成绩和英语成绩有要求吗",
        "answer": "考生你好，没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-中外合作办学",
        "question": "山东考生，物化生，476分，普通专业希望大吗？中外合作办学专业可以不出国吗？不出国是否正常发毕业证，毕业证书上是否标注中外合作办学字样？谢谢！",
        "answer": "考生你好，有希望可以冲一下，中外合作办学专业可以不出国，不标注中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-投档比4512",
        "question": "想问一下贵校在重庆的投档比是多少",
        "answer": "考生你好1:1"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "老师您好！请问河南文科考生457分可以被贵校市场营销录取吗？",
        "answer": "考生你好，有一定风险，可以参考去年的分数https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1688.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "文科488，排名一万九多，有机会吗",
        "answer": "考生你好，应该问题不大https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "老师您好!河南考生文科432省排93783，可以冲一下贵校志愿吗 谢谢",
        "answer": "考生你好，风险较大。https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1688.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-转专业",
        "question": "请问河南考生能否转到在河南没有招生计划的专业，转专业对高考成绩和转入及转出专业的成绩有要求嘛",
        "answer": "考生你好吗，可以转入，没有高考成绩要求，现在是按照在校成绩由转入专业审核"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-桂林",
        "question": "湖南文科459 排名43949 有希望吗？",
        "answer": "考生你好，风险较大https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1691.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西理科美术双上线442.75，1455排位希望大不大。怕被刷下来。",
        "answer": "考生你好，难度较大，我校去年最低录取位次1100左右"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-转专业",
        "question": "学校是否有转专业政策",
        "answer": "考生你好，我校可以在第二学期申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-航空服务艺术与管理",
        "question": "老师 航空服务术与管理专业是按省内服装表演专业统考成绩吗",
        "answer": "考生你好，是的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "贵校在贵州省的投档比例是？物理类481分省排65228报考贵校工业工程和物流工程两个专业有机会吗？日语生报考贵校是学习日语还是英语？",
        "answer": "考生你好比例1:1，有机会，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1684.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-广西美术生录取",
        "question": "请问美术生综合分444 文化344 艺术218双上线 排9957报考机会大吗",
        "answer": "考生你好，录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "本人是广西新高考考生，物理类453分，排名89996，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，可以冲一下，我校去年最低分：422     位次：85838"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西物化地组合407被录取的概率大吗",
        "answer": "考生你好，建议考虑预科班或中外合作，普通专业录取概率很小"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西考生 459分 省内排名86000 有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，有录取机会，去年最低位次8万5，具体可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询",
        "question": "河南考生文科468，排名61382-62194，可以作为冲志愿吗",
        "answer": "考生你好，录取概率较大，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1688.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "老师你好，广西考生历政生分数447，排名32215，选择汉语言国际教育和商务英语且服从调剂录取的概率大嘛？",
        "answer": "考生你好录取概率较大，可以参考去年录取情况https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-山西理科",
        "question": "山西理科男生487，位次54953，能上贵校四院什么专业？",
        "answer": "考生你好，均有机会录取，可以参考我校去年录取情况https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1698.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询录取",
        "question": "老师好！云南考生理科488分，位次57449，有希望吗？",
        "answer": "考生你好我校去年最低分：473     位次：54953"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-河南理科播音录取",
        "question": "河南理科播音专业230，全省专业课位次2477,文化434,全省播音理科生文化课位次173，换算综合分504.5，想问一下报考贵校有被录取的希望吗",
        "answer": "考生你好，可以参考我校去年录取情况，结合位次填报https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1704.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-广西历史类美术考生",
        "question": "综合分502，排名2624，录取贵校专业视觉传达的概率大吗",
        "answer": "考生你好，录取机会较大，可以参考去年录取情况https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1704.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-关于预科",
        "question": "请问贵校的预科是怎么分配专业的。我是广西物理399分的考生，可以进贵校的预科吗，进去之后可以选什么专业",
        "answer": "考生你好，预科期间没有专业，预科一年结束后依据预科期间成绩排序选择专业。可以冲一下试试https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-招生",
        "question": "江西物理类478分位次113586 有录取希望吗？",
        "answer": "考生你好，本科希望不大https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1693.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西考生物化地456有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，有一定希望录取，可以冲一下~https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-四川理科",
        "question": "533，位次9万左右有机会吗？能否尝试贵校计算机科学与技术和软件工程？",
        "answer": "考生你好，可以冲一下试试，参考去年录取情况https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1700.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-提问",
        "question": "王牌专业是什么",
        "answer": "考生你好我校理工科专业相对热度较高，电子、机械、汽车、飞行器、计算机、能源等都不错"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询",
        "question": "河南考生文科468，排名61382-62194，可以作为冲志愿吗",
        "answer": "考生你好我校去年在河南最低分：487     位次：74845，录取概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取情况",
        "question": "你好，我是广西省物化地考生，437分，位次103031，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好我校去年最低分：422     位次：85838，报考我校有一定风险，但可以冲一下试试，或者选择中外合作、少数民族预科班"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询",
        "question": "广西考生在该校的投档比例为多少，国际商务，商务英语对英语等单科成绩有要求吗，汉语国际教育对语文单科成绩有要求吗",
        "answer": "考生你好。我校1:1投档，所有专业均无单科成绩要求"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "您好，我全文高考成绩451，位次区间30742—31110，请问有望能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校在广西去年最低分：460     位次：38290，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "我是河南的，文科高考470，位次60525，报考该校录取可能性大吗",
        "answer": "考生你好，2023年在河南最低分：487     位次：74845，录取概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "贵校专科录取的最低档次是多少？",
        "answer": "考生你好我校2023年录取情况可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "江西考生，物化生501分，86281名，有机会被贵校的502组录取吗",
        "answer": "考生你好我校去年最低分：496     位次：74561，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "老师你好，广西考生选择历政生分数437，排名35927，选择人力资源专业且服从调剂被录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，录取概率较大，2023年最低分：460     位次：38290"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西理科443 位次9w8有希望吗",
        "answer": "考生你好，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询",
        "question": "报考该校专业有什么身高要求吗",
        "answer": "考生你好空乘专业有身高要求，其他专业没有"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "历史类纯文430位次38810有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校去年最低分：460     位次：38290，有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广东历史类考生472分排位58690有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生你好我校去年最低分：495     位次：43379，风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-报考咨询",
        "question": "请问贵校的投档比是多少，换专业的政策如何",
        "answer": "考生你好1：1投档，我校可以申请转专业。本科生在第二、第四学期，专科生在第一、第三学期，目前转出基本不做限制，由转入学院进行审核，一般会参考学生成绩、特长、获奖等情况，相对来讲还是比较自由的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-转专业",
        "question": "老师好，请问文科考生被贵校录取后就读文科专业，那大一的时候自学计算机相关课程后参加考试，能转入计算机专业吗，比较喜欢软件工程,但贵校相关转专业文件查询不了",
        "answer": "考生你好，不可以"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-河南文科467分，排名63016，能上贵校二本吗？",
        "question": "河南洛阳咨询",
        "answer": "考生你好我校去年最低分：487     位次：74845，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广东历化政447分排位78775左右能有希望冲吗",
        "answer": "考生你好，去年最低分：495     位次：43379，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-广东录取",
        "question": "广东历史类考生472分排位58690有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校去年历史类最低分：495     位次：43379。风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-广西美术生",
        "question": "您好，广西美术生综合分472，位次6278，有多大计会被贵校录取",
        "answer": "考生你好，我校去年位次在4000多，风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询",
        "question": "老师您好！广西考生，物化地486分，65385位，报考贵校自动化专业，录取机会大吗？",
        "answer": "考生你好录取希望较大，但建议多填报一些专业，服从调剂，避免专分数波动退档"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-四川美术生",
        "question": "四川文科美术生506.5 位次7606—7904录取概率大吗",
        "answer": "考生你好我校去年艺术类录取情况，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1704.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西物化472位次76109服从调剂的话能进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，录取希望很大，可以参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "河南 考生文科468分，位次62194，能被录取吗？有机会上人力资源管理专业吗？谢谢！",
        "answer": "考生你好，有录取希望，可以参考去年的录取情况https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1688.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-广西",
        "question": "老师你好，广西物理类总分399，位次13万，服从调剂的话，有望被桂林航天录取吗",
        "answer": "考生你好建议冲一下中外合作和预科班试试"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "陕西459全省7万2有希望进入贵校嘛？",
        "answer": "考生你好，去年最低分：422     位次：76397，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "考生你好，可以考虑冲预科班或者中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-山东艺术考生",
        "question": "山东艺术生（航空服务艺术与管理）文科分344，专业分229，综合分458分，是否有希望报考贵校，综合排名多少位次能有把握报考呢？谢谢",
        "answer": "考生你好我校首年采用服装表演分数，暂无参考，可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "你好，请问选理，物化政，广西考生，424分能被该校录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，普通专业希望不大，建议考虑预科班或中外合作"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询",
        "question": "物理类广西考生474分进尊校的机械制造及其自动化的几率大么？",
        "answer": "考生你好，录取希望较大，但建议多填报一些专业，避免波动较大导致退档"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询专业",
        "question": "贵校您好，我是来自广西的考生，2024年高考分数为443，请问有希望报考贵校的航空航天类专业吗，比如飞行器制造工程",
        "answer": "考生你好，有一定的风险，可以服从调剂冲一下试试https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1683.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-咨询专业",
        "question": "贵校您好，我是来自广西的考生，2024年的高考分数为443，我想请问可不可以报考贵校的电气工程及其自动化专业呀",
        "answer": "考生你好，报考我校有一定的风险，建议服从调剂冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-河南",
        "question": "河南文科456概率多少",
        "answer": "考生你好有录取希望，可以参考去年的录取情况https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1688.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "陕西省高考459 全省7万2有机会上贵校嘛？",
        "answer": "考生你好去年最低分：422     位次：76397，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "物理类433服从调剂有机会进入贵校吗？",
        "answer": "考生你好，只能冲一下试试，或者考虑预科、中外合作"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "江苏物生政516分12w名有希望录取贵校吗",
        "answer": "考生你好，按去年录取位次比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "老师您好请问江苏物化生470能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，本科比较困难，可以考虑专科"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "四川今年467分可以冲学校的电子信息工程专业吗",
        "answer": "考生你好，有一定风险，建议多填报一些专业、服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "您好，广西考生432位次107780能否被贵校录取",
        "answer": "考生你好，风险较大，只能冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-桂林航天工业学院",
        "question": "您好，广西考生物理类物化生，高考算上全国性加分427，算是省内加分442报计算机科学与技术，软件工程录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，几率不大，只能服从调剂冲击试试"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-预科",
        "question": "老师你好，本人物化地421分，可以报贵校的预科吗？",
        "answer": "考生你好，报考预科希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取问题",
        "question": "请问贵校招收往届生吗？学校对转专业有如何要求？",
        "answer": "招收。我校可以可以申请转专业。本科生在第二、第四学期，专科生在第一、第三学期，目前转出基本不做限制，由转入学院进行审核，一般会参考学生成绩、特长、获奖等情况，相对来讲还是比较自由的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-北京",
        "question": "男 北京 物化政 446 有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生你好我校去年最低分：471      位次：38122，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西考生理科482能进计算机类专业吗，比如软件工程",
        "answer": "考生你好，软件工程希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-日语共开课",
        "question": "请问贵校是否开设日语公开课？学习日语的学生可用其代替英语成为毕业要求，请直接回答我，因为我已经简介好几次没看懂",
        "answer": "开设的，可用其代替英语成为毕业要求"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "云南文科考生530位次21305在贵校有希望进档吗？宿舍是不是上床下桌？是否有空调？",
        "answer": "考生你好2023最低分：501     位次：25329，希望很大，大部分上传下桌，有空调"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "北京考生 447 分排名42846有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生你好有一定风险2023年最低分：471      位次：38122"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "在贵校大学生入伍后 回来可以换专业的吗",
        "answer": "考生你好，可以"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-专业",
        "question": "你好，贵校可以转专业吗，如果可以什么时候可以转，条件是什么",
        "answer": "考生你好，我校可以可以申请转专业。本科生在第二、第四学期，专科生在第一、第三学期，目前转出基本不做限制，由转入学院进行审核，一般会参考学生成绩、特长、获奖等情况，相对来讲还是比较自由的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-四川考生",
        "question": "四川理工459有什么专业可以报",
        "answer": "考生你好，可以参考我校去年录取分数https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1700.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-河南",
        "question": "你好，河南文科生，476分，位次在55683.有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好我校2023年最低分：487     位次：74845，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西考生物化生，分数445，位次96235，能进入贵校吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校最低位次8万5，有一定风险，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西物化生447分能报新能源汽车工程或是智能制造工程吗？",
        "answer": "考生你好，有一定风险，可以服从调剂冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西物化生排名75232有机会被贵校录取吗?本科普通批",
        "answer": "考生你好，几率很大，我校去年最低录取位次8万5"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "广西考生物化生483位次68037录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，我校去年最低录取位次8万5，几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-广东物化生473分排195753名。 被贵校录取可能性多大",
        "question": "报考工学可能性多大",
        "answer": "考生你好，概率不大，只能考虑专科"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-报考录取",
        "question": "北京468分，物化地总排名38997，物化组排名20236，请问报考本校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校在北京最低分：471      位次：38122，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-投档比",
        "question": "请问在江苏的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，1:1"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "请问安徽文科480位次37746有机会上贵校的文科专业吗",
        "answer": "我校2023年在安徽文科最低分：463；位次：40639，报考希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-湖南考生肖",
        "question": "物理类美术考生，专业234，文化417想报贵校有录取希望吗",
        "answer": "考生你好可以参考我校去年录取情况https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1704.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-广西美术录取",
        "question": "历政地 文化316 美术245 综合分451 能报吗",
        "answer": "考生你好，录取希望可能不大，可以参考去年情况，对比位次https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1704.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "福建省物化政选科 总分525 排名56905 有机会进本校软件工程专业吗",
        "answer": "考生你好，报考我校希望较大，但该专业超出去年最低分，建议服从调剂，详细查看去年分数https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1680.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-河南",
        "question": "河南文科471位次59729有多大几率被录取，是否可以转专业",
        "answer": "考生你好去年最低分：487     位次：74845，录取可能性很大，详情参考https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1688.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "363分，省排116059能被录取嘛",
        "answer": "考生你好，可以参考我校去年专科录取分数：https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1705.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "您好，福建选考物理化学地理507排名69406有希望报名贵校吗",
        "answer": "我校去年在福建最低分：492     位次：60281，详细分数可以查看https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1680.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "四川文科433，排名96344，请问报关务与外贸服务有望吗",
        "answer": "考生你好我校2023年关务与外贸服务最低录取分443分，90134名，有一定风险，可以冲一下试试，有一定机会。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取",
        "question": "云南理科490，排名56146，报机械电子工程有望吗",
        "answer": "2023年我校云南机械电子工程最低分475，位次53752，今年490，排名56146，报机械电子工程有一定希望，但也存在风险，可以冲一下，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-录取分数线",
        "question": "湖南2024年录取分数线大概在多少分",
        "answer": "考生你好，录取分数线不是我校提前划定的，你可以参考我校去年在湖南的录取分数https://zsw.guat.edu.cn/info/1022/1691.htm"
    },
    {
        "schoolName": "桂林航天工业学院",
        "title": "桂林航天工业学院-转专业",
        "question": "可不可以转专业，有没有什么要求，应该怎么做",
        "answer": "可以申请。本科生在第二、第四学期，专科生在第一、第三学期，可以按照转专业条件进行申请。目前由转入专业进行审核，各专业不同，一般会参考学生成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-河南理科男，424分，位次280612，可以考上本校嘛",
        "question": "比较中意本校",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "你好老师，内蒙理科365，排名60414，有希望吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-河北体育生",
        "question": "河北体育生历史组合综合533可以报考吗录取几率高吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "湖南省物化地排名17万，有几率录取嘛，能冲一冲嘛",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "广西文科考生总分499报考汉语言文学专业且不服从调剂被录取的概率大吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "山东全文418，排名375434，有希望被贵校酒店管理与数字化运营专业录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-山东女孩历政生专业486分，位次213101，能报考贵校吗？",
        "question": "老师，求推荐专业，如果可以冲的话，谢谢",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-桂林旅游学院",
        "question": "贵校今年历史类扩招吗？贵校投档比是多少？谢谢老师",
        "answer": "同学您好，我校投档比为1:1，2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "山东全文418，排名375434，有希望被贵校导游专业录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-专业级差",
        "question": "报考有专业级差吗",
        "answer": "同学您好，学校不设级差。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-投档比",
        "question": "投档比是1比1吗",
        "answer": "同学您好，我校投档比为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取情况",
        "question": "你好，宿舍是几人间，有空调吗？",
        "answer": "同学您好，我校宿舍有6人间和8人间，宿舍内均有空调，住宿由学校统一安排。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-外语考级",
        "question": "请问学校有开设日语课程吗，可以用日语考级代替英语考级吗，学校要求必须英语考级才可毕业吗",
        "answer": "同学您好，学校不开设日语公共课，入学以后要重新学习英语。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "老师您好，我是历史类336分，排名87624，进入该贵校的机会大吗？可以转专业吗？可以专升本吗？宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "同学您好，转专业相关规定和文件可在我校教务处网站“文件制度”栏目查询。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "我是四川考生文科465排名六万九千多，有机会被贵校录取吗？贵校今年有扩招的计划吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "湖南历政地452有机会进入该校酒店管理专业吗20",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-咨询",
        "question": "你好，广东考生，报考专业组212的录音艺术专业是看音乐教育（声乐专项）排名还是看音乐教育总和的排名呀",
        "answer": "同学您好，是看音乐教育总和的排名"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "广西美术生的物理考生，综合分452，排名1222，有机会可以上贵校吗？ 填了服从调剂是会调到别的不是美术类的专业吗？",
        "answer": "同学您好，美术类考生如果服从调剂，不会调剂到非美术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-报考贵校",
        "question": "广西考生历史类443,报考贵校的汉语国际教育是否有机会",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "你好，广东考生 ，音乐生 ，音乐教育（声乐专项）方向合成总分450分， 排名1587。 音乐教育类合成总分450分 ，排位4018。可以报考贵校专业组212的录音艺术专业吗?",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "海南考生总分549，位次23152到23420，能报你们学校吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-桂林旅游学院",
        "question": "广东考生473分195772名有机会被录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-报考",
        "question": "江苏物政地468有机会录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "广西物化地考生，418可以报考贵校吗？如果可以 那我大概率会是什么专业",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-桂林旅游",
        "question": "请问贵校美术类专业对色盲有限制吗",
        "answer": "同学您好，色盲不影响录取。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-分数",
        "question": "你好，我是2024湖北省文科高考生，分数是474，请问有望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广西美术生报考",
        "question": "请问美术生综合分444 文化344 艺术218双上线 排名9957报考机会大吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "你好，请问广东物化政考生排位156925报考本科专业录取机会大吗，不考虑中外合作，谢谢",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-专科服从调剂",
        "question": "老师你好，我是广西考生高考理科235分位次244764专业选择导游服从调剂大概会被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-专业代码",
        "question": "贵校在四川招生的专业代码分别是多少",
        "answer": "同学您好，关于我校专业代码相关问题请拨打电话0773-3690077咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-甘肃纯文科分数456排名16194",
        "question": "有希望报考会计学吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "老师您好我是湖南省选择历政地考生，高考分数为464分，排名41504 1．我可以被录取吗 2．我可以录上会计专业吗，有保研资格吗 3．如果服从调剂会不会被退档 贵校投档比是多少呢 4．入学后是否能转专业？每个班有几个名额，有什么要求 5．大学是否可以修双学位？要求是什么 6．有几个校区，我想选的专...[详细]",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-征集志愿有机会",
        "question": "老师好我是广西考生物化生组合差本科线十五分，想征集志愿贵校的传播学又机会吗？",
        "answer": "同学您好，征集志愿工作相关信息请关注招生考试院通知和文件。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-限制条件",
        "question": "您好，能详说贵校有哪些专业是有特殊要求的吗？要求是什么？",
        "answer": "同学您好，您可登录我校2024年招生计划查询网https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh查询各专业要求，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "老师您好，广西理科物化生412分，位次在124684--125561之间，想报考贵校的烹饪与营养教育专业可以吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广西历史类考生",
        "question": "请问美术生综合分444 文化344 艺术218双上线报考机会大吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-希望大不大？",
        "question": "福建 考生 物生政组合，分数453，位次108095，服从调剂，希望上贵校，概率大不大，请告知，谢谢！",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-桂林旅游",
        "question": "您好，广东考生，日语，双过线，省排名12000左右，可以报咱们学校吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-考研",
        "question": "请问贵校的英语专业能否考研",
        "answer": "同学您好，我校没有硕士点，能否考研取决于其他有硕士点的学校的要求。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-体育锻炼",
        "question": "请问贵校是否有跑操",
        "answer": "同学您好，学生体育锻炼等相关活动由学工处安排，详情请拨打学工处电话0773-3690089进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-宿舍",
        "question": "请问贵校宿舍安排是上床下桌么",
        "answer": "同学您好，我校有6人间和8人间，6人间是上床下桌，8人间是上下铺，宿舍由学校统一分配。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广西历史类艺术生",
        "question": "综合分502，排名2624，录取贵校的数字媒体专业概率大吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-桂林旅游",
        "question": "您好，广东美术考生，双过线，排名12000左右，可以报咱们学校吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广东招生",
        "question": "您好，想询问24年广东招生计划",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广东美术生",
        "question": "广东美术生，综合分474，排名9004，可以报考本学校吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广东音乐（桂旅）",
        "question": "老师好，我是广东2024音乐生，只考民族声乐一项，双过线，声乐专业分236，文化324，综合分457，排位3560，想报贵校音乐表演（声乐），请问有机会被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "历史313能报你们学校吗？能报什么专业？录取的机会大吗？",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能",
        "question": "您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能被贵校录取的概率大吗?",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-报考",
        "question": "我是湖南理科，455有没有机会报考贵校",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-四川理科考生",
        "question": "老师你好，我想问一下高考总分314能到贵校嘛？桂林",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "请问广西理科440，排名100386在贵校录取几率大吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-投档比",
        "question": "广西艺术生投档比是多少？",
        "answer": "同学您好，我校投档比1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "湖北文科463可以被录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-江苏物地生",
        "question": "老师好，江苏物生地477分，位次171388，能报考吗？可以报考哪些专业？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-专科录取问题(历史类432分)(桂林旅游学院)",
        "question": "贵校专科的录取标准与招生政策是什么？ 贵校专科的总体就业率是多少？考取其他高校本科录取率是多少？ 今年，有多少专科专业对历史类考生开放？具体招生数是多少？ 贵校专科是否可以调整专业？贵校的转专业政策如何？ 贵校专科的教学资源、师资力量、学术氛围如何？ 贵校专科的投档比是多少？ 贵校...[详细]",
        "answer": "同学您好，我校投档比为1:1，按分数高低择优录取。录取时间节点及专升本相关规定请以区招生考试院文件和通知为准。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-桂林旅游学院汉语言文学",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的汉语言文学嘛？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-湖南考生",
        "question": "物化生女451 排名15万有机会上该学校吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "福建历史方向考生470位次18040左右进入贵校的几率大吗，此外该校投档比例如何",
        "answer": "同学您好，我校投档比1:1，往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-咨询录取",
        "question": "您好，请问历史美术类考生可以报考贵校的高职类似工商企业管理和休闲服务与管理类似的专业吗",
        "answer": "同学您好，如果报考我校普通批高职高专，将按文化分由高到低择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-桂林旅游学院1",
        "question": "广西历政生361可以上嘛？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-桂林旅游",
        "question": "老师，美术生综合排名6555左右报贵校有希望吗，学费翼年大概多少呢？",
        "answer": "同学您好，不同专业学费也不同，您可登录我校2024年招生计划查询网https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh查询学费；"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？",
        "question": "投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？",
        "answer": "同学您好，我校投档比是1:1，往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "广西历政生361可以上嘛？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-湖南考生",
        "question": "湖南考生物生地429分排位180065可以录取的几率大吗，录取是按平行志愿吗？投档比是多少？",
        "answer": "同学您好，我校是按平行志愿，投档比1:1，按分数优先录取，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广东报考",
        "question": "广东物化政500分，排位148255，报考贵校校法学专业机会怎么样",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-体育232，文化378，合成分499，双过线排名是5993，",
        "question": "体育232，文化378，合成分499，双过线排名是5993，有多大机会进入贵校？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "福建文科415位次30183希望大吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-我想去贵校",
        "question": "你好，广西美术文化355 艺术220 综合分452.5位次9053有机会录取贵校吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-休闲服务与管理",
        "question": "广西考生历史类340分报贵校的休闲服务与管理专业被录取概率大吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "历史类453报考贵校有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-桂林旅游学院录取",
        "question": "您好，广西考生物理类物化生，高考算上全国性加分427，算是省内加分442报计算机科学与技术，软件工程录取概率大吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-调剂",
        "question": "贵校填报志愿的时候服从调剂是组内调剂吗，还是所有专业调剂",
        "answer": "同学您好，是组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-转专业",
        "question": "请问可以转专业吗 条件是什么",
        "answer": "同学您好，转专业相关规定及条件请参考我校教务处网站“文件制度”栏目发布的《桂林旅游学院全日制本科学生转专业管理办法》和《桂林旅游学院全日制高职高专学生转专业管理办法》。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-报考",
        "question": "老师您好，本人为宁夏文科考生，总分为432分，位次为8913位。有望报考贵校吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校本科录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-招生咨询",
        "question": "您好，广东省物生地组合总分467分，排名20万左右，服从调剂，可以被录取吗？谢谢！",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-河南考生录取",
        "question": "你好河南考生理科381位次354786报导游专业有机会录取吗。",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-咨询",
        "question": "山东美术考生综合分471，能上贵校吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "江西历史类463分入取贵校的本科专业希望大吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-日语专业",
        "question": "你好，我是广西考生，选科是物理地理生物，排名是112415，想选贵校的日语专业（先），人文地理和城乡规划（后）能否被录取",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-日语专业",
        "question": "你好，我是广西考生，选科是物理地理生物，排名是112415，想选贵校的日语专业（先），人文地理和城乡规划（后）能否被录取",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "老师湖南考生物生地456分排位145000名，能入贵校105会计专业？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "老师您好！我是物化地考生429分，排名109828，能报考贵校吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "广西考生历史类340排名85453上贵校的现代文秘专业被录取的大概大吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-美术文科综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校",
        "question": "美术文科综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-美术",
        "question": "广西文史美术综合分481排位5015能否有机会被贵校录取？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广东历史考生",
        "question": "广东历史考生 总分480 排名52916 请问有机会报考本校的专业组202吗",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "老师您好，黑龙江考生历史类441，省排17997，同位次187人，有可能上贵校吗？",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-专业",
        "question": "历史类333可以报该校的商务英语专业吗",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "湖南理科生429能否被本校录取？",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-转专业",
        "question": "你好，可以从中外合办的专业往普通专业转吗",
        "answer": "同学您好，酒店管理（中外合作办学）专业无法转其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-专业",
        "question": "会展经济与管理主要就业方向",
        "answer": "会展经济与管理毕业生适宜在展览公司、会议公司、会展场馆、会展服务公司、参展企业、节庆礼仪公司、赛事策划与组织公司、会展物流公司、广告公司、旅行社、宾馆酒店以及政府部门和行业协会工作，主要从事会展相关的策划设计、营销公关、谈判、运营管理、预算评估等工作，具体详细信息可咨询...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-艺术生录取",
        "question": "重庆美术综合分排名3229有机会录取吗",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "你好，湖南历史组449报考你方学校难度大吗？",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-美术",
        "question": "专业215文化373有机会吗",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-国标舞艺考生（河南）",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-投档比问题",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "同学您好，我校投档比是100%"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广东美术录取",
        "question": "美术211，文化381，综合454，排位13714，被录取概率大吗",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广西美术生",
        "question": "广西美术生专业244文化343综合分476.5位次5728能被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "请问物生政女生471可以报考您校酒店管理专业嘛？",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-招生",
        "question": "请问您校在江西的招生计划是什么样的？酒店管理这个专业是中外合作的嘛？",
        "answer": "同学您好，我校2024年招生计划查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/zsjh，欢迎您查询并参考相关数据。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-体育综合426能有多大几率被贵校录取",
        "question": "体育综合426能有多大几率被贵校录取",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-考学",
        "question": "该校的专升本成功率高吗",
        "answer": "从2025年开始全国专升本采用统一考试的方式择优录取，我校为本科院校，比普通高职高专院校有一定的优势。如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-广西美术",
        "question": "文史类美术综合分480，排名5299，有机会录取吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-美术生",
        "question": "广东美术生排名8882分数474能否报考该院校",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-山东音乐声表",
        "question": "山东音乐声表200，文化课360能上吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-艺术录取",
        "question": "老师好，广西美术生综合分472，排名6300，请问能录取到桂林旅游学院吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "美术生综合分492.75 排名3600能被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-湖南艺术女生",
        "question": "音乐243，历史类423.可以报考贵校吗？综合297，有没有机会录取",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "贵校可有音乐表演专业，招收广东艺考生吗，排名3418有机会报考该院校吗",
        "answer": "同学您好，我校今年在广东有招收《音乐表演》专业（限招音乐类考生），往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "我文化321体育88进本校几率大不",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考往年录取分数及位次相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-招生",
        "question": "今年在四川招的酒店管理是中外合作的吗",
        "answer": "同学您好，今年我校在四川招收的酒店管理专业是非中外合作的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-投档比",
        "question": "你好，请问一下今年的投档比是多少",
        "answer": "同学您好，我校今年投档比是100%"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-专业录取",
        "question": "老师您好，贵州省物理类考生，高考分数411，报考本校风景园林，成功概率高吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-以专科生进入学校",
        "question": "广西文科生317分服从调剂能进入贵学校吗？",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎您查询并参考相关数据，如需详细咨询可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "请问湖南考生物理方向438分位次168998可以报考该校医学专业吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，欢迎查询并参考相关数据，如需详细咨询可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-四川美术",
        "question": "四川美术234，文化355.综合470有机会被录取吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，请查询并参考相关数据，如需详细咨询，可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取问题",
        "question": "请问江西考生454可以报考本校吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，请查询并参考相关数据，如需详细咨询可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林旅游学院",
        "title": "桂林旅游学院-录取",
        "question": "河南文418在贵校学习英语专业录取可能性大吗",
        "answer": "同学您好，我校往年招生录取分数查询网址为：https://zsbgs.gltu.edu.cn/lnfsx_1，请查询并参考相关数据，如需详细咨询可拨打电话0773-3690077。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，458分，位次138000，有机会录取吗？",
        "answer": "你好，请到我校招生信息服务网查看历年录取分数（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），再通过往年的一分一段表查看往年的位次，再与今年的做对比。如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "老师 舞蹈综合分（历史类）434分能录取到吗",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，预计机会不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-转专业及双学位",
        "question": "想问问贵校播音主持专业转专业的政策以及是否可以双学位",
        "answer": "你好，我校播音类专业只有一个播音与主持艺术，所以无法转专业。另外，我校暂无双学位政策。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "山西省，文化405，播音统考成绩237，综合分282，有希望就读于贵校播音专业吗？",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在山西播音类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-老师你好 我是甘肃艺术类考生，专业218 文化337 综合成",
        "question": "老师你好 我是甘肃艺术类美术考生，专业218 文化337 综合成绩441 位次4403 报考贵校录取的概率有多大",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在甘肃美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-湖南",
        "question": "老师好，请问湖南考生物化政443分服从调剂录取机会大吗？",
        "answer": "你好，请到我校招生信息服务网查看历年录取分数（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），再通过往年的一分一段表查看往年的位次，再与今年的做对比。如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取（贺州学院）",
        "question": "福建 物化生509 排名六万八千多可以报考贵校吗？如若可以什么专业呢？",
        "answer": "你好，请到我校招生信息服务网查看历年录取分数（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），再通过往年的一分一段表查看往年的位次，再与今年的做对比。如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校吗，文化372",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在江西音乐类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-邢台学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "你好，我们是贺州学院。请到我校招生信息服务网查看历年录取分数（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），再通过往年的一分一段表查看往年的位次，再与今年的做对比。如果今年的位次较高，那希望就大一些。我校招生不限制语种，但公共外语课只提供英语教学。投档比例是1:1。有两个校区，宿舍...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "你好，请到我校招生信息服务网查看历年录取分数（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），再通过往年的一分一段表查看往年的位次，再与今年的做对比。如果今年的位次较高，那希望就大一些。我校招生不限制语种，但公共外语课只提供英语教学。投档比例是1:1。有两个校区，宿舍一般为6人间，配备...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西物生政452分 排名在九万这样有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，预计是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-老师你好 我是甘肃艺术类考生，专业218 文化337 综合成",
        "question": "老师你好 我是甘肃艺术类考生，专业218 文化337 综合成绩441 位次4403 报考贵校录取的概率有多大",
        "answer": "你好，你没有告诉我们是艺术的哪一类别哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西，历史女480，排21487有机会被贵校录取吗。",
        "answer": "你好，预计是有机会的哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-公费师范生",
        "question": "广西历生地考了419位次43289，有机会上贵校的公费师范生吗？",
        "answer": "你好，公费师范生非常热门，竞争较大，预计比较难哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西文科459排名两万八有机会不 三万八有机会不",
        "answer": "你好，参考去年我们录取的最低位次在26000左右，28000只能说有希望但不是很大哦。38000的机会就更小一些了。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西文科459有机会嘛",
        "answer": "你好，预计希望不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广东历史类464 排位六万五 本科批次 能否上贵校？",
        "question": "住宿条件如何？交通是否便利？谢谢！",
        "answer": "你好，历史类464分预计机会不是很大哦。我们贺州交通非常方便，离广州只有1.5个小时的车程。学生住宿一般为6人间，配备空调、洗衣机等。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广东历史类464 排位六万五左右 是否有机会上贵校？",
        "question": "住宿条件如何？交通条件如何？",
        "answer": "你好，历史类464分预计机会不是很大哦。我们贺州交通非常方便，离广州只有1.5个小时的车程。学生住宿一般为6人间，配备空调、洗衣机等。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "江西音乐生文化357 音教分458.7排名1433 音表声乐465.91排名1364 有机会冲一冲吗",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在江西音乐类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院江西舞蹈生",
        "question": "综合排名1123能冲吗",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在江西舞蹈类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-是否可以安全被所选专业录取",
        "question": "我是广西物化生考生，2024高考465分，排名 80683，报贵校专业管理学的工商管理和物流管理专业，还有经济学的国际经济与贸易，不用调剂是否可以安全录取，帮我做一下参考，看看哪个可以录取，哪个不能录取？",
        "answer": "你好，根据我们预测，物理465分是有机会被录取上的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-思想政治教育专业组的调剂",
        "question": "老师您好，如果没有被思想政治教育专业录取，想知道可能会被调剂到哪些专业？能被调剂到其他专业组吗？",
        "answer": "你好，这个专业选考科目要求是政治，专业组只有这个专业，不会被调剂到其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "湖南物化生478，位次115000，可以录上电气工程及其自动化专业",
        "answer": "你好，请到我校招生信息服务网查看历年录取分数（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），再通过往年的一分一段表查看往年的位次，再与今年的做对比。如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西艺术生",
        "question": "老师您好，文科艺术生综合分486位次4426 对比23年是522分 把贵校放在第一志愿服从调剂录取几率大吗",
        "answer": "你好，你没有告诉我们艺术是指那一类哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "你好，请到我校招生信息服务网查看历年录取分数（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），再通过往年的一分一段表查看往年的位次，再与今年的做对比。如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取问题",
        "question": "老师，您好。我是广西2024届的高考考生，选科物化地，成绩为464分，排名为82090。如果我以贵校为第二批志愿，且服从调剂，那么我有被贵校录取的可能吗，可能性大不大",
        "answer": "你好，物理类464分是有机会被我校录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-湖南物化地464，有机会录取吗？",
        "question": "有哪些专业推荐呢？",
        "answer": "你好，请到我校招生信息服务网查看历年录取分数（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），再通过往年的一分一段表查看往年的位次，再与今年的做对比。如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "请问贵校美术类专业对色盲有限制吗",
        "answer": "你好，我校美术类专业不招收色盲考生。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-河南美术生",
        "question": "您好，对于2024河南考生综合成绩在457，能否被贵校录取？",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院公布的招生计划中查看去年我校在河南美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-校区",
        "question": "汉语言文学的校区设在哪里",
        "answer": "你好，校区安排以录取通知书内的入学指南为准。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-专业录取",
        "question": "523能稳上贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "你好，是有机会的，但每年考生填报志愿的情况不一样，不能保证一定能上。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-转专业",
        "question": "该校可以转专业吗几率是多少呢",
        "answer": "你好，请看我校的转专业文件（https://zsb.hzxy.edu.cn/info/1061/1841.htm）。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-报考",
        "question": "你好，广西理科452报考该校的概率大吗",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，物理类452分是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，文化专业双过线，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在福建美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。我校招生不限语种，但公共外语课只提供英语教学。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州",
        "question": "今年公费师范招文科美术生吗",
        "answer": "你好，今年我校公费师范生美术学专业招生历史类美术生。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-河南美术生",
        "question": "你好，老师，文科406，美术209，能报贵校的数字传媒艺术吗？",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院公布的招生计划中查看去年我校在河南美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-平行志愿",
        "question": "有没有分数级差，就是第一专业没能录取，到了第二个专业录取时会不会扣除一些分数",
        "answer": "你好，我校录取没有分数级差。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-山西考试录取",
        "question": "山西理科考生429，省排93335，想报该校专业，每个专业招生只要四人，录取概率大不大？",
        "answer": "你好，请到我校招生信息服务网查看历年录取分数（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），再通过往年的一分一段表查看往年的位次，再与今年的做对比。如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-活动",
        "question": "请问贵校是否有许多比赛可以参与，或者是有给学生提升综合能力的平台",
        "answer": "你好，是有的，我们校内有红五月科技文化艺术节、大学生创新大赛、学生组织和社团等多种多样的平台给学生锻炼和提升综合能力。还会带领学生参加各类校外比赛，如全国“挑战杯”竞赛、全国大学生电子设计竞赛、全国大学生广告艺术大赛、全国大学生创业综合模拟大赛、蓝桥杯全国软件和信息技术...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "您好，老师，我是贵州的考生，想请问一下贵校对于我们投档比是多少？",
        "answer": "你好，我校的投档比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西美术生综合分464 文303 专250 排次7540 能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，综合分464分预计有难度哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-报考",
        "question": "江苏文490排名44946有希望上贵校吗？",
        "answer": "你好，参考去年我校在江苏历史类录取最低位次在41000左右，你这个分数和位次有希望但不是特别大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "山东美术生文化课335，专业232，综合分457.5，位次20103有机会录取吗？",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在山东美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-报考",
        "question": "广东考生物化绑定 493 十六万 有机会被录取吗",
        "answer": "你好，参考去年的录取情况，位次在140000左右比较有希望，所以预计这个分数和位次机会不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "山东美术生文化课335，专业232，综合分457.5，位次20103有机会录取吗？",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在山东美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-国标生（贺州学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "你好，我们学校的宿舍一般为6人间，配备空调、洗衣机等。舞蹈学专业招生不限舞种。建议你在本省考试院官网查看去年我校在江西舞蹈类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "老师您好，我是广西历政地考生，女生，成绩为452分，请问有机会就读贵校吗？我的意向是教育类专业",
        "answer": "你好，历史类452分报我校的机会预计不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-498分报考思想政治教育专业能保证被录取吗？",
        "question": "老师您好，我是历政地，想报考思想政治教育专业，498分广西排名16844。去年思想政治教育最低录取的位次是19211名。我超过了2367名。能保证被这一专业录取吗？",
        "answer": "你好，你的位次比去年这个专业的最低分位次高，只能说明你的希望很大。但因为每年考生填报志愿的情况不同，不能够保证一定能够录取到某一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-河南艺术专业录取",
        "question": "您好！我是河南省艺术类考生，今年文科成绩318，美术专业课成绩215，请问有希望被贵校的环境设计专业或者视觉传达设计专业、数字媒体艺术专业录取么？感谢您的回复！",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院发布的招生计划中查看去年我校在河南美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-汉语国际教育专业调剂",
        "question": "老师您好，如果没有被汉语国际教育专业录取，想知道可能会被调剂到哪些专业？和汉语国际教育专业那个专业组一起的有哪些专业呀？",
        "answer": "你好，我校没有汉语国际教育专业。请查看高考指南招生计划篇里面我校的招生专业及人数。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "江西物化地460有几率被录取贵校吗，概率大吗",
        "answer": "你好，参考去年我校在江西理工类专业录取最低分是473分，位次在99000左右。请用你的位次与这个位次做对比，如果今年的位次较高，那概率就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "你好老师；我是河南理工男 474分 位次191769可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，参考去年我校在河南理工类专业录取最低位次是在197000左右，预计你这个分数和位次是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州",
        "question": "广西美术生公费师范类的投档比是多少 去年的位次最低是多少 综合分484 位次4607有多大机率",
        "answer": "你好，去年我校公费师范生没有美术学专业。公费师范生非常热门，竞争激烈，预计这个分数的希望不是特别大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-（贺州学院）美术",
        "question": "你好联考222文化374录取的概率大吗",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在山西美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "贵校今年历史类扩招吗？",
        "answer": "你好，整体来说是没有扩招的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-政策加分",
        "question": "贵校是否认可贵州政策性加分",
        "answer": "你好，我校承认国家与各省规定的政策性加分。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-少数民族预科",
        "question": "请问物理类（物化生）404分可以报上贵校的预科吗？",
        "answer": "你好，预测这个分数报我校少数民族预科的机会不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-江苏美术考生",
        "question": "江苏美术考生综合分474 排名11438 有机会冲一下吗 然后贵校的投档比是多少",
        "answer": "你好，我校的投档比例是1:1。建议你在本省考试院官网查看去年我校在江苏美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "请问湖南考生物化生454分排名147295名能报考本校吗",
        "answer": "你好，去年我校在湖南物理类专业录取最低分是461分，排名在13000左右，预计你这个分数希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取问题",
        "question": "您好，江苏考生，物地生498分，排名146449，有录取可能吗？可以报考哪些专业",
        "answer": "你好，参考去年我校在江苏物理类最低投档分的位次，是在148000多名左右，预计是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西史生政450排位31408，有机会被贵校录取吗",
        "question": "广西史生政450排位31408，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，这个分数预计机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-甘肃艺考生",
        "question": "老师你好，我是甘肃美术类艺考生，专业218文化337，综合分441，位次4403，报考贵校录取概率多大",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在甘肃美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广东历史",
        "question": "历史排位7万左右有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，参考去年的录取情况，广东历史类排位7万左右报考我校的机会不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取，在物理类设置有汉语言文学专业吗？",
        "question": "物化生组合408，有机会上我们学校吗??想学师范类的",
        "answer": "你好，今年我校汉语言文学专业在物理类没有安排招生计划。预计408分机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "你好，我校招生不限制语种，但公共外语课只提供英语教学。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-转专业",
        "question": "您好请问转专业有什么条件每个班几个名额",
        "answer": "你好，请看我校的转专业文件（https://zsb.hzxy.edu.cn/info/1061/1841.htm），具体名额以当年的实际情况为准。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "您好，广西物化生考生高考430分位次109683能被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，概率不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-体育类，物理，综合分436",
        "question": "请问，可以被该校录取吗？",
        "answer": "你好，物理+体育综合分436分是有机会被录取上的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西历史类艺术考生",
        "question": "综合分502，排名2624名，录取贵校数字媒体，或者视觉传达的概率大吗？",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，预计机会还是蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-专业",
        "question": "请问数学专业投档比是多少？",
        "answer": "你好，投档比例是1:1。但并不是按照专业投档的，是按照专业组投档，请在考试院官网关注考试院公布的有关录取工作文件。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "你好，我校的投档比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "请问广西理科436报精准专项计划，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，预计是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西物理排名124559能否被数学专业录取吗？",
        "answer": "你好，预测这个排名被数学专业录取的可能性不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-公费师范生",
        "question": "老师您好，广西理科物化生412分，位次124684，能报贵校的公费师范生小学教育专业吗？",
        "answer": "你好，公费师范生非常热门，竞争大，预计这个分数是有难度的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-限制条件",
        "question": "您好，能详说贵校有哪些专业是有特殊要求的吗？要求是什么？",
        "answer": "你好，有关内容我们在招生章程中写明了，请详细查看（https://zsb.hzxy.edu.cn/info/1061/6311.htm）。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取咨询",
        "question": "您好！请问一下，广西物化地457，排名87705，想报考贵校的物联网、网络工程、数据科学与大数据技术、通信工程这些专业，机会大么？",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-湖南，政史地",
        "question": "湖南政史地考了466可以报考贵校的汉语言文学吗？",
        "answer": "你好，参考我校去年在湖南历史类汉语言文学专业录取最低分是475分，排名在30000名左右。请用你今年的位次做对比，如果今年的位次较高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-江苏历史496",
        "question": "江苏历史496位次42146可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，参考我校去年在江苏历史类录取最低分是498分，位次在41000名左右，只能说是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-地方公费师范生",
        "question": "你好，假如我选定向到贺州市八步区，那会安排我定向到我出生地的乡村学校附近，还是贺州市八步区的乡村学校都可能会分配到？还有我可以自己选择想去的学校吗？",
        "answer": "你好，专业后面括号里面的县区表示定向到该县区就业，具体分配由当地教育局根据实际情况安排，一般不可以自己选择。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能",
        "question": "您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能被贵校录取的概率大吗?",
        "answer": "你好，预计概率不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-预科班",
        "question": "我是广西物理组387分排名146869少数民族预科班有希望吗老师求解答",
        "answer": "你好，物理类387分报我校少数民族预科班的希望不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-甘肃美术生",
        "question": "文化380专业210 综合分数542·5 综合排名3702 能报考这个学校嘛",
        "answer": "你好，建议你查看去年我校在甘肃美术类专业的最低投档分及其位次，再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-体育",
        "question": "老师你好，请问体育96文化312综合434广西可以进贵校不",
        "answer": "你好，综合分434分报我们学校是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "你好，今年我校在重庆没有体育类专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-综合分481能进贵校吗？",
        "question": "专业分236，文化分373，综合分481。可以报贵校的数字媒体艺术专业吗？",
        "answer": "你好，参考往年录取情况，综合分481分是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "我是广西考生，是物化生的，433分能进入贵校的智能制造工程或人工智能和数据科学与大数据技术吗？",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，这个分数报我们学校的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-报考咨询",
        "question": "你好，我是山西播音考生，播音专业成绩232，文化课成绩387，综合成绩483，全省排名482名，想报名贵校，请问有希望录取吗？",
        "answer": "你好，建议你查看去年我校在山西该专业的最低投档分及其位次，在与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那就是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-报志愿",
        "question": "山东体育生606.45能报着咱学校么？",
        "answer": "你好，我校去年在山东体育类专业投档最低分是599分，建议你通过去年的一分一档表查看该分数的排位，再和今年的分数和排位做对比。如果你今年的排位比去年投档最低分的排位高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西美术生",
        "question": "广西艺术生文科，综合分480，位次5140，本科双上线，（服从调剂）报考贵校有机会吗？",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，我们预测位次就在5100名左右，所以说还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "我想问一下招生简介上的“网上远程录取时调阅考生档案的比例控制在分省招生计划数的110%以内”是什么意思呢？意思是如果是外省的话可能会被退档？",
        "answer": "你好，我校平行志愿的投档比例是1：1。如果投档进来，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "请问山西美术学文综合分454专业224能上贵校吗",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在山西的投档最低分及位次，再和今年的分数和位次做对比。如果你今年的位次比去年投档最低分的位次高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-美术生",
        "question": "专业246文化343综合分479可以冲贵校吗",
        "answer": "你好，历史+美术综合分479分报我校是有希望的，但可能希望不是很大。建议认真考虑清楚后再填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-江苏考生 分数498 排名41177 可以进财务管理了吗？",
        "question": "可以录取吗？",
        "answer": "你好，我校去年在江苏历史类财务管理专业录取最低分是502分，建议你查看一下该分数的排名，再和今年的分数和排名做对比。如果你今年的排名比去年投档最低分的排名高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-普通预科",
        "question": "广西物化生337可以录预科么",
        "answer": "你好，物理类337分报我校少数民族预科的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "请问山西美术学文综合分454专业224能上贵校吗",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看去年我校在山西的投档最低分及位次，再和今年的分数和位次做对比。如果你今年的位次比去年投档最低分的位次高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "老师您好！我是广西考生，想要报考贺州学院的音乐教育专业。我的综合分是461.5分，全区位次是606，服从调剂。有机会能够被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，综合分461.5分报我校音乐学专业的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "您好，我是2024届广西美术生 综合分487，排名4243，有希望进入贺州学院吗",
        "answer": "你好，历史+美术综合分487分有希望被录取到我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州",
        "question": "江西中国舞舞蹈213.9文化345综合分439.88综合排名1404有希望录取吗？（双过线）",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看我校去年在江西舞蹈类专业的投档最低分及排名，再和今年的分数和排名做对比。如果你今年的排名比去年投档最低分的排名高，那被录取的希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "老师，你好，江苏考生（男）物化地493，排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "你好，我校去年在江苏物理类专业录取最低分是477分，建议你查看一下该分数的排名，再和今年的分数和排名做对比。如果你今年的排名比去年录取最低分的排名高，那被录取的机会就大一些。具体的专业及计划数可以在我们招生信息服务网查看（https://zsb.hzxy.edu.cn/zsjh.htm），同时也要查看本省...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "老师您好，我是广西的一位文史类美术生，综合分数是512，统考成绩256，今年排名1682，2023年排名1718，想报考贵校的服装与服饰设计专业，请问报考的几率大不大。",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分512报考我校的美术类专业几率是蛮大的。但投档后我校录取原则为按专业成绩排序录取，而服装与服饰设计专业的计划数不是很多，能否被录取到该专业是难以预测的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-江西舞蹈生",
        "question": "专业209文化390能冲吗",
        "answer": "你好，建议你在本省考试院官网查看我校去年在江西舞蹈类专业的投档最低分及排名，再和今年的分数和排名做对比。如果你今年的排名比去年投档最低分的排名高，那被录取的希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州",
        "question": "美术生的投档比是多少",
        "answer": "你好，我校美术类专业的投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-美术生",
        "question": "专业230文化373综合分474福建历史学生有机会上吗",
        "answer": "你好，去年我校在福建美术类专业投档最低分是505分，建议你查看一下该分数在去年的位次，再和你今年的位次做对比。如果今年的位次较高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-美术生录取",
        "question": "湖南文科美术综合分274可以进入贵校视觉传达吗",
        "answer": "你好，我校去年在湖南美术类专业投档最低分是279分，建议通过去年的一分一档表查看该分数的排位，再和今年的分数和排位做对比。如果你今年的排位比去年投档最低分的排位高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-江苏美术录取",
        "question": "文科469能报考贵校的概率大吗",
        "answer": "你好，我校去年在江苏美术类专业的投档最低分是455分，建议你在本省考试院官网查看一下去年这个分数的位次。再与你今年的分数和位次做对比，如果今年的位次较高，那概率就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西物化生421分有机会上本校的预科班吗 预科班开设什么专业呢",
        "answer": "你好，物理类421分有机会报考我校的少数民族预科班，预科培养阶段没有专业，读一年后按预科期间的学习成绩排名选择直升我校的本科招生专业。一般符合选考科目要求的专业都可以选择，以当年公布的预科直升计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "你好，我校去年在江西理工类专业录取最低分是473分，建议你通过去年的一分一档表查看该分数的排位，再和今年的分数和排位做对比。如果你今年的排位比去年录取最低分的排位高，那被录取的希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西美术生",
        "question": "您好，广西美术生综合分472，位次6278，有多大的机会录取",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，广西历史+美术综合分472分报考我校的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "河南理科体育生体育成绩116文化成绩336有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，请查看河南考试院印制的招生计划，根据里面的计算公式算出自己的综合分，再与去年的投档最低分做对比，如果你今年的分数比去年的投档最低分高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-预科班",
        "question": "物理类，物化地383有机会报考本校预科班吗？",
        "answer": "你好，参考往年录取情况，物理类383分报我校少数民族预科班的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "江苏物生政482 有机会报考贵校什么专业",
        "answer": "你好，我校去年在江苏物理类专业录取最低分为477分，建议你通过去年的一分一档表查看该分数的排位，再和今年的分数和排位做对比。如果你今年的排位比去年录取最低分的排位高，那被录取的机会就大一些。招生计划可在我校招生信息服务网查看（https://zsb.hzxy.edu.cn/zsjh.htm），同时还要查看...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "你好，我校的投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-投档比例",
        "question": "老师您好！请问贵校投档比是几比几？",
        "answer": "你好，我校的投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "老师您好！我是广西美术生，历史类综合分490，位次3882，进入贵校的概率大嘛？",
        "answer": "你好，参考往年录取情况，历史+美术综合分490分报考我校的概率还是蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "你好，湖南文科美术生，专业231，文化388，综合分排名8270，被贵校录取的几率大吗？往年报考贵校的湖南美术生多吗？",
        "answer": "你好，往年我校在湖南的美术类专业招生均能录取满额。去年的投档最低分为279分，建议通过去年的一分一档表查看该分数的排位，再和今年的分数和排位做对比。如果你今年的排位比去年投档最低分的排位高，那被录取的几率就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-投档比例",
        "question": "您好，请问贵校体育生的投档比例是几比几",
        "answer": "你好，我校体育类专业的投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-艺术生，美术公费师范",
        "question": "美术生历史类排名4400左右，有希望录取吗",
        "answer": "你好，历史+美术综合分排名4400左右是有机会报我校美术类专业的。但公费师范生专业非常热门，竞争较大，不一定能被录取上。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "你好，我校投档比例为1:1。去年我校在山东音乐类投档最低综合分是502分，建议你通过去年的一分一档表查看该分数的排位，再和今年的分数和排位做对比。如果你今年的排位比去年投档最低分的排位高，那被录取的机会就大一些。如果投档到我们学校且服从调剂，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-校区问题",
        "question": "大一新生在东校区入住一年吗？一年后会不会全部学生到西校区",
        "answer": "你好，参考2023年新生是大一在东校区住一年，大二搬到西校区。今年的新生如有安排到东校区入住的，也是在大二时搬到西校区。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "你好，请问一下本人广西分数470，位次7万六左右，报贵校电气及自动化或计算机类有可能吗，你们学校有保研资格吗，或者是能考研究生吗",
        "answer": "你好，这个分数报考我们电气工程及其自动化或计算机类专业是有机会的。我们学校咱无保研资格，但非常鼓励学生考研，为学生创造良好的考研学习环境和氛围，考研人数逐年提高，考研率也在逐年提高。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广东考生",
        "question": "广东考生物理类总分505排位139325，想要报名数字经济专业，请问录取几率有多高呢？",
        "answer": "你好，我校去年在广东招生的数字经济专业录取最低分为502分，建议通过去年的一分一档表查看该分数的排位，再和今年的分数和排位做对比。如果你今年的排位比去年录取最低分的排位高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "你好，贵校普通批录取时，分数过专业组分数线，且服从调剂，是提档不退档吗？",
        "answer": "你好，如果分数达到专业组投档分数线，投档进来之后一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-公费师范生",
        "question": "你好，我是广西物化生考生435分，位次104446，能报考贵校的公费师范生吗？",
        "answer": "你好，公费师范生非常热门，竞争较大，预计这个分数报考公费师范生的难度比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "湖南文科（历政地）453位次四万七，有机会填报吗？",
        "answer": "你好，我校去年在湖南历史类专业招生的录取最低分为466分，建议通过去年的一分一档表查看该分数的位次，再和今年的分数做对比。如果你今年的位次比去年录取最低分的位次高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西物化生420分，能被录取吗？",
        "answer": "你好，物理类420分的报考我校的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西美术录取",
        "question": "文史类美术双过线，综合分479.75,位次5285,有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，广西文史+美术479分报我校是有机会的，但机会不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "广西历史线考生466排名25995有机会报考贵校的汉语言文学，思想政治教育，历史学这几个专业的一个吗",
        "answer": "你好，历史类466分报我校是有机会的。但你说的这三个专业都比较热门，不一定能被录取上。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "湖南纯文471有机会录贵校的汉语言文学或者网络与新媒体专业吗",
        "answer": "你好，可到我们招生信息服务网（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm）查询这些专业的录取最低分，再通过去年的一分一档表查看该分数的位次。如果你今年的排名比去年录取最低分的排名高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-公费师范生",
        "question": "您好，物理类452分，位次九万一千五百有百分之几希望能公费师范生？",
        "answer": "你好，因为公费师范生非常热门，竞争很大，所以广西物理452分报公费师范生预计是有难度的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西理科460想去软件工程，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，广西物理类460分报我校是有机会的。但软件工程相对热门，不一定能被录取到这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "你好，物理类394分报我校的机会不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-提档比",
        "question": "老师您好，想问问贵校提档比是1:1吗？服从调剂会不会被退档？谢谢老师！",
        "answer": "你好，我校的投档比例为1:1，如投档到我们学校，同时服从调剂，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "450分，位次久万二有希望抱本科提前批入贵校吗？",
        "answer": "你好，你说的本科提前批是指公费师范生吗？公费师范生十分热门，竞争较大，物理类450分报考的希望不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "你好，今年广西的录取是不分一本、二本的，只有一个本科最低控制线。如果你的分数是比本科线高出9分的话，报考我们学校是有难度的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "老师您好，请问广东考生今年506分有机会被贵校的电气自动化录取吗？",
        "answer": "你好，我校去年在广东招生的电气工程及其自动化专业录取最低分为504分，建议你通过去年的一分一档表查看该分数在去年的位次。如果你今年的排名比去年录取最低分的排名高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西美术生",
        "question": "请问贵校广西美术综合分484分排名在4599可以报该校的美术学专业吗",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分484分报我校美术类专业应该有机会。但我们的美术类专业是投档进来之后按照专业成绩排名录取，而美术学这个专业相对热门，不一定能录取到这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西考生，高考成绩为421有机会录取吗？",
        "answer": "你好，广西物理类421分报我校的机会不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-24年广西录取分数",
        "question": "广西美术生24年综合分456排名8625，有机会录取吗？",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分456分报我校的机会不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-江苏",
        "question": "江苏美术471 文科 排名12079可以报名贵校吗",
        "answer": "你好，建议你到本省考试院官网查询去年我校美术类专业的投档最低分及排名，再与你今年的分数和排名做对比，如果你今年的排名比去年投档最低分的排名高，那被录取的几率就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贵州美术生（hzxy）",
        "question": "老师你好！历史类文化409，专业229，综合分490，省排名4539，有望报贵校吗",
        "answer": "你好，建议你到贵州考试院官网查询去年我校美术类专业的投档最低分及排名，再与你今年的分数和排名做对比，如果你今年的排名比去年投档最低分的排名高，那被录取的几率就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "公费师范生是在哪个校区啊",
        "answer": "你好，公费师范生有多个专业，可参考去年的校区安排（https://zsb.hzxy.edu.cn/info/1061/1611.htm），今年的校区安排以录取通知书的新生入学指南为准。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西艺术生",
        "question": "理科美术239 文化307 综合分452位次1220有希望被录取吗",
        "answer": "你好，我校今年的美术类专业没有在物理类安排招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "你好，我校的投档比例为1:1，暂无双学位政策。如果投档到我们学校了，一般不会退档。建议你在河北考试院官网查看去年我校舞蹈类专业投档最低分及排名，再与你今年的分数和排名做对比，如果今年的排名比去年的这个排名高，那被录取的几率就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西美术生",
        "question": "你好！请问一下，广西美术生史政地文化305艺术260综合分478位列5425有机会录取贵校吗？",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分478分报我校是有机会的，但预计不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西美术统考分214高考文化311综合分423",
        "question": "广西美术统考分214高考文化311综合分423有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分423分报我校的机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-特殊要求",
        "question": "贵校对湖南省招收的美术类专业本科生对身体条件要求具体是什么",
        "answer": "你好，我校美术类专业不招色盲考生，详情可查看我校招生章程（https://zsb.hzxy.edu.cn/info/1301/5991.htm）。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "1.广西476分历史方向是否有机会填报贵校的历史学专业？ 2.录取是按照整体成绩高低还是按专业顺序？ 感谢解答！",
        "answer": "你好，广西历史476分报我校是有机会的，但因每年考生填报志愿的情况不同，所以不好预测是否能被录取到历史学专业。我校普通类专业是按高考成绩从高到低进行录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "你好，理科508分报考贵校的高中数学的公费师范生有机会吗",
        "answer": "你好，广西物理508分报公费师范生是有机会的，但因公费师范生非常热门，精准较大，不好预测是否能被录取到数学与应用数学（高中）这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "云南文科文化408体育72有机会吗？",
        "answer": "你好，我校在云南没有体育类专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-美术生录取",
        "question": "历史类美术组政史地组合 综合分481.5 位次5015 有机会进入贵校吗",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分481.5分是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-预科班",
        "question": "老师你好，我想问一下贵校的投档比是110%，预科班也是吗？预科班投档后且体检等其他条件均符合可能会因为成绩退档吗?预科班专业组内专业只有一个，需要勾选服从调剂吗?物化生组合，壮族，401分预科班投档可能性高吗?谢谢老师解答",
        "answer": "你好，我校的投档比例一般是平行志愿1:1，我们章程说明的是不超过110％。按照今年广西的政策，免费少数民族预科班实行单志愿投档，普通少数民族预科班实行平行志愿投档，具体的政策请以广西招生考试院公布的为准。如果专业组内只有一个专业，是否勾选服从调剂的意义不大，因为调剂只能在同一...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-分数线",
        "question": "贵校前几年的录取分数线是多少？今年426有没有几率被贵校录取啊？",
        "answer": "你好，历年录取情况可以在我们招生网站上查询（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm）。今年的426分几率不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西美术生",
        "question": "历史类美术生综合分458，名次8254，能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分458分报考我校的机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "您好，我是广西2024考生，理科448，有机会被您校物联网工程专业录取吗？",
        "answer": "你好，物理类448分报考我校是有机会的。但是物联网工程专业相对热门一些，不一定能被录取到这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "理科文化408体育108有希望吗",
        "answer": "你好，报考我校体育类专业需文化和专业双上线。然后请查看河南考试院印制的招生计划本，根据里面的公式计算综合分，将该分数与去年的投档最低分做对比。如你今年的位次比去年最低投档分的位次高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "老师江西物化生484有机会吗",
        "answer": "你好，请查看我校往年录取分数情况（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），如去年我校在江西理科录取最低分473分，通过一分一档表查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的这个高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-志愿",
        "question": "贵州美术综合分460有机会吗？",
        "answer": "你好，请在贵州考试院官网查询去年我校在贵州美术类专业的投档最低分及其位次，再和你的分数及位次作比较，如果你今年的位次比去年的高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "湖南理科考生454分，位次148199想报考小学教育和思想政治教育专业，有希望被录取吗",
        "answer": "你好，我校在湖南物理类专业中，没有安排小学教育和思想政治教育专业的招生计划。请到我校招生网站查询招生计划（https://zsb.hzxy.edu.cn/zsjh.htm），同时查看湖南考试院印制的招生计划本。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-江西物化生录取",
        "question": "请问江西物化生490分排名99154有机会填报贵校吗？可以选择什么专业呢？感谢",
        "answer": "你好，请查看我校往年录取分数情况（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），如去年我校在江西理科录取最低分473分，查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-四川美术生481.5",
        "question": "老师您好，我是四川美术文科生，综合分481.5(文化是403，专业224.5双过线)全省排名14123报考贵校有希望吗，谢谢。",
        "answer": "你好，我校去年在四川美术类最低投档分是241分，建议你查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取概率",
        "question": "老师您好！广西体育生物理方向综合分429排位2433录取贵校概率大吗",
        "answer": "你好，物理+体育综合分429分报考我校是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-专业录取",
        "question": "物化生490可以报考网络与新媒体，会不会录取？",
        "answer": "你好，物理490分是有机会报考我们学校的，但每年考生填报志愿的情况不一样，不一定能被录取到网络与新媒体专业。我校去年在广西理工类该专业录取最低分是431分，建议你再查看一下该分数在去年的位次，通过位次做进一步的对比。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本",
        "question": "山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本学院 有机会吗，谢谢",
        "answer": "你好，请通过我校招生信息服务网查看我校去年在山东的录取情况（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm），同时查看其在去年的位次。如你今年的位次比去年录取最低分的位次高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "高考493分，选地方公费师范生定向到贺州市八步区录取的概率大吗？",
        "answer": "你好，公费师范生专业非常热门，竞争较大，只能说历史类493分是有机会报考。但能否被录取上，或者能否被录取到某一定向县区，都是难以预测的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "您好 想问一下该贵校有三二专本连读嘛？大概录取分数线是多少呢？（历史师范类）招外省学生吗？",
        "answer": "你好，我校只有普通本科招生，没有三二专本连读。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "请问一下文科457可以被贵校录取吗",
        "answer": "你好，预计历史类457分报我校的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-美术",
        "question": "广西文史美术综合分481排位5015能否有机会被贵校录取？",
        "answer": "你好，历史+美术综合分481分报我校是有机会被录取上的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "理科405分被贵校录取的概率有多大？",
        "answer": "你好，物理类405分被我校录取的概率不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "你好，湖南文科美术生，专业231，文化388，综合分排名8270，被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，我校去年在湖南历史+美术的最低投档综合分是279分，建议你查看该分数在去年的位次，再与你今年的位次作比较。如果今年的较高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "美术文 综合分519.85有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，建议你在四川考试院网站查看去年投档到我校的投档最低分及对应位次。如果你今年的位次比去年的高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "你好，我校去年在甘肃美术类专业的最低投档分是200分，建议你查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的高，那可能性就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-您好，请问该校招柳琴吗？江西考生文化343音教排名1389分",
        "question": "您好，请问该校招柳琴吗？江西考生文化343音教排名1389分数230.98音表排名1150分数235.15报该校有希望吗",
        "answer": "你好，我校音乐学专业招生不指定乐器，招收音乐类（教育）考生。去年的文史+音乐的投档最低分为159分，建议你查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-美术生",
        "question": "美术生历政地综合分465位次25941可以报考贵院校吗",
        "answer": "你好，参考往年的录取情况，广西历史+美术综合分465分报考我校的希望不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "老师您好，贵校的小学教育需要学数学吗？",
        "answer": "你好， 请看我们学校小学教育的专业介绍（https://zsb.hzxy.edu.cn/info/1201/5191.htm），这里面暂未提到学数学。建议你再到我们教师教育学院官网做进一步了解（https://jy.hzxy.edu.cn/）。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "你好，我校教学楼只有部分教室有空调，没有限电。但我校今年只招收历史类美术生，物理类美术生没有安排招生计划。非常遗憾！"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广东历史471排位59222是否有机会被录取贵校？",
        "answer": "你好，我校去年在广东历史类专业录取最低分是495分，建议你查看该分数在去年的排位。如果今年的排位比去年的高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-美术生",
        "question": "老师历史综合分470，排名6555录取贵校机会大吗",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分470分报我校的机会不是很大，参考往年位次，一般在5200多名比较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-公费师范生",
        "question": "你好！我是广西物化地考生429分，位次109828，能报考贵校的公费师范生吗？",
        "answer": "你好，因公费师范生非常热门，竞争较大，物理类429分报考公费师范生的机会不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-是否有扩招专业",
        "question": "请问贵校今年是否有扩招专业",
        "answer": "你好，从全校角度来说，总招生计划较去年增加了100人。有个别专业招生计划有所增加，如电气工程及其自动化、电子信息工程等。同时，我们还新增一个专业“跨境电子商务”。具体招生计划可到我校招生网站查询，也可在广西招生考试院印制的高考指南查询。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取！",
        "question": "湖南考生，物生政454，排名146934，有机会被录取吗？",
        "answer": "你好，我校去年在湖南物理类专业录取最低分是452分，建议你查看该分数在去年的位次。如果今年的位次比去年的高，拿机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "老师您好，贵校教室有空调吗？宿舍是上床下桌吗",
        "answer": "你好，我校只有部分教室安装有空调，暂未全部都有安装。目前西校区宿舍是上床下桌，东校区宿舍是上下床。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "老师您好，历史类480想报贵校的公费师范生，小学教育，您觉得有可能吗？",
        "answer": "你好，历史类480分报考我校是有机会的，但公费师范生非常热门，竞争较大，这个分数不一定能被录取上。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-咨询",
        "question": "历史类480有可能被贵校的历史学录取吗",
        "answer": "你好，广西历史类480分是有可能被录取到历史学专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "江西省美术生，双过线综合总分431.34美术排名15483，有机会录取吗",
        "answer": "你好，去年我校在江西文史+美术投档最低分是515分，建议你查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "重庆美术综合排名3229有希望录取吗?如果排名相同的情况下，优先看什么成绩录取呀",
        "answer": "你好，我校去年在重庆历史+美术的最低投档综合分是204分，建议你查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的高，那机会就大一些。我校美术类专业是投档之后，按照专业成绩排序录取的，详细的录取规则请看我们的招生章程（https://zsb.hzxy.edu.cn/info/1301/5991.htm）。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-a1",
        "question": "电气自动化专业这边要的最低分是多少？",
        "answer": "你好，电气工程及其自动化专业去年的录取最低分是442分，建议你结合位次作对比分析哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-河南国际舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？",
        "answer": "你好，我校在河南没有舞蹈类专业的招生计划哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "重庆美术生，综合分197，排名3281，有希望录取贵校视觉传达专业吗",
        "answer": "你好，我校去年在重庆历史+美术的最低投档综合分是204分，建议你查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-招生",
        "question": "您好，理科413分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，广西物理类413分报我校的机会不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-体育生录取",
        "question": "物化生423第一志愿填报贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好，这个423分是指综合分对吧？我们参考往年的录取情况，这个分数的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-湖南美术生",
        "question": "文化367专业241综合278.8能录取吗",
        "answer": "你好，我校去年在湖南历史+美术的最低投档综合分是279分，建议你查看该分数在去年的位次，在与你今年的位次作比较。如果今年的较高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-预科班",
        "question": "您好，老师。我是瑶族的，历政生430分，广西防城，报预科班能录取？",
        "answer": "你好，参考往年少数民族预科的录取情况，历史类430分报我校预科班是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-预科班",
        "question": "您好，老师。我是瑶族的，历政生430分，广西防城，报预科班能录取？",
        "answer": "你好，参考历年录取情况，历史类430分报我校少数民族预科班是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-投档比例",
        "question": "你好，填报公费师范生的投档比例是多少？",
        "answer": "你好，根据广西招生录取工作方案精神，今年公费师范生的投档是按照平行志愿1:1进行投档的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "老师你好我是山东考生体育601今年有没有机会报考贵学校",
        "answer": "你好，我校去年在山东体育类专业投档最低分为599分，建议你查看该分数在去年的位次，如果你今年的位次比去年的高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西美术录取",
        "question": "文化316 美术235 综合分451能报吗",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分451分报考我校的机会不是很大哦，参考往年录取情况，一般在5200名以内比较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-体育生",
        "question": "2024应届高考体育生 物理组合综合分424 有机会被该校录取吗",
        "answer": "你好，广西物理+体育424分报我校是有机会的，但不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "我是体育生综合分412假如第一志愿填这里录取可能性大吗",
        "answer": "你好，广西物理+体育412分报我校的可能性不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "请问今年物理类460，排位84507报小学教育可以录取吗",
        "answer": "你好，广西物理类460分报考我校是有机会的，但是具体到小学教育专业，这个专业比较热门，不一定能被录取上。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-你好，体育综合426能有多大几率被录取",
        "question": "文科体育综合426能有多大几率被录取",
        "answer": "你好，我校今年在广西体育类专业招生只招物理类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-广西美术录取",
        "question": "文化326美术222综合440.5排名10220，如果是排名10301可以被贵校录取吗",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分440分被我校录取的机会不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-报考",
        "question": "福建物理组501，省排7万3千多有机会录取贵校吗",
        "answer": "你好，我校去年在福建物理类专业录取最低分是471分，建议你查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "江西历史504,29049能报贵校吗，会退档吗",
        "answer": "你好，去年我校在江西文史类专业录取最低分是505分，建议你查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的高，那希望就大一些。如果能投档进来，则一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "贵州历史类454位次36907可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我校去年在贵州文史类专业的录取最低分是516分，建议你查看该分数在去年的位次。如果今年的位次比去年的高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-专业",
        "question": "思想政治教育在哪个校区啊？",
        "answer": "你好，参考去年，思想政治教育专业大一在东校区，大二之后在西校区。今年的校区安排请以录取通知书中新生入学指南安排为准。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贺州学院",
        "question": "广西文科美术生文化353艺术246专业分484有机会录取吗",
        "answer": "你好，广西历史+美术综合分484分报考我校是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-公费师范生",
        "question": "请问全文429，位次3万9多，报贵校的公费师范生可能性大吗",
        "answer": "你好，广西历史类429分报考我校公费师范生的可能性不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "老师你好，我是广西的考生，成绩449 名次31458，请问大概率可以录取进你们学校的国际经济与贸易或者小学教育专业吗？",
        "answer": "你好，广西历史类449分报考我们学校的机会不是特别大哦，我们去年文史类最低投档分486分的位次在26000左右。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-预科生",
        "question": "全文429，报贵校的预科生稳吗？",
        "answer": "你好，广西历史429分报考我校少数民族预科是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-关于调剂",
        "question": "老师您好！我是广西历政地的考生，498分位次16583名，报考贵校的思想政治教育专业，如果没有被这个专业录取，还能被调剂到其他专业吗？（看到专业组112只有思想政治教育一个专业，而且好像平行志愿是只在专业组内调剂的吧，如果没有录取上是不是就退档了？我很疑惑。）",
        "answer": "你好，是这样的，平行志愿投档，如果你的分数够，能够投进这个组，该专业在录取上对身体条件没有特殊要求，那就是基本能被录取。如果分数不够，就投不进这个组，则投到其他组里面去。专业间调剂只能在同一专业组里面调。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "您好！我是云南理科考生，今年考了467分，排名72259能否被您校机械设计制造及其自动化专业录取？",
        "answer": "你好，我校该专业去年在云南的最低录取分是449分，建议你查看该分数在去年的排名，然后与今年的做对比。如果今年的排名较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-美术公费师范生",
        "question": "今年美术250，文化346能进贺院吗？",
        "answer": "你好，这个分数报考我们普通美术类专业是有机会的。但是公费师范生比较热门，被录取上的机会不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-湖南艺术女生",
        "question": "音乐243，历史类423.可以报考贵校吗？综合297，有没有机会录取",
        "answer": "你好，我校去年在湖南历史+音乐的投档最低分是295分，建议你查看该分数在去年的位次。如果你今年的位次比去年的这个位次高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-地方精准专项",
        "question": "您好，我是广西2024高考生，理科分数448，请问可以报地方精准专项计划吗？",
        "answer": "你好，广西物理类448分报考我校精准专项是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-江苏",
        "question": "江苏理科480位次168026有希望填报吗",
        "answer": "你好，我校在江苏去年物理类专业录取最低分是477分，建议你查看该分数在去年的位次，再与你今年的位次做对比。如果今年的较高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-招生",
        "question": "辽宁物生政 419分 排名92821 能报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校在辽宁省没有招生计划哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-美术生",
        "question": "你好，我们广西美术生的综合分504可以上贵校吗？",
        "answer": "你好，广西美术与设计类的历史类综合分504分报考我们学校的机会是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广东历史类480排名52758可能被录取吗",
        "answer": "你好，我校去年在广东历史类专业录取最低分为495分，建议你查看一下该分数在去年的排名。如果你今年的排名比去年的高，那么被录取的希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-预科班",
        "question": "物理类，物化生，总分401可以上本校的预科班吗?进入之后要学什么?一年学习且经过考试后成绩决定什么?",
        "answer": "你好，物理类401分有机会报考我们学校的预科，在广西民族大学培养，经过一年的学习之后，按照学习成绩高低选择直升我校的本科专业。具体的人才培养方案以广西民族大学预科教育学院的要求执行，你可以到他们官网（http://ykxy.gxmzu.edu.cn/index.htm）上查看有关预科培养阶段的信息。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-公费师范生",
        "question": "你好，请问423能报您校的公费师范生吗",
        "answer": "你好，我校去年在广西普通本科二批理工类投档最低分是413分，位次92000名左右。而公费师范生较普通类专业来说更加热门，分数和位次比普通类的高一些。从这个角度分析，今年物理类423分报我校公费师范生的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "请问今年文科451位次30742有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，我们去年文史类本科二批最低投档分为486分，位次在26000名左右。从这个角度分析，451分是有机会的，但可能不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "question": "江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校去年在江苏物理类专业录取最低分是477分，建议你查看一下该分数对应去年的排名。如果你今年的排名比去年的高，那被录取上的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贵校录取最低分数",
        "question": "教育类 ，汉语言文学。",
        "answer": "你好，录取最低分数是录取结束后才能统计的哦。我们去年广西文史类汉语言文学专业录取最低分为510分，仅供参考哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-关于能否录取的疑问",
        "question": "老师您好！我是广西的考生，请问498分，位次16583能被贵校的汉语言文学专业和思想政治教育专业录取吗？",
        "answer": "你好，498分报考我们学校的历史类专业机会是比较大的。但汉语言文学和思想政治教育专业比较热门，因为每年考生填报志愿的情况不同，所以只能说有希望哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-高考分数388可以报吗",
        "question": "广西388有机会吗",
        "answer": "你好，广西物理类388分报我校可能机会不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-贵州历史方向",
        "question": "请问 29000 左右的排名能有望贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "你好，我校去年在贵州文史类汉语言文学专业录取最低分是519分，建议你查看一下该分数对应去年的排名。如果今年你的排名比去年的高，那被录取的机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "湖南舞蹈生专业250文化331有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我们舞蹈学专业是按照各省的投档规则进行投档，投档出来之后再按照专业成绩进行录取的。建议你在湖南考试院官网查看去年投档到我们学校的分数及位次，再与你今年的投档分数和位次进行比较，如果今年的位次比去年的高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西文科考生405，排名49806有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，参考我们去年广西本科二批文科最低投档分数486分，位次25759。预计405分的机会不是很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-山东",
        "question": "你好 贵校是按照我省综合分的录取方法来计算录取的吗？没有找到去年的录取分数线",
        "answer": "你好，一般来说，我们是按照各省的投档规则进行投档，再按照我校的录取原则进行录取。如果贵省有其他录取要求，我们也是执行贵省的要求。历年录取分数可以在我校招生信息服务网（https://zsb.hzxy.edu.cn/lnlq1.htm）或微信招生小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-四川考生",
        "question": "四川文科505，排名35743，有机会上贵校的思想政治教育专业吗",
        "answer": "你好，参考我校去年在四川招收思想政治教育专业的最低分为509分，建议你查看一下去年该分数对应的位次，再和你今年的505分和位次做对比，如果今年的位次比去年的高，那机会就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-湖南音乐",
        "question": "音教260文化分，360分能上贵校吗？",
        "answer": "你好，我校音乐学专业在湖南招生历史类考生，这边看到你是物理类考生，所以不能报考我校哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-录取",
        "question": "广西理科考生报考软件工程分数380以上够吗？",
        "answer": "你好，参考去年在广西我校的软件工程专业最低分为432分，超本科二批控制线85分。但因为今年是新高考，建议你查看这个去年这个分数的对应位次，再和你今年的380分和对应位次做一个对比。如果今年的位次比去年的高，那希望就大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-退档",
        "question": "你好 提档后服从调剂 还会被退档吗",
        "answer": "你好，提档后服从调剂一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-预科",
        "question": "请问贵校的预科录取是怎么录取的？历史方向分数线大概是多少分？位次大概是在哪个区间？",
        "answer": "你好，预科全称为少数民族预科，分为免费少数民族预科和普通少数民族预科，录取是按照广西招生考试院的规定，根据当年考生报考情况、民族分布等综合考虑，从高分到低分进行录取，详细可查看我校招生章程（https://zsb.hzxy.edu.cn/info/1301/5991.htm）。因今年为新高考，所以录取时对选考科...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-河南考生",
        "question": "老师您好，请问贵校在河南省文科方面投放的名额是多少",
        "answer": "你好，我校今年在河南省文科普通类专业投放的计划数为12人，具体的专业及计划数，请以河南省教育考试院公布的为准哦。"
    },
    {
        "schoolName": "贺州学院",
        "title": "贺州学院-山东美术",
        "question": "你好，我是山东的美术生，综合成绩预估400分左右，文化课成绩330分左右，专业课185第一志愿填报贵校，有机会被录取吗？",
        "answer": "你好，建议你到山东省教育招生考试院官网（https://www.sdzk.cn/）查看去年投档到我校的综合分及其对应的位次，再与自己的分数和位次进行对比，如果位次比去年的高，那机会就会大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州职业技术大学",
        "title": "柳州职业技术大学-录取",
        "question": "重庆本地不加民族分，419分有机会上贵校吗？",
        "answer": "我们在重庆没有招生计划，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州职业技术大学",
        "title": "柳州职业技术大学-在河南有本科计划吗",
        "question": "河南理科刚过二本398有机会录取吗",
        "answer": "我们在河南没有本科层次计划，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州职业技术大学",
        "title": "柳州职业技术大学-2024广东省有预招生名额吗？",
        "question": "物理394分，女生，有基会录取吗",
        "answer": "我们在广东没有预招生，只有高考统一招生，招生计划及专业可以通过广东省招办发布的相关各院校招生专业目录及计划数具体了解。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州职业技术大学",
        "title": "柳州职业技术大学-投档",
        "question": "江西物理方向465有机会吗",
        "answer": "我校在江西只有高职（专科）层次计划。具体专业可以查询江西省招生考试院公布的各院校招生专业目录。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州职业技术大学",
        "title": "柳州职业技术大学-招生",
        "question": "请问广东439 排名257971有机会上贵校的计算机专业吗",
        "answer": "采用平行志愿的模式下，我们没有办法细化到具体专业的，投档进来后，根据学生专业志愿情况，根据招生计划进行录取。历年我校都会尽可能满足考生的第一专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州职业技术大学",
        "title": "柳州职业技术大学-今年广西考生被该校录取的分数线是多少",
        "question": "今年广西考生被该校录取的分数线是多少",
        "answer": "录取分数线在录取结束后，才对外公布，我校历年录取分数情况，在我校招生信息网http://zsc.lzzy.edu.cn有公布。感谢你对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州职业技术大学",
        "title": "柳州职业技术大学-学校",
        "question": "艺术类是本科专业吗",
        "answer": "艺术类是高职高专提前批。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州职业技术大学",
        "title": "柳州职业技术大学-报考",
        "question": "请问贵校今年在四川招收本科生吗",
        "answer": "2024年我校暂不在四川省招生，感谢你对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-专业",
        "question": "请问贵姓今年招收林业技术专业报考的考生吗",
        "answer": "同学你好，我们的招生专业在官网上都有，开设有计划就是招生"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-咨询",
        "question": "广东物理类，296，排位416380，能报本校专业吗",
        "answer": "同学你好，去年广东省最低分数是386分，平均分是391，仅供参考，具体分数可查看官网链接https://zs.gxstzy.cn/info/1078/1726.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-广东录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年广东历史类最高分462，最低分376，平均分387，以上分数可以参考，具体可看链接https://zs.gxstzy.cn/info/1078/1726.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "同学你好，我们艺术，体育只在单招批次进行录取，只看文化分，去年文科最低是351分可作为参考，各专业分数线链接https://zs.gxstzy.cn/info/1078/1725.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-咨询",
        "question": "历史366能报考贵校哪些专业？",
        "answer": "同学你好，去年的文科最低是351分，2023年各专业平均分以及最低分已经公布，可以点开链接查看https://zs.gxstzy.cn/info/1078/1725.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-专升本",
        "question": "本校可以专升本吗",
        "answer": "同学你好，根据政策2024届新生的专升本需要进行全区统一考试，学校会开设有专升本科目的选修课进行教学。"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-录取",
        "question": "广西物理专业多少分能报大数据与会计？",
        "answer": "同学你好，去年物理类的大数据与会计专业最低分数是301，平均分是314分，以上可以给您提供一个参考，具体分数线已经发布学校官网，可查看https://zs.gxstzy.cn/info/1078/1725.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-录取",
        "question": "您好，本省考生文科301位次105611有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年的文科分数最低是351分，各专业的录取分数也已经发布学校招生信息网，希望可以给你提供参考https://zs.gxstzy.cn/info/1078/1725.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-关于批次",
        "question": "请问学校设置的精准专项批次跟普通批次有影响吗？还是说填了普通批次不能填精准？",
        "answer": "同学，你好，普通考生填的是普通批次，精准批次针对的是贫困户的学生，贫困户的学生是以广西招生考试院公布的名单为准，贫困户的学生可以填普通批也可以填精准批。"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-校园环境咨询",
        "question": "听说学校新建了宿舍楼，不知道二零二四届能否入住？还有广大的林场，这属于实训基地吗？以及伙食良好，菜品多样的食堂，空间范围怎么样？会很挤不？",
        "answer": "同学，你好，目前新宿舍楼已经安排有女生住，具体会不会安排到2024届，还是要学工处的安排（电话：0772-2726226、2725312），林场是属于我校的实训基地，学校占地面积1.8万亩，空间范围很大，东西区各配备有酒店式食堂，东校区食堂有三层，西校区食堂有两层，空间范围大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-专业",
        "question": "请问我在该校转专业有什么限制吗？",
        "answer": "同学你好，根据学校转专业规定：转专业遵循“以生为本、尊重学生意愿、兼顾学校办学资源和各专业之间平衡”的原则。学生在校期间，只能申请一次转专业。原则上申请转专业的时间为第二学期初。转专业条件目前学校正在修订，以最终修订结果为准。详细内容可拨打教务处咨询电话（0772-2725498）...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-首选科目要求",
        "question": "请问哪些专业有首选科目要求？",
        "answer": "同学，你好，我校专业对于首选科目不提要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西生态工程职业技术学院",
        "title": "广西生态工程职业技术学院-升学途径",
        "question": "请问二零二四届入校2027年升学途径有哪些？",
        "answer": "同学，你好，2027年毕业生需要参加全区统一专升本考试进行升学，具体政策请等当年再了解。"
    },
    {
        "schoolName": "广西交通职业技术学院",
        "title": "广西交通职业技术学院-录取",
        "question": "您好，理科选化学生物高考358分可被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，您这个分数可以去我们学校官网的招生网那边看一下我们公布的2023各专业录取的最低分及排位等，欢迎同学报考广西交通职业技术学院！！！"
    },
    {
        "schoolName": "广西交通职业技术学院",
        "title": "广西交通职业技术学院-今年会计专业是否面向福建招生",
        "question": "招的话招多少，分数预计多少",
        "answer": "你好，非常抱歉，我校今年在福建招生专业没有会计专业，你可以报读我校其它专业，2024年我校今年在福建招生专业有土木工程检测技术（水运工程检测）、新能源汽车技术、航海技术等3个专业，欢迎你报读！控档分数线以福建省招生考试院公布的最低控档分数线为准，根据考生报读我校人数从高分到低...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "广西298是否有机会去贵校的小学教育专业？",
        "answer": "这个分数报读小学教育专业可能有点难度,建议充分利用20个专业志愿的权利,多选择一些专业"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-广东物理考生gxgy",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "我校在广西区外各省的招生计划量较少，每年的分数波动范围较大，如有意愿报读我校，可把我校当作志愿之一。"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本是校内升，还是省统考升",
        "answer": "广西2025年开始,所有专升本都要经过省统考"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-广西录取",
        "question": "广西物化生316分，206164位，有机会进贵校吗？",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/bkzn/content_57581"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科考生402排名192056有机会被该校录取吗？可以报药学和大数据与会计吗？",
        "answer": "按往年录取情况看, 这个分数已经远超去年我校在江西的录取分数,应该有非常大的录取几率."
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "广西历史系333分，排名89252有机会报贵校吗，有机会被录取吗",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/bkzn/content_57581"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "广西物生政328有机会报考贵校的小学语文吗？",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/bkzn/content_57581"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-广西物理类333分有机会被高校录取吗",
        "question": "广西物理类333分有机会被高校录取吗",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/bkzn/content_57581"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "广西历史类382位次61483有机会进贵校吗",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/bkzn/content_57581"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科考上314可以上到贵校嘛",
        "answer": "我校在广西区外各省的招生计划量较少，每年的分数波动范围较大，如有意愿报读我校，可把我校当作志愿之一。"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "我校所有专业只按文化成绩录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-投档比",
        "question": "投档比多少",
        "answer": "你所说的投档比是什么意思?如果想问的是投档比例,我校都是1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-广西工业职业技术学院",
        "question": "安徽理科332可以报考本校的希望大吗",
        "answer": "按照往年录取情况,有很大的希望."
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-历史类",
        "question": "历史类333分能报贵校吗，能上什么专业",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/bkzn/content_57581"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "理304可以报计算机专业吗",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/bkzn/content_57581"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "纯理311可能性大吗",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/bkzn/content_57581"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "贵州理科340 录取希望大嘛",
        "answer": "按往年的录取情况看,有很大的录取几率"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-工业职业技术学院录取",
        "question": "纯文304有机会报考贵校吗？",
        "answer": "今年广西高考综合改革落地实施,可填报志愿数量大幅增加,应该有机会."
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "广西美术文科综合分435，排名11751，可以进吗？",
        "answer": "我校没有艺术类专业,但你这个分数如果是高考文化分的话,应该有很大的把握."
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-校区",
        "question": "什么专业是在第一校区的",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/zsjh/content_57846"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-体检",
        "question": "色弱色盲可以报考贵校的新能源汽车维修专业吗？",
        "answer": "我校各专业不设身体条件限制"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-录取",
        "question": "本省理科313，能进机电一体化技术专业吗",
        "answer": "https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/bkzn/content_57581"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-河南",
        "question": "理科264可以上嘛",
        "answer": "我校在广西区外各省的招生计划量较少,每年的分数波动范围较大,如有意愿报读我校,可把我校当作志愿之一."
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科301能否报考该校小学语文教育专业",
        "answer": "我校在广西区外各省的招生计划量较少,每年的分数波动范围较大,如有意愿报读我校,可把我校当作志愿之一."
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-招生",
        "question": "在河南是否招生",
        "answer": "我校2024年在河南计划招生15人"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-招生录取",
        "question": "重庆物理类315能报告吗？",
        "answer": "我校在广西区外各省的招生计划量较少,每年的分数波动范围较大,如有意愿报读我校,可把我校当作志愿之一."
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-358分福建的有机会进入贵校小学语文教育嘛",
        "question": "广西工业",
        "answer": "我校在广西区外各省的招生计划量较少,每年的分数波动范围较大,如有意愿报读我校,可把我校当作志愿之一."
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-那别的专业面向福建招生吗",
        "question": "有什么专业面向福建招生吗",
        "answer": "我校2024年在福建招生的专业有："
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-今年会计专业是否面向福建招生",
        "question": "招的话招多少，分数预计多少",
        "answer": "我校2024年在福建没有会计专业的招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西工业职业技术学院",
        "title": "广西工业职业技术学院-专业",
        "question": "请问贵校有什么适合历史政治地理组合的专业？",
        "answer": "我校招生专业均没有次选科目要求，物理类、历史类所有考生都有机会填报。今年各专业招生计划放在https://www.gxgy.edu.cn/zsxxw/zsjh/content_57846"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "海南化史地429可以录吗",
        "answer": "海南去年分数线426，具体的话，我们无发预测，具体请联系07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "江西去年分数286理科，仅供参考。具体情况我们无法预测，具体请联系07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好,贵校今年有精准专项招生计划吗？如果有那最低录取分数线是多少呢？",
        "answer": "精准专项计划原为精准脱贫专项计划，招收广西原建档立卡户(脱贫户)考生，具有填报精准专项计划资格的考生名单已在广西招生考试院网站公示，考生可自行查看。2024年，我校精准专项计划安排区内计划110人。具体分数线等问题请联系07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "文史类200多分能进贵校吗",
        "answer": "广西去年文史类去年文史类357，仅供参考！我校招生工作坚持“公平、公正、公开、择优”的录取原则，根据教育部关于做好普通高等学校招生工作的有关政策和各省（自治区、直辖市）招生委员会的相关规定，统一实行网上远程录取。录取分数线以各省（自治区、直辖市）确定的录取控制分数线为准，在...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-外省",
        "question": "贵校今年在贵州的招生计划有什么？分数297位次，2000075能不能报？麻烦老师了",
        "answer": "贵州今年招40个计划。涵盖7个专业，具体请前往广西国际商务职业技术学院招生网 (gxibvc.net)了解，具体请拨打07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-咨询录取",
        "question": "请问贵校是不参与高职高专提前批录取吗",
        "answer": "我校没有高职高专提前批录取的计划，具体请联系07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-咨询录取",
        "question": "请问美术类考生可以报考贵校的专业吗",
        "answer": "我校今年未对美术类体育类招生，但可以以文化分普通生报考普通批，具体请联系07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-招生",
        "question": "贵校是否面对江西招生，有哪些专业面对江西招生？",
        "answer": "我校拟计划对江西招生45个指标，涵盖7个专业，具体请联系07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业",
        "answer": "我校去年文科357，理科298，但每年情况不同，我们目前无法预测，具体联系07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测，具体可拨打07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "我校2024年不招艺术体育类，只招普通生，根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测，具体可拨打0771324...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-填志愿",
        "question": "你好，安徽316分2932578名有没有希望报贵校？",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测，具体可拨打电话07713241618"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-艺术生去年综合分",
        "question": "艺术生去年美术综合分是多少",
        "answer": "我校2024年不招艺术体育类，只招普通生，根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测，具体可拨打0771324...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-泰语专业今年招新疆考生吗",
        "question": "泰语专业今年招新疆考生吗",
        "answer": "今年目前没有，新疆2024年招17个人，旅游管理招3个，金融科技招7个，财富管理招7个"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-专业分",
        "question": "广西考生历史类333可以报贵校的商务英语专业吗",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-四川339有机会进贵校吗？",
        "question": "四川339有机会进贵校吗？",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-报考",
        "question": "299理科有没有机会",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "广东 文354 排名17w服从调剂能录到吗",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类考生317分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-分数录取",
        "question": "该校是民办还是公办 广西文科分数388有机会被录取吗",
        "answer": "我校是公办院校。根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "你好，文科250分能录取吗？",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）,目前我们也无法预测"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-投档比",
        "question": "请问今年学校的投档比例是多少呢？",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "文科生，290能被录吗？",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取及专业",
        "question": "广西考生310分能报考贵校吗？有什么专业可选择呢？",
        "answer": "根据最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-住宿",
        "question": "学校环境跟住宿环境怎么样",
        "answer": "宿舍东盟校区6人上床下桌，大学路6到8人上下扑或上床下桌混搭，宿舍由学校分配，床位先到先得"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好江西历史组298可以报本校吗",
        "answer": "根据省份的最低省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "海南高考409分，可以呗录取吗？",
        "answer": "根据每个省的省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校），外省可选的专业请在我校招生网了解"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "高考分数261 位次326034 请问录取的概率大吗？",
        "answer": "根据每个省的省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校）"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北理科310能上该学校吗？",
        "answer": "根据每个省的省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校），外省可选的专业请在我校招生网了解"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-大数据与会计",
        "question": "广西物理341分能上大数据与会计吗",
        "answer": "根据每个省的省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校），外省可选的专业请在我校招生网了解"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "我想请问356分数可以报考贵校的哪些专业？",
        "answer": "根据每个省的省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校），外省可选的专业请在我校招生网了解"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-专业",
        "question": "请问一下去年广东物理最低投档是多少分?有什么专业?",
        "answer": "根据每个省的省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校），外省可选的专业请在我校招生网了解"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-有机会报考嘛",
        "question": "江西物理类342有机会报考嘛 以及学校有开设日语作为公共外语嘛",
        "answer": "根据每个省的省控线，我校录取原则是按照考试院1:1投档到我校按计划数量进行录取，录取到最后一名同学即为当年最低分数。（考试院1:1投档是考试院按照我校招生计划数结合填报我校学生成绩从高到低排列投档到我校），外省可选的专业请在我校招生网了解"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-职业",
        "question": "有什么专业，公办还是民办",
        "answer": "有国际商务、国际经济贸易等50个专业，具体请看广西国际商务职业技术学院招生网 (gxibvc.net)"
    },
    {
        "schoolName": "广西国际商务职业技术学院",
        "title": "广西国际商务职业技术学院-录取",
        "question": "重庆理科生250可以上嘛",
        "answer": "你好！今年重庆招16人，去年分数线重庆理科312分可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-咨询录取",
        "question": "请问今年贵校招生艺术类考生吗",
        "answer": "你好，我们不招提前批，只有普通批。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科355分能被录取",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含江西省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取江西历史类考生平均分378，您的分数很危险，建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考",
        "question": "你好，河南理科位次384919是否有希望上贵校",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河南物理类考生平均分409，您的分数建议您多填报几所其他院校保底，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-河北",
        "question": "我理科379可以报考不铁道机车运用与维护",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河北省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河北物理类考生平均分409，您的分数很危险，建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "您好，贵州理科326分，报铁道类专业有希望吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含贵州省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取贵州物理类考生平均分366，您的分数建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类379排名103447 有机会被录取吗录取后需要服从调剂吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含江西省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取江西历史类考生平均分378，您的分数应该是有机会的，建议您服从调剂，多填报几所其他院校保底，以...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "历史类326分能在贵校录取吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，我们预计今年文科最低可能会在380以上。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师，物化政392稳嘛",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，我们预计今年物理类最低可能会在300以上，您的分数是有机会的，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科346报智能控制技术能录取吗",
        "answer": "你好，直接冲我们153专业组，有希望的。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，后面多填报几所其他院校专业组保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-弱视是不是近视",
        "question": "弱视是不是近视",
        "answer": "您好，弱视和近视是不同的，您可以百度查询一下。我校认定弱视的标准是依据考生高考体检表，如有弱视体检表上会明确写明“弱视”。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-弱视",
        "question": "弱视是不是近视",
        "answer": "您好，弱视和近视是不同的，您可以百度查询一下。我校认定弱视的标准是依据考生高考体检表，如有弱视体检表上会明确写明“弱视”。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "广西物生政349有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，您的分数是有机会的，后面...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考问题",
        "question": "色弱能报你们学校的专业组501吗",
        "answer": "您好，我校在广东省招生专业全部要求无色盲色弱，建议您考虑其他学校，否则投进来后会被退档参加征集，请珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-招生",
        "question": "广西的投档比例是多少？历史377，排名6万多有机会上贵校吗？",
        "answer": "您好，投档比例为1：1。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试，后面也报上一些“稳”和“保”的专业组，合理搭配志愿专业组，例如我校113专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考咨询",
        "question": "山西文科男生386 能进贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含山西省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取山西文史类考生平均分357，您的分数是有机会投至我校的，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考咨询",
        "question": "贵校 太原局有校招没",
        "answer": "您好，有的。https://mp.weixin.qq.com/s/moyBh-Ya1rr73p-dMBwxww"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考咨询",
        "question": "请问、老师 贵校 山西太原有校招吗？比方 太原局 北京局",
        "answer": "您好，有的，https://mp.weixin.qq.com/s/moyBh-Ya1rr73p-dMBwxww。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "云南理工科414排名108347能被贵校铁道机车运用与维护专业录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含云南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）及招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以考生所在地区招生考试管...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有地铁运营专业吗、",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含山东省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）及查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm），报考要求以考生所在地区招生考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "广东物理类，296，排位416380，能报本校专业吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含广东省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取广东物理类考生平均分418，最低分406，您的分数建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "历史382可以进贵校吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-精准专项要求",
        "question": "您好，请问贵校的精准专项要求是什么？想要报名",
        "answer": "您好，要求是在广西招生考试院官网公示过名单的建档立卡户。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含广东省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取广东历史类考生平均分409，最低分399，您的分数建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河南物理类考生平均分389，您的分数建议您多填报几所其他院校保底。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "你好，我校没有提前批，只有高职高专普通批。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500，报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含黑龙江省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取黑龙江物理类考生平均分271，您的分数应该是有挺大机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "本人广西文科生选的历史 政治跟生物 能否报考 本学校 总分427在全省位次39986名愿意服从调剂",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-调剂",
        "question": "您好，我是云南理工考生，请问学校提档比例是多少？如果报考志愿未被录取，调剂专业是面向全校专业调剂还是面向云南招考所设专业调剂？",
        "answer": "你好，我们在云南的提档比例是1：1。调剂专业是在云南招考所设专业内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-陕西文科393位次49241可以报考贵校吗",
        "question": "陕西文科393位次49241可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含陕西省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取陕西文史类考生平均分366，您的分数是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-青海文科男",
        "question": "文科生可以报铁道机车运用与维护吗，身高和视力有要求吗？",
        "answer": "您好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。这个专业对身高要求165cm及以上，无色盲色弱或弱视。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "海南考生，化生地468分，能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含海南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取海南考生平均分488，最低分480，您的分数想冲的话，建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "你好，物化地考生377排名15万能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，您的分数应该是有挺大机会...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-视力要求",
        "question": "请问贵校，我左眼有先天弱视，右眼视力正常未近视，但左眼矫正视力达到4.8，可以报考铁道运营管理专业吗",
        "answer": "您好，根据您的描述，我们无法判断您所说的是弱视还是近视。弱视是会在高考体检表上明确写出来的。我校所有轨道类专业均要求无色盲色弱、无弱视。请您确认好您的高考体检表上信息在填报，避免因身体条件不符合专业要求被退档，请珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科307，可以进吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "历史类排名十一万能录取吗？",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-近三年的河南省录取分数线",
        "question": "各个专业的录取分数线",
        "answer": "您好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/index/zsdt.htm）。建议您参考平均分，不要单以某个专业的历年数据做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-分数线",
        "question": "本校各个专业的录取分数线",
        "answer": "您好，我校不单独划定录取分数线。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河南历史类考生平均分427，我们建议您不要针对某个专业历年的分数去做今年的参考，避免误导。建议参考平均分。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-河南文科，柳州铁道",
        "question": "345分，位次187141-188463之间，可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河南历史类考生平均分427，您的分数建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽高考422分能够报考贵校吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。您的分数应该是有机会的，我校在省外招生的专业全为轨道类主专业，您可以按您的兴趣进行选择。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-你好，我是广西物理考生",
        "question": "分数为410，能报这学校好的专业？",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，您的分数应该是有机会冲好...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-广西考生",
        "question": "广西考生物化地425报考贵校录取几率大嘛 色弱可以报考什么专业",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，您的分数应该是有较大机会的，但是根据您所告知有色弱的情况，我...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "河北理科369服从调剂的话有希望冲一下贵校吗？之后可以转专业吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河北省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河北物理类考生平均分409，您的分数想冲一下的话，建议您多填报几所其他院校保底。转专业目前实行...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-河北",
        "question": "我河北理379可以报考不",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河北省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河北物理类考生平均分409，您的分数想冲一下的话，建议您多填报几所其他院校保底。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-河北",
        "question": "我河北理379可以不报考",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河北省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河北物理类考生平均分409，您的分数建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-柳铁",
        "question": "老师请问云南文史考生444被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含云南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取云南文史类考生平均分437，您的分数估计是有机会的，请注意看考试院印发的招生计划篇或报考指南中...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-广西考生",
        "question": "物化政组合310分第一志愿填贵校有机会录取吗？如果服从调剂会电话通知吗？",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-我是广西百色市天立学校文科班",
        "question": "300分能填报柳铁吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，我们预计今年历史类最低可能会在380以上，您的分数建议您填报其...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-柳铁招生",
        "question": "请问河北考生393有机会冲一冲贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河北省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河北物理类考生平均分409，您的分数冲一冲的话，建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科376报考贵校录取可能性大吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河南物理类考生平均分389，您的分数建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-广西考生，物化政类 350分，报考贵校，有录取的机会吗",
        "question": "广西考生，物化政类 350分，报考贵校，有录取的机会吗? 看往年的控制线，感觉希望不大，不知道今年是否有机会？",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-专转本",
        "question": "您好，贵校可以专转本的专业有哪些。",
        "answer": "您好，专升本以后都是全区统一考试了的，不限制专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "物化生组合,364分有希望报上吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取率",
        "question": "您好，广西文科391，排名5万7有机会被贵校铁道类专业录取吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，我们预计今年文科最低可能会在380以上，您可以试冲一下我校113专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取四川文科375有机会录取贵校高速铁路综合维修技术嘛",
        "question": "四川文科375，位次140032有机会录取贵校高速铁路综合维修技术嘛",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含四川省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取四川文史类考生平均分404，最低分387，您的分数如果想冲一冲的话，建议您多填报几所其他院校保底，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-招生",
        "question": "请问河北考生393有机会吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河北省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河北物理类考生平均分409，最低分402，您的分数如果想冲一下的话，建议您多填报几所其他院校保底，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "云南文科436 省排名68362 有机会报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含云南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取云南文史类考生平均分437，您的分数还是有机会的，建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "您好，海南高考404物化地排名57000有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含海南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取海南考生平均分488，您的分数建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "文400四川的，可以吗有什么专业推荐呢谢谢",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以考生所在地区招生考试管理部门发布的招生计划篇或报考指南为准。您的分数应该是有机会的，我校在省外招生的专业全为轨道类主专业，您可以按您的兴趣进行选择。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取几率",
        "question": "老师，我是青海考生，344分，位次在9617，请问有多大几率能够被本校录取。",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含青海省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取青海文史类考生平均分370，最低分352，您的分数建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-广西文科397能报贵校吗？",
        "question": "排名53680",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，我们预计今年文科最低可能会在380以上，您可以试冲一下我校113专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "湖北纯文科类考生429分，能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含湖北省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取湖北历史类考生平均分321，您的分数估计是有机会的，请注意看考试院印发的报考指南或计划篇中的专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-河南考生",
        "question": "您好老师，河南理科331能报贵学校吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河南物理类考生平均分389，您的分数建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-投档",
        "question": "你好，河南理科生343分，第一志愿报考本校，服从调剂，建议报考吗，如果入校转专业有什么要求，转专业是考试还是看大一上学期成绩高考成绩位次是413000多，高考考的日语有限制吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河南物理类考生平均分389，您的分数建议您多填报几所其他院校保底。转专业目前实行“转出无门槛，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "你好！我想请问一下湖北今年理科的348分有希望录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含湖北省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取湖北物理类考生平均分372，您的分数建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-福建考生",
        "question": "老师福建纯文362有机会吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以考生所在地区招生考试管理部门发布的招生计划篇或报考指南为准。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-广西全文351分能报上吗",
        "question": "广西考生351分能录取到贵校吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，我们预计今年文科最低可能会在380以上，您可以试冲一下我校113专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考本校",
        "question": "广东理科414分可以报考本校吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含广东省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取广东物理类考生平均分418，您的分数建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考",
        "question": "内蒙古文科316排名25487有机会吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含内蒙古自治区。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取内蒙历史类考生平均分333，最低分313，您的分数建议您多填报几所其他院校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-讨论类",
        "question": "物化生366能有机会被录取吗？",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "广西物化生，357，17万次，可以进铁路类专业吗",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以区招生考试院发布的招生计划篇或报考指南为准。今年改革第一年，我们也没有历年数据进行参考，但是新政策给了考生们更多的冲刺机会，我们建议您不妨冲一冲试试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-lq",
        "question": "江西文科331排名141712有希望吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含江西省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取江西历史类考生平均分378，您的分数建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科361分，排到167000名，能被录取吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含河南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取河南历史类考生平均分427，您的分数建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-学校",
        "question": "女生物化生396能报你们学校吗",
        "answer": "你好，物理类去年出档分369分。今年按新的志愿投档专业组规则，改革首年，我们目前没有历年数据提供参考。分数上看是可以的，您可以试试冲152专业组，再或考虑153专业组的专业求稳，具体专业可查阅广西招生考试院印发的《招生计划篇》，务必注意专业要求。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-湖南",
        "question": "湖南历史类271，有机会吗",
        "answer": "你好，我校历年录取分数情况已在学校招生就业信息网公布，您可以自行前往查阅（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。我校去年湖南录取的历史类考生平均分371，最低分350，您这个分数我们建议您考虑其他院校，感谢您对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-问",
        "question": "纯理361可以报考本校吗",
        "answer": "你好，物理类去年出档分369分。但是今年按新的志愿投档专业组规则，建议您考虑153专业组的专业，具体专业可查阅广西招生考试院印发的《招生计划篇》。改革首年，我们目前没有历年数据提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "湖南 理 324有机会录取吗想来贵校学习",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含湖南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取湖南物理类考生平均分392，您的分数建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-专业",
        "question": "我广西考生想报你们学校，理科341报自动化之类的有希望吗",
        "answer": "你好，物理类去年出档分369分。但是今年按新的志愿投档专业组规则，建议您考虑153专业组的专业（电气自动化专业在这组），具体专业可查阅广西招生考试院印发的《招生计划篇》。改革首年，我们目前没有历年数据提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考",
        "question": "湖南理科男365分，可以填报贵校嘛？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含湖南省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取湖南物理类考生平均分392，您的分数建议您填报其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-广东文科349报考学校的希望大吗",
        "question": "排位176911",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含广东省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取广东历史类考生平均分409，您的分数建议您考虑其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-青海文科394",
        "question": "青海文科有订单班吗",
        "answer": "您好，我校的订单班一般在二年级的时候按合作企业单位实际情况组建，暂无新生订单班。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-文科",
        "question": "文科368可以报考本校吗",
        "answer": "你好，历史类去年出档分426分。但是今年按新的志愿投档专业组规则，您可以尝试考虑冲一下113专业组的专业，具体专业可查阅广西招生考试院印发的《招生计划篇》，建议您后面也报其他学校保底。改革首年，我们目前没有历年数据提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-青海文科394",
        "question": "文科可以报铁道机车运营与维护吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含青海省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取青海历史类考生平均分370，最高分391，您的分数应该是有机会的，但是能否录取到您心仪的专业，我们...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-2024理科生录取分数",
        "question": "朋友是理科生，高考成绩322，她想问这个分数可以进贵校吗？有身高要求吗？",
        "answer": "你好，我校物理类去年出档分369分。但是今年按新的志愿投档专业组规则，建议您考虑我校153专业组的专业（这个专业组没有身体条件要求），具体专业可查阅广西招生考试院印发的《招生计划篇》，同时也要报其他学校保底。改革首年，我们目前没有历年数据提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，本人文科343有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校历史类去年出档分426分。但是今年按新的志愿投档专业组规则，您可以尝试考虑冲一下113专业组的专业，具体专业可查阅广西招生考试院印发的《招生计划篇》，建议您后面务必报其他学校保底。改革首年，我们目前没有历年数据提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-能不能转专业",
        "question": "就读后一段时间，能不能转专业",
        "answer": "你好，学校新的转专业政策是“转出无门槛，转入有要求”，每个学期都会有一次申请转专业的机会。具体请详询教务部门：0772-3698308"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-专业选择",
        "question": "广西419建议哪个专业？",
        "answer": "你好，我校物理类去年出档分369分。但是今年按新的志愿投档专业组规则，您的分数应该是没有问题的。填报时请注意看招生考试院印发的《招生计划篇》中的专业要求，后面也多填报几个学校保底以防万一。改革首年，我们目前没有历年数据提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "355能不能去到该校？",
        "answer": "你好，我校物理类去年出档分369分。今年按新的志愿投档专业组规则，您可以尝试考虑冲一下113专业组的专业，具体专业可查阅广西招生考试院印发的《招生计划篇》，建议您后面务必报其他学校保底。改革首年，我们目前没有历年数据提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-柳州铁道",
        "question": "贵州男历史类360分有机会录取嘛排名77930左右",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含贵州省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取贵州历史类考生平均分458，您的分数建议您考虑其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取咨询",
        "question": "老师您好我是青海考生成绩为265分位次为28000 有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含青海省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取青海理工类考生平均分302，您的分数建议您考虑其他院校，珍惜志愿机会。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考",
        "question": "辽宁历史类375可以报考铁路相关专业吗",
        "answer": "你好，我校历年录取分数情况已在学校招生就业信息网公布，您可以自行前往查阅（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。我校去年辽宁录取的历史类考生平均分362，最低分338，您这个分数希望还是挺大的，我们在外省放的都是轨道类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-湖南考生",
        "question": "您好，请问380分有机会录到本校吗，咱们学校今年的投档比是多少呀",
        "answer": "你好，我校历年录取分数情况已在学校招生就业信息网公布，您可以自行前往查阅（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。我校去年湖南录取的物理类考生平均分392，最低分382，您这个分数我们建议您多填报几个学校保底。我校投档比例都是1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-江苏历史类350分有录取可能吗？",
        "question": "江苏考生，历史类350分，再选科目政治和地理。是否有希望被录取？眼睛近视有要求吗？",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含江苏省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。去年我校录取江苏历史类考生平均分314，您的分数应该是有机会的，建议您也多报几所学校保底。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-面向福建招生的专业有哪些",
        "question": "昂",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含福建省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以考生所在地区招生考试管理部门发布的招生计划篇或报考指南为准。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-铁路",
        "question": "老师你好，铁路类体检对身体体重有要求吗？我身高180，体重210，可以报吗，还有我以前学日语的，有没有影响，毕业时英语要过几级才能毕业。还有上海铁路局会过来校招吗？",
        "answer": "您好，我们在浙江招生的专业对体重没有要求，您是可以报的。在外语方面，我校后面是学英语考英语，毕业时对英语等级没有要求，但是不能挂科，否则对毕业有一定影响。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-358分福建的，可以进入贵校嘛",
        "question": "柳州铁道职业技术学院",
        "answer": "你好，您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以考生所在地区招生考试管理部门发布的招生计划篇或报考指南为准。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "云南理科考生339，位列148601，服从调剂，报考贵校有希望被录取吗",
        "answer": "你好，我校历年录取分数情况已在学校招生就业信息网公布，您可以自行前往查阅（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。我校去年云南录取的理工类考生平均分373，最低分339，您这个分数我们建议您多报几个学校保底，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-贵校在青海招生吗，招多少人",
        "question": "文科男380有机会录取吗 适合文科男的铁铁专业有哪些",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含青海省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业、计划数相关信息及历年录取分数情况（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。 报考要求以考生所在地区招生考试管理部门发布的招生计划篇或报考指南为准。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-报考",
        "question": "老师，内蒙考生342能报考吗？",
        "answer": "您好，去年我校录取的内蒙古文科考试平均分307分，参考上年度情况看，您这个分数是有希望的。请查阅贵省考试院发布的招生计划篇或报考指南，注意专业报考要求即可。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-录取",
        "question": "云南2024届389分可以进入贵校吗？",
        "answer": "你好，我校历年录取分数情况已在学校招生就业信息网公布，您可以自行前往查阅（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1043/1565.htm）。我校去年云南录取的理工类考生平均分373，您这个分数应该是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-面向福建招生吗",
        "question": "如果有有什么专业面向福建招生",
        "answer": "你好，我校今年面向区外24个省（自治区、直辖市）招生，其中包含福建省。您可以自行前往我校官方招生就业网查阅招生专业及计划数相关信息（https://zs.ltzy.edu.cn/info/1062/1572.htm）。报考要求以考生所在地区招生考试管理部门发布的招生计划篇或报考指南为准。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州铁道职业技术学院",
        "title": "柳州铁道职业技术学院-物理类文化320可以得贵校哪些专业录取？",
        "question": "物理类文化320可以得贵校哪些专业录取？",
        "answer": "你好，物理类去年出档分369分。但是今年按新的志愿投档专业组规则，建议您考虑专业组3的专业。改革首年，我们目前没有历年数据提供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-广东物理考生gxjs",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，是可以报的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-江苏",
        "question": "老师，贵校有没有江苏的招生计划，物化生362能不能进贵校",
        "answer": "考生您好，我校“工程造价”专业在江苏招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好,贵校今年有精准专项招生计划吗？如果有那最低录取分数线是多少呢？",
        "answer": "考生您好，我校精准专项有七个专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业",
        "answer": "我校实行“分数优先”原则，按投档成绩从高分到低分顺序排列，依照其专业志愿顺序安排专业，优先满足高分考生的专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-海南省，物化地402分能上贵校",
        "question": "？",
        "answer": "考生您好，我校实行“分数优先”原则，按投档成绩从高分到低分顺序排列，依照其专业志愿顺序安排专业，优先满足高分考生的专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "请问历史类327分，排名92491可以报考贵校吗，能选什么专业",
        "answer": "我校实行“分数优先”原则，按投档成绩从高分到低分顺序排列，依照其专业志愿顺序安排专业，优先满足高分考生的专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，只要是高于最低控制线都可以报考我校，都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "历史280可以上吗？",
        "answer": "考生您好，2024年广西高职高专批次历史类录取最低控制分数线是200分，只要是高于最低控制线都可以报考我校，都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，只要是高于最低控制线都可以报考我校，都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "考生您好，是可以报考我校的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "本学生物化地353服从调剂能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，2024年广西高职高专批次物理类录取最低控制分数线是200分，只要是高于最低控制线都可以报考我校，都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-专业",
        "question": "请问传媒能报考贵校的什么专业呢",
        "answer": "考生您好，请参考我校2024年招生指南。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "本人广西文科生选的历史 政治跟生物 能否报考 本学校 总分427在全省位次39986名愿意服从调剂",
        "answer": "考生您好，是可以报考我校的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "广西文科229，美术257，综合分435，排名10668可以去吗",
        "answer": "考生您好，是可以报考我校的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "广东省高考历史类398排位12万5千左右有机会进入该校的几率是多大？宿舍是几人间所有宿舍都是上床下桌吗？",
        "answer": "考生您好，23年我校在广东历史类录取最低分是391分，是有机会被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-美术综合分",
        "question": "美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校艺术类美术与设计类提前批有艺术设计和数字媒体艺术设计两个专业招生，您是可以报考我校的。 "
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-广西政史地304有机会报考贵校吗",
        "question": "政史地304如果可以报考，能能有那些专业呢？",
        "answer": "考生您好，是可以报考我校的；可以报考我校所有历史类招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "考生您好，我校艺术类美术与设计类提前批有艺术设计和数字媒体艺术设计两个专业招生，您是可以报考我校的。 "
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "文科6万3百多名能进建院吗？",
        "answer": "我校实行“分数优先”原则，按投档成绩从高分到低分顺序排列，依照其专业志愿顺序安排专业，优先满足高分考生的专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "广西 物理类272",
        "answer": "我校实行“分数优先”原则，按投档成绩从高分到低分顺序排列，依照其专业志愿顺序安排专业，优先满足高分考生的专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科287有机会录取本校吗",
        "answer": "我校实行“分数优先”原则，按投档成绩从高分到低分顺序排列，依照其专业志愿顺序安排专业，优先满足高分考生的专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少呀",
        "answer": "投档比例原则上按招生计划数1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-广西美术生",
        "question": "老师您好，文化268，专业225，综合分415有希望被录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校艺术类美术与设计类提前批有艺术设计和数字媒体艺术设计两个专业招生，您是可以报考我校的。 "
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "请问我的高考分数为286分理科能被贵校所录取吗？",
        "answer": "我校实行“分数优先”原则，按投档成绩从高分到低分顺序排列，依照其专业志愿顺序安排专业，优先满足高分考生的专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-老师好，外语日语是否符合贵校要求",
        "question": "老师好，外语日语是否符合贵校要求",
        "answer": "考生您好，我校对所有专业外语语种不限，但学生入学后外语学习以英语为第一语种。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-老师好，艺术生普通招是看高考文化成绩还是综合分成绩",
        "question": "老师好，艺术生普通招是看高考文化成绩还是综合分成绩",
        "answer": "考生您好，我校招生艺术类美术与设计类专业，是看考生的综合分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-报考",
        "question": "本省理科316分可以报考贵校什么专业",
        "answer": "考生您好，我校物理组的专业都可以填报，我校实行“分数优先”原则，按投档成绩从高分到低分顺序排列，依照其专业志愿顺序安排专业，优先满足高分考生的专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "想请问 历史类366能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，2024年广西高职高专批次历史类录取最低控制分数线是200分，只要是高于最低控制线都可以报考我校，都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-广东生理科319分，",
        "question": "广东生319可以报你学校吗？",
        "answer": "考生您好，是可以报的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科244有希望吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在河南省理工类/物理类招生专业最低录取分是328分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-报考",
        "question": "广西历政地有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，可以报考的。只要过了广西控制线且填报了志愿就有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-福建",
        "question": "福建物理组348分能上吗",
        "answer": "考生您好，只要是高于最低控制线都可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-报考",
        "question": "广西理254，可以报吗？不服从调剂会很大几率退挡？选的专业对分数有要求吗？",
        "answer": "考生您好，2024年广西高职高专批次物理类录取最低控制分数线是200分，只要是高于最低控制线都可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "历史组385能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，2024年广西高职高专批次历史类录取最低控制分数线是200分，只要是高于最低控制线都可以报考我校。2023年，我校文史类录取最低分是410分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "广西政史地组合358分，可以被录取吗",
        "answer": "考生您好，2024年广西高职高专批次历史类录取最低控制分数线是200分，只要是高于最低控制线都可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-大数据与会计",
        "question": "文科360能上贵校的大数据与会计专业吗？有什么要求？",
        "answer": "考生您好，我校没有大数据与会计专业，请访问我校招生信息网查看我校招生计划。访问地址：https://www.gxjsxy.cn/zsxx/info/1051/5121.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "理科352能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，2023年我校理工类专业最低录取分数是330分，是有希望被录取的，建议服从调剂，增加被录取的概率。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-文化289专业229能报考贵校吗？",
        "question": "美术生",
        "answer": "考生您好，我校艺术类美术与设计类提前批有艺术设计和数字媒体艺术设计两个专业招生，您是可以报考我校的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北理科310能上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年在湖北招生专业是“工程造价”，参考往年录取情况，您这个分数是有希望被录取的，建议把我校填报在第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，我校2024年在四川招生专业是“建筑工程技术”，参考往年录取情况，您这个分数是有希望被录取的，建议把我校填报在第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-高考填报志愿。",
        "question": "314可以报你们学校的专业吗老师？",
        "answer": "考生您好，2024年广西高职高专批次物理类录取最低控制分数线是200分，只要是高于最低控制线都可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-广西政治类379报贵广告设计不服调剂有希望吗",
        "question": "最低录取分是多少",
        "answer": "考生您好，我校没有广告设计专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西建设职业技术学院",
        "title": "广西建设职业技术学院-录取",
        "question": "请问历史组合356可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，2024年广西高职高专批次历史类录取最低控制分数线是200分，只要是高于最低控制线都可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-高考志愿",
        "question": "广西物化生298分，位次217655，有机会被贵校的小学教育录取吗。",
        "answer": "我校2023年理工类小学教育最低录取分数是325分，你可以冲一下这个专业，但是建议不要只报一个专业，把20个不同的专业填满，再打工服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "理304可以报计算机专业吗",
        "answer": "有希望，建议把20个不同的专业填满，再打勾服从调剂，这样更稳妥些。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "广西历政生293排108671 第一志愿服从调剂能上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "对往届生的录取政策是？",
        "answer": "往届生和应届生都一样的"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "广西物化生318 有机会选择贵校的供用电和机电吗 几率大吗",
        "answer": "有希望，但建议把20个不同的专业填满，再打勾服从调剂，这样更稳妥些。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-广西现代职业技术学院",
        "question": "河南文科279能不能报贵校电气自动化 数控 机电一体化这几个",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-广西录取",
        "question": "广西物化生316分，206164位，有机会进贵校吗？",
        "answer": "有希望的，建议填志愿时把20个专业填满，打勾服从调剂，这样避免退档的风险"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-海南物化地402分上贵校有希望吗？",
        "question": "。",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-小学教育",
        "question": "你好老师😊我想问一下广西文科生390分排位5万7左右可以报你们学校的小学教育吗？",
        "answer": "有希望的，去年文科最低分是404分，但建议不要只填一个专业，以防退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-老师好",
        "question": "历政地274分，位次115317，有希望被录取吗？",
        "answer": "有希望，建议把20个专业填满，打勾服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-咨询",
        "question": "广东物理类，296，排位416380，能报本校专业吗",
        "answer": "我校在广东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科288分报贵校录取几率大不大？",
        "answer": "有希望，建议把所有专业填满。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "我校只有普通批次，不看艺术科考试分数哦。文科346填报我校希望挺大的，建议把20个专业填满，打勾服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科288排名259838报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科考生365分，位次146460，等位分D562有希望报考贵校吗，投档比例是多少，今年扩招计划有多少。谢谢",
        "answer": "有希望，投档比例是1:1，招生计划是20人。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "该院校有美术提前批吗，综合分436分有多大几率能上该学校",
        "answer": "我校没有美术提前批次，只有普通批，不看综合分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-广西现代职业技术",
        "question": "广西政史地304有机会在贵校录取了，几率大吗",
        "answer": "有希望，建议把20个专业填满，打勾服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-362文排位73000能上贵校吗",
        "question": "贵校的重点专业或者会计大类",
        "answer": "我校有色金属智能冶金技术、钢铁智能冶金技术、分析检验技术、无人机应用技术、工业机器人技术、计算机网络技术、数控技术、机械制造及自动化等专业是广西高水平专业群。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，河南文科类考生，省位次在27万名次左右，想报考贵校的机器人和机电专业有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-一些问题",
        "question": "贵校可以专升本吗？入学后可以转专业吗？",
        "answer": "可以上本，需要参加升本考试，入学后无特殊情况不可转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-小学教育",
        "question": "请问，广西物理类，323能否报考贵校的小学语文教育专业？",
        "answer": "有希望，建议把所有专业填满，打勾服从条件"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-广西现代技术河南253报考贵校有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "去年最低录取分数是282分，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科考生。260分可以报考贵校吗",
        "answer": "去年最低录取分数线是282分，你可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "广西考生历政地372，排名67659有希望录取贵校的小学教育吗",
        "answer": "有希望，但是建议不要只报一个专业，把所有专业填满，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是1：1吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "想了解一下该贵校在海南有招收计划嘛？如果有大概多少 405可以稳选学前教育不调剂吗？",
        "answer": "20个计划，450分有希望录取，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "请问我的高考分数为286分理科能被贵校所录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "广西历史类高考分数390报小学教育可以被录取吗？",
        "answer": "有希望，但建议不要只报一个专业，把所有专业填满，打勾服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-分数线",
        "question": "2024年小学教育的分数线是多少？",
        "answer": "我校不再另设分数线。2023年文史类最低录取分数是404分,理工类最低录取分数是325分"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "我河南文科261 排名291722 服从调剂 可以报那些专业 有可能被录取嘛",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-河南",
        "question": "理科290有没有希望啊",
        "answer": "去年最低录取分数是282，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-报考",
        "question": "贵校有专升本计划吗",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "历史类317能报吗",
        "answer": "有希望，建议把所有专业填满，打勾服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "广西物理类293有希望进贵校吗？",
        "answer": "有希望，建议把所有专业填满，打勾服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-计算机专业",
        "question": "你好，文科330能被该校录取嘛？",
        "answer": "我校2023年文科最低录取分数线363分，今年330分填报的话也是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-录取",
        "question": "广西物理类328可以考上贵校吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-广西理科202分能报考会计专业吗",
        "question": "广西理科202分能报考会计专业吗",
        "answer": "我校2023年理科最低录取分数为286分，你今年考了202分，可以试着冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科282能报？",
        "answer": "建议把所有专业填满，打勾服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西现代职业技术学院",
        "title": "广西现代职业技术学院-招生录取",
        "question": "重庆物理类315能报考贵校吗？",
        "answer": "我校2024年在重庆没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取江西物理组有招生计划吗老师如果有请问开放几个专业呢",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "我校在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取",
        "question": "广西物生政349分，服从调剂，有机会被录取吗",
        "answer": "机会是有的，建议多填专业，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-广西",
        "question": "艺术235文化283综合435文科有机会吗？",
        "answer": "我校只开展普通批招生，只看文化分，机会是有的，建议多填专业，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-老师好",
        "question": "广西历政地274分，位次115317位，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "今年为广西新高考改革第一年，参考数据不多，建议多填专业，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-如果报考小学教育有要求吗？",
        "question": "比如主科成绩等",
        "answer": "该专业没有特殊要求，具体录取规则见我校招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-海南录取",
        "question": "海南420能上吗？",
        "answer": "你好，我校今年未在海南开展招生，所以没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取",
        "question": "你好老师☺️，我是广西文科生390分排位在5万左右可报你们学校的小学教育吗?",
        "answer": "今年为广西新高考改革第一年，参考数据不多，建议多填专业，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-报考录取分数线",
        "question": "贵州文史类（历史政治地理）总分392分，位次65349，不知道贵校在贵州招生不？是否有临床医学和医学检验技术专业，有的话，想报考临床医学和医学检验技术其中一个专业，有希望吗？有的话，哪一个较大一点呢？",
        "answer": "我校在贵州招生，但我校并没有开设临床医学和医学检验技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-北海职业",
        "question": "政史地304有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议尽量填满专业，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取",
        "question": "理304可以报计算机专业吗",
        "answer": "今年是广西新高考第一年，没有可靠数据支持预测多少分能上哪个专业，建议多填专业，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-报考",
        "question": "广西文科364有机会报考计算机网络技术吗",
        "answer": "今年是广西新高考第一年，没有可靠数据支持预测多少分能上哪个专业，建议多填专业，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考总成绩共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "我校录取只招普通批，因此录取只看文化分。根据我们预测，346录取概率还是比较大的，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校的投档比是1：1吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-小学教育",
        "question": "请问，广西物理类，323能否被贵校小学专业类录取呢？",
        "answer": "根据往年来看，小学教育深受考生喜爱，录取分数通常相对其他专业较高，可以尝试，但建议多填其他专业以防意外。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-广东省历史类，352,173621，报考学前教育和小学教育",
        "question": "您好，广东省历史类考生，总分352，专科排位173621，报考小学教育和学前教育，有望录取吗，概率大吗",
        "answer": "你可以参考下去年录取最低分376分，排位160749。最低分和排名每年都会上下变动，可以尝试，但尽量多填满专业。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取",
        "question": "请问广西考生历政地372排名67659能录取贵校的小学教育吗",
        "answer": "今年是广西高考改革录取的第一年，没有数据能够参考“3+1+2”模式下的专业录取分，个人只能判断你的分数可以上我们学校，但能上什么专业不好预判，建议多填满志愿专业，防止意外。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-政治历史类379分能报广告设计专业吗",
        "question": "不服调剂机会有多大",
        "answer": "今年是广西高考改革录取的第一年，没有数据能够参考“3+1+2”模式下的专业录取分，个人只能判断你的分数可以上我们学校，但能上什么专业不好预判，建议多填满志愿专业，防止意外。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取",
        "question": "广东考生356专科排位169304可以进入贵校小学教育吗？广东考生能在贵省专升本吗？专升本有什么条件吗？",
        "answer": "可以参考下去年我校在广东的录取最低分376分，排位160749。最低分和排名每年都会上下变动，可以尝试，但尽量多填满专业。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取",
        "question": "本省历史类296有机会上该贵校电力专业吗",
        "answer": "今年是广西高考改革录取的第一年，没有数据能够参考“3+1+2”模式下的专业录取分，个人只能判断你的分数上我校是有一定希望的，但能上什么专业不好预判，建议多填满志愿专业，防止意外。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取",
        "question": "本省历史类296有机会上该贵校吗",
        "answer": "今年是广西高考改革录取的第一年，没有数据能够参考“3+1+2”模式下的录取分，个人只能判断你的分数上我校是有一定希望的，建议多填专业，提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-咨询",
        "question": "请问，云南考生文科418，排名78830报空中乘务有希望吗",
        "answer": "我校在贵省没有空中乘务专业的招生计划，建议可以考虑下我们其他专业，在《高考计划》或招生考试院填志愿网站等渠道中能看到我校在云南招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-请问2024年在四川有没有招生名额？理科总分328有机会吗？",
        "question": "请问2024年在四川有没有招生名额？理科总分328有机会吗？",
        "answer": "今年在四川有文科招生名额，去年最低分350分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取分数线",
        "question": "理科300分左右有机会吗",
        "answer": "今年广西为新高考改革第一年，所以往年分数线参考意义不大，建议多填专业，确保概率大点。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-录取",
        "question": "请问学校广西历史类考生320分，位次93058,可以报考吗？",
        "answer": "今年广西为新高考改革第一年，所以往年分数线参考意义不大，可以报考，建议多填专业，确保概率大点。"
    },
    {
        "schoolName": "北海职业学院",
        "title": "北海职业学院-广西考生政治历史类报广告艺术设计要多少分",
        "question": "300分左右有希望吗",
        "answer": "今年是第一次新高考录取，所以无法用往年分数线来精确判断。"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在重庆的艺术类专业成绩录取最低分为211分，文化课成绩录取最低分数线为320分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-北京艺术录取率",
        "question": "招进去100个人，就录取100人吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在北京招收艺术生共计25人"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-专业",
        "question": "老师您好，请问贵校能否转专业，转专业有哪些条件限制",
        "answer": "同学你好，入学后可转专业，如有疑问请咨询0779-6801200"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-您好，我是湖北美术艺考生，综合成绩为534分，请问有希望报考",
        "question": "位次是11495",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在湖北的艺术类专业成绩录取最低分为201分，文化课成绩录取最低分数线为321分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-贷款",
        "question": "咱们学校除了生源地贷款，有高校贷款吗，有资助中心电话吗",
        "answer": "同学您好，如有疑问请咨询0779-6801200"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-高考询问",
        "question": "老师，您好，我是山东考生，美术综合成绩418.75分；文化课（政史地）成绩345分；美术成绩197分。报考该校有希望吗？进档几率多大？",
        "answer": "同学您好,文化课和专业课成绩均过本科线即可报考我校，去年我校在山东的艺术类专业录取最低分数线为203.8分，文化课成绩录取最低分数线为332分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-1报考",
        "question": "学校有江苏书法的计划吗 文科 投档分485 投档名次243 报贵校录上的概率大吗",
        "answer": "同学您好，我校今年在江苏招收书法专业（艺术文）10人，（艺术理）2人，共计12人。去年我校在江苏的艺术类专业成绩录取最低分数线可在北海艺术设计学院-本科招生处进行查询参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "四川纯文化生473录取概率大吗",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在四川的文化课成绩录取最低分数线为436分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "北海今年录取贵州考试是看综合分还是专业",
        "answer": "同学您好，艺术类专业招生均使用考生所在省（自治区、直辖市）的艺术类统考（联考）成绩。录取时，按考生生源所在地省级招生部门关于艺术类专业的投档规定，专业课考试成绩合格、文化成绩达到所在省（自治区、直辖市）艺术类本科省控分数线的进档考生，实行“分数优先”原则，根据考生投档成...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-请教",
        "question": "吉林省历史类美术生综合分465.5，美术专业分250，省内分段排名2726.请问报考贵校有没有希望",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在吉林的艺术类专业成绩录取最低分为273分，文化课成绩录取最低分数线为262分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "辽宁理科美术，文化课321，专业242专业排名2900有希望吗",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在辽宁的艺术类专业成绩录取最低分为205分，文化课成绩录取最低分数线为309分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-广西美术生",
        "question": "您好，美术专业分218分，历政地331分，综合分438分，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在广西的艺术类专业成绩录取最低分为226分，文化课成绩录取最低分数线为310分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "普通类招生学费及住宿费是多少呀？",
        "answer": "同学你好，详情请登陆北海艺术设计学院官网-本科招生的“北海艺术设计学院2024年招生章程”处进行查看"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-综合排名11247能报贵校吗",
        "question": "我是安徽省是艺术生，文化艺术双过线，综合排名11247，能报贵校吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在安徽的艺术类专业成绩录取最低分为233.33分，文化课成绩录取最低分数线为320分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "您好，辽宁美术生文科 文化课427 位次21542 专业课239.4 今年综合分66.08 去年综合分452.9 报考本校动画专业几率大吗",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在辽宁的艺术类专业成绩录取最低分为194分，文化课成绩录取最低分数线为309分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-投档比",
        "question": "您好想问一下贵校投档比，在广西理科美术的招生人数，是遵循志愿优先原则吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在广西招收艺术类（理科）共26人。投档比1:1，艺术类专业招生均使用考生所在省（自治区、直辖市）的艺术类统考（联考）成绩。录取时，按考生生源所在地省级招生部门关于艺术类专业的投档规定，专业课考试成绩合格、文化成绩达到所在省（自治区、直辖市）艺术类本科省控分数...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-住宿",
        "question": "请问住宿是几人寝，最多收费是多少",
        "answer": "住宿费标准为：东校区：2人间2800元/年/生；4人间2600元/年/生；6人间2000－2200元/年/生；公寓式6人间2600元/年/生。西校区：6人间3000元/年/生。（其中11栋电梯公寓3500元/年/生）。南校区：1、2、3、4号学生宿舍楼收费标准为：4500元/年/生。"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "江西艺考生 综合分467 排名11278 有多大机会可以被贵校录取",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在江西的艺术与设计类专业成绩录取最低分为325.67分，文化课成绩录取最低分数线为333分，供你参考，如有疑问请咨询07796801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-招生",
        "question": "设计类的分数线是多少，学费一年是多少",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在广西的艺术与设计类专业成绩录取最低分为226分，文化课成绩录取最低分数线为310分，供你参考，如有疑问请咨询07796801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-艺术类专业外语公共课开设日语吗",
        "question": "艺术类专业外语公共课开设日语吗",
        "answer": "同学您好，考生的外语应试语种不限，入校后开设大学外语（英语、日语）课。"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-北海",
        "question": "老师你好我是河南舞蹈生，专业228文化299综合是434.5志愿填报贵校有希望被录取嘛",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在河南的舞蹈专业成绩录取最低分为159分，文化课成绩录取最低分数线为325分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-河南",
        "question": "河南美术文科238，文化课342，综合468.5，位次6万左右，有机会被贵校录取吗。",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在河南的艺术类专业成绩录取最低分为200分，文化课成绩录取最低分数线为359分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "安徽省舞蹈类综合排名第1240",
        "answer": "同学您好，去年我校在安徽的舞蹈专业成绩录取最低分为144分，文化课成绩录取最低分数线为310分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-广西美术生历史类",
        "question": "广西美术生历史类排名10859，综合分432，艺术分218，文化分319可以报名该校录取吗？",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年广西具体艺术专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-北海艺术舞蹈表演有国标舞专业吗",
        "question": "今年开设国标舞专业吗",
        "answer": "同学你好，我校舞蹈表演专业开设国标舞方向。"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-新疆艺考",
        "question": "你好我是新疆艺考生我文化238美术211报考贵校有希望被录取吗？",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在新疆的艺术类专业成绩录取最低分为185分，文化课成绩录取最低分数线为214分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-填报",
        "question": "老师您好 我今年在本省双过线艺术综合分462 有概率上贵校吗？根据贵校招生章程第十条　面向全国招生，凡符合普通高等学校招生工作规定报考条件，参加全国普通高等学校统一招生考试并达到相应录取控制分数线的学生，身体健康，无色盲、色弱（艺术类专业），符合《普通高等学校招生体检工作指导意见...[详细]",
        "answer": "同学您好，文化课和专业课均达到本科线即可报考我校。去年我校在广西的艺术类专业成绩录取最低分为226分，文化课成绩录取最低分数线为310分。艺术类专业要求无色盲、色弱，如有疑问请咨询0779-6801200，供你参考，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "四川文464，有把握上你们学校吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在四川的艺术类专业成绩录取最低分为217.66，文化课成绩录取最低分数线为341分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-住宿条件怎么样",
        "question": "请问住宿条件怎么样，有独立卫浴吗",
        "answer": "同学你好，我校每个宿舍均有独立卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "江苏历史类美术生一万九千名左右，是否有望被贵校录取",
        "answer": "同学您好，去年我校在江苏的艺术类专业成绩录取最低分为174分，文化课成绩录取最低分数线为376分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-贵州美术 文科",
        "question": "贵州 美术 文科 文化358 艺术226 综合461.5 有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在贵州的艺术类专业成绩录取最低分为210.66，文化课成绩录取最低分数线为306分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "辽宁美术历史类考生，联考227.4，高考350，能否被录取",
        "answer": "同学您好，去年我校在辽宁的艺术类专业成绩录取最低分为194分，文化课成绩录取最低分数线为309分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-专业数字媒体艺术",
        "question": "四川文科考生文化分321 专业分232 报数字媒体艺术有希望吗",
        "answer": "同学您好，文化课成绩和专业课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在四川的艺数字媒体艺术专业成绩录取最低分数线可在北海艺术设计学院官网-本科招生处进行查询参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-高考招生",
        "question": "老师您好，我是上海美术生文化320，专业211，投档分数392.1，投档排名5618，有希望报考贵校本科吗？",
        "answer": "同学您好，文化课成绩和专业课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在上海的艺术类专业成绩录取最低分数线可在北海艺术设计学院官网-本科招生处进行查询参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在江苏的书法专业成绩录取最低分数线可在北海艺术设计学院官网-本科招生处进行查询参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在江苏的书法专业成绩录取最低分数线可在北海艺术设计学院官网-本科招生处进行查询参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-招生",
        "question": "今年贵校招收新疆建设兵团的美术生吗",
        "answer": "同学您好，我校今年在新疆招收艺术生共计50人。"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "（北海艺术设计学院）广西历史类美术生综合分458，名次8254，文化艺术双过线，有机会冲一冲贵校吗？贵校是公办学校还是民办学校？",
        "answer": "同学您好，北海艺术设计学院是一所以艺术设计为主的全日制普通本科高校。专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在广西的艺术类专业成绩录取最低分为226分，文化课成绩录取最低分数线为310分，供你参考，如有疑问请咨询07796801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在河北的艺术类专业成绩录取最低分为209.6分，文化课成绩录取最低分数线为322分，供你参考。投档比是1:1。具体可在北海艺术设计学院官网-本科招生处的“北海艺术设计学院2024年招生章程”处进行查询。如有疑问请咨询077968...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-广东美术生综合分464，排位11330，能录取吗？",
        "question": "文化347，专业232，录取几率大吗？",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在广东的艺术类专业成绩录取最低分为200分，文化课成绩录取最低分数线为326分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-浙江美术生（政史地）录取咨询",
        "question": "专业235文化451录取有希望吗",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在浙江的艺术类专业成绩录取最低分为72分，文化课成绩录取最低分数线为337分，供你参考，如有疑问请咨询07796801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-北海艺术在广西物理类舞蹈",
        "question": "往年物理类舞蹈表演录取分数线是多少",
        "answer": "同学您好，去年我校在广西的舞蹈专业成绩录取最低分为199分，文化课成绩录取最低分数线为311分，供你参考，如有疑问请咨询07796801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "文化346艺术专业201可以报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在广西的艺术类专业成绩录取最低分为226分，文化课成绩录取最低分数线为310分，供你参考，如有疑问请咨询07796801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "美术综合排名13593，有希望被贵校录取吗？另日语生可用日语替代英语成绩吗",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在广东的艺术类专业成绩录取最低分为200分，文化课成绩录取最低分数线为326分，供你参考，考生的外语应试语种不限，入校后开设大学外语（英语、日语）通识课。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-专业226.4，文化352",
        "question": "老师您好，请问辽宁去年美术类录取最低分多少啊？",
        "answer": "同学您好，去年我校在辽宁的艺术类专业成绩录取最低分为194分，文化课成绩录取最低分数线为309分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "江苏历史美术生一万九千名左右，是否有望被贵校录取",
        "answer": "同学您好，去年我校在江苏的艺术类专业成绩录取最低分为174分，文化课成绩录取最低分数线为376分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-咨询",
        "question": "大四是要去北京学习吗？在北京哪个学校",
        "answer": "学校实施“3+1”（北海+北京）培养模式。学生前三年在北海接受地域文化和海洋文化的熏陶，完成通识教育课程、专业基础课程、专业课程学习，大四期间进入北京实践基地，感受国际大都市先进文化，开拓视野，为学生未来发展打下坚实基础。"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-学前教育",
        "question": "色盲能报贵校的学前教育吗",
        "answer": "同学您好，艺术类专业要求无色盲、色弱。”身体健康，无色盲、色弱（艺术类专业），符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》及我校专业学习要求的考生均可报考我院”。"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-北海艺术",
        "question": "新疆美术生文化287专业217综合415位次1541被贵校录取几率大吗",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在新疆的艺术类专业成绩录取最低分为185分，文化课成绩录取最低分数线为214分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "四川舞蹈综合421有机会吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在四川的舞蹈专业成绩录取最低分为297.8，文化课成绩录取最低分数线为281分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-广东美术类439总分，1万7千多名",
        "question": "广东美术生综合分439分，文化350分，专业211分，排名17636，请问报考贵校机会大吗？",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在广东的艺术类专业成绩录取最低分为200分，文化课成绩录取最低分数线为326分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-北海艺术设计学院舞蹈类",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？贵校往年录取广东历史舞蹈类最低分和最低排名是多少呢？",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在广东的舞蹈专业成绩录取最低分为196分，文化课成绩录取最低分数线为313分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-江苏美术生",
        "question": "美术文科456排名15112可以报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在江苏的艺术类专业成绩录取最低分为174分，文化课成绩录取最低分数线为376分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-河南省美术生（文科）录取咨询",
        "question": "河南省美术生（文科），专业212，文化322，请问老师，录取有希望吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在河南的艺术类成绩录取最低分数线可在北海艺术设计学院-本科招生处进行查阅参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-河南美术生（文科）录取咨询",
        "question": "河南美术生（文科），专业216，文化322，请问录取有希望吗？",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均达到本科线即可报考我校。去年我校在河南的艺术类成绩录取最低分数线可在北海艺术设计学院官网-本科招生处进行查询参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-江苏艺术录取",
        "question": "请问江苏书法理科位次44，有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均达到本科线即可报考我校。去年我校在江苏的书法专业成绩录取最低分数线可在北海艺术设计学院官网-本科招生处进行查询参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-艺术生录取",
        "question": "重庆美术生文化350，专业226，综合183，位次6539，有机会走贵校的美术相关专业不呀？想知道你们去年在重庆录取的最低位次是多少啊？",
        "answer": "同学您好，专业课成绩和文化课成绩均达到本科线即可报考我校。去年我校在重庆的艺术类专业成绩录取最低分为211分，文化课成绩录取最低分数线为320分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-新疆美术生",
        "question": "请问专业分220文化201艺术类综合成绩376，美术与设计类综合成绩位次2943普通类文史位次22257有希望报考北海艺术吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在新疆的艺术类专业成绩录取最低分为185分，文化课成绩录取最低分数线为214分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "你好我是湖北美术生，文化专业双过线，综合分506.4，想报考贵校数字媒体艺术专业，服从调剂",
        "answer": "同学您好，文化课分数和专业课分数均达到本科线即可报考我校。去年我校在湖北的艺术类专业成绩录取最低分为201分，文化课成绩录取最低分数线为321分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "新疆美术专业236，文化236，综合413，综合位次1571，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在新疆的艺术类专业成绩录取最低分为185分，文化课成绩录取最低分数线为214分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "新疆美术专业236，文化236，综合413，综合位次1571，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在新疆的艺术类专业成绩录取最低分为185分，文化课成绩录取最低分数线为214分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "新疆美术专业236，文化236，综合413，综合位次1571，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在新疆的艺术类专业成绩录取最低分为185分，文化课成绩录取最低分数线为214分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-江苏理科考生想读贵校的书法专业，有希望被录取吗？",
        "question": "江苏理科考生，想读贵校的书法专业，艺考成绩220分，文化402分，有希望被贵校书法专业录取吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在江苏的书法专业成绩录取最低分数线可在北海艺术设计学院官网-本科招生处进行查询参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-学费",
        "question": "河南艺术视觉传达设计学费多少 是在北京吗",
        "answer": "同学你好，北海艺术设计学院坐落在美丽的滨海城市广西北海市市中心。北海市南临南中国海，是一座具有典型亚热带风情的半岛城市，1984年被国家列为沿海开放城市，拥有“天下第一滩”美誉的银滩和中国最美的海岛涠洲岛。学校实施“3+1”（北海+北京）培养模式。学生前三年在北海接受地域文化和海洋文化的熏陶，完成通识...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-投档比例",
        "question": "想知道贵校投档比例",
        "answer": "   艺术类专业招生均使用考生所在省（自治区、直辖市）的艺术类统考（联考）成绩。录取时，按考生生源所在地省级招生部门关于艺术类专业的投档规定，专业课考试成绩合格、文化成绩达到所在省（自治区、直辖市）艺术类本科省控分数线的进档考生，实行“分数优先”原则，根据考生投档成绩从高到低...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "四川美术生文化354艺体237综合分474录取概率大吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在四川的艺术类专业成绩录取最低分为217.66，文化课成绩录取最低分数线为341分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江考生选科史政生，总分498，位次171633有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在浙江的文化课成绩录取最低分数线可到北海艺术设计学院官网-本科招生处进行参考查询，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-辽宁美术文科",
        "question": "您好我美术专业222文化340录取概率多大",
        "answer": "同学您好，去年我校在辽宁的艺术类专业成绩录取最低分为194分，文化课成绩录取最低分数线为309分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "我是贵州历史类高考美术生，文化和艺术双过线，文化383，艺术238，请问有机会被贵校录取吗？还有请问今年贵校在贵州的本科招生指标是多少？",
        "answer": "同学您好，去年我校在贵州的艺术类专业成绩录取最低分为210.66，文化课成绩录取最低分数线为306分，供你参考，今年我校在贵州的艺术类招生共计80人，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在四川的艺术类专业成绩录取最低分为217.66，文化课成绩录取最低分数线为341分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "四川文科467服从专业调剂，有机会被贵校录取吗？请问投档比是多少？今年的招生计划是扩招还是缩招呢？",
        "answer": "同学您好，去年我校在四川的文化课成绩录取最低分数线为442分。今年我校在四川招收普通文史类考生共30人，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "广西美术生综合分447可以报贵校吗",
        "answer": "同学您好，专业成绩和文化成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在广西的艺术类专业成绩录取最低分为226分，文化课成绩录取最低分数线为310分，如有疑问请咨询0779-6801200，供你参考，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "辽宁考生专业分201，文化分359，综合分55.51，有没有机会被贵校录取？",
        "answer": "同学您好，专业成绩和文化成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在辽宁的艺术类专业成绩录取最低分为194分，文化课成绩录取最低分数线为309分，如有疑问请咨询0779-6801200，供你参考，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-招生",
        "question": "招安徽省美术生吗？",
        "answer": "今年我校在安徽省招收艺术类考生150人，普通文史类考生30人，共计180人。如有疑问可咨询0779-6801200。"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少？请问贵校是否设有专业级差？",
        "answer": "我校不设专业差。艺术类专业招生均使用考生所在省（自治区、直辖市）的艺术类统考（联考）成绩。录取时，按考生生源所在地省级招生部门关于艺术类专业的投档规定，专业课考试成绩合格、文化成绩达到所在省（自治区、直辖市）艺术类本科省控分数线的进档考生，实行“分数优先”原则，根据考生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-宁夏应届文化分403，专业分196，有望被贵校录取吗",
        "question": "宁夏考生二本线419，综合分446.5，排名1811，是否有望被贵校录取",
        "answer": "同学您好，去年我校在宁夏的艺术类专业录取最低分数线为190分，文化课成绩录取最低分数线为284分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "您好 请问湖南考生历史类453排名47370有机会被录取吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在湖南的艺术类专业录取分数线可登陆北海艺术设计学院-本科招生进行查询参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-老师你好",
        "question": "河北美术222.2 文化334有希望被本校录取嘛",
        "answer": "同学您好，去年我校在河北的美术与设计类专业录取最低分数线为209.6分，文化课成绩录取最低分数线为322分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "老师 四川美术（文)艺体228文化346 综合458 报考录取几率大吗?",
        "answer": "同学您好，去年我校在四川的美术与设计类专业录取最低分数线为217.66分，文化课成绩录取最低分数线为341分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-北海艺术设计学院",
        "question": "湖南美术专业250文化321综合分271.3双过线，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在湖南的美术与设计类专业录取最低分数线为229分，文化课成绩录取最低分数线为322分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "同学您好，去年我校在江苏省的艺术类投档成绩录取最低分数线为425分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-学位",
        "question": "贵校对于学位的设置？可不可以选择辅修专业？如果可以，有什么要求？（艺术生）",
        "answer": "我校开设辅修学士学位，新生入学后可进行选择辅修专业。如有疑问请联系0779-6801200。"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-北海艺术设计",
        "question": "你好，史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，考生的外语应试语种不限，入校后开设大学外语（英语、日语）通识课。去年我校在福建录取专业的具体成绩可登陆北海艺术设计学院官网-本科招生处进行查询参考。如有疑问请联系0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-报考咨询",
        "question": "老师你好，北京美术生综合分421 能报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在北京的艺术类专业录取最低分数线为185分，文化课成绩录取最低分数线为336分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-招生咨询?？",
        "question": "江苏美术183综合分439排名17795可以被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，去年我校在江苏省的艺术类专业录取最低分数线为174分，文化课成绩录取最低分数线为376分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-填报",
        "question": "我是福建纯文考生高考分数443，排名23919，超过省控线12分，上你校的汉语言专业几率大吗",
        "answer": "同学你好，文化课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年福建具体文科专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-重庆考生",
        "question": "美术考生 文化343 专业214 综合分176.6排名7462有希望录取嘛？",
        "answer": "同学您好，去年我校在重庆的艺术类专业录取最低分数线为211分，文化成绩录取最低分数线为320分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "海南省艺术文化双过线，综合288.4，排名1063，有机会上本校服装设计吗？",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年海南省具体艺术专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "江苏文化411艺术184投档431能被录取吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在江苏省的艺术类专业录取最低分数线为174分，文化课成绩录取最低分数线为376分，供你参考。如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-书法录取",
        "question": "老师好！请问四川文科综合成绩493.5,位次532（文化和专业均已过线）有希望被贵校书法专业录取吗？谢谢！",
        "answer": "同学您好，专业成绩和文化成绩均过本科线即可报考我校。去年我校在四川的书法专业成绩录取最低分为217.66，文化课成绩录取最低分数线为393分，如有疑问请咨询0779-6801200，供你参考，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-北海艺术设计学院",
        "question": "广东考生美术术科224，文化346，总分454有机会录取上吗？哪个专业的投档分数较低？",
        "answer": "同学你好，专业课成绩和文化课成绩均达到本科线就可以填报我校志愿，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "你好，四川文科461被贵校录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，文化课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年四川具体文科专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-广西艺术类考生",
        "question": "广西的综合455，省排名8667能上贵校不",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年广西具体艺术专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "贵校书法的最低综合分是多少",
        "answer": "同学您好，2023年我校在贵州的书法专业的投档成绩录取最低分数线为210.66分，供你参考，如有疑问请咨询0779-6801200，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "理科文化372，艺术204，报贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年贵州具体艺术专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-云南艺术生",
        "question": "老师你好，我是云南省文史类美术专业，专业237.2文化413，有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年云南具体艺术专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-播音主持专业",
        "question": "老师您好 云南考生播音主持专业综合分439.6有机会录取贵校吗？",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-老师你好",
        "question": "安徽省书法综合分464有希望上这个学校吗",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-能转专业吗？转专业容易吗？",
        "question": "您好，四川文科475有机会来贵校吗？服从调剂后，还有机会转专业不？谢谢！",
        "answer": "同学你好，文化课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年四川具体文科专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "四川舞蹈生双上线刚刚一点录取机会大吗？",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年四川具体艺术专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-咨询",
        "question": "报考贵校汉语言文学有什么要求",
        "answer": "同学你好，文化课成绩达到本科线即可填报我校志愿，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-美术生",
        "question": "理科文化333，美术244.8。有多大概率能被贵校本科专业录取",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年云南具体艺术专业的录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-四川综合分470 双上线了 可不可以，被贵校录取的几率大不",
        "question": "美术专业成绩218文化成绩362有少数民族加分政策",
        "answer": "同学你好，文化课成绩和专业课成绩达到本科线即可填报我校志愿，往年四川具体艺术专业录取分数线可在我校招生网查询，如有疑问可咨询0779-6801200。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-录取",
        "question": "四川文科463，位次71598.报贵校汉语言文学专业有希望吗？",
        "answer": "同学您好，去年我校在四川的汉语言文学的文化课成绩录取最低分数线为458分，如有疑问请咨询0779-6801200，供你参考，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "北海艺术设计学院",
        "title": "北海艺术设计学院-有专科嘛",
        "question": "招收宁夏理科艺术生的分数线是多少呢 文化课没过线可收嘛",
        "answer": "同学你好，专业课成绩和文化课成绩均达到本科线才能填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-河南文科",
        "question": "我想问一下河南文科216有机会被录取吗",
        "answer": "有机会，建议放第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-录取",
        "question": "您好 广东高考生历史类306 排位218897 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有几率的 尽量放第一志愿成功率更大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-录取",
        "question": "老师您好，历史类278分，排名114373，能进入贵校吗？",
        "answer": "有几率的 尽量放第一志愿成功率更大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-老师你好，宁夏男理255报贵校第一志愿能录取吗？",
        "question": "机电一体化，电气自动化",
        "answer": "有几率的 尽量放第一志愿成功率更大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-河南",
        "question": "河南理科专科226有多大概率全能被贵校录取",
        "answer": "有几率的 尽量放第一志愿成功率更大"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-报考",
        "question": "老师请问江西今年有没有招生计划文史类238能填报吗？",
        "answer": "江西有计划的 这个分数可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-河南理科208",
        "question": "河南理科208分可以报考贵校吗",
        "answer": "可以填报 按成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-河南理科",
        "question": "河南理科282有希望吗？住宿六人间收费情况",
        "answer": "6人间1600元一年，有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-老师你好，贵校一年学费多少？",
        "question": "住宿条件几人间",
        "answer": "普通专业10500一年 艺术类专业12000一年 有4人6人8人三种规格宿舍"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-专升本",
        "question": "专升本之后得到的毕业证还是专科的吗",
        "answer": "专升本的话读完本科肯定毕业证是本科的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "机会还是很大的 建议放第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-录取",
        "question": "广西历史类分数204，能否报考机电类专业，录取几率多大",
        "answer": "今年广西没有统招计划了同学，建议报考其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-老师你好，宁夏男理255可以报贵校吗？",
        "question": "机电一体化，汽车检测与维修技术专业",
        "answer": "可以填报的 建议放入第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "question": "美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "answer": "有机会的，建议放第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-咨询录屏",
        "question": "贵校今年会在广东招生吗？广东理科281分有机会被贵校录取吗？我看贵校是不是大数据技术这个专业满人了所以黑掉了，如果我服从调剂录取机会大吗？",
        "answer": "有机会的，建议放第一志愿，到校之后还可以换专业的"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "有机会的，建议放第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-咨询老师一个问题",
        "question": "广东物化生281分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会的，建议放第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-桂林山水河南253报考贵校有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "同学你好，几率还是比较大的，我们是按成绩高低择优录取，若想增加录取几率，可以放在第一志愿，勾选调剂专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "同学你好，这是按成绩从高到低录取的，建议放第一志愿服从调剂，增加录取概率，具体要看最终成绩排行跟计划数"
    },
    {
        "schoolName": "桂林山水职业学院",
        "title": "桂林山水职业学院-河南文科艺术",
        "question": "河南考生。文化课250分左有。美术195分。能 报考贵校广告艺术设计吗？",
        "answer": "同学你好，我校今年在河南省没有艺术类招生计划，您是报不了广告艺术设计专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好我校近三年考生位次均在18000位左右，192766这个位次稍低，但也可尝试填报，望参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "你好，湖北文科434分，44467，报考贵校的财务管理，录取的机率大吗？学校！",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖北文科位次均在50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-老师您好，天津化生政461分排名48990有希望被贵院录取吗",
        "question": "如果有希望，请问我第一个专业报什么比较稳妥呢",
        "answer": "考生您好，我校近三年进档考生位次50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广东理科403，能不能报本科专业",
        "answer": "考生您好，根据广东本科分数线规律，403可能未上线，我校近三年在广东未出现降分，估计不行，抱歉~"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好，我校艺术生录取双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "老师您好，福建考生物化生460，排名103562有机会被贵校录取吗?",
        "answer": "考生您好，我校近三年福建物理类录取位次在9万左右，结合你的情况，报考我校还是有希望的，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "福建文科美术生，文化专业双过线，文化335，专业224，综合分448，排名7628，有望被贵校（柳州工学院）录取吗，接受调剂，贵校投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校艺术生录取双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "考生您好，我校近三年陕西理科类录取位次在12万左右，结合你的情况，录取希望还是有的，可将我校作为冲一冲志愿，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广西考生物化地组合407分排名129315有机会被贵校的软件工程录取吗",
        "answer": "考生你好，我校近三年广西区物理类录取位次在12万左右，结合你的情况，被录取希望还是挺大的，但是我校今年不开设软件工程专业，可参考其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "江苏物政地468有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，我校近三年江苏物理类录取位次在15万左右，结合你的情况，录取希望比较小，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "广西物化地考生 418能否报考贵校？如果可以 那大概率是什么专业",
        "answer": "考生你好，我校近三年广西区物理类录取位次在13万左右，结合你的情况，录取希望挺大的，你可通过我校官网了解今年开设的专业，将自己想学的专业放在靠前位置且服从调剂，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "你好，想问一下广西物生地381 152031可以报吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年广西物理类录取位次在13万左右，结合你的情况，录取希望不太大，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "河南文科428分位次97632 报考贵校 希望大吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年河南文科类录取位次在8万左右，结合你的情况，录取希望不太大，可作为冲一冲志愿，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "黑龙江文科21455有几率被录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年黑龙江历史类录取位次在2万左右，结合你的情况，录取希望还是挺大的，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取位次",
        "question": "我是广西考生今年考试成绩为393分，排名142500名，组合物化地被贵校录取希望大吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年广西区物理类录取位次在13万左右，结合你的情况，录取希望不太大，可作为冲一冲志愿，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-广西美术生",
        "question": "历史类综合分437有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，我校艺术类招生双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-艺术生",
        "question": "老师你好，广西历史类美术，综合分438分，报考你们学校的机率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校艺术类招生双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-投档比",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "考生你好，投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取，投档比",
        "question": "福建物化地449分刚好本科线，排名111096，被贵校录取的几率大吗？投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，我校近三年福建物流类录取位次在8万左右，结合你的情况，录取希望不太大，可将我校作为冲一冲志愿，望参考，投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好我校近三年考生位次均在18000位左右，192766这个位次稍低，但也可尝试填报，望参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "你好，湖北文科434分，44467，报考贵校的财务管理，录取的机率大吗？学校！",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖北文科位次均在50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-老师您好，天津化生政461分排名48990有希望被贵院录取吗",
        "question": "如果有希望，请问我第一个专业报什么比较稳妥呢",
        "answer": "考生您好，我校近三年进档考生位次50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广东理科403，能不能报本科专业",
        "answer": "考生您好，根据广东本科分数线规律，403可能未上线，我校近三年在广东未出现降分，估计不行，抱歉~"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "考生您好，我校今年对山东地区只招艺术类学生"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "四川理科生466位次183000左右报考贵校录取率高吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年四川理工类录取位次在17万左右，结合你的情况，还是有录取希望的，可将我校作为冲一冲志愿，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-广西美术生",
        "question": "文史类美术专业,艺术分252,文化分344，综合分487，排名4243有机会被贵校录取吗？（柳州工学院）",
        "answer": "考生您好，我校艺术类双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖南物理类招位次14万左右，结合你的情况，录取希望比较危险，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-广西美术生",
        "question": "请问美术生综合分444 文化344 艺术218双上线 排名9957报考机会大吗",
        "answer": "考生您好，我校艺术类招生双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询（柳州工学院）",
        "question": "老师您好，我是四川文科考生，分数 458 位次 75933，服从调剂录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年对四川地区文史类考生不招收"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广东分数463排名215237有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年广东物理类录取位次在17左右，结合你的情况，录取希望不大，可将我校作为冲一冲志愿，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校财务管理？",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖北物理类录取位次在12万左右，结合你的情况，录取希望挺大的，财务管理专业是我校较热门专业，您可将本专业放在前面位置，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "河北女孩物化政473排名166349报咱学校有希望入取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年河北物理类录取位次在17万左右，结合你的情况，录取希望很大，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "您好，请问湖南物理考生435被柳州工学院录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖南物理类录取位次在15万左右，结合你的情况，录取希望挺大的，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-广西考生",
        "question": "广西考生文科408分，位次48380～48838，同意调剂，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校近三年广西历史类录取位次在4万5左右，结合你的情况，录取希望还是有的，建议将我校作为冲一冲志愿，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "湖北省物化生441分，报考贵校有机会被录取吗？报什么专业比较稳？",
        "answer": "考生你好，我校近三年湖北物理类录取位次在12万左右，结合你的情况，有一定的录取机会，不建议报考热门专业，且服从调剂录取机会较大，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "浙江省美术生文化400，文化位次5-247793，联考美术分257，综合分521，b-11452,可以录取你们的学校视觉传达设计吗",
        "answer": "考生你好，我校艺术类招生双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "四川理科463排名188810有机会上该校吗",
        "answer": "考生你好，我校近三年四川理工类录取位次在17万左右，结合你的情况，录取希望较小，建议将我校作为冲一冲志愿，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广西考生今年理科378分有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年广西物理类录取位次在13万左右，结合你的情况，录取机会较小，建议将我校作为冲一冲志愿，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好我校近三年考生位次均在18000位左右，192766这个位次稍低，但也可尝试填报，望参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "你好，湖北文科434分，44467，报考贵校的财务管理，录取的机率大吗？学校！",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖北文科位次均在50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-老师您好，天津化生政461分排名48990有希望被贵院录取吗",
        "question": "如果有希望，请问我第一个专业报什么比较稳妥呢",
        "answer": "考生您好，我校近三年进档考生位次50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广东理科403，能不能报本科专业",
        "answer": "考生您好，根据广东本科分数线规律，403可能未上线，我校近三年在广东未出现降分，估计不行，抱歉~"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-重庆美术生",
        "question": "重庆美术生，文化高考分357艺术统考分205.8综合分174.3排名7643，有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校艺术类双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-河南理科录取",
        "question": "河南理科418 位次291288 报考本校服从调剂 录取希望大吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年河南理工类录取位次在28万左右，结合你的情况，录取希望较小，建议将我校作为冲一冲志愿且服从调剂，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-河北省 物化生 463 183044",
        "question": "报考贵校建筑学机率大吗",
        "answer": "考生你好，我校近三年河北物理类录取位次在17万左右，结合你的情况，我校建筑学不是热门专业，您可将我校作为冲一冲志愿且将建筑学放在第一专业位置，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-招生",
        "question": "贵校今年招广东考生吗？计划招多少广东考生",
        "answer": "考生您好，我校今年对广东招收艺术类65名，历史类10名，物理类25名"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "贵校是民办还是公办，陕西理工405，位次11万能否报本校",
        "answer": "考生您好，我校性质为民办，我校近三年理科录取位次为12万左右，结合你的位次录取机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "请问历史类402分可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年广西历史类位次为5万左右，根据你的位次，机会较大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-您好!",
        "question": "河南考生422（物化生) 排名282438能报考贵校吗？学费大概多少？",
        "answer": "考生您好，我校近三年在河南录取位次是28万左右，结合你的位次，有录取希望可以冲一下，理工类学费24500"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-广东美术生综合分464，排位11330，能录取吗？",
        "question": "文化347，专业232，录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校在广东近三年平分数线录取，双上线即可，机会较大，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-江苏考生",
        "question": "物生地465，服从调剂，有机会吗",
        "answer": "考生您好，我校在江苏近三年物理类录取位次在15万左右，结合你的分数，服从调剂的话可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "您好，江苏考生，物理类（物化地），470分，能否有机会录取，谢谢",
        "answer": "考生您好，我校近三年江苏录取位次在15万左右，结合你的分数，有录取希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广西提前批美术历史综合分452分，排名9050，能被该校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校艺术类录取是双上线即可，你可参考投报我校"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广西提前批美术历史综合分452分，排名9050，能被该校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校艺术类录取双上线即可，机会较大，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "重庆美术230.4文化328录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校艺术类录取双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广西考生413排名123935有希望报考贵校嘛",
        "answer": "考生您好，我校近三年广西录取位次在13万左右，结合你的情况，有录取希望"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "您好，江苏考生，物理类（物化地），470分，能否有机会录取，谢谢",
        "answer": "考生您好，我校近三年江苏录取位次在15万左右，结合你的情况，有录取希望可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好我校近三年考生位次均在18000位左右，192766这个位次稍低，但也可尝试填报，望参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "你好，湖北文科434分，44467，报考贵校的财务管理，录取的机率大吗？学校！",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖北文科位次均在50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-老师您好，天津化生政461分排名48990有希望被贵院录取吗",
        "question": "如果有希望，请问我第一个专业报什么比较稳妥呢",
        "answer": "考生您好，我校近三年进档考生位次50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广东理科403，能不能报本科专业",
        "answer": "考生您好，根据广东本科分数线规律，403可能未上线，我校近三年在广东未出现降分，估计不行，抱歉~"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "请问贵校招生章程第二十四条中理工科的学费是24500但是我们的赵申考试之友上属于理工科的机械类和电气工程及其自动化确是22500应该按照那个来呢（河南）",
        "answer": "考生您好，我校最新招生简章理工类学费是24500，以最新的章程为准"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取几率",
        "question": "湖南考生历史选科位次51873，报考贵校的市场营销的几率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖南历史类招生在4万7左右，今年市场营销在湖南的招生人数为5 人，希望不太大，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？",
        "question": "投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？能报人力资源管理专业吗？",
        "answer": "考生您好，投档比是1:1，我校人力资源管理专业今年只招历史类学生，你可参考其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考湖北",
        "question": "湖北理科439位次138736，报考本校，被录取的希望大不大，或者说会不会滑档",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖北录取物理类位次在12万左右，结合你的情况，录取希望不大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-江苏考生",
        "question": "理化生高考分数481，排名166886，1.有机会报考贵校吗？如果可以建议报考什么专业 2.本校的提档率是多少？ 3服从调剂，提档会被退档吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年江苏物理类录取位次在15万左右，有录取希望可以冲一下，不建议报考学校热门专业，投档比1:1，服从调剂的话不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-广东美术生综合分439分，文化350分，专业211分，排名1",
        "question": "广东美术生综合分439分，文化350分，专业211分，排名17636，请问报考贵校机会大吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年广东艺术生平分数线录取，双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-柳州工学院",
        "question": "河南理科401名次31万能报考贵校嘛",
        "answer": "考生您好，我校近三年河南录取位次在28万左右，结合你的情况，录取希望不大但是可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-招生",
        "question": "今年在四川地区招收文科生吗",
        "answer": "考生您好，我校今年在四川地区不招收历史类学生"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-您好!",
        "question": "河南考生422（物化生) 排名282438能报考贵校吗？学费大概多少？",
        "answer": "考生您好，我校近三年河南录取位次在28万左右，结合你的情况，有录取希望可以冲一下，我校艺术类学费26500，理工类学费24500，管理类和语言类学费22500"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-招生代码",
        "question": "贵校招生代码是多少",
        "answer": "考生您好，我校代码是13639"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "考生您好，我校近三年江西录取分数线4万左右，结合你的情况，录取希望不大，投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取调剂问题",
        "question": "选择服从调剂后，有可能被调剂到中外合作办学专业吗",
        "answer": "考生您好，我校没有中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "江苏物化政463有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年江苏物理类录取位次在15万左右，结合你的情况，录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "重庆美术230.4文化328录取机会大吗",
        "answer": "考生您好，我校艺术类招生双上线即可，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "河南理科411位次303568有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年河南录取位次在28万左右，结合你的情况，录取希望不大，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好我校近三年考生位次均在18000位左右，192766这个位次稍低，但也可尝试填报，望参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "你好，湖北文科434分，44467，报考贵校的财务管理，录取的机率大吗？学校！",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖北文科位次均在50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-老师您好，天津化生政461分排名48990有希望被贵院录取吗",
        "question": "如果有希望，请问我第一个专业报什么比较稳妥呢",
        "answer": "考生您好，我校近三年进档考生位次50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广东理科403，能不能报本科专业",
        "answer": "考生您好，根据广东本科分数线规律，403可能未上线，我校近三年在广东未出现降分，估计不行，抱歉~"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-请问四川理科475有希望被贵校录取吗",
        "question": "请问四川理科475有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年四川理科录取位次在17万左右，结合你的情况，希望很大建议报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-河南理科420",
        "question": "河南理科420有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校近三年河南理科录取位次在28万左右，结合你的情况，有录取希望建议报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "你好，江苏物生地，465分，位184000，有机会？",
        "answer": "考生您好，我校近三年江苏物理类录取位次在15万左右，结合你的情况，录取希望不大可以冲一下，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本",
        "question": "山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本学院 有机会吗，谢谢",
        "answer": "考生您好，我校今年在山东地区只招收艺术类学生"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-四川理科",
        "question": "请问总分466，省内排名184656，报考贵校的电气类，机械类希望大不，还是说要服从调剂？",
        "answer": "考生你好，我校近三年四川理科录取名次在17万左右，结合你的情况，电气和机械类是我校热门专业，录取希望不大，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "老师您好！我是物化地考生429分，排名109820，能不能报考贵校？",
        "answer": "考生您好，我校近三年广西物理类录取位次在13万左右，结合你的情况，录取希望很大，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "四川考生理科460 位次192766能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年四川理科录取位次17万左右，结合你的情况，录取希望不大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-河南文科考生",
        "question": "提档比例是1：1吗",
        "answer": "考生你好，投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-柳州工学院",
        "question": "老师，河南省文科431性别女，过省内本科线3分省内位次94756有机会被本校本科专业录取吗？录取可能性有多大？服从调剂",
        "answer": "考生您好，我校近三年河南文史类录取位次在8万左右，结合你的情况，录取希望不大，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "江西考生物化生456分，有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年江苏物理类录取位次在11万左右，结合你的录取情况，有一点希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "河南文科440，排名86369，服从调剂，报考本校录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在河南录取位次为88564，机会较小建议考虑"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取可能",
        "question": "在陕考生377 高处本科线5分 问被贵校录取可能",
        "answer": "考生您好，我校近三年在陕西录取位次为124907，机会较小建议考虑"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取可能性",
        "question": "广东，历化地，2024，467，排位62155，有机会进贵校吗?",
        "answer": "考生您好，我校近三年在广东录取位次为56330，机会较小建议考虑"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-关于柳州工学院录取咨询",
        "question": "我是物理类考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗，该校投档比例是多少呢",
        "answer": "考生您好，我校近三年在广西录取位次为157511，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "刚过本科线可报考贵校冷门专业吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在河北录取位次为187782，机会较大建议填报，"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好我校近三年考生位次均在18000位左右，192766这个位次稍低，但也可尝试填报，望参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "你好，湖北文科434分，44467，报考贵校的财务管理，录取的机率大吗？学校！",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖北文科位次均在50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-老师您好，天津化生政461分排名48990有希望被贵院录取吗",
        "question": "如果有希望，请问我第一个专业报什么比较稳妥呢",
        "answer": "考生您好，我校近三年进档考生位次50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广东理科403，能不能报本科专业",
        "answer": "考生您好，根据广东本科分数线规律，403可能未上线，我校近三年在广东未出现降分，估计不行，抱歉~"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-河南文科",
        "question": "河南文科429，位次96702有机会读贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年在河南录取位次为96865，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "老师我天津高考纯理486能报机械类和计算机的专业吗？希望大不大",
        "answer": "考生您好，我校近三年在天津录取位次为48047，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "重庆物化生报工类443，90412能被录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在重庆录取位次为84533，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-安徽 物理方向 467分",
        "question": "这个成绩能上吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在安徽录取位次为165959，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "请问河南高考432分、排名93783的文科生，报考贵校且服从调剂，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年在河南录取位次为96865，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-志愿",
        "question": "陕西文科考生位次46228服从调剂有希望上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年在陕西录取位次为83347，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "我的分数384位次147335能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在广西录取位次为147511，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取咨询",
        "question": "江苏物生地女 478 财务管理 建筑学01 专业组没有江苏录取记录 有没有机会 有多大，谢谢",
        "answer": "考生您好，我校近三年在江苏录取位次为167464，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "湖南433有机会录取进去吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在湖南录取位次为166260，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-柳州工学院",
        "question": "你好，史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在福建录取位次为26286，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-广西艺考",
        "question": "历史类综合分440，排名10301可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，综合分440以上机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取7",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校，有希望录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在湖北录取位次为135096，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在江西录取位次为126712，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "河北文科449压线位次65868有机会被你们学校本科专业录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在河北录取位次为78711，建议考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-广东美术生",
        "question": "老师您好，我是一名广东美术生历史类，综合分为459排位是12540，请问报贵校是否稳妥",
        "answer": "考生您好，我校近三年在广东录取分为484，机会较小建议考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好我校近三年考生位次均在18000位左右，192766这个位次稍低，但也可尝试填报，望参考。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "你好，湖北文科434分，44467，报考贵校的财务管理，录取的机率大吗？学校！",
        "answer": "考生您好，我校近三年湖北文科位次均在50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-老师您好，天津化生政461分排名48990有希望被贵院录取吗",
        "question": "如果有希望，请问我第一个专业报什么比较稳妥呢",
        "answer": "考生您好，我校近三年进档考生位次50000位左右，结合你的位次，录取机会较大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "广东理科403，能不能报本科专业",
        "answer": "考生您好，根据广东本科分数线规律，403可能未上线，我校近三年在广东未出现降分，估计不行，抱歉~"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "贵州历史类454位次36907可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年在贵州录取位次为49111，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "你好，湖南考生物理类423排名188060，进贵校有机会吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在湖南录取位次为166260，机会较小建议填考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-重庆考生",
        "question": "美术考生 文化343 专业214 综合分176.6排名7462有希望录取嘛？",
        "answer": "考生您好，分数文化和专业双上线，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-报考",
        "question": "陕西理工381分，位次127000左右，有希望吗，近三年录取位次分别为多少？投档比为多少？要是提档了，服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年在陕西录取位次为128055，124907，116914，投档比为1：1，服从调剂不会退档，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "湖北省物理类排名137233名，441分报考贵校有希望被录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年在湖北录取位次为135096，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "您好，河南文科位次94756可以录取吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在河南录取位次为96865，机会较大建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-河南日语理科",
        "question": "贵校有没有日语课，可否将大学的英语课程替换为日语课程",
        "answer": "考生您好，有日语课，如果高考为日语就上日语课程"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-云南理科高考生",
        "question": "云南理科高考分数410，不含量化分388，在云南排名110952，能否被贵校录取。",
        "answer": "考生您好，我校近三年录取位次在12万左右，根据你的位次，有较大把握，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-广西艺考生",
        "question": "文化424，艺术223想报贵校。",
        "answer": "考生您好，我校艺术类之招取历史+美术组，望悉知"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-青海 录取",
        "question": "老师您好，我在青海的分数正好压二本线325分，不知道是否有机会录取",
        "answer": "考生您好，我校在青海近三年均是压线录取，建议填报！"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-四川理科分数464，位次187394，服从调剂报考贵校录概率",
        "question": "四川理科分数464，位次187394，服从调剂报考贵校录概率大吗？调档比例多少呢？",
        "answer": "考生您好，我校近三年在四川录取位次在180000左右，服从调剂的话进档可能较大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-录取",
        "question": "您好，2024年河南理科425，位次278855，可以报贵校的电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "考生您好，我校近三年在河南招生位次为280000左右，根据你的分数，录取几率较大，但电气专业可能性较小，望悉知"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "考生您好，我校近三年在江苏招生位次为160000左右，结合你的分数，估计在150000左右，建议填报机会较大，望参考"
    },
    {
        "schoolName": "柳州工学院",
        "title": "柳州工学院-招生章程第十六条",
        "question": "“文化成绩需达到当地相应批次的最低录取控制线”，意思是文化成绩需要达到本科线吗？",
        "answer": "考生您好，你的理解完全正确！"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-专业",
        "question": "请问该贵校对报考英语专业对英语单科成绩有要求吗？",
        "answer": "没有单科成绩要求"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-转专业",
        "question": "请问该贵校什么时候可以转专业？转专业的要求是什么？",
        "answer": "根据教育部要求转专业需要读完大一才可以申请，大一期间没有违法违纪，没有挂科，可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-投档比",
        "question": "请问该贵校的投档比是多少呢？",
        "answer": "我校投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-转专业问题",
        "question": "老师，请问该校转专业有限制吗，什么时候可以申请？是否可以跨学科转专业，比如工科类转管理类？",
        "answer": "根据教育部要求转专业需要读完大一才可以申请，大一期间没有违法违纪，没有挂科，可以申请转专业，是不可以跨科类转专业的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-报考",
        "question": "您好，广西考生物化政433，位次10.7万，想要报考贵校的几率大不大？谢谢老师的答复！",
        "answer": "参考去年我校理科录取最低分391分，超本科线44分，位次在111485，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西民族大学相思湖学院",
        "question": "老师，您好，湖北445理科类概率大吗？",
        "answer": "参考我校去年在湖北理科录取最低分438，超本科线14分，可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-报考",
        "question": "您好，贵校今年在广西的投档比是多少？到达投档线后，选择服从调剂是否还会有退档的风险？贵校转专业有什么要求吗，是否可以灵活的转专业？谢谢老师的答复！",
        "answer": "投档比是1：1，实行平行志愿投档的省市(录取批次)，在我校投档分数线以上且被各省(自治区、直辖市)招生考试院投档进入我校的考生，只要其专业服从调剂、体检不受限、且我校同批次招生指标未满，均可获录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西民大学院舞蹈表演",
        "question": "舞蹈表演是中国舞还是体育舞蹈",
        "answer": "比较偏向中国舞，古典舞类型的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取福建",
        "question": "物地生福建排名8.5w被录取的概率是否过一半",
        "answer": "可以参考一下去年在福建理科最低录取分458，超本科线27分，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-投档",
        "question": "平行志愿投档比105% 那就招两个 会调取几个人的档案能呢 还有就是学习小语种 有单科成绩要求吗",
        "answer": "我校平行志愿的投档比是1：1的，小语种没有单科成绩要求"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-播音主持综合485，有机会吗",
        "question": "您好，请问播音主持艺术类，首选历史，文化分364，艺术分242，综合分485，位次358，能否有机会上贵校。麻烦回复谢谢了",
        "answer": "参考去年播音文科去年最低录取综合分506分，位次在399，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "广东省舞蹈表演专业分208，历史类总分307，综合分414，排位1884，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "我校今年在广东省没有舞蹈专业的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西美术生",
        "question": "您好，广西美术生综合分472，位次6300，有多大的机会被贵校录取",
        "answer": "参考广西美术文科去年录取最低综合分509分，位次在6540，是有很大机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-江西美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "江西往年我校采取校考的模式，今年是看统考成绩，有机会报考的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-高考志愿咨询",
        "question": "相思湖学院，我想咨询一下我文史类艺术舞蹈综合分430位次857，可以有机会吗",
        "answer": "参考去年舞蹈文史类最低录取综合分455分，位次在750，可以试试冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-文史类",
        "question": "咨询文史类超本科线37分 位次36117有望吗",
        "answer": "参考去年文科录取最低分462分，超本科线34分，位次在37160，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广东历史类考生",
        "question": "479分排名53295有机会进入贵校吗",
        "answer": "广东去年历史最低录取分488分，超本科线55分，只能说试着冲一下看有没有机会了"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-高考志愿咨询",
        "question": "本人文史类艺术舞蹈综合分430，位次1068，有机会吗",
        "answer": "去年舞蹈文科录取最低综合分455，位次在750"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-高考志愿咨询",
        "question": "本人文史类艺术舞蹈综合分430，位次39093，可以有机会吗",
        "answer": "可以参考一下去年舞蹈文科最低录取综合分455分，位次在750"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西艺术生",
        "question": "您好，非常想上贵校，文综艺术换算466，排名7145，服从调剂，请问有机会冲击贵校吗",
        "answer": "可以参考一下我校去年广西艺术类文科最低录取综合分509分，位次在6540"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？",
        "question": "投档比是多少？广西物化生400分135986能报吗？",
        "answer": "投档比是1：1，参考我校去年理科录取最低分391分，超本科线44分，位次在111485"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西艺术生",
        "question": "您好，非常想上贵校，艺术综合466，排名7145，服从调剂，请问有机会冲击院校吗",
        "answer": "可以参考一下我校去年广西艺术类文科最低录取综合分509分，位次在6540"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广东历史考生",
        "question": "广东历史考生530，2万2，可以报考贵校法学专业吗？今年是只向广东招生一人吗？",
        "answer": "可以参考一下我校去年在广东历史招生最低分488分，法学专业今年在广东没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西体育",
        "question": "广西体育生 综合分417分 报考贵校 能录取上吗",
        "answer": "参考去年体育类录取最低综合分397分，位次在3221，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-今年会扩招美术生吗",
        "question": "今年会扩招广西美术生吗",
        "answer": "今年美术文科402个计划"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "可以参考一下去年文科录取最低分462分，超本科线34分，位次在37160"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西舞蹈生",
        "question": "您好！广西历史方向舞蹈生综合分440，位次650，有机会录取嘛",
        "answer": "可以参考去年舞蹈历史类录取最低综合分455，位次在750，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "老师 我是广东历史类的考生，484分，排名在4万9，有机会录取吗？服从调剂",
        "answer": "去年广东历史最低录取分488，超本科线55分，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-24年录取分数",
        "question": "广西排名8625，综合分456可以上吗？",
        "answer": "美术类吗？美术类去年最低录取综合分509分，位次在6540"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-咨询报考",
        "question": "浙江政史地考生515分 位次152523 有希望上贵校吗？",
        "answer": "可以参考一下去年在浙江最低录取分505，超本科线17分，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西艺术生",
        "question": "物化生，文化分297，艺术分226，综合分431，录取几率大不大",
        "answer": "可以参考一下我校去年美术类理科录取最低综合分474，位次在1396"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西民族大学相思湖学院录取",
        "question": "您好，广西考生物理类物化生，高考算上全国性加分427，算是省内加分442报计算机科学与技术，软件工程录取概率大吗",
        "answer": "可以参考一下去年计算机科学与技术和软件工程的录取最低分397分，位次在106265，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "老师 湖北历史类考生排名35469 能被旅游管理类录取吗",
        "answer": "可以参考一下去年湖北旅游管理专业录取最低分454，超本科线28分"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西民族大学相思湖学院",
        "question": "你好 请问广西文科436排位36647能录取吗",
        "answer": "可以参考去年文科录取最低分462分，超本科线34分，位次在37160，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广东美术生",
        "question": "老师您好，本人双过线，文化338，专业227，综合分448排位在一万五左右，如果服从调剂的话，被录取的概率大不大呀？",
        "answer": "我们学校在广东没有美术类的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-湖南美术考生",
        "question": "湖南美术考生（历生政）综合分：277.7（位次：8368），文化375，专业236.有希望录取该贵校吗",
        "answer": "可以参考湖南去年美术历史录取最低分综合分277，文化374，专业236，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西艺术生",
        "question": "广西艺术生文史类综合分468，排名6840有机会被录取吗",
        "answer": "可以参考去年美术文科最低录取综合分509分，位次在6540，可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "美术文史综合分444有机会上贵校吗",
        "answer": "可以参考去年美术文科最低录取综合分509分，位次在6540"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "可以参考去年理科录取最低分391分，超本科线44分，位次111485，机会不是特别大"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "可以参考去年理科录取最低分391分，超本科线44分，位次111485，机会不是特别大"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西民大对于广西物理舞蹈表演",
        "question": "开设的舞蹈表演是国标嘛？历年物理类的分数是多少？对于身高有什么要求？",
        "answer": "我校舞蹈物理类去年录取最低综合分408，位次在122。舞蹈表演专业要求男生身高170厘米及以上，女生身高160厘米及以上。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "广西考试历史组合440分 排名三万五左右 有机会被录取吗",
        "answer": "参考我校去年文科录取最低分462分，超本科线34分，位次在37160，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "你好，今年在江西招不招生",
        "answer": "在江西招生的，具体可以看我们招生网站的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "老师您好！我是物化地考生429分，排名109828，能报考贵校吗？有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "参考我校去年理科录取最低分391，超本科线44分，位次111485，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西民族大学相思",
        "question": "您好 想问一下该贵校有三二专本连读嘛？大概录取分数线是多少呢？（历史师范类）招外省学生吗？",
        "answer": "我们学校没有专科，去年海南录取最低分530分，我校没有师范类专业"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西国标",
        "question": "今年对广西物理类收的的舞蹈表演是国标吗？对身高有无要求？历年分数线是多少？",
        "answer": "广西舞蹈物理类去年录取最低综合分408，位次在122。舞蹈表演专业要求男生身高170厘米及以上，女生身高160厘米及以上。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "纯文465能被录取吗？",
        "answer": "我校去年在河北文科录取最低分431，超本科线1分，您是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西美术生",
        "question": "广西美术235文化335综合461有机会吗老师",
        "answer": "参考我校去年美术类文科录取最低综合分509，位次在6540，可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-是否会被录取",
        "question": "我是广西区的考生，447的总分，位次大概94686，被录取的概率是多少",
        "answer": "可以参考我校去年理科录取最低分391，超本科线44分，位次在111485，是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西艺术生",
        "question": "284文化208艺术分这个可以报你们学校吗",
        "answer": "可以参考我校去年美术类物理录取最低综合分474分，位次在1396"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "老师你好，广西美术生445 位次9815填该校有机会录取吗？",
        "answer": "可以参考一下我校去年广西美术类文科录取最低综合分509分，位次在6450"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-关于广西民族大学相思湖学院录取咨询",
        "question": "我是物理类考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗，贵校投档比例是多少呢",
        "answer": "您可以参考一下我校去年理科录取最低分391，位次111485，投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-关于志愿填报。",
        "question": "老师您好！我决定报考广西民族大学相思湖学院。但我没有提前批国家专项、地方专项、高校专项、精准专项的报考资格。广西招生考试院的文件中说，其他批次的填报时间为6月29日至7月3日，有点看不懂,请问其他批次是否包括本科普通批？如果不需要报考提前批，现在需要开始填志愿了吗？还是要等本...[详细]",
        "answer": "本科普通批就是包括在其他批次里的，现在是提前批填志愿的时间"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "湖南考生，物生政454，排名146934，能被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年湖南理科录取最低分432，超本科线17分，是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-环境",
        "question": "你们宿舍都是上床下桌吗？",
        "answer": "是的，宿舍都是4人间上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "您好，河北物生政 470分169755-171505 有机会被贵校录取吗？谢谢。",
        "answer": "参考我校去年河北物理录取最低分455分，超本科线16分，是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "请问今年广西物化地组合391分有机会报考贵校吗？",
        "answer": "可以参考一下去年我校理科最低分391分，超本科线44分，位次111485"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-预科班",
        "question": "全文429，被贵校预科班录取的概率是几?",
        "answer": "我们学校没有预科班"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "全文429被贵校录取的概率是几?",
        "answer": "可以参考我校去年文科录取最低分462，超本科线34分，位次在37160"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有机会吗。投档比是一比一吗？9",
        "answer": "可以参考一下去年我校在河北美术录取最低分515，投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西美术录取",
        "question": "文化316 美术235 文科生 综合分451 排名9178可以报吗",
        "answer": "可以参考我校去年美术类文科录取最低分509,，位次在6450"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "广西物生地403分可以录取吗",
        "answer": "可以参考一下广西去年理科录取最低分391，超本科线44分，位次在111485"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-投档比例",
        "question": "您好，请问贵校今年的投档比例是多少？",
        "answer": "1:1的投档比例"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西美术生",
        "question": "文化385，艺术242,总分494.5，排名3401能有机会录取吗？",
        "answer": "我校去年美术类文科最低分509分，位次在6540，是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-税收学嘻嘻",
        "question": "西西，再来一遍河南省文科生，486位次48125换算后去年的成绩517位次是45712 能上税收学嘛",
        "answer": "我校去年在河南税收学文科录取最低分504，超本科线39分，是有机会上税收学的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-嘿嘿嘿税收学",
        "question": "西西，河南文科生，486位次48135 换算后517，位次45712 能上咱的税收学不",
        "answer": "我校去年在河南税收学文科录取最低分504，超本科线39分，是有机会上税收学的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "海南考生分数520位次31193能报吗",
        "answer": "去年我校在海南录取最低分530分，超本科线47分，可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "四川理473被我校录取机会大吗",
        "answer": "我校去年四川理科最低录取分447分，超本科线14分，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取看分数还是位次",
        "question": "假设实际分数是399，运用位次法，所对应的分数是456，达到了贵校录取分数线了，贵校看实际分数，还是看位次，本人广西",
        "answer": "我们校是分数优先，可以参考一下去年历史类录取最低分462分，超本科线34分，位次37160"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取问题",
        "question": "请问湖南历史类456分可以尝试填报贵校税收学专业吗",
        "answer": "我校去年在湖南历史类税收学专业录取最低分444，超本科线16分，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "河北文科449压线位次65868有机会被你们学校本科专业录取吗",
        "answer": "我校去年在河北文科录取最低分431，超本科线1分，可以试着冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "贵州物生政组合431分可以报考贵校？可以报什么专业",
        "answer": "去年贵州录取理科最低分397，超本科线26分，是有机会报考我们学校的。具体专业可以查看我们招生网站的招生计划在贵州具体招收哪些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "参考22年在江西录取理科最低分448，超本科线8分，可以试着冲一下看看"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-123",
        "question": "广西体育生综合分402有机会录取吗？",
        "answer": "可以参考一下去年体育类物理综合分397，超分数线34分，位次3221"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西艺术生",
        "question": "老师你好，我文化分325，艺术分256 综合分482.5能否报考贵校",
        "answer": "参考去年美术类历史类综合分509，位次6540，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西美术生",
        "question": "综合分453物化生组合今年为次1110左右有机会吗",
        "answer": "参考我校去年美术类理科最低分474，位次1396，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-物化生416有机会上贵校吗",
        "question": "物化生416有机会上贵校吗",
        "answer": "参考我校去年物理类录取最低分391，位次111485"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西艺术生",
        "question": "广西艺术生综合分469有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以参考去年我校历史类美术综合分509，位次6450，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "请问总分440，位次100386，可以被贵校录取吗？能否近财务管理专业？",
        "answer": "我校去年财务管理专业录取理科最低分392，位次110626，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "贵州历史类454位次36907可以报考贵校吗？",
        "answer": "参考去年我校在贵州历史类最低录取分495超本科线18分，可以试着冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "370分数 位次161745 能报贵校嘛",
        "answer": "分数没有过本科线没办法填报我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？",
        "answer": "可以参考一下去年在福建录取物理类最低分458分，超本科线5分，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "四川理科487有希望报考贵校吗",
        "answer": "可以参考一下去年四川理科录取最低分447超本科线14分，是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗，建议考虑冲一下吗，宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "参考去年录取最低综合分474，位次在1396，可以试一下，宿舍教学楼都有空调的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "你好本省美术生美术221文化329综合441排名10273报考本校美术学有机会录取吗",
        "answer": "可以参考一下去年美术类录取最低分综合分509，位次6540"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "你好今年广西物化地考生394有机会上贵校吗",
        "answer": "参考去年理科录取最低分391分，超本科线44分，位次在111485"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北首选物理453分 12789名有希望录取财务管理专业嘛",
        "answer": "参考去年湖北录取最低分439超本科线13分，是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西艺术生",
        "question": "文化309，艺术236录取几率大吗",
        "answer": "参考去年美术理工类综合分474分，超本科线31分。换算到今年是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少？请问贵校是否设有专业级差？",
        "answer": "投档比例是1:1，不设置专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广东物理",
        "question": "广东物理类471能上吗",
        "answer": "可以参考去年广东物理录取最低分489，超本科线65分"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取情况",
        "question": "湖南考生，档案分456，税收学专业， 录取概率大嘛",
        "answer": "参考去年湖南理科税收专业录取最低分434，超本科线19分，是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取问题",
        "question": "广西体育生 综合分441分 报考贵校 能录取上吗",
        "answer": "参考去年体育类综合分397分，超分数线34分，是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-美术生文化分342专业236综合466有可能被录取吗",
        "question": "文化分342专业236综合466有可能被录取吗",
        "answer": "参考去年美术历史类综合分509分，超分数线42分，是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-美术生综合分449有机会吗",
        "question": "美术生综合分449有机会吗",
        "answer": "参考美术历史类综合分509分，超分数线42分"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "历史方向，412分能上吗？",
        "answer": "参考去年历史类录取最低分462分，超本科线34分"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "广西文史类考生，454，位次3000左右，报考贵校机会大吗？",
        "answer": "参考去年历史类录取最低分462分，超本科线34分，是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "你好，广东历史考生484分录取几率大吗",
        "answer": "按照广东去年历史类录取最低分488超本科线55分，有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-分数",
        "question": "464可以上吗",
        "answer": "不好意思，江苏省我们没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "广西450 学校录取的几率大吗？",
        "answer": "按照往年录取最低分预估450分被录取的概率是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广东历史类录取",
        "question": "广东普通历史类453有机会吗",
        "answer": "可以参考去年在广东历史类录取最低分是488分，超本科线55分"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-体育提前批",
        "question": "体育提前批志愿填报怎么报 在哪里报",
        "answer": "考生可通过电脑端和手机端填报志愿。电脑端考生需登录“广西招生考试院”网站，进入“2024年普通高校招生志愿填报系统”进行操作；手机端考生需下载“八桂高考”App进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "江西文科考生464，排名51638，有希望报考该校吗",
        "answer": "按照往年分数我校在江西招收的文科生需要超本科线二十分左右"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "本人文史类454，位次4100左右，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "按照去年广西文史类最低分462分（超本科线34分）是有希望录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-专业",
        "question": "高考只考了331能学数学专业吗？",
        "answer": "没有过本科线报不了我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-广西美术生",
        "question": "广西美术生文化353艺术246 综合分484排名4599有机会被录取吗",
        "answer": "按照去年分数预估，您这个分数是有机会的被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-高考分数388可以报吗",
        "question": "高考发挥失常388可以报相思湖吗",
        "answer": "可以参考去年广西理科录取最低分391分，超本科线44分"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-湖南",
        "question": "湖南物生地445 位次159835有机会被录取吗",
        "answer": "根据去年湖南物理类录取最低分432分超本科线17分，您是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-录取",
        "question": "我442可不可以稳进啊",
        "answer": "根据去年录取最低分462分超本科线34分，您今年442分是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "广西民族大学相思湖学院",
        "title": "广西民族大学相思湖学院-法学类范围",
        "question": "知识产权、思想政治教育等都属于法学类吗？这些专业可否报考司法考试和政法类公务员考试？",
        "answer": "我校法学类的专业只有法学专业。是可以报考司法考试和政法类公务员考试的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "福建文科434排名25846，录取概率大吗？",
        "answer": "有希望，建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-你好请问广东考生排位七万多有机会进入你们学校吗",
        "question": "排位78866有望进入贵校吗老师",
        "answer": "你好，请对比往年分数差进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广东",
        "question": "广东物生地466报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，有点危险哦。建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取（桂林学院）",
        "question": "物化生509排名六万八千多可以报考贵校吗？如若可以什么专业呢？",
        "answer": "你好，希望挺大的。招生计划可关注“桂林学院招生办官微”查看。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-桂林学院",
        "question": "江西音乐生文化357 音教分458.7排名1433 音表声乐465.91排名1364 有机会冲一冲吗",
        "answer": "你好，今年投档分较往年不同，不好做对比，双上线可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "你好，广东考生 ，音乐生 ，音乐教育（声乐专项）方向合成总分450分， 排名1587。 音乐教育类合成总分450分 ，排位4018。可以报考贵校专业组212的录音艺术专业吗?",
        "answer": "你好，我校没有录音艺术专业，是咨询错了学校吧。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "福建考生物生政466，排名98864可以上吗，报什么专业录取结果大",
        "answer": "你好，有希望，建议在有保底学校的情况下填报我校，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-体育",
        "question": "湖南体育专业264文化350双过线，有多大机会被录取",
        "answer": "你好，可以按考试院投档分计算规则折算投档分进行比对参考。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-投档比",
        "question": "投档比多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "你好，我是广西物理类考生，总分411排名126000左右，报考该校录取的可能性大吗？",
        "answer": "有点危险，建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "在河南省理工排名235779 男生 有希望录取贵校计算机类，电子信息类或电气及其自动化专业吗？",
        "answer": "你好，请参考往年录取分数与分数线的分差进行参考。具体可详见“桂林学院招生办官微”微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "你好，有希望。进档考生，体检符合专业录取条件，一般情况下不会被退档。录取没有极差。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-咨询",
        "question": "广西物化地考生，418 能报考贵校吗？如果可以那大概率是什么专业",
        "answer": "你好，建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-福建考生",
        "question": "老师好，福建女生物化生449.排名110966，服从专业调剂，是否有希望能被录取？",
        "answer": "你好，很危险哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-吉林省理科体育生综合分120排名1005能否被贵校录取？",
        "question": "吉林省理科体育生综合分120排名1005能否被贵校录取（文化330体育76）",
        "answer": "你好，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "浙江省考生政地技515，金融会被录取吗",
        "answer": "你好，有点危险哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校计算机科学与技术，电子信息工程？",
        "answer": "你好，有希望进档，专业要看当年填报情况，根据往年看，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广西物化地组合407能被录取吗",
        "answer": "你好，很危险哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "你好，希望不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广西艺术生",
        "question": "文史类美术专业,艺术分252,文化分344，综合分487，排名4243有机会被贵校录取吗？桂林学院",
        "answer": "你好，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-三亚学院",
        "question": "老师你好我是河南舞蹈生，专业228文化299综合是434.5志愿填报贵校有希望被录取嘛",
        "answer": "你好，今年投档分计算规则不同，不好做比对，双上线可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-桂林学院",
        "question": "老师你好我是河南舞蹈生，专业228文化299综合是434.5志愿填报贵校有希望被录取嘛",
        "answer": "你好，今年投档分计算规则不同，不好做比对，双上线可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广东分数463排名215237有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，希望不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取概率",
        "question": "您好，广西历政地考生419，位次四万三有机会报考贵校汉语言文学 小学教育 汉语国际教育吗？录取概率大吗？",
        "answer": "你好，热门专业希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-投档调剂",
        "question": "老师您好，我是湖南物化生考生，请问贵校如果提档了选择服从调剂会有退档的风险吗，如果调剂是在专业组内调剂吗？",
        "answer": "你好，一般情况下，进档考生体检合格，不会退档。调剂在专业组内。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-转专业",
        "question": "该贵校什么时候可以转专业？",
        "answer": "春季学期进行申请、办理。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-转专业",
        "question": "请问该贵校可以转专业吗？转专业的条件是什么？是所有专业都可以转专业吗？",
        "answer": "转专业政策较为严格，请慎重填报和选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-日语",
        "question": "您好，请问贵校的英语专业会录取日语生吗？",
        "answer": "你好，我校对语种没有要求，考生请自行评估自己学习能力，谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "福建省103639能不能 报考贵校",
        "answer": "你好，可参考往年录取分差进行对比。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广东历史考生",
        "question": "广东历史考生492分排名43903可以上贵校英语师范专业吗？贵校投档比是多少？是1：1吗？",
        "answer": "你好，有希望。投档比例1:1."
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "贵校您好，我想问一下广西历政地448分位次3万一千多。有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-会计学咨询",
        "question": "你好！南宁市文科史政地考生，453分，排名30043，申报会计学希望大么？谢谢",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "你好，江西文科生493排名35288有机会录取贵校吗",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广西艺术生",
        "question": "文史类美术专业,艺术分252,文化分344，综合分487，排名4243有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取（云南考生）",
        "question": "总分473，排名67416 报考学院的法学专业，不服从调剂，录我吗",
        "answer": "你好，有希望。建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广西考生",
        "question": "广西考生文科408分，位次48380～48838，能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，很危险。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广西物理排名124559能报该校的数学专业吗？该校的投档比是多少？",
        "answer": "你好，希望不大。投档比例1:1."
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-招生",
        "question": "贵校今年招广东考生吗？计划招多少广东考生",
        "answer": "你好，招。一共40个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-报考",
        "question": "贵州物理类体育生。综合分290，文化343，体育118，能上你们学校吗？",
        "answer": "你好，有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-河南理科播音录取",
        "question": "河南理科播音专业230，全省专业课位次2477,文化434,全省播音理科生文化课位次173，换算综合分504.5，想问一下报考贵校有被录取的希望吗",
        "answer": "你好，今年综合分算法有变化，不好做对比，双上线可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广东考生",
        "question": "广东考生物生政471分，排名201005，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "你好，希望不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-吉林省理科体育生综合分120可以上贵校嘛",
        "question": "吉林省理科体育生综合分120可以上贵校嘛",
        "answer": "你好，文化和体育双上线的话，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-报考",
        "question": "你好，请问广东物理考生447分，排名在24万能否被贵校录取呢",
        "answer": "你好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-咨询",
        "question": "广西考生在该校的投档比例为多少，汉语言国际教育，商务英语对于英语单科成绩有要求吗，各专业对于单科成绩有什么要求",
        "answer": "投档比例1:1。没有单科成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能",
        "question": "您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能被贵校录取的概率大吗?",
        "answer": "你好，没什么希望哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "老师您好，河北体育类专业分数314.45，文化分数355，综合分数519.216 物理组总排名2052 可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-。",
        "question": "2024年在广东招生人数",
        "answer": "40个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-报考",
        "question": "您好，江苏考生，物理类（物化地），470分，位次178870，能否有机会录取，谢谢",
        "answer": "你好，有一点点危险。建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广西桂林考生，452分，位次30043；报贵校法学，会被录取么",
        "answer": "比好，有希望进档。法学是热门专业，分数会偏高一些。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-青海美术文科生",
        "question": "青海美术文科生综合分382有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校在青海没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-江西美术",
        "question": "你好，文化分369专业分233 综合分476.59 排名9810录取机率大吗，还有学费贵吗",
        "answer": "你好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "你好，希望不大哦。投档比例是1:1.学费22000元一年。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-专业清",
        "question": "你好老师我是河南考试447分如果报考该校的英语专业作为第一志愿但是按照河南省理科生同分录取规则应先看数学和理综如果数学和理综不好 但是英语在135分报考英语专业几率大吗",
        "answer": "你好，我校录取规则按照“专业志愿优先”进行录取，出现同分，才会看同分排位。专业录取分数不好预测，要看当年填报情况。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "你好，很危险哦。音乐学我校只有一个专业，没有可以调剂的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-江苏考生",
        "question": "日语物生地465，服从调剂，有多大概率录取",
        "answer": "你好，有些危险哦。建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广东美术生综合分464，排位11330，能录取吗？",
        "question": "文化347，专业232，录取几率大吗？",
        "answer": "你好，非常危险哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广东美术生",
        "question": "综合459，排位12328",
        "answer": "你好，有些危险哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广西艺考生提前批综合分452，排名9050，能被录取吗",
        "answer": "你好，不知道你是什么艺术类型，音乐？舞蹈？美术？播音？双上线的情况下，建议按往年投档分算法计算一下，进行比对参考。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-老师，你好！我是江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "question": "老师，你好！我是江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "answer": "你好，有希望的，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "浙江517政史地有机会本科吗",
        "answer": "你好，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-高考志愿咨询",
        "question": "本人文史类艺术舞蹈综合分430，位次1068，能有机会上吗",
        "answer": "你好，双上线的情况下，建议按照往年投档分的算法计算一下投档分进行比对。另外，舞蹈专业须达到身高要求。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广西史政地442，排名34107，有机会吗",
        "answer": "你好，有希望，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-高考志愿咨询",
        "question": "本人文史类艺术舞蹈综合分430位次39093，可以有机会吗",
        "answer": "你好，可以在文化专业双上线的情况下，可以按照往年综合分算法计算一下综合分，进行比对分析。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广西体育",
        "question": "广西体育生 综合分417分 报考贵校 能录取上吗",
        "answer": "你好，双上线的话，这个分数希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-桂林学院",
        "question": "历史综合分美术6555排名可以报上贵校吗，学费大概多少呢？",
        "answer": "你好，双上线对的情况下，建议按往年投档分算法计算一下，进行比对参考。设计学类学费22000一年。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取概率质询",
        "question": "请问贵校广西物生地413位次123586能被录取吗？有我可以报的专业吗？",
        "answer": "你好，有一点危险。建议在有保底学校的情况下填报我校，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "你好，很危险哦。建议在有保底学校的情况下，填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-,",
        "question": "理科409服从调剂，稳吗",
        "answer": "你好，很危险哦。建议在有保底学校的情况下，填报我校冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-江西美术",
        "question": "请问江西考生美术综合分在470左右是否有希望报考贵校，几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "你好，江西今年高考改革，分数不好对比，建议双上线可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "你好，很危险哦。建议在有保底学校的情况下，填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-河南音乐生",
        "question": "老师您好，河南音表212，音教208，文化分344， 音乐教育按照文5专5计算 综合分 是432分，本科批次有机会到贵校吗？ 录取概率多少 综合分折算规则是 专5文5吗？",
        "answer": "你好，折算方式是文化专业各占50%，专业分需要换算成750分制。双上线可以填报，由于今年录取规则有变化，按往年投档成绩不好做判断。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广东美术类439总分，1万7千多名",
        "question": "广东美术生综合分439分，文化350分，专业211分，排名17636，请问报考贵校机会大吗？",
        "answer": "你好，希望不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "你好，很危险哦。建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-湖南历史类考生刚过本科线438，有希望报取贵校吗 有国家专项",
        "question": "湖南历史类考生刚过本科线438，有希望报取贵校吗 有国家专项",
        "answer": "你好，希望不大。我们没有国家专项。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-河北体育生",
        "question": "河北考生历史综合分533可以填报什么志愿",
        "answer": "你好，请查看我校在河北招生专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-湖南历史类考生刚过本科线438，有希望报取贵校吗 有国家专项",
        "question": "湖南历史类考生刚过本科线438，有希望报取贵校吗 有国家专项",
        "answer": "你好，希望不大。我们没有国家专项。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "你好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "老师，您好。云南理科419有机会报考贵校嘛",
        "answer": "你好，要过本科线才能填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "老师你好我是河南考生447分239333名有希望报考该校吗",
        "answer": "你好，有点危险哦。建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-转专业政策",
        "question": "问一下贵校转专业政策宽松吗？",
        "answer": "你好，转专业有比例限制，不是太宽松哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广西391分143322位次有很大机会录取吗？",
        "answer": "你好，有些危险哦。建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-报考",
        "question": "老师你好我是河南理科考试447分位次239333名有希望报考该校吗",
        "answer": "你好，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-贵州舞蹈生录取",
        "question": "我的综合分430，排名790。左右录取你们学校稳吗？嗯，舞蹈校区在哪？宿舍情况？",
        "answer": "你好，贵州今年高考改革，分数不好比对。双上线且达到身高要求可以填报。学校只有一个校区，住宿统一安排。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "你好！我是湖北史地政考生，459分，位次35469，能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取问题",
        "question": "福建物生政483位次86327有希望上贵校的师范类专业吗",
        "answer": "你好，有希望进档，专业要看当年报考的实际情况了。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "你好，我是陕西考生，今年高考总分417可以报考这所学校吗",
        "answer": "你好，有些危险哦。建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-报考",
        "question": "福建物生政排名77007，录取稳吗",
        "answer": "你好，请查看往年录取分数，对比高出分数线的分差进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-招生",
        "question": "请问，天津女生物化生477 分，位次44987，物化组录取机会大吗？",
        "answer": "你好，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取？",
        "question": "你好，江苏，物生地，465分，位184000，有机会？",
        "answer": "你好，有点危险。建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-专业",
        "question": "老师您好，山西理科388分，能被贵校的法学专业录取吗？",
        "answer": "你好，山西二批C类分数线尚未公布，请持续关注，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "河北体考生历史组综合分529，有希望报考体育教育和运动康复专业吗",
        "answer": "你好，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-448可以报考吗？",
        "question": "老师您好，河南理科448可以报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "你好，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-136",
        "question": "广西体育生综合分402双过线有机会录取吗？",
        "answer": "你好，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-咨询",
        "question": "理科405分被贵校录取的概率有多大？",
        "answer": "你好，有些危险，建议在有保底学校的情况下填报我校冲一下，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "吉林省物理组体育生投档线是多少综合分118可以上吗",
        "answer": "你好，体育需要文化和专业双上线（本科线），如果双上线综合分118，参照往年情况看，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "你好！我是广西物化地考生，429分，位次109828，能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，可以填报，建议勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-预科",
        "question": "全文429，报贵校的预科班几率是几?",
        "answer": "你好，我校没有预科。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-关于桂林学院录取咨询",
        "question": "我是物理类考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗，贵校投档比例是多少呢",
        "answer": "你好，参照往年情况，希望不太大。如果想填报，建议在有保底院校情况下填报。投档比例1:1."
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广东音乐考生排位6700有机会录取吗",
        "answer": "你好，音乐学专业，文化和专业要双上线，然后可以参照往年投档分对比一下。历年投档分可以通过“桂林学院招生办官微”微信公众号查看。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "浙江政史地515位次152594有机会录取嘛",
        "answer": "你好，参照往年情况是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广东美术生",
        "question": "美术211，文化381，综合454，排位13714，被录取概率大吗",
        "answer": "你好，参照往年情况，很危险哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广西美术生",
        "question": "文化385,专业242，总分494.5,有机会录取吗",
        "answer": "你好，参照往年情况，希望挺大的哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-河北",
        "question": "河北考生，理科462想报本校会计专业，录取概率大吗",
        "answer": "你好，这个专业可能有点危险哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-咨询录取",
        "question": "本人江西美术省综合排名14399 理科文化343 专业218 有望报考贵校吗 服从调剂",
        "answer": "你好，江西今年第一年高考改革，艺术类分数较往年有不同，对比价值不大，双过线的情况下，可以试着填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取11",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校英语专业，有希望录取吗？单科英语103",
        "answer": "我校在湖北只有商务英语专业有计划，这个分数比较危险。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-贵州美术生",
        "question": "贵州美术生专业225文化375达到贵州双上线报考希望大吗？",
        "answer": "你好，贵州今年高考改革，分值参考不好对比。双上线可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-惊现湖南考生66666",
        "question": "湖南考生物理类442有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，有希望的，建议勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "老师您好，江西省物化地471，全省122659有机会录取贵校吗",
        "answer": "你好，可以根据今年位次对比往年分数，然后在看一下我校往年录取分数进行对比。我校分数课关注“桂林学院招生办官微”公众号查看。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-桂林学院",
        "question": "你好，史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "你好，根据往年情况，有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "老师您好，我是湖北物理类443分有机会上贵校吗，选的物生政，如果有机会，第一志愿填什么最好呢",
        "answer": "你好，进档希望不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-福建文科",
        "question": "你好，447,23060接受调剂有机会录取吗，谢谢",
        "answer": "你好，是有希望的哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-咨询",
        "question": "请问一下投档比是1：1吗？",
        "answer": "你好，是的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-河南体育",
        "question": "河南体育105理科341有机会上本校吗",
        "answer": "你好，在有保底学校的情况下，可以填报我校冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广西美术生",
        "question": "综合分453物化生组合今年位次1110左右有机会吗",
        "answer": "你好，在双上线的前提下，可以按照往年综合分的算法，计算一下，然后对比查看。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-关于专业校区",
        "question": "贵校的美术专业都是在北海校区吗",
        "answer": "我们没有北海校区。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-桂林学院录取！",
        "question": "本人是体育生 体育已经过线 文话成绩315 综合分414请问老师还有没有机会报考贵校呢？",
        "answer": "你好，希望挺大的。欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "我是体育生 我的文化成绩是315 体育分数是86 综合分数是414 想报考贵校有机会吗？",
        "answer": "你好，希望挺大的，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "我是体育生 我的文化成绩是315 体育分数是86 综合分数是414 想报考贵校有机会吗？",
        "answer": "你好，希望挺大的，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "江西文科排6万多可以上吗",
        "answer": "你好，请按位次对比往年对应分数，进行对比。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广东历史考试462 有机会录取进入该校吗",
        "answer": "你好，希望不太大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-招录",
        "question": "湖南450录取几率大吗？",
        "answer": "你好，有一点危险。建议在有保底学校的情况下，填报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-福建",
        "question": "物化地，本科线449，考455愿意服从调剂可以报嘛",
        "answer": "你好，希望不太大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "贵州历史类454位次36907可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，贵州今年高考改革，可以对比往年该位次的分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-美术生",
        "question": "文史类美术专业综合分480有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，双上线的情况下，可以用往年的综合分算法计算一下综合分，对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-体育生",
        "question": "体育生需要双上线吗",
        "answer": "你好，是的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-招录",
        "question": "湖南有没有汉语言文学物理招生计划",
        "answer": "你好，汉语言文学专业在湖南不招物理类。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "你好，湖南考生物理类423排名188060，进贵校有机会吗",
        "answer": "你好，希望不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "你好，可以用往年综合分算法计算一下综合分，进行对比。宿舍有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "浙江考生政史地，分数532，位次132023，报考贵校商务英语机会大吗？贵校商务英语要不要学数学？住宿费及学杂费等大概多少？感谢答复！",
        "answer": "你好，有希望的，住宿由学校统一安排，根据具体入住房型收费，详细可查看招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "我是物生政组合的，我高考是422分。填报贵校的法学有被录取的可能吗？",
        "answer": "你好，有希望，建议在填有保底院校情况下填报我校，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-你好，我是陕西理科考生",
        "question": "理工分数434，省排名90244，是否可以报考报考贵校医学信息工程专业，情况如何？",
        "answer": "你好，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-广东播音排名1700综合分434有机会吗",
        "question": "哦",
        "answer": "您好，播音与主持艺术专业今年第一次在广东招生招生，文化分、专业分双上线即可填报。感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取咨询",
        "question": "湖南体育生，投档线657，文化线394，希望大不大？",
        "answer": "您好，文化分、专业分双上线的话，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "本人江西美术生，综合排名13621，综合分451，想报考贵校视觉传达设计专业，有机会吗，或者是有机会冲一下其他专业吗",
        "answer": "你好，可以参照往年位次对应分数进行比对。我校美术类是大类招生，专业名称是设计学类，包含环境设计、视觉传达设计、工艺美术和数字媒体艺术4个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-老师您好，天津化生政461分排名48990有希望被贵院录取吗",
        "question": "如果有希望的话，请问我第一个专业报什么比较稳妥呢",
        "answer": "您好，未过本科线无法填报哦。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-福建历史考生 总分463 位次19661",
        "question": "汉语言文学是否有希望",
        "answer": "你好，我校在福建招生专业没有汉语言文学。可以看下其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-宿舍",
        "question": "请问贵校宿舍如何分配 宿舍费用分别是多少？",
        "answer": "宿舍由学校统一分配，住宿费根据入住房型不同1000元/生.年-4000元/生.年不等。详细收费可查看我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-宿舍",
        "question": "请问贵校投档比是多少？请问贵校是否设有专业级差？",
        "answer": "你好，投档比例1:1.不设专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-河北省文科位次63415，成绩453有希望报考贵校吗",
        "question": "河北省文科位次63415，成绩453有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，根据近年录取情况看，比较危险哦。建议在有保底院校的情况下，填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取咨询",
        "question": "广西历史类总分428，位次在39520有希望进贵校吗",
        "answer": "你好，有希望，建议在有保底学校的情况下填报我校，并勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "广西物化生408有望录取本校吗",
        "answer": "你好，建议参照往年位次对应的分数对比一下。有一点点危险，建议在有保底学校的情况下，填报我校。感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "您好，我是云南考生，请问云南的照顾分在贵校可以吗? 还有457有被贵校录取的机会吗?",
        "answer": "您好，我校按照投档分进行录取，投档分若含有照顾分（一般都含有全国性加分）就可以。您的分数报考我校希望很大。感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "请问广西物化地组合考生高考成绩379，最低分数线371，第一志愿服从调剂的话，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "你好，参照今年情况，非常危险哦。建议在在有保底学校的情况下填报我校冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-咨询",
        "question": "江苏475物化生能否报贵校",
        "answer": "你好，有希望哦。建议勾选服从调剂增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-高考分数388可以报吗",
        "question": "慕名而来不知388可以报吗",
        "answer": "你好，根据今年录取情况，有点危险哦。建议在有保底学校的情况下，填报我校，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-咨询",
        "question": "您好，江西考生学文491分，全省排名36410有机会录取贵校的法学专业吗？",
        "answer": "您好，江西今年新高考改革，可以参考往年录取最低分所在位次进行参考。按往年情况看，是有希望的，建议在有保底学校的情况下填报我们学校，并服从调剂增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-福建物理417有机会吗",
        "question": "第一志愿服从调剂呢",
        "answer": "您好，你没有过福建本科批分数线。无法填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "请问四川体育分77.6文化分354，可否冲击一下贵校",
        "answer": "您好，我校在四川没有招生计划。谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "请问四川体育分77.6文化分354，可否冲击一下贵校",
        "answer": "您好，我校在四川没有招生计划。谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取咨询",
        "question": "江西考生选文，491分，排名36410有希望录取贵校吗",
        "answer": "您好，江西今年新高考改革，可以参考往年录取最低分所在位次进行参考。按往年情况看，是有希望的，建议在有保底学校的情况下填报我们学校，并服从调剂增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-录取",
        "question": "你好 我是天津考生 我看贵校去年经济学录取分数为460 去年本科线为472 今年460分 本科线475 有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，天津在征志愿阶段会重新划线，去年重新划线是457分。但是第一轮填报需要过现在划定的本科线475分。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-美术生",
        "question": "理科文化333，美术244.8。有多大概率能被贵校录取",
        "answer": "您好，我校在云南没有投放艺术类招生计划。谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "您好，参照往年看，有一点危险哦。建议在有保底学校的情况下，填报我校在第一志愿。谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林学院",
        "title": "桂林学院-总分416，陕西省位次102600",
        "question": "您好，请问我总分416，陕西省位次102600有希望报贵校吗",
        "answer": "考生你好，根据近年录取情况，这个分数有希望，建议在有保底学校的情况下，填报我们学校，并勾选服从调剂增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-录取",
        "question": "广西历政地405位次在49806，有没有机会被贵校录取？",
        "answer": "您好！提供往年成绩作为参考，南宁师范大学师园学院2023年在广西普通批本科第二批文史类投档最低分为462分。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-专业",
        "question": "今年文史类不招新闻学的学生了是吗",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2024年没有安排新闻学专业招生计划，广西历史类考生可以填报我校小学教育、应用心理学、汉语言文学、国际经济与贸易、财务管理、英语等专业。学校2023年在广西本科第二批文史类录取最低分为462分，上述分数为当年广西招生考试院投档最低分数，在2024年广西新高考将...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-南宁师范师园",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2024年在海南省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-录取",
        "question": "文科437，排名在35867名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2023年在广西本科第二批文史类录取最低分为462分，"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-广西美术生",
        "question": "请问美术生综合分444 文化344 艺术218双上线 排名9957报考机会大吗",
        "answer": "您好！提供往年成绩作为参考，南宁师范大学师园学院2023年在广西提前批艺术本科二批文史+美术最低分为507分。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-录取",
        "question": "广西美术类考生综合分444.5位次是9954，如果选择冲一冲贵校的话，录取几率大不大？",
        "answer": "您好！提供往年成绩作为参考，南宁师范大学师园学院2023年在广西本科提前批艺术本科第二批的文史+美术类最低投档成绩为507分。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-录取",
        "question": "湖南考生文科445有机会被录取吗",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2024年在湖南省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-广西美术录取",
        "question": "历政地 文化316 美术235 综合分451 可以报吗 排名在9178 等效分491左右 可以报吗",
        "answer": "您好！提供往年分数作为参考，南宁师范大学师园学院2023年在广西本科提前批"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-录取",
        "question": "贵校您好，我想问一下广西历政地448分位次3万一千多。有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，提供往年成绩作为参考，南宁师范大学师园学院2023年在广西普通批本科第二批投档最低分为462分。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-转专业",
        "question": "请问该贵校在什么时候可以转专业？转专业需要什么条件？",
        "answer": "您好！根据学校的在校生转专业规定，在校学生可以在每学年的第二个学期申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-投档比",
        "question": "请问该贵校的投档比是多少呢？",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院所在的录取批次均采用平行志愿投档，投档比例按招生计划1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2024年在福建省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "question": "24年文科二本过线9分能来贵校吗？",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2023年在广西本科第二批文史类最低录取分数为462分，2022年在广西本科第二批文史类最低录取分数为453分，2021年在广西本科第二批文史类最低录取分数为435分。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-南宁师范大学师园学院",
        "question": "您好，广西考生物理类物化生，高考算上全国性加分427，算是省内加分442报计算机科学与技术，软件工程录取概率大吗",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2023年在广西本科第二批理工类最低录取分数为390分，"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-关于南宁师范大学师园学院",
        "question": "我是物理类考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗，贵校投档比例是多少呢",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2023年在广西本科第二批理工类最低录取分数为390分，"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-关于录取",
        "question": "你好我是物理类考生，我的成绩是384，位次147335可以参考贵校吗",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2023年在广西本科第二批理工类最低录取分数为390分，"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-老师好",
        "question": "河南文科过本科线5分排名9万两千多能上吗，能上什么专业，今年文科在河南招生情况如何",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2024年没有河南省的招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-投档比例",
        "question": "您好，请问贵校今年的投档比例是多少呢？",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院所在的录取批次均采用平行志愿投档，投档比例按招生计划1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2024年没有江西省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-录取",
        "question": "贵州历史类454位次36907可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2024年没有贵州省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-南宁师范师园学院",
        "question": "广西文科美术生文化353艺术246有机会录取吗",
        "answer": "南宁师范大学师园学院2023年在广西本科提前批艺术本科第二批最低投档分数为文史+美术507分，文史+音乐499分；"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-录取",
        "question": "你们这个评分怎么在阳光高考网这么低 广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2024年没有物理+美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-招生计划",
        "question": "贵校今年没有广东的招生计划吗？",
        "answer": "您好，南宁师范大学师园学院2024年没有在广东省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-录取",
        "question": "广西文科生415能冲吗",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2023年在广西本科第二批文史类最低录取分数为462分，2022年在广西本科第二批文史类最低录取分数为453分，2022年在广西本科第二批文史类最低录取分数为435分。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-少数民族预科班",
        "question": "本校的少数民族预科班是多少分？",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院2024年没有少数民族预科班招生计划。普通类专业安排在广西本科批招生。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-专科",
        "question": "文科360能报考专科的小学教育吗？",
        "answer": "您好！南宁师范大学师园学院近年招生录取最低分均在广西本科第二批控制线以上，参考往年分数，如考生2024年高考成绩未超过广西本科批控制线录取的可能性不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁师范大学师园学院",
        "title": "南宁师范大学师园学院-广西艺考生",
        "question": "你好，请问广西艺考生录取分数是多少呢",
        "answer": "南宁师范大学师园学院2023年在广西本科提前批艺术本科第二批最低投档分数为文史+美术507分，文史+音乐499分；"
    },
    {
        "schoolName": "桂林信息科技学院",
        "title": "桂林信息科技学院-河北考生",
        "question": "469进通信工程有机会吗",
        "answer": "同学你好，你这个分数参考往年录取数据来看还是有希望的，但是今年的录取情况还要根据实际报考的考生情况而定。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林信息科技学院",
        "title": "桂林信息科技学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "同学你好！我们今年在山东不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林信息科技学院",
        "title": "桂林信息科技学院-报考",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校财务管理？",
        "answer": "同学你好！你这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林信息科技学院",
        "title": "桂林信息科技学院-录取",
        "question": "您好，我是甘肃理科考生，395分，79979有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好！你这个分数还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "桂林信息科技学院",
        "title": "桂林信息科技学院-录取",
        "question": "459重庆物化生男，能被贵学校录取的可能性大吗",
        "answer": "同学，你好！你这个分数还是有很大机会的，"
    },
    {
        "schoolName": "桂林信息科技学院",
        "title": "桂林信息科技学院-贵州历史类454位次36907可以报考贵校吗？",
        "question": "谢谢了",
        "answer": "你好同学，贵州历史454的话可以填报我校试一试，还是有一定机会被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "请问江西物理459有希望被贵校本科电子信息工程录取嘛",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "福建物化地513/64800有希望上贵校的机械设计自动化或者其他工科类吗",
        "answer": "今年福建没有安排自动化专业"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广东历史美术",
        "question": "广东历史类美术考生443，排位是16,484有无几率录取贵校？ 服从调剂是否会退档？ 是否能转专业？能否修双学位？ 有无保研资格？保研人数保研率？ 学校美术校区在哪里？",
        "answer": "可以辅修双学位，没有保研资格，美术类考生在南宁东盟校区"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好！我是湖北省历史系列考生，高考分数为460，位次值为34579，有无希望报考贵校？其次请问贵校的投档比为多少？有无专业级差？转专业政策是怎么样的？谢谢！",
        "answer": "没有专业级差，投档比例1:1.有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁理工学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗？能报哪些专业",
        "answer": "招生，计划比较少"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-咨询",
        "question": "广西物化地考生 418能否报考贵校？如果可以 那大概率是什么专业",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-今年四川招多少人",
        "question": "我是四川考生461服从调剂能进贵校吗",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-加分",
        "question": "您好老师 我想问一下贵校是否承认10分的边疆少数民族加分呢",
        "answer": "承认"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广西录取生",
        "question": "我是广西考生今年考试成绩为393分，排名142500名，组合物化地被贵校录取希望大吗",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-小语种",
        "question": "请问贵校是否有日语的公共教学安排？替代英语进行学习。",
        "answer": "是的有"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-浙江考生",
        "question": "浙江考生，政地技452位次214752，有希望报考贵校吗，可以报考什么专业",
        "answer": "可查看我校招生网，微信小程序查看。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "海南 化生政 499 排名37370可以报考贵校吗",
        "answer": "可参考2023年录取分数，分数查询，学校官网或微信小程序"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁理工",
        "question": "我想问一下服从调剂入校之后，贵校转专业的规则是什么呢？",
        "answer": "不违纪不挂科，大一下学期申请。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁",
        "question": "我想请问一下，四川考生459分，文科排名75,000名，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有点机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-报考问题",
        "question": "您好浙江考试政史地516位次151196是否有机会报考贵校本科专业，贵校的投档比是多少被提档后服从调剂是否会有被退档的风险",
        "answer": "1:1投档，大一下学期有机会转转额"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-报考咨询",
        "question": "您好，河北考生理科物生政高考成绩454，排名197430，可以被该校录取吗",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "广西历史方向404，位次50486有机会吗",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "不招普通类学生，"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-招生",
        "question": "艺术设计学和环境设计的分数线是多少，学费是多少？",
        "answer": "学费29800一年，可参考23年分数线，今年换算比例不同，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-咨询录取情况",
        "question": "你好，我是广西史政地考生，分数为412，在广西排名为46521-46983，是否符合贵校录取情况？",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "广东分数463排名215237有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-咨询",
        "question": "你好，河南理科411，位次303568，能不能被贵校录取",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-投档比",
        "question": "贵校投档比为多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-咨询",
        "question": "你好，河南理科411，位次303568，能不能被贵校录取",
        "answer": "有机会，若有意向，请加新生咨询QQ群：75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取问题",
        "question": "您好，我是广西历史向考生分数426排名40290～40722 想学贵校的财务管理或者会计学，请问我服从调剂后能够学这两个专业嘛，录取概率大嘛？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-河北考生466分，汉语言文学能走吗",
        "question": "河北考生466分，位次178082，汉语言文学能走吗？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-河北物政，466分，汉语言文学能走吗？",
        "question": "河北物政，466分，汉语言文学能走吗？考研率多少？可以修双学位吗？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。可以辅双学位，开学了解。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "广东历政地历史排名7万3有机会报考汉语言文学吗",
        "answer": "请参考去年录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-美术生",
        "question": "文史类美术专业,艺术分252,文化分344，综合分487，排名4243有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南理录取",
        "question": "湖南考生物理向421分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可参考2023年录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-河北省 物化生 463 183044",
        "question": "报考贵校的智能建造，录取概率是多少呢？",
        "answer": "参考去年录取情况，机会很大。有意向报读可以加新生咨询群75199788"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-转专业",
        "question": "老师想要转专业条件是什么？",
        "answer": "录取所有学生均有一次转专业机会，不违纪不挂科，大一下半学期申请。汉语言文学专业需要参加学院组织的考试。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-调剂",
        "question": "按照教育部规定，学校预留不超过本科招生总数1%的计划，用于平衡各省（自治区、直辖市）生源质量及解决同分考生的录取问题。 老师我是云南考生，对于上面的招生章程，专业调剂会是云南计划外的专业吗？",
        "answer": "调剂只是投档比例高的省份，一般都是1:1投档，没有招生的专业不调剂，只在所在省份的招生专业中调剂，云南招生专业少，请认真考虑报读。若录取专业不满意，第二学期有转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取。招生计划",
        "question": "老师您好。广东471分，排位201073录取贵校有希望吗。还有想请问一下，贵校在广东招生是不是新开了几个专业组。专业组代码是多少",
        "answer": "请详细查看学校在广东招生计划，学校代码13645，广东招生考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-甘肃美术",
        "question": "请问甘肃美术206文化课325有机会吗",
        "answer": "学校按照甘肃投档规定录取，1:1比例投档，按去年录取情况，机会很大。今年甘肃有扩招，请与家长商量后填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能",
        "question": "您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能被贵校录取的概率大吗?",
        "answer": "你的选考科目报读我校专业，选择范围广，除艺术类和体育类专业，都能报读，请参考去年分数有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "广西考生理科378分有望被贵校录取吗",
        "answer": "什么选科，物理组合的，选择专业面广，有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广东女生468 排205632",
        "question": "报考什么专业被贵校录取几率大？只可以报考贵校在广东省招生计划内的专业吗？",
        "answer": "因招生计划受限，广东考生只能按广东招生计划填报，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广东物化政468排205632",
        "question": "已过广东省本科线，有机会被贵校什么专业录取？录取几率大嘛？",
        "answer": "详细看广东招生计划投放的专业，有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "湖南 理 430 录取率高吗",
        "answer": "参考2023年录取分数，若上线机会就很大，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "请问历史类402分排名51747能被贵校录取吗？",
        "answer": "您好同学，文化课过了考生当地所在的本科分数线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁理工",
        "question": "我想问一下，四川文科469有希望被录取吗，希望大吗，谢谢老师啦🥰",
        "answer": "您好同学，文化课过了考生当地所在的本科分数线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-会计",
        "question": "你好，2024年浙江有会计学专业吗？招生计划书上没看到",
        "answer": "您好同学，我校招生计划在南宁理工学院招生小程序和南宁理工学院招生就业处微信公众号均有公布，同学可自行查询，今年在浙江省未投放会计学专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁",
        "question": "河南考生文科434分，位次91935，能否被贵校录取且服从调剂，服从调剂后能否转专业且一个班有几个名额？该贵校有几个校区且对学生的身体状况和单科成绩是否有要求？最后该贵校的学费和住宿费是多少？",
        "answer": "您好同学，文化课过了考生当地所在的本科分数线，均有机会报考我校。建议考生认真填报专业，具体一个班多少名额，需要等录取结束后，根据实际人数分班。目前我校有桂林雁山校区和南宁武鸣校区，对单科成绩未做要求，普通类学费24800元/年，住宿费5000原/年，艺术类学费29800元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广东",
        "question": "请问南理招广东考生吗",
        "answer": "您好同学，我校在广东省是有招生计划的。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-1",
        "question": "贵校有低分录取本科政策么？",
        "answer": "您好同学，我校在正式投档阶段，需要考生分数达到考生所在地的本科分数线以上。在征集志愿阶段，根据学校录取情况和当地政策有可能会有降分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-学费",
        "question": "请问咱们南理学年费用大概多少",
        "answer": "您好同学，南宁理工学院的学费普通类24800元/年，艺术类29800/年。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-咨询",
        "question": "老师您好！美术与设计类合成总分436，排位18365，请问可以报考南宁理工学院吗？然后可以报考那些美术专业？",
        "answer": "请查看当地计划公布书籍，学校代码13645."
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁理工学院 招生",
        "question": "浙江考生，政史地497分，高本科线5分，排名17万，报考贵校有希望吗？ 今年新专业有希望吗？",
        "answer": "请参考下2023年招生位次"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-江西美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "要求双上线，按综合分录取，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-我可以被录取吗",
        "question": "网络与新媒体在哪个校区",
        "answer": "南宁东盟校区"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广西史生政",
        "question": "刚过二本线8分有机会报考贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-四川理科465分服从调剂报考贵校录取希望大吗",
        "question": "排名18 万",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-调剂",
        "question": "预留1%计划，是否会调剂为不是招生计划里的专业。",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "湖南考生物理向421分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "湖南物理类本科线422分，线下学生等征集，看是否有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "请问江西物理459有希望被贵校本科录取嘛",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-江西美术",
        "question": "请问江西考生美术综合分在470左右是否有希望报考贵校，几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "江西按综合分录取，双上线，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁理工",
        "question": "广西考生离本科线差2分去征集志愿有望进入贵校吗",
        "answer": "什么选科，物理组合吗？，等征集，看是否有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "江苏历史美术生一万九千名左右，看到贵校今年第一年在江苏招生，是否有望被贵校录取",
        "answer": "今年第一年按统考成绩录取，没有往年参考数据。要求文化专业双上下，若有意向报读，请加新生咨询QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-投档比是多少？广西物理生135986能填报吗？",
        "question": "投档比是多少？广西物化生考生四百分135,986名能报考吗？",
        "answer": "1:1，物化生组合，选择专业面广，有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-保研",
        "question": "请问贵校要保研点吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-报考",
        "question": "云南文科467可以报考贵校的会计专业吗？",
        "answer": "云南文科二批线480分"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-表演专业",
        "question": "表演统考230分，文化335分，综合455，能上贵校吗，我是广西的",
        "answer": "你是物理类还是历史类，要求文化和专业双上线，今年计划有增加，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-报考问题",
        "question": "您好请问浙江政史地考生516位次151196有机会报考贵校吗，贵校的投档比是多少",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-您好!",
        "question": "河南考生422（物化生) 排名282438能报考贵校吗？学费大概多少？",
        "answer": "河南是高考，理科类，上本科线有投档机会，今年扩招一点点计划，请看代码6888的河南招生之友详细介绍，普通类学费24800元/年，请与家长商量若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取提前批",
        "question": "贵校有提前批的志愿填报吗",
        "answer": "有，请看海南招生计划公布的书籍查看"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北考生物生地494分，排名94438名，有希望上贵校地理科信息学专业吗",
        "answer": "有地理选科，就可以报地理信息科学，有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "你好我是湖北美术生，文化专业双过线，综合分506.4，想报考贵校数字媒体艺术专业，服从调剂",
        "answer": "双上线，有机会，计划较少，请综合考虑学校位置和学费，与家长商量后填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "老师，河南 考生， 女生，文科 431， 能被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-河南美术生，文化317，专业206，能报贵校吗",
        "question": "河南美术生，文化317，专业206，能报贵校吗",
        "answer": "要求文化专业双上线，按综合分录取，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "24年广东省473分省排57773报考贵校机会大吗",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广西物化生375",
        "question": "广西物化生375,名次157368报贵校有希望吗",
        "answer": "物理组合的，选择专业面广，有机会，若有意向报读，请加新生咨QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "请问江西文科生465第一志愿可以录取吗，最好填什么专业",
        "answer": "有点机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-专业自动化",
        "question": "湖南430分能录取自动化吗，没有选化学",
        "answer": "没选化学，不能报自动化，物化组合才可以选电器工程及其自动化"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "请问地理科学招收色弱吗",
        "answer": "选科有地理才能报。若有意向报读，请加新生咨询QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "广西物化生375，名次157368，报贵校有希望吗",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "老师您好，广东考生历政地高考总分461，排位66887，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广西历政地331分，美术218分",
        "question": "老师你好！请问广西历史类美术生综合分438分，文化专业双上线，有机会录取吗？",
        "answer": "机会，若有意向报读，请加新生咨QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江考生选科史政生，总分498，位次171633有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "请参考去年投档情况，若有意向报读，请加新生咨询QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-老师你好，广西历史类美术生综合分438分，可以报考吗",
        "question": "老师你好，广西历史类美术生综合分438分，可以报考吗",
        "answer": "要求文化专业双上线，若有意向报读，请加新生咨询QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本",
        "question": "山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本学院 有机会吗，谢谢",
        "answer": "山东不招普通类考生"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取概率质询",
        "question": "请问贵校广西物生地413能被录取吗？有我可以报的专业吗？",
        "answer": "物理组合的，选择面广，有很大机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广东物化生473分排195753名。 被贵校录取可能性多大",
        "question": "广东物化生473分排195753名。报贵校工科可能性多大",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "广西物化生，全国性加分371，想报贵校的计算机相关专业，录取概率大吗，怎么收费呢",
        "answer": "24800元/年，有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "老师您好！我是物化地考生429分，排名109828，能报考贵校吗？",
        "answer": "物理组合的，选择专业面广，有很大机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-陕西考生",
        "question": "陕西理科388位次121600，可以报考贵校会计学专业吗？大概概率有多大？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "417文科名次在44250间是否可以报考贵校",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "贵校您好，广西448历政地考生，位次三万一千多，报考贵校的汉语言文学专业有希望录取吗",
        "answer": "有很大机会，学费要了解清楚，建议第一志愿填报，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-陕西文科404位次44788有机会报考吗",
        "question": "会计，汉语言",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询，请于家长商量清楚填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "江西考生物化生448分，有机会录取贵院吗？",
        "answer": "刚上线，有点点机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "广西政史地418分，位次4400左右，报考贵校法学或者汉语言文学专业有望录取吗",
        "answer": "没有法学，有汉文，有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-关于南宁理工学院录取咨询",
        "question": "我是物理类考生成绩384位次147335有机会报考贵校吗，贵校投档比例是多少呢",
        "answer": "1:1投档，物理组合的，选择专业面广，有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-甘肃省美术生",
        "question": "甘肃美术生综合分434排名4700有几率被录取吗",
        "answer": "甘肃按综合分录取，今年甘肃扩招计划多，要求双上线，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "陕西文科434能录取吗？",
        "answer": "有机会，学费和学校位置 了解清楚，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁理工学院",
        "question": "老师您好，我是湖南物理类（物生地）考生，分数445排名159456，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。投档比是一比一吗？",
        "answer": "要求双上线，按综合录取，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "河北考生美术222.2文化334有希望被本校录取嘛",
        "answer": "要求双上线，有点机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广西理科374能报这所大学吗？",
        "question": "广西理科374能被这个学校录取吗？",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校英语专业录取几率大吗？或者其他专业？",
        "answer": "物理化学组合的，选择专业面广，有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "江西物化生考生466分可以录取到会计学吗？",
        "answer": "有机会，与家长商量好，学费和学校地理位置能否接受，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-江苏，文科，播音主持，表演",
        "question": "文化430，表演专业229，表演综合501，表演排名420，报考贵校有希望吗？ 文化430，播音专业194，播音综合447，播音排名905，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "第一年按统考成绩录取，按综合分投档，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-贵州考物化生399有希望被贵校录取吗",
        "question": "贵州考生选科物化生成绩399位次139088有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我们贵州不招普通类考生"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁理工学院",
        "question": "四川文科474，排名大概61000，报考汉语言文学财会会计审计几率大吗？投档比多少？",
        "answer": "有机会，请与家长商量好填报，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "河北文科449压线位次65868有机会被你们学校本科专业录取吗",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取3",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校英语专业有希望录取吗？英语单科103",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-老师你好海南考生512排名三万三有机会进入会计学和财务管理吗",
        "question": "或者是汉语言文学。考生全文科目。",
        "answer": "1:1投档，有机会，若有意向报读，请加新生咨询QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-咨询",
        "question": "河北省历史类449有机会报考贵校吗，可以转专业吗",
        "answer": "第二学期有转专业机会。刚上线，有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "您好，请问高考476分，省排名191713名，可以报考您校的计算机科学与技术吗",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "今年在四川招视觉传达吗，艺术文综合分485分能录取吗",
        "answer": "请查阅我校在四川的招生计划，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-招生比",
        "question": "投档比例是1：1吗，有专业级差吗，有大类招生政策吗",
        "answer": "没有级差，没有大类招生，是1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "南宁东盟校区所有教室都有空调，有机会，若有意向报读，请加新生咨询QQ群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-广西考生",
        "question": "你好，老师408分历政地，位次48380～48838想选贵校的学前教育和汉语言文学录取的几率大不大？可以作为第一志愿录取吗?",
        "answer": "有机会，若有意向报读，请加新生咨询群75199788咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "海南政史地491分有机会录取吗",
        "answer": "海南综合改革省份，请参照2023年录取位次"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "湖北文科考生437分可以录取吗？",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-南宁理工",
        "question": "河南理科400有希望进你们学校吗",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "历政地358,有机会报吗？",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "广西物理方向400分能录取吗",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-去年美术生录取最低分",
        "question": "老师，您好，我想咨询一下去年贵校美术类专业录取的最低分是多少？分排名是多少？",
        "answer": "同学您好，我校去年美术类文科最低分为486分，具体情况可登录广西招生考试院官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "你好，我是今年高考的广东考生。总分446，排名246030，有机会被录取吗？",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "河南考生400分有希望吗",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-录取",
        "question": "选哪些专业有特殊限制？比如科目选择",
        "answer": "同学您好，我校美术类不招录色盲色弱的考生，其他无特殊限制。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-老师河北考生文科457，61059有机会上贵院汉语言文学吗",
        "question": "老师河北考生文科457，61059有机会上贵院汉语言文学吗",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。具体情况请参考我校计划和一分一档表综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-投档比例",
        "question": "你好 投档比例是多少",
        "answer": "同学您好，我校投档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-你好老师，四川理科465，第一志愿能报考贵校吗",
        "question": "你好老师，四川理科465，第一志愿能报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-你好老师，四川理科465，第一志愿能报考贵校吗",
        "question": "你好老师，四川理科465，第一志愿能报考贵校吗",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "同学您好，成绩达到考生所在省份的本科线，均有机会报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南宁理工学院",
        "title": "南宁理工学院-院校老师您好，请问450分的综合分适合上该校吗？",
        "question": "院校老师您好，我是一名美术生，综合分在450分左右能上该校吗？该校的招生比例是多少？谢谢老师。",
        "answer": "同学你好，艺术类专业考生，需参加生源所在省（自治区、直辖市）统一组织的专业考 试，考生的文化课成绩和艺术专业成绩需达到本省相应批次、科类最低录取控制线，按照各 省的投档分或综合分分数从高到低录取。若出现综合分相同的情况，则按艺术分从高到低顺 序录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-河北",
        "question": "历史组264能报吗",
        "answer": "我校在外省没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-广东物理考生gxjm",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "你好，我校在外省没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-校区",
        "question": "校区地址分别在哪",
        "answer": "南宁市青秀区青山路14号（青山校区），南宁市青秀区上洲路8号（五合新校区），南宁市西乡塘区大学东路175号（明秀校区）。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-校区",
        "question": "有几个校区",
        "answer": "3个校区，分别是：南宁市青秀区青山路14号（青山校区），南宁市青秀区上洲路8号（五合新校区），南宁市西乡塘区大学东路175号（明秀校区）。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-民航运输服务这个专业有什么要求吗",
        "question": "民航运输服务这个专业有什么要求吗",
        "answer": "没有特殊要求"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取概率咨询",
        "question": "纯文332分，排名89859；报贵校的西式烹饪工艺专业有机会吗",
        "answer": "有机会，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-老师好",
        "question": "广西历政地274分，位次115317位，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "贵校大概什么时候开始录取",
        "answer": "具体时间以广西招生考试院公布的录取时间为准"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "历史类330可以报贵校吗",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-专业",
        "question": "贵校的热门专业有哪些",
        "answer": "我校的国家级高水平专业是电子商务，自治区级高水平专业有烹饪工艺与营养和服装与服饰设计"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "历史类365能报广告艺术设计吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "理科335进入学校几率大吗？",
        "answer": "80%"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取机会",
        "question": "广西理科物化生287服从调剂被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "有机会，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "请问文科260有机会被录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-广西录取316分",
        "question": "广西物化生316分，206164位，有机会进贵校吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-海南物化地402分能上贵校吗？希望大不大",
        "question": "？",
        "answer": "我校不招区外考生；如是在广西考试，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-报考咨询",
        "question": "广西文科364，位次七万二报经贸的机会大吗",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "文科320，位次9w6，服从调剂有机会进入贵校吗？概率有多大？",
        "answer": "机会较大，80%"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": "概率较大，建议服从调剂；你可以在学校官网查询自己喜欢的专业；大数据与会计专业可以报，该专业今年计划在广西招265人"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "请我广西理科287报名贵校服从调剂有机会吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "文268位次117139，被录取的概率大吗",
        "answer": "有机会，50%"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "理科299有没有机会",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-报考",
        "question": "物理体育考生综合分326.7报冷门专业有机会吗",
        "answer": "我校不招特长生，如要报读我校，请在高职高专普通批填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-报考",
        "question": "物理体育考生综合分327.6能报考贵校吗",
        "answer": "我校不招特长生，如要报读我校，请在高职高专普通批填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取概率",
        "question": "今年物生政296 服从调剂录取概率大吗",
        "answer": "50%"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-校园",
        "question": "贵校的五合校区有开设社团活动吗？",
        "answer": "开学之后会有"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "文科300分有机会录取吗？建议什么专业？",
        "answer": "机会较大，可以到学校官网上看看，对哪些专业感兴趣"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗？",
        "answer": "可以参加专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "理321被贵校高速铁路客运服务专业录取的机会大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "请问理321可进贵校吗？",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科279录取机会大吗",
        "answer": "机会一般"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-咨询录取",
        "question": "请问历史美术类考生372报考贵校的设计类专业有机会吗，除了报考艺术类的还可以报其他专业吗",
        "answer": "我校不招收艺术类考生，若想报读我校，可在高职高专普通批报读"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-历史类337报全媒体录取几率大吗",
        "question": "历史类337",
        "answer": "几率较大，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "理科230服从调剂 报数字媒体技术或者全媒体广告策划与营销有机会录取吗？ 今年本校扩招吗？",
        "answer": "机会不大，今年我校扩招，普高计划比去年多3300人左右"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "文科345可以报名吗",
        "answer": "可以，机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "历史类340想要报考该校的婴幼儿托育管理和健康管理专业被录取概率大吗？",
        "answer": "机会较大，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-语言",
        "question": "选科历史高考考的日语能报经贸吗？是部分专业能报还是所有专业都不能报？专业要求又在哪看？",
        "answer": "我校外语要求为英语，专业没有特殊的要求，具体可以在阳光高考网查看我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-志愿填报",
        "question": "您好，历史组306有机会录上贵校吗？冷门专业有机会吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "你好请问广西历史220位次126533报你们学校有机会吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "广西物化政组合291分有机会上贵校的哪个专业呢",
        "answer": "有机会，你可以在我校官网上查询感兴趣的专业"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "理304可以报计算机专业吗",
        "answer": "可以报，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-关于统考外语是日语，历史类310分是否能报到贵校？",
        "question": "老师：您好！关于统考外语是日语，历史类310分是否能报到贵校？",
        "answer": "我校外语要求是英语"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "请问广西270分有把握进贵校的计算机网络技术或者软件技术吗",
        "answer": "把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "理科299有没有机会",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "广西考生历史类340位次85453报考该校的资产评估与管理专业被录取概率大吗",
        "answer": "我校今年不招收资产评估与管理专业的学生，历史类340分报我校有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-大数据与会计",
        "question": "理科321分能上贵校的大数据会计专业吗？",
        "answer": "比较勉强，可以冲一冲，建议其他专业也要填"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-报考咨询",
        "question": "四川 文科319，报考贵校大数据与会计有希望吗",
        "answer": "如是广西考生，有机会；我校不招区外考生"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "省内物生政组合339分报考大数据与会计专业有机会吗",
        "answer": "机会挺大"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-就业推荐",
        "question": "请问该校高铁服务这个专业有就业推荐吗",
        "answer": "学校会推荐一些相关企业进行双向选择"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取",
        "question": "理科286可以报考本校大数据与会计嘛",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取概率",
        "question": "理科296报大数据与财务管理概率大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-政治历史类379分能报广告艺术设计专业吗",
        "question": "不服调剂有多大机会",
        "answer": "70%"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-录取概率",
        "question": "物理科297有机会进入贵校吗？",
        "answer": "80%的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经贸职业技术学院",
        "title": "广西经贸职业技术学院-你好，文科330有希望进入该校嘛？",
        "question": "计算机专业有希望嘛？",
        "answer": "有，建议多填几个专业，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西工商职业技术学院",
        "title": "广西工商职业技术学院-录取",
        "question": "贵校录取对高考科目外语语种有要求吗？",
        "answer": "考生您好，考生外语语种不限，学校仅以英语作为公共基础外语安排教学。"
    },
    {
        "schoolName": "广西工商职业技术学院",
        "title": "广西工商职业技术学院-福建考生",
        "question": "老师福建纯文362有机会吗",
        "answer": "考生您好，本校今年高考仅在广西、贵州、云南招生，感谢您对本校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "广西演艺职业学院",
        "title": "广西演艺职业学院-录取分数",
        "question": "老师您好，我是广西24届考生，我想咨询一下历史方向体育生综合分329可以报你们学校吗",
        "answer": "同学你好！今年是新高考第一年，历史类体育第一年招生没有参考数据。去年理科体育投档最低分是334分，平均347分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西演艺职业学院",
        "title": "广西演艺职业学院-服从调剂",
        "question": "老师你好，我是广西考生高考理科235分位次244764专业选择表演服从调剂大概会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好！艺术类投档基准分构成：综合分，即高考总分×50%+艺术统考成绩×（750/300）×50%；如果同学是艺术类物理科目考生，要按以上公式换算后，查看一分一档。如果是物理科普通类考生直接查一分一档即可。"
    },
    {
        "schoolName": "广西演艺职业学院",
        "title": "广西演艺职业学院-咨询录取",
        "question": "历史美术类考生综合分372报考贵校的设计类相关专业有希望吗",
        "answer": "同学你好！历史美术类2023年我校最低投档综合分是391分，平均分是452分，建议同学结合2023年相同分数一分一档排位次，参考2024年相同一分一档排位次，决定填报志愿。综合分，即高考总分×50%+艺术统考成绩×（750/300）×50%"
    },
    {
        "schoolName": "广西演艺职业学院",
        "title": "广西演艺职业学院-录取",
        "question": "文化287艺术215可以上贵校吗",
        "answer": "同学你好！艺术包括音乐、舞蹈、美术类，笼统的艺术无法回复，建议同学到招生考试院官网查看去年相关专业录取最平均分排位次，参照今年分析填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西演艺职业学院",
        "title": "广西演艺职业学院-录取咨询",
        "question": "贵校今年会在广东招生吗？广东理科281有机会被贵校录取吗？是否入校会机会进行调剂？",
        "answer": "同学你好！我校今年在广东只投放了音乐表演，舞蹈表演和戏剧影视表演计划，未投放普通类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西演艺职业学院",
        "title": "广西演艺职业学院-舞蹈生",
        "question": "老师好，舞蹈203.94 文化240 是否可以报考本校 本校身高是否有限制 是否有政策加分",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "广西演艺职业学院",
        "title": "广西演艺职业学院-广东考生",
        "question": "老师今年招广东考生吗？表演专业",
        "answer": "同学你好，今年在广东 投放了音乐表演，舞蹈表演和戏剧影视表演计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西演艺职业学院",
        "title": "广西演艺职业学院-文化289美术229能上贵校吗？",
        "question": "广告艺术技计",
        "answer": "你好同学，这分数填报我们学校有希望录取 ，去年文史类广告艺术设计，录取的投档成绩平均是453.4，最低分是391分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史363，161751可以被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的专业并服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-河南录取",
        "question": "文科288，位次259838有希望吗",
        "answer": "您的分数按往年分析被我校录取概率不大，请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "广西纯文364有机会录取吗",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的专业并服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "您好，老师。山东考生 男 393分 位次427772，能被贵校发电厂及电力系统录取吗？",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的专业并服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科359，138409位次可以被贵校电气类专业录取吗？",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师好 我是男生物理类339位次187920 被贵校的电力方面的录取几率大吗",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-报考贵校",
        "question": "广西 物化生考生 384分 排名150370 能进贵校吗",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "广西物化政328分填第一志愿录取几率大吗",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "物理类体育特长综合380有机会报考贵校吗？",
        "answer": "同学您好，还需要知道您的文化成绩才能判断。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "理304可以报计算机专业吗",
        "answer": "同学您好，您的分数被我校录取几率不是很大，如果确实感兴趣建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-甘肃省，男",
        "question": "老师好，甘肃省物化生347，位次97909能被贵校的电力系统继电保护技术专业录取吗？",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-河南理科293",
        "question": "河南考生理科293可以报贵校哪些专业，去年最低分数线为多少",
        "answer": "同学您好，您的分数相对往年我校河南录取最低分数线有一定的距离，建议谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "广西文科382位次61483有机会进贵校吗新能源专业吗?",
        "answer": "您是有机会被我校录取的，具体请参考去年录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科340有机会录取贵校吗",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "本人河南文科生331能报贵校什么专业？",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的专业并服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师我348分可以上吗？",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-广东考生物化地 401分",
        "question": "你好 老师 ，我在本省排名31万多，今我机会可以报考贵校嘛 。",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-专转本",
        "question": "您好，贵校可以专转本的专业有哪些",
        "answer": "同学您好，广西将从2025年起统一实行专升本考试招生，我校所有专业均可参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-梧州本地文科370，有机会投档吗？",
        "question": "梧州本地高考，数学英语基础比较差，有机会投档该校电气专业吗",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的并专业服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-广西电力职业技术学院",
        "question": "广东理科290能报吗？",
        "answer": "参考往年的录取分数，建议您谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "广东理科290能被录取不",
        "answer": "同学您好，根据往年录取分数分析，您被我校录取机会较小，请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-询问那些专业可以上",
        "question": "老师，我考了317分，我想问一下那个我可以填那些专业容易被贵校录取，谢谢老师。",
        "answer": "同学您好，您的分数低于我校预测录取分数，如填报我校专业建议先按感兴趣的专业填报，再服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "您好请问广西的历史组合356分可以被录取吗",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的专业并服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-录取",
        "question": "贵州历史方向351，位次81048，有机会录取电气自动化技术吗？",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的专业并服从校内专业调剂。具体专业请参考历年录取最低分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-广西295有机会进贵校吗",
        "question": "有机会吗",
        "answer": "同学您好，根据往年录取分数分析，您被我校录取机会较小，请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-广西物化生",
        "question": "物化生335，排名191147有机会被录取吗",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的专业并服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-报名",
        "question": "广西文科386在贵校可以读到什么专业",
        "answer": "同学您好，您的分数有机会被我校录取，建议多填报几个感兴趣的专业并服从校内专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西电力职业技术学院",
        "title": "广西电力职业技术学院-今年会计专业是否面向福建招生",
        "question": "招的话招多少，分数预计多少",
        "answer": "我校在福建未设置会计专业招生，录取分数可以参考往年录取分数，往年录取分数已在我校官网招生信息栏公布。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-医学类录取今年还捆绑化学吗",
        "question": "想报贵校康复治疗，物理再选生物政治，总分468排位206343，可以上吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年广东省教育考试院公布的本科最低录取分数线：普通物理类：442分。你分数已经上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校康复治疗专业不提科目要求，详细可电话咨询，我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-咨询（广西城市职业大学）",
        "question": "老师您好，我是四川文科考生，分数 458 位次 75933，服从调剂录取几率大吗？",
        "answer": "同学你好，四川今年文史录取分数线为457分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大，我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902",
        "question": "老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902 科目为物化生，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "同学你好，根据2024年江西省教育考试院公布的本科录取分数线：物理：448分。你分数已经上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-广东物理类考生461排位219398，报考贵校有希望吗",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "同学你好，根据2024年广东省教育考试院公布的本科最低录取分数线：普通物理类：442分。如你分数已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "我是广西考生今年考试成绩为393分，排名142500名，组合物化地被贵校录取希望大吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年广西招生考试院公布的本科录取最低分数线物理类：371分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-广西美术",
        "question": "老师你好，广西历史类美术，综合分438分，报考你们学校的机率大吗？",
        "answer": "同学你好，根据2024年广西招生考试院公布的本科最低录取分数线：艺术历史类：300分，专业分：208分，如你文化及艺术分双上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "同学你好，根据2024年山东省招生考试院公布的本科最低录取分数线：444分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "录取海南的吗？录取多少人今年？加民族分后509录取机会大吗？投档比是多少？会被退档吗？学费多少？",
        "answer": "同学你好，我校今年在海南有投放85个招生计划，根据海南省考试局公布录取最低分数线为483分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取概率质询",
        "question": "请问贵校广西物生地413能被录取吗？有我可以报的专业吗？",
        "answer": "同学你好，广西区本科批次录取分数线首选物理：371分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿录取几率较大；具体专业及招生计划可电话咨询，我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-专业1",
        "question": "贵校是否开设有专科专业",
        "answer": "同学你好，我校今年有开设专科专业，具体招生计划及专业可拨打咨询电话，我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-咨询",
        "question": "老师您好，我是四川文科考生，分数 458 位次 75933，录取几率大吗？",
        "answer": "同学你好，四川今年文史录取分数线为457分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大，我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "请问江西历史方向463分有机会被贵校录取与本科吗？",
        "answer": "同学你好，根据2024年江西省教育考试院公布的本科录取分数线：历史：463分。你分数已经上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-美术生",
        "question": "文史类美术专业,艺术分252,文化分344，综合分487，排名4243有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，根据2024年广西招生考试院公布的本科最低录取分数线：艺术历史类：300分，专业分：208分，如你文化及艺术分双上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-投档比",
        "question": "投档比招生简章中写的投档比不为一比一，但是在线咨询问题中有关投档比的问题回答为一比一",
        "answer": "同学你好，投档比例按照贵省的投档规定，如我校有剩余计划加入，就会增加投档比例，我校咨询电话：0771-7515003、0771-7515016 。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能",
        "question": "您好!我是广西物化地考生24高考374分位次158405，能被贵校录取的概率大吗?",
        "answer": "同学你好，根据2024年广西招生考试院公布的本科录取最低分数线物理类：371分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-广东物化生473分排195753名。 被贵校录取可能性多大",
        "question": "报工科类可能性多大",
        "answer": "同学你好，根据2024年广东省教育考试院公布的本科最低录取分数线：普通物理类：442分。你分数已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-四川理科465 分服从调剂报考贵校录取希望大吗",
        "question": "排名18 万",
        "answer": "同学你好，四川今年理工录取分数线为459分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大，我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "请问广东463分上贵学校机会大吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年广东省教育考试院公布的本科最低录取分数线：普通物理类：442分。你分数已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-广东物化政468排205632",
        "question": "广东物化政468排205632，女生被贵校录取的几率大吗，如果可以，建议报考什么专业？",
        "answer": "同学你好，根据2024年广东省教育考试院公布的本科最低录取分数线：普通物理类：442分。你分数已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-四川理科",
        "question": "你好，四川理科470服从调剂，退档风险大吗",
        "answer": "同学你好，四川今年文史录取分数线为457分，理工录取分数线459分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大，我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取，服从调剂",
        "question": "广东美术生综合分451排名14,435能被广西城市职业大学录取吗？服从调剂的话是在专业组内调剂还是跨专业组调剂？",
        "answer": "同学你好，根据2024年广东省教育考试院公布的本科艺术类最低录取分数线：艺术文化分：320分，专业分：185分。如你文化及专业分数已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年江西省教育考试院公布的本科录取分数线：历史：463分，物理：448分。你分数已经上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年江西省教育考试院公布的本科录取分数线：历史：463分，物理：448分。你分数已经上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-转专业政策",
        "question": "咨询一下贵校的转专业政策",
        "answer": "同学你好，关于转专业具体政策详细解答，请与我校招办了解，我校咨询电话：0771-7515003、7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "广西物理类391分143322位次能被贵校录取的几率高吗？",
        "answer": "同学你好，根据2024年广西招生考试院公布的本科录取最低分数线物理类：371分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-收费",
        "question": "老师，我想了解下贵校的收费标准",
        "answer": "同学你好，我校本科艺术类学费：28800/人/年，我校本科普通类学费：26000/人/年，具体其他收费及标准请以录取通知书内新生入学指南内收费标准为准。我校咨询电话：0771-7515003、7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "你好，广东省文科438分可以填报你们学校吗，录取希望大吗，今年广东省本科线为428",
        "answer": "同学你好，根据2024年广东省教育考试院公布的本科最低录取分数线：普通历史类：428分。你分数已经上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "广西考生物化政380分154000左右报考贵校有希望吗？档比例是多少？",
        "answer": "同学你好，广西区本科批次录取分数线首选物理：371分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿录取几率较大，我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取分数线",
        "question": "理科生295话本区考生能报考该校吗（）",
        "answer": "同学你好，根据广西招生考试院公布的本科录取最低分数线，你分数未上线，无法填报本科批次志愿。我校今年在普高有投放专科计划，我区2024年专科录取最低分数线为200分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "question": "美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年广西招生考试院公布的本科最低录取分数线：艺术历史类：300分，艺术物理类：279分，专业分：208分，如你文化及艺术分双上线意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "文科艺术生，文化分300分，艺考216，综合分420，能不能被贵校录取",
        "answer": "同学你好，根据2024年广西招生考试院公布的本科最低录取分数线：艺术历史类：300分，艺术物理类：279分，专业分：208分。你文化及艺术分双上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "question": "美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年广西招生考试院公布的本科最低录取分数线：艺术历史类：300分，艺术物理类：279分，专业分：208分。如你文化及艺术分双上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-广东物理",
        "question": "468排名20.6w可以报吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年广东省教育考试院公布的本科最低录取分数线：普通历史类：428分，普通物理类：442分。如你分数已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-物化生",
        "question": "广西物化生375报贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年广西招生考试院公布的本科录取最低分数线物理类：371分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-咨询",
        "question": "广西城市职业技术学院投档比例是多少？是否设有专业极差？",
        "answer": "同学你好，我校投档比例为1:1，不设专业极差，感谢你的咨询，如有其他疑问，可拨打我校招生咨询电话：0771-7515003、7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-甘肃美术",
        "question": "请问今年甘肃招生吗，招的话美术206，历史类325有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校今年未在甘肃投放招生计划，感谢你的咨询，如有其他疑问，可拨打我校招生咨询电话：0771-7515003、7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-河南录取 理科424 排名280000 可服",
        "question": "河南录取 理科424 排名280000 可服 请问可报考贵校吗 在此十分感谢答复",
        "answer": "同学你好，根据河南省教育考试院公布的本科录取最低分数线：本科二批：文科：428分，理科：396分，如你分数已上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "老师您好。广东物化地471分排名201073能录取贵校吗",
        "answer": "同学你好，根据2024年广东省教育考试院公布的本科最低录取分数线：普通历史类：428分，普通物理类：442分。如你分数已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。我校招生咨询电话：0771-7515003、0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-投档比例",
        "question": "请问贵校今年在四川的投档比例是多少",
        "answer": "同学你好，我校投档比例为1:1，感谢你的咨询，如有其他疑问，可拨打我校招生咨询电话：0771-7515003、7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "文化差几分 是不是无法填报你校？",
        "answer": "同学你好，文化分未上线正投是没有机会出档的，后面是否有降分录取，可以关注广西招生考试院及我校官网，如后面有降分录取可及时悉知填报，我校招生咨询电话：0771-7515003,0771-7515016。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "四川文科461分，排名73354被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "同学你好，我校今年在四川投放260个本科计划，四川文科二本录取分数线为457分，如分数已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "你好，我426可以报考这个学校吗？",
        "answer": "同学你好，我区普本历史类录取分数线是400分，你成绩已达到，如意向报读我校，建议填报第一志愿录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-广西美术录取",
        "question": "历政地 文化316 美术235 综合分451 可以报吗 排名9178",
        "answer": "同学你好，我区历史类文化分分数线为300，专业分数线为208分，你分数已上线，如意向报读我校，建议填报第一志愿录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-四川文科艺术生",
        "question": "您好 请问四川文科艺术生463.34 位次一万七左右有希望录取到贵校吗？",
        "answer": "同学你好，四川今年艺术文化录取分数线为345分，专业分数为205分，如你文化和专业分已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "广西物理化学地理411分，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我区今年物理录取分数线为371分，如你分数已上线，建议填报第一志愿，录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "老师，美术本科专业学费大概多少一年，我历史综合排名6555可以上贵校吗",
        "answer": "同学你好，我区今年本科艺术历史类录取分数线为文化分：300，专业分208分，我校艺术类专业学费为28800/年，具体费用以录取通知书内入学指南的收费标准为准，我校艺术类专业可在2024年高考指南招生计划篇上查询；如你分数已经上线，意向报读我校，建议填报第一志愿录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-艺术",
        "question": "文化282 艺术243 是不是报不了你们学校？",
        "answer": "同学你好，我区今年艺术历史类文化录取分数线为300分，专业分为208分，如你分数双上线，意向报读我校，可进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-广西城市",
        "question": "你好，我想问一下，四川文科469有希望被录取吗，谢谢老师啦",
        "answer": "同学你好，四川今年文科录取分数线为457分，如你分数已上线，意向报读我校，建议填报第一志愿，录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "江西文科排6万多可以上吗",
        "answer": "同学你好，请问你分数是多少呢？今年我校在江西投放有50个计划，详情请查看2024年高考指南招生计划篇，江西历史类本科线为463分，如你达到录取分数线，可进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-录取",
        "question": "川文471，D670669，录取概率大不大？贵校适合文科专业有哪些",
        "answer": "同学你好，你的分数已经超过四川本科线，第一志愿填报录取机会还是很大的。我校文史类在四川招生的专业有：现代物流管理、旅游管理、应用英语、康复治疗、中药学、新能源汽车工程技术、计算机应用工程、大数据工程技术、大数据与会计、学前教育；主要看你个人的意愿。详细情况可以咨询我校招...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，你的分数已经达到贵省本科线，第一志愿填报我校，录取机会还是比较大的.具体可以联系我校招生就业发展服务中心：0771-7515003"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-招生",
        "question": "浙江 政史地 497 高本科线5分 有机会录取该校吗？",
        "answer": "同学你好，我校今年未在浙江投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西城市职业大学",
        "title": "广西城市职业大学-四川民族考生",
        "question": "我加了分后465报考这所学校，录取的概率大吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩已达到四川的本科线，第一志愿填报我校，是有很大录取的机会。具体情况可以咨询我校招生就业发展服务中心：0771-7515003"
    },
    {
        "schoolName": "广西英华国际职业学院",
        "title": "广西英华国际职业学院-录取咨询4",
        "question": "您好！请问贵校在广东投放了电子与信息专业组的专业吗？理科281分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校在广东物理组投放的专业有：工业机器人技术、新能源汽车技术、计算机网络技术、电子商务四个专业。有机会被录取的，详细请咨询07772808992。"
    },
    {
        "schoolName": "柳州城市职业学院",
        "title": "柳州城市职业学院-报考",
        "question": "广西历政地372，排名67659，有机会录取贵校的小学教育吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-咨询录取",
        "question": "请问贵校招收艺术类考生吗，参与高职高专提前批次的招生吗，谢谢",
        "answer": "考生你好，我校没有提前批。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-学前教育",
        "question": "老师您好，请问分数348报学前教育这个专业机会大吗",
        "answer": "难度很大。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-百色",
        "question": "四川理科364位次27341被贵校录取的可能性大吗？贵校的投档比是多少?贵校今年计划在四川招生多少？",
        "answer": "这位次有希望，我们投档比是1：1，今年我们在四川理科有10个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-百色职业学院",
        "question": "贵校今年招贵州文科考生吗分数419 位次53102",
        "answer": "今年我们在贵州有招收文科生，这个分数报百职希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取",
        "question": "你好 全文367分有机会被贵校录取吗 贵校的投放比是多少呢",
        "answer": "这个分数报我们的机会很大，投档比是1比1，建议把我们放在第一志愿 。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-广西录取",
        "question": "广西物化生316分有机会进贵校吗？",
        "answer": "有机会，谢谢关注百色职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-6",
        "question": "进入贵校需 要多少分以下",
        "answer": "按去年我们理科最低投档分285的位次来看，今年考生的位次在198800内的机会很大，感谢关注百色职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取@",
        "question": "老师您好，全文高考301位次105611有希望被贵校入取吗？",
        "answer": "谢谢关注百色职业学院。这个分数难度很大。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取",
        "question": "文科346，算上美术统考成绩总共424，可以报考贵校的艺术设计类吗，录取概率大不大",
        "answer": "我们没有提前批次，文科这个分数有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取",
        "question": "老师，我是物理类的考了317分，可以上那些专业。",
        "answer": "这个分数录取到百色职业学院的难度很大，谢谢关注百色职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-专业",
        "question": "请问今年贵校招收幼儿发展与健康管理专业吗？",
        "answer": "今年有幼儿发展与健康管理专业招生计划，欢迎报考百色职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取",
        "question": "请问史政地348，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会。欢迎报考百色职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-报考",
        "question": "广西纯文364有机会报考本校102组专业吗",
        "answer": "有机会，按今年的位次和去年位次比对，你的机会很大，欢迎报考百色职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-1",
        "question": "251可以进贵校吗",
        "answer": "欢迎关注百色职业学院，谢谢，这分数按排位离我校去年排位有点距离。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-政史地304可以报贵校吗？",
        "question": "政史地304在贵校可以报考什么专业",
        "answer": "按去年投档分的位次来看，有机会，欢迎报考百色职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-百色职业学院",
        "question": "请问广东理科290能报吗？",
        "answer": "谢谢关注百色职业学院，我们今年在广东没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取",
        "question": "258分有机会吗？",
        "answer": "欢迎报考百色职业学院，谢谢关注百色职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-重庆高考330分，有机会被贵校录取吗？",
        "question": "重庆高考330分，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "我们没有在重庆投放计划。谢谢关注百色职业学院"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取.",
        "question": "广西物理类293有机会进贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考百色职业学院，建议在志愿中给百色职业学院留一个位置。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取",
        "question": "历史类分数346 排名81954有概率录取吗？",
        "answer": "有机会，要看选择的专业，因为各专业的投档分数不一。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-招生",
        "question": "请问今年还招专科吗？",
        "answer": "今年我们在区内有1100多人的招生计划，详细数据请在微信里关注广西高考志愿填报辅助系统小程序，这程序里边有我们学校详细招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取",
        "question": "高考278可以被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，建议放我们学校在志愿填报里的前几位"
    },
    {
        "schoolName": "百色职业学院",
        "title": "百色职业学院-录取",
        "question": "历史类加了加分项390可以填报哪些专业",
        "answer": "我们学校今年普高计划中历史组中除了学前教育外都可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西理工职业技术学院",
        "title": "广西理工职业技术学院-志愿",
        "question": "老师，请问高考历史类分数249分有机会吗",
        "answer": "同学，您好！你这分数第一志愿填报录取机会挺大的，记得服从调剂哦，如果录取不到心仪专业，开学报到的时候有一次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取",
        "question": "海南考生328分报考录取的机会大不大？投档比例是多少？",
        "answer": "海南去年录取的最低分是302分，同学你可以参考下。投档比例一般都是1：1-1：1.2之间。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-实习",
        "question": "第一个问题: 请问什么时候该校会安排学生去企业实习？ 第二个问题: 请问去企业实习，是否会与学生统考专升本时间相撞？",
        "answer": "会根据每个专业的人才培养方案及教学进度安排实习，三年期间实习时间为一年；在企业实习期间可请假回来参加考试。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-本省考生",
        "question": "广西文史音乐生 文化276 综合分424，外语日语，报考贵校成功机率大吗？",
        "answer": "2023年录取的文史+音乐，综合分最低分是451分，你可以参考下，后续想了解可以电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取",
        "question": "老师你好，物理263分能报贵校的新能源汽车技术专业吗？",
        "answer": "去年理工类录取最低分209分，你可以参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取",
        "question": "您好 广东高考生历史类306 排位218897 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "广东去年历史类录取的最低分是318分，你可以参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取",
        "question": "你好，广东物理340分排位384196有机会吗",
        "answer": "广东物理去年录取最低分是320分，所以你还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-广西",
        "question": "艺术235文化283综合435文科有机会吗？",
        "answer": "还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取",
        "question": "河南文科227可以报贵院校的几率大吗",
        "answer": "河南文科去年录取最低分是193分，你这个分数还是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-老师好",
        "question": "广西历政地274分，位次115317位，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年文史录取最低分是254分，你这个分数还是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-专业",
        "question": "请问食品检验检测技术是该校的特色专业吗？",
        "answer": "该专业是校企合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取",
        "question": "山东政史地227分报咱们学校机会大吗",
        "answer": "去年录取最低分是153分，所以你还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-报考",
        "question": "老师请问江西今年有没有招生计划文史类238分有没有希望填报还是说有什么限制条件",
        "answer": "你好，我校今年在江西有招生计划的，江西的高职高专线是270分，你这个分数还没有到高职高专线。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-河南理科241分位次525118",
        "question": "能报考该学校的几率大吗",
        "answer": "河南理科去年录取最低分是193分，所以你这个分数还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取",
        "question": "广西理科279报高速铁路客运和烹饪专业机会大吗",
        "answer": "2023年理科类高速铁路客运服务录取最低分211分，烹饪工艺与营养最低分 217分"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-咨询",
        "question": "广东历史类253405名，255分报考贵校有机会吗？",
        "answer": "2023年广东历史类录取最低分数是318分"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取",
        "question": "老师请问广西历史220位次126533报考你们学校有机会吗",
        "answer": "2023年文史类录取的最低分是254分，你可以参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-广西经济职业学院",
        "question": "你好，我是河南考生我是理科，考了224有希望进我们学校吗位次在537637",
        "answer": "我校去年在河南理工类录取最低分是201人，你可以参考下"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取",
        "question": "请问广西270分有机会进贵校的计算机应用技术或者大数据技术吗",
        "answer": "请问广西270分有机会进贵校的计算机应用技术或者大数据技术吗"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "question": "美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "answer": "还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-录取咨询",
        "question": "您好！贵校今年会在广东招生吗？理科281分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "我们在广东去年理科录取的最低分数线320分"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-问分数有机会报不",
        "question": "高考历史类分数249分有机会报吗",
        "answer": "这个分数有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-报考咨询",
        "question": "老师，河南文科278，位次272001报考咱学校有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-美术生",
        "question": "综合分431可以报吗",
        "answer": "这个分数可以试着看，我们今年艺术类计划比去年多"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-你好，历史类总分278，排名114373，可以报考本校吗",
        "question": "1.是否可以报考人力资源管理、行政管理、电子商务、现代家政服务与管理、高速铁路客运服务专业。 2.是否可以专升本",
        "answer": "1.是否可以报考人力资源管理、行政管理、电子商务、现代家政服务与管理、高速铁路客运服务专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-本省考生",
        "question": "广西文史音乐生 文化276 综合分424，报考贵校机会大吗？",
        "answer": "有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-老师好，外语日语是否符合贵校要求",
        "question": "老师好，外语日语是否符合贵校要求",
        "answer": "我校对于外语语种不限制，但本校公共外语课及相关专业课不具备非英语语种开设条件，请非英语语种的考生谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-老师好，艺术生普通招是看高考文化成绩还是综合分成绩",
        "question": "老师好，艺术生普通招是看高考文化成绩还是综合分成绩",
        "answer": "艺术类提前批考生，专业成绩使用生源省艺术类统考（联考）成绩，考生文化统考成绩和专业成绩均需达到生源省划定录取控制分数线，执行生源所在省该类专业的投档规则。广西的艺术类考生（参加校考除外）投档以综合分进行投档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-就业推荐",
        "question": "问题一:请问该校有就业推荐的专业有哪些？ 问题二:含就业推荐的专业要达到一定排名才可以推荐还是其他情况呢？",
        "answer": "所有专业都推荐就业，并且推荐就业是面向所有学生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-专升本",
        "question": "该学校支持专升本吗",
        "answer": "支持专升本"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-学校",
        "question": "我是24年届的高考生我想问下，学校包分配吗？或者说该校什么专业包分配",
        "answer": "没有包分配，学校推荐就业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "本校外语为英语"
    },
    {
        "schoolName": "广西经济职业学院",
        "title": "广西经济职业学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "本校外语为英语"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西音乐生",
        "question": "那老师我还想问下文化225，音乐197，综合358有机会能录取到贵校的音乐表演专业吗，希望能精确的说下",
        "answer": "机会不大哦，只有10%的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西幼儿师范高等专科学校",
        "question": "河南文科体育类考生 文化分262分，体育分107分 报考体育教育录取概率大还是体能训练录取概率大？",
        "answer": "可以填报，几率很大，两个专业都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西幼儿师范",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考咱们学校小学教育或者小学语文教育能录取吗老师",
        "answer": "有机会哦，建议多选一点专业哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-本省考生",
        "question": "广西文史音乐生 文化276 综合分424，外语日语，报考贵校成功机率大吗？",
        "answer": "机会挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西幼儿师范高等专科学校",
        "question": "重庆文科385位次44025有多大机会可以被录取到贵校的小学英语教育专业 贵校投档数和投档率可以说说吗",
        "answer": "有机会哦，1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好，广东文科考生357分，排名168690可以进入贵校吗，谢谢解答",
        "answer": "有机会进入我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-河南美术234分，文科246分，报贵校可以上吗？会滑档吗？",
        "question": "河南美术234分，文科246分，报贵校可以上吗？会滑档吗？",
        "answer": "可以填报我们学校，如果服从调剂，就不会退档。如果分数不够，就不会出档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "394历史类位次55201，能报贵校啥专业",
        "answer": "专业可以选择自己喜欢的，建议多选专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-河南文科体育g",
        "question": "体育107文化分262分可以报该学校的体育教育专业吗？",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西幼儿师范高等专科学校",
        "question": "我是一名广西考生,首选科目为历史 ，今年的高考分数是402分刚过本科线，想咨询一下报考贵校的学前教育专业被录取的几率大吗？",
        "answer": "有70%可能性。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-专业代码",
        "question": "广西幼儿师范高等专科学校各专业代码在哪可看到，学校官网哪里可看",
        "answer": "招生咨询电话：0771-5585188"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取概率",
        "question": "您好，广西历政地419，位次四万三，报考贵校小学教育 小学语文教育的录取概率大吗？",
        "answer": "有点危险，录取概率这2个专业不大哦，慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-福建物理",
        "question": "福建物理高考344有机会被录取学前教育吗",
        "answer": "有机会哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好 广西文化338美术207有机会填报本校的美术教育吗",
        "answer": "美术教育是普通批，看文化分，这个分数填报录取概率不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.贵校是否可以专升本？3.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.贵校是否可以专升本？3.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西音乐生",
        "question": "老师你好，文化225，音乐197，综合358有机会能报考贵校的音乐教育或音乐表演专业吗",
        "answer": "你好，音乐表演是艺术类专业，看综合分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西幼儿师范",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "体育教育专业有计划，有机会哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西幼儿师范高等专科学校",
        "question": "你好，我能不能问一下河南文科343分报考本校小学教育有希望吗？几率大吗？望回复清楚一下，不想要参考数据，感谢感谢！",
        "answer": "小学教育专业，河南文科343分，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-河北有招生吗",
        "question": "历史组264可以报吗",
        "answer": "有招生计划，可以报考哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西物生政328位次196678报考贵校的小学英语录取概率大吗？",
        "answer": "小学英语教育专业，物理328分，希望不大哦。建议慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西物生政328位次196678有机会报考贵校的小学语文教育吗？",
        "answer": "这个专业有风险，如果填报我校建议多选专业且服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师好 河南理科女生321分可以报考该学校吗？能被录取吗？",
        "answer": "可以填报我校，有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "云南文科 473 48136名报考现代文秘，有机会被录取吗？",
        "answer": "有很大机会哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-舞蹈",
        "question": "广西舞蹈190历史313综合分394排名1675可以报贵校吗？",
        "answer": "有点风险哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-历史类",
        "question": "历史类333分能上贵校吗，能报什么专业",
        "answer": "2023年我校广西历史类录取最低分380分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-本省考生",
        "question": "广西文史音乐生 文化276 综合分424，外语日语，报考贵校成功机率大吗？",
        "answer": "报考我校成功机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-服从调剂",
        "question": "如果服从调剂会跨批次录取吗？",
        "answer": "不能。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-湖南艺考",
        "question": "老师你好，我文化303美术专业213，可以报考本校的数字媒体专业吗？",
        "answer": "可以的，机会挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-艺术",
        "question": "你好！综合分430能上贵校吗",
        "answer": "有机会哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-福建考生历史方向的美术艺术考生",
        "question": "请问艺术综合分442，美术设计方向的有希望读贵校吗",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-河南文科",
        "question": "河南文科379，位次147231-148347报考广西幼儿师范专科(小学教育/美术教育/小学语文教育)能录取吗",
        "answer": "有很大希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西艺考生",
        "question": "老师，广西物理组+美术艺考生，文化分229，专业分208，综合分375，可以报贵校的美术教育专业吗",
        "answer": "美术教育专业为普通批专业，只看文化分哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西美术生",
        "question": "老师您好，文史文化分281，艺术227可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-美术综合分",
        "question": "美术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-广西美术生",
        "question": "文化284艺术208综合分425可以报吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-音乐学",
        "question": "音乐生录取分是看综合分吗？物理综合 分423可以报贵校的音乐教学吗？另音乐表演有身高要求吗？",
        "answer": "艺术类（音乐表演、音乐制作、表演艺术）专业看综合分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科406能上贵校的小学语文教育专业吗，该专业专升本的录取率为百分之几",
        "answer": "有机会，2024年升本率有30%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-舞蹈生咨询",
        "question": "老师好，舞蹈203.94 文化240 是否可以报考本校 本校身高是否有限制 是否有政策加分",
        "answer": "可以报考我校，我校要求身高不低于158CM。认可四川全部加分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-艺术综合分",
        "question": "艺术综合分排名10888对应23年成绩是488可以上贵校吗",
        "answer": "可以报考，有希望哦，你是学音乐还是美术？"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-定向培养",
        "question": "今年还有定向培养的招生计划么 毕业了工作是有编制的吗",
        "answer": "有定向招生计划，只招广西户籍，男生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取线",
        "question": "舞蹈艺术生文化286，统考分222，可不可以被贵校录取，舞蹈表演专业",
        "answer": "舞蹈表演要求身高不低于158CM。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-舞蹈",
        "question": "广东舞蹈182 文300 综合378 综排2477 读贵校的舞蹈有希望吗",
        "answer": "有希望哦。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "艺术生文史文化266专业分218能报考贵校的舞蹈专业吗",
        "answer": "我校舞蹈表演专业要求身高不低于158CM。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-文化分数录取分数线",
        "question": "体育104文科生204能报贵校吗",
        "answer": "可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-分数线",
        "question": "物理类分数线",
        "answer": "我校2023年理科录取最低分336分，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取分数线",
        "question": "请问理科的录取分数线是多少",
        "answer": "我校2023年理科录取最低分336分，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取分数线",
        "question": "今年的录取分数线是多少",
        "answer": "我校2023年理科录取最低分336分，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "物理方向高考是261 位次236034 请问报名贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "我校2023年理科录取最低分336分，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-文科录取分数线",
        "question": "今年文科录取分数线多少啊？分数307可以进到贵校吗？",
        "answer": "我校2023年文科最低投档分416分，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广西幼儿师范高等专科学校-分数线",
        "question": "我是广西省的我平时考的分数是330～340左右，是女生想报学前教育能吗",
        "answer": "欢迎报考广西幼儿师范高等专科学校，学校代码14220。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技职业学院",
        "title": "广西科技职业学院-咨询",
        "question": "广东物理类，296，排位416380，能报本校专业吗",
        "answer": "同学，你好！这成绩第一志愿填报我校还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技职业学院",
        "title": "广西科技职业学院-广东物理类346分，排位378959",
        "question": "①是否有机会报软件技术 ②软件技术招多少人",
        "answer": "同学，你好！这成绩第一志愿填报我校还是有希望的，软件技术专业招生计划详见招生计划篇。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技职业学院",
        "title": "广西科技职业学院-填志愿",
        "question": "你好，安徽316有没有希望报贵校？",
        "answer": "你好，安徽2023年物理类录取最低分数271分，这个分数还是有希望的，欢迎填报广西科技职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "广西科技职业学院",
        "title": "广西科技职业学院-录取",
        "question": "你好，我是历史类总分278的学生，请问能考进贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！你这成绩第一志愿填报我校录取机会很大的"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-是否对江西招生",
        "question": "本人江西考生388，排名20w左右，是否有希望被贵校录取，是哪几个专业？是公办还是民办啊？",
        "answer": "2024年我校没有江西的招生计划，我校的招生计划和招生省份可到我校官网、微信公众号、微信小程序详细查看。我校是公办院校。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-报考",
        "question": "1河南省理科345分可以被录取吗？ 2在河南省招生计划 3各专业录取人数",
        "answer": "我校2024年招生计划和近三年普通高校统一考试招生最低录取分数都已在我校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-高职高专提前批",
        "question": "为什么高职高专提前批志愿填报的时候没有显示你们的院校的",
        "answer": "广西卫生职业技术学院，招生代码：14313。我校提前批限招物理类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-中医学",
        "question": "老师，你好☺️打扰一下，我是广西的是文科生高考成绩390排位在57000左右，想报你们学校的中医学，不知道可不可以报得上😄",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数都已在我校官网、微信公众号、微信小程序公布，我校中医学专业去年2023年文史类最低录取分数433分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取",
        "question": "广西物化政379分，排位153809，有机会进入贵校吗",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数都已在我校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年在福建有招生指标吗",
        "answer": "我校2024年高考只在广西、河南、湖南、广东、海南、重庆、四川、贵州、云南省份（自治区、直辖市）招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-lll录取",
        "question": "老师您好，我是全文高考301位次10561有希望被贵校入取嘛？",
        "answer": "我校2024年招生计划和近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，全文高考301位次105611有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "我校2024年招生计划和近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取",
        "question": "广西文科398可以录取概率大吗",
        "answer": "我校2024年招生计划和近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-报考录取分数线",
        "question": "贵州文史类（历史政治地理）总分392分，位次65349，想报考临床医学和医学检验技术其中一个专业，有希望吗？有的话，哪一个较大一点呢？",
        "answer": "我校2024在贵州招生专业有：临床医学、中医学、护理、药学，其中临床医学只招物理类考生。请查看我校官网、微信公众号、微信小程序上发布的广西卫生职业技术学院2024年普通高校统一考试招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取广西卫生职业技术学院",
        "question": "广西全理324分可以被录取吗？(定向招生的)",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-入学",
        "question": "有没有入学考试？",
        "answer": "录取规则详情可查看我校官网公布的广西卫生职业技术学院2024年招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-专业",
        "question": "入学后可以转专业吗？要求是什么？",
        "answer": "入学后可申请转专业，以当年我校教务处的转专业通知和要求为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-专升本",
        "question": "该校专升本概率大吗？",
        "answer": "我校2024年的专升本专业、人数及本科院校可到我校官网通知公告栏查询。专升本相关政策以当年自治区教育厅下达的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取 广西卫生职业技术学院",
        "question": "你好老师，请问广东物理考生，347分，能填该校吗",
        "answer": "广西2024年普通高校招生录取最低控制分数线已公布在广西招生考试院官网，可填报我校在广东省招生专业志愿。我校2024年招生计划和近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-广西卫生职业技术",
        "question": "政史地304在贵校有机会吗",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-免费医学生专升本",
        "question": "老师您好，免费医学定向生能专升本吗？",
        "answer": "按与培养学校和定向就业所在地的县级卫生健康行政部门、人力资源社会保障部门签署协议执行，毕业后服从定向县（市、区）安排，到定向县（市、区）乡镇卫生院服务不少于6年。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-湖南考生",
        "question": "湖南文科生 成绩358 能被贵校护理专业录取吗？",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师，广东物理考生，347分，能冲该校吗",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-分类招生",
        "question": "高职高专提前批属于分类招生吗",
        "answer": "不属于。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-临床医学",
        "question": "临床医学对身高有什么要求吗，近视500度可以报吗",
        "answer": "对身高无要求，近视可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-定向",
        "question": "老师，往界定向生毕业是到县城、乡镇还是乡村工作。",
        "answer": "定向生毕业后服从定向县（市、区）安排，到定向县（市、区）乡镇卫生院服务不少于6年。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-定向",
        "question": "广西理科371，被定向临床医学录取的机会大不大",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-医学定向生",
        "question": "老师好，我今年的高考分数是物理类346分，我想报考广西卫生职业技术学院的医学定向生。我是玉林北流的。可以报口腔医学吗",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。医学定向生面向户籍为广西农村户口的考生招生，详情查看我校官网相关通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-乡村定向医生",
        "question": "老师好，我今年的高考分数是258分，我想报考广西卫生职业技术学院的医学定向生。我是梧州岑溪的。名额有7个，不知道以我258分的分数报考广西卫生职业技术学院的专科定向生会有多少几率被录取？",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取",
        "question": "理科331如果不服从调剂有机会被录取吗？",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。我校2024年招生章程已发布学校官网，录取规则可在我校2024年招生章程中查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-2024文科历史323可以冲护理吗",
        "question": "2024文科历史323可以冲护理吗",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-广东理科分数439 排位257919能被中医学专业录取吗",
        "question": "广东理科分数439 排位257919能被中医学专业录取吗",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-湖南352分可以学护理专业或助产吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-文科",
        "question": "文科368可以报本校护理专业吗",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取",
        "question": "372有机会报考上本校提前批的临床医学的定向吗？有规定必须要考英语四级吗？我是外语学习日语的、有影响吗?",
        "answer": "提前批的临床医学定向是面向户籍为广西农村户口的考生招生，我校近3年普通高校统一考试招生最低录取分数统计表已公布在学校官网、微信公众号、微信招生小程序，仅供参考。目前没有规定必须要考英语四级，外语学习日语的没有影响。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-专升本",
        "question": "以后专升本在本校读还是外校读",
        "answer": "我校是高职高专院校，专升本是在外校读。专升本政策以当年自治区教育厅下达的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-志愿填报",
        "question": "我高考体检有点轻微色弱，可以报考贵校么",
        "answer": "根据我校2024年招生章程，医药卫生类等相关专业不招收色盲、色弱考生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-高职高专提前批录取情况录取时间",
        "question": "高职高专提前批怎样知道被录取,报考你校中医类",
        "answer": "可通过广西招生考试院官网查询录取结果，查询时间以广西招生考试院公布的时间为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-专业疑惑",
        "question": "贵校的护理类和药学累的专业，我又喻自萍色盲会有影响吗",
        "answer": "根据我校2024年招生章程，医药卫生类等相关专业不招收色盲、色弱考生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取",
        "question": "物理类328可以上贵校的护理专业吗",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-招生",
        "question": "本校对2024高考只有单招的是吗",
        "answer": "我校对口和单招于今年3月报名，现已录取结束。我校2024年高考招生计划已经公布学校官网。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-招生",
        "question": "您好请问，物理类340有机会报考贵校的口腔或者针灸专业吗?",
        "answer": "我校近三年普通高校统一考试招生最低录取分数已在学校官网、微信公众号、微信小程序公布，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-专升本",
        "question": "有自考专升本和全日制专升本吗 升本后去的是民办本科还是公办本科",
        "answer": "可参考我校2024年的专升本专业、人数及本科院校，具体查询我校官网公示栏。专升本相关政策以当年自治区教育厅下达的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-录取",
        "question": "物理类的可以上贵校的护理专业吗",
        "answer": "我校护理专业物理、历史兼招，具体招生计划已发布学校官网。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-招生",
        "question": "你好，贵校今年会收浙江考生吗",
        "answer": "我校2024年高考只在广西、河南、湖南、广东、海南、重庆、四川、贵州、云南这些省份（自治区、直辖市）招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-医学影像",
        "question": "有没有身高限制",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-招生分数",
        "question": "请问广西考生历史类377可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校近3年普通高校统一考试招生最低录取分数统计表已公布在学校官网、微信公众号、微信招生小程序，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校公共外语只开设有英语。我校2024年高考只在广西、河南、湖南、广东、海南、重庆、四川、贵州、云南省份（自治区、直辖市）招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-专业询问",
        "question": "口腔物理类最低录取分数",
        "answer": "我校口腔医学技术专业2023年理科最低373分，文科最低437，仅供去年的作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-地方免费医学生",
        "question": "“本科”地方免费医学生要求本人与法定监护人户籍地须在农村，本人具有当地连续3年以上户籍。生源地为定向就业县（市、区）所在设区市。 请问 专科 地方免费医学生是否有户口与生源地要求",
        "answer": "专科地方免费医学生有户口与生源地的要求，可到我校官网、微信公众号、招生小程序了解具体要求。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-咨询",
        "question": "湖南考生物理类352可以报考贵校临床医学吗",
        "answer": "我校近3年普通高校统一考试招生最低录取分数统计表已公布在学校官网、微信公众号、微信招生小程序，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-招生计划",
        "question": "今年在福建招生吗",
        "answer": "2024年我校没有福建的招生计划，我校的招生计划和招生省份可到学校官网详细查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-学校信息",
        "question": "请问改学校有高本3+2的政策吗",
        "answer": "2024年我校有毕业生通过选拔升入本科学习，专升本政策以当年广西自治区教育厅公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-宿舍环境",
        "question": "教室，宿舍有空调嘛",
        "answer": "我校教室和宿舍都有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "广西卫生职业技术学院",
        "title": "广西卫生职业技术学院-招生分数与投档比",
        "question": "请问广西历史考生400分可以上贵校的护理专业吗，请问贵校的投放比是多少",
        "answer": "我校近三年在各省的录取最低分已公布在学校网站和我校的招生微信小程序上，请自行查询，投档比例为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "广西培贤国际职业学院",
        "title": "广西培贤国际职业学院-咨询",
        "question": "文科类的于2023年的分数线和排位，今年高考失利只有266分可以填报贵校吗？",
        "answer": "2023年分数线是按照高职高专分数线。详细咨询0776-5669928"
    },
    {
        "schoolName": "广西培贤国际职业学院",
        "title": "广西培贤国际职业学院-志愿填报",
        "question": "您好，历史组306可以录上贵校吗？怎样填报录取机会大一点？",
        "answer": "详细咨询0776-5669928"
    },
    {
        "schoolName": "广西培贤国际职业学院",
        "title": "广西培贤国际职业学院-专升本",
        "question": "请问贵校专升本的概率是多少",
        "answer": "2025年的专升本可能需要参加统考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西培贤国际职业学院",
        "title": "广西培贤国际职业学院-就业推荐",
        "question": "请问该校有哪些专业有就业推荐？高铁服务有吗？",
        "answer": "所有专业均有就业推荐。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-广西物生地考生",
        "question": "分数281，有机率进吗？",
        "answer": "参考往年的分数和排名，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本和专本衔接有啥不同，第一学历都是本科吗。专本衔接衔接哪个本科",
        "answer": "第一学历都是专科。专升本是3年后参加全区考试，考上了就升本科继续读2年。专本衔接是自考类型，在校同时就读本科课程，修完学分后发本科毕业证。更多情况，请致电学校招生办电话解读，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-广西今年理科301位次比往年低有机会吗",
        "question": "广西理科301，有机会吗",
        "answer": "参考往年的分数和排位，有机会，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-广西录取316分",
        "question": "广西物化生316分，206164位，有机会进贵校吗？",
        "answer": "参考往年的分数和排位，有机会，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科323，排名440920名，可以报考吗",
        "answer": "参考往年的分数和排位，有机会，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-您好，理科301有机会报考贵校吗，这个可以专升本吗",
        "question": "理科301分新高考，想填报贵校，请问能专升本吗",
        "answer": "参考往年的分数和排位，有机会，每个专业都能专升本，3年后参加考试。欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-录取",
        "question": "文科320，位次9w6，服从调剂有机会进入贵校吗？录取概率大吗？",
        "answer": "参考往年的分数和排位，有机会，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-专本联合培养",
        "question": "有没有专本联合培养计划",
        "answer": "就读我校可3年后参加专升本，或在校选择专本衔接考试"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-录取",
        "question": "你好，历史类280可以上吗？",
        "answer": "考生您好，参考往年的计划、排位情况，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我历史类278分有机会进入贵校吗？278分身高160CM能进铁路客运服务吗？",
        "answer": "考生您好，我校的高速铁路客运乘务专业，在满足身高等限定条件的情况下，再按分数优先原则进行录取，按照往年的分数排位还有计划情况，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-广东",
        "question": "理科318可以考虑吗",
        "answer": "参考往年的录取情况，可以考虑，更多信息可以登录学院官网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-广西",
        "question": "文科364有机会吗",
        "answer": "参考往年的排位情况，有机会，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-录取",
        "question": "你好请问广西历史220位次126533可以报考你们学校有机会嘛",
        "answer": "只要达到我区划定的高职高专分数线以上都可以填报，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-录取",
        "question": "理304可以报计算机专业吗",
        "answer": "参考往年的分数、计划和排位情况，有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-362排位七万三能进贵校的会计大类专业吗",
        "question": "可以稳进贵校吗",
        "answer": "参考往年的分数和排位，有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-录取概率",
        "question": "广西考生历史类340位次85453 被该校的资产评估与管理专业录取的概率大吗（在服从调剂的情况下）",
        "answer": "参考往年的排位，有机会，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-录取",
        "question": "理科299有没有机会",
        "answer": "有机会，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-报考",
        "question": "广西文科364有希望录取移动互联应用技术吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "广西金融职业技术学院",
        "title": "广西金融职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "不开设"
    },
    {
        "schoolName": "广西蓝天航空职业学院",
        "title": "广西蓝天航空职业学院-录取",
        "question": "江西文科355分能被录取",
        "answer": "我们今年没有在江西投放计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "广西蓝天航空职业学院",
        "title": "广西蓝天航空职业学院-老师好",
        "question": "广西历政地274分，位次115317位，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "几率不大哦，"
    },
    {
        "schoolName": "广西蓝天航空职业学院",
        "title": "广西蓝天航空职业学院-录取",
        "question": "贵校今年还招收人吗",
        "answer": "今年贵州没有招生计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-安徽理科，309，位次295778，报大数据与会计行吗？",
        "question": "安徽理科，309，位次295778，报大数据与会计，能录上吗？",
        "answer": "广西区外各省录取分数线可以前往我院官网-招生就业-下载专区查看，或者直接输入网址：https://zsjy.gxnrvtc.edu.cn/info/1383/1421.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-安徽理科，309，位次295778，报大数据与会计行吗？",
        "question": "安徽理科，309，位次295778，报大数据与会计，能录上吗？",
        "answer": "广西区外各省录取分数线可以前往我院官网-招生就业-下载专区查看，或者直接输入网址：https://zsjy.gxnrvtc.edu.cn/info/1383/1421.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-安徽理科，309，位次295778，报大数据与会计行吗？",
        "question": "安徽理科，309，位次295778，报大数据与会计，能录上吗？",
        "answer": "广西区外各省录取分数线可以前往我院官网-招生就业-下载专区查看，或者直接输入网址：https://zsjy.gxnrvtc.edu.cn/info/1383/1421.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "您好，我院今年第一年在贵省招生，无以往数据参考，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-定向",
        "question": "广西钦州理科371，被录取的机会大不大",
        "answer": "不确定，定向类录取高考报名的户籍所在地是否和计划匹配为第一优先级，分数为第二优先级。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-河南考生",
        "question": "河南考生需要多少分可以进入贵校？",
        "answer": "河南23年最低录取分数线理工类为284分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-四川339有机会进贵校吗？",
        "question": "四川339有机会进贵校吗？",
        "answer": "四川23年理工类录取分数线为223分，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类考生317分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "湖北23年物理类录取分数线为301，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-录取",
        "question": "文科317分有机会进吗",
        "answer": "有机会，23年广西录取文史类位次最低约为10万名。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-录取",
        "question": "文科392分，排名58096可以进贵校吗？",
        "answer": "有机会，23年广西录取位次最低约为10万名。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-安徽理科，309，位次295778，报大数据与会计行吗？",
        "question": "安徽理科，309，位次295778，报大数据与会计，能录上吗？",
        "answer": "广西区外各省录取分数线可以前往我院官网-招生就业-下载专区查看，或者直接输入网址：https://zsjy.gxnrvtc.edu.cn/info/1383/1421.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-录取",
        "question": "湖南理科生303分报考新能源汽车技术或软件技术能被录取吗",
        "answer": "湖南23年理科录取分数线为310分，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-3",
        "question": "我河南文科261 排名291722 不限专业 服从调剂 有可能被录取嘛",
        "answer": "广西区外各省录取分数线可以前往我院官网-招生就业-下载专区查看，或者直接输入网址：https://zsjy.gxnrvtc.edu.cn/info/1383/1421.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-录取",
        "question": "贵校定向类国土空间规划与测绘最低录取分数是多少",
        "answer": "23年定向录取分数线已在我院官网-招生就业-下载专区公布可前往查看，或者跳转连接https://zsjy.gxnrvtc.edu.cn/info/1383/1422.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-福建理科383分有机会进贵校吗",
        "question": "福建理科383分有机会进贵校吗",
        "answer": "广西区外各省录取分数线可以前往我院官网-招生就业-下载专区查看，或者直接输入网址：https://zsjy.gxnrvtc.edu.cn/info/1383/1421.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-广西293分能进贵校吗？",
        "question": "有机会吗？",
        "answer": "我院23年广西录取分数线已在官网-招生就业-下载专区公布，请前往查看或跳转连接：https://zsjy.gxnrvtc.edu.cn/info/1383/1414.htm"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-定向生",
        "question": "请问本学校收艺术生吗？ 我想报考广西乡镇农业技术人员定向生可以吗？如果可以的话，是按艺术生的综合分来算，还是高考的原始分？",
        "answer": "定向类可以正常填报，我院不招收艺术及体育类，如报考按照高考文化课成绩录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-四川理科238分有机会进贵校吗",
        "question": "有机会吗",
        "answer": "四川23年理科最低录取分数为242分，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广西自然资源职业技术学院",
        "title": "广西自然资源职业技术学院-多少分可以进贵校",
        "question": "四川理科高考238有机会进贵校吗",
        "answer": "四川23年理科最低录取分数为242分。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-咨询录取",
        "question": "请问广西美术类考生综合分372报贵校有机会吗",
        "answer": "考生你好！艺术设计专业是今年新增专业，暂时没有往年的分数线作为参考。高职高专艺术类首选历史文化分达到140分，美术与设计类达200分，报考我校艺术设计专业，就有机会被我校录取。欢迎你报考钦州幼专！"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西女生269位次251092有机会上贵校吗",
        "answer": "填报第一志愿都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "339文科 排名85948能进该校吗",
        "answer": "填报第一志愿都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取-广西考生历史类",
        "question": "老师您好，我是广西区考生，历史类成绩310，想问一下报考贵校的学前教育被录取的机会大吗？",
        "answer": "填报第一志愿都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好，请问广西音乐生，艺术联考207分，文史249分，文化分没过线，综合分383，想报音乐教育，有机会录取贵艺术类普通批吗？",
        "answer": "音乐教育属于我校普通批志愿，有音乐类术科统考成绩有限录取。填报第一志愿都有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取江西物理组有招生计划吗老师如果有请问开放几个专业呢",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "江西省今年我校有招学前教育和研学旅行管理与服务两个专业。填报我校第一志愿都有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西物化生316分能进贵校吗？",
        "answer": "填报第一志愿都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西物生政328报考贵校的中文有机会录取吗",
        "answer": "填报第一志愿都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "你好 ，广西历史类357，区内排名75922，报考早期教育专业类录取机会大吗",
        "answer": "填报第一志愿都有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，我是广西物理组的考生，分数325，我想知道我被贵校录取几率大吗？谢谢!",
        "answer": "填报第一志愿都有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-历史类",
        "question": "老师，历史类295能读电子商务吗？",
        "answer": "填报我校电子商务专业第一志愿都有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-美术生",
        "question": "老师您好！想问一下我是首选历史，文化分287分，美术艺术分215分，综合分412分，可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-大概录取多少分数段的",
        "question": "大概录取多少分数段的",
        "answer": "没有分数线，都是第一志愿投档过来从高到低录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "有美术提前批吗美术综合分460有多大几率能被录取呢",
        "answer": "我校艺术设计属于提前批艺术类专业，填报为第一志愿都是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好我是江西历史类考生 253分 排名187040 报该贵校录取几率大吗",
        "answer": "填报第一志愿都是有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-广西音乐生",
        "question": "文化225，音乐197，综合358有机会能报考贵校的音乐表演和音乐教育吗",
        "answer": "音乐表演属提前批艺术类专业，看综合分；音乐教育属普通批师范类专业，有艺术类统考成绩优先录取，看文化分。填报我校为第一志愿都是有可能被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好，广东历史类355分，排名170299有希望录取学前教育吗",
        "answer": "报考我们学校为第一志愿都是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，请问广西考生历政地372，中文专业的录取就会大吗",
        "answer": "报考我们学校为第一志愿都是有可能被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-钦州 录取",
        "question": "老师您好，我是四川考生，346分有加分政策，录取几率大吗",
        "answer": "填报第一志愿都有可能录取的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "报考我们学校第一志愿都是有可能被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-音乐教育",
        "question": "物理类，综合分423，文化249，能上贵校的音乐教育吗？",
        "answer": "报考我们学校第一志愿都是有可能被录取的哦"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校的投档比是1：1吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-体育教育",
        "question": "综合分390有机会进入贵校的体育教育专业吗区内排名在2384",
        "answer": "填报第一志愿都是有可能录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-艺术生",
        "question": "老师你好！想问一下我是首选历史，文化分294分，舞蹈艺术分196分，综合分392分，可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-专升本",
        "question": "贵校能专升本吗？",
        "answer": "可以报名我们学校专本衔接"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "广东历史类275分想报贵校中文专业可以过吗？",
        "answer": "我校今年在广东省没有中文专业的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-辽宁物理类，高考252，报考贵校学前教育专业，有望录取吗",
        "question": "您好，我是辽宁2024届物理考生，高考252，填志愿时想优先报考贵校的学前教育专业。请问录取概率大吗",
        "answer": "填报第一志愿都是有可能录取的"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-专升本",
        "question": "以后专升本在本校读还是外校读",
        "answer": "专本衔接在本校上课"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-音乐生",
        "question": "音乐教育专业有没有提前批",
        "answer": "音乐教育属于普通批，音乐表演属于提前批"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-体育生",
        "question": "体育综合分350报贵校有保障吗",
        "answer": "填报第一志愿都有可能录取"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-招生计划",
        "question": "广东省历史类275分想报贵校的中文专业，想问有机会录取吗？",
        "answer": "我校今年在广东省没有中文专业的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "钦州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "钦州幼儿师范高等专科学校-音乐生",
        "question": "钦幼今年招收音乐提前批吗",
        "answer": "我校今年音乐表演专业属提前批志愿"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "贵校录取对高考外语语种有要求吗？",
        "answer": "没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-是否被退档？",
        "question": "当我所填报的所有志愿不满足时，服从专业调剂，身体合格，符合录取条件，是否会被退档？",
        "answer": "符合录取条件的就不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-老师好",
        "question": "广西历政地274分，位次115317位，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年文史类最低录取分数是343，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-转专业",
        "question": "可以转专业吗？转专业的要求有什么？",
        "answer": "学校允许转专业，详细要求请在我校官网查询相应文件阅读"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-专升本",
        "question": "学校的哪些专业有专升本？专升本的要求是什么？",
        "answer": "我校所有专业均可以专升本，详细要求以自治区相关文件为指导"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-专业",
        "question": "学校开设有什么普通类和艺术类的专业？如果开设有艺术类的专业 是提前批还是普通批录取？然后这些专业的招生计划是多少",
        "answer": "我校未开设艺术类专业，其他各普通专业的招生计划，可在我校官网了解，都公布在官网招生就业处页面"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我的户籍是在广西的，但是在广东的高中高考，能不能进贵校读书？我是理科423排名284855。",
        "answer": "录取只看生源地，如果生源地在广西就可以"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-广西录取",
        "question": "广西物化生316分，206164位，有机会进贵校吗？",
        "answer": "去年我校理科最低录取分297，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": "去年我校理科最低录取分297，建议你参考一下。专业选择建议考虑自己兴趣方向"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "广西历史类382位次61483可以进新能源类专业吗",
        "answer": "我校去年文史类最低录取分343，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "广西历史类832位次61483可以进新能源类专业吗",
        "answer": "832是什么意思，是不是打错字了"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "高考理科278分录取机会大吗",
        "answer": "我校去年理科最低录取分297，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-历史类",
        "question": "文科333有机会吗",
        "answer": "我校去年文史类最低录取分343，你可以看看"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "理科高考319分能进入院校吗",
        "answer": "我校去年理科最低分297，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "有美术提前批吗综合分460有多少几率能去该校呢",
        "answer": "我校今年不招收艺术生，如果要报考我们只看文化分"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "理科279录取机会大吗",
        "answer": "去年理科最低录取分297，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-报考",
        "question": "广西文科364有机会吗",
        "answer": "去年文史类最低录取分343，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-制造",
        "question": "政史地358录取机会大吗？",
        "answer": "去年文史类最低录取分343，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "广西物化生338有机会被录取吗",
        "answer": "去年物理最低录取分297，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-广西文科362省排73000左右能进吗",
        "question": "可以稳进贵校的大数据与会计吗",
        "answer": "我校这个专业文科去年最低录取分352，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-今年在广东有没有招生名额",
        "question": "有的话，请问历史337/189736有没有机会",
        "answer": "我校今年在外省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "文科382位次61483有机会进贵校吗",
        "answer": "去年本校文科最低录取分343，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "物化生318可以报考贵校的电气自动化吗",
        "answer": "去年这个专业最低录取分308，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-福建考生",
        "question": "福建全文362有机会吗",
        "answer": "本校今年不招收外省考生"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "理科285能录取贵校的汽车检测与维修技术吗？",
        "answer": "去年这个专业理科最低录取分299，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-物化生",
        "question": "338，排名19万，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "去年理科最低录取分297，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "本省历史类296能上该贵校吗",
        "answer": "去年文史类最低录取分343，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "本省理科313能进贵校机械制造及自动化吗？",
        "answer": "去年这个专业最低分306，你可以参考看看"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-文科",
        "question": "文科332有机会吗",
        "answer": "今年来看不一定哦，去年这个分数有机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-低分高考填报",
        "question": "我文科285分的成绩志愿第一并服从调剂可以去你们学校吗",
        "answer": "今年不一定哦，去年这个分数没机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-专业",
        "question": "色弱色盲可以报考贵校的新能源汽车维修专业吗",
        "answer": "不限制"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师，我文科294，能不能进贵校选会计大数据专业？",
        "answer": "今年来看不一定哦，去年分数线没机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师，我文科294，能不能进贵校选会计大数据？",
        "answer": "今年来看不一定哦，去年分数线没机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-录取",
        "question": "老师，我文科294，能不能进贵校选会计大数据？",
        "answer": "今年的情况不一定哦，去年来看没机会"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-文科多少分可以进",
        "question": "文科338分可以进吗？",
        "answer": "去年来看有机会，但是机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "广西制造工程职业技术学院",
        "title": "广西制造工程职业技术学院-广西293分能进贵校吗？",
        "question": "有机会吗？",
        "answer": "从去年的录取情况看，这个分数录取几率不大"
    }
]